[
    {
        "index":0,
        "propertyCode":"105363907",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/7a\/58\/28\/1249819431.webp",
        "externalReference":"1178",
        "numPhotos":26,
        "price":800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1600.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":50
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle del Turisme",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Calella",
        "country":"es",
        "latitude":41.6131948,
        "longitude":2.6522917,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105363907\/",
        "distance":"47261",
        "description":"\u00bfBuscas un piso en alquiler en Calella durante la temporada de octubre a junio? Este acogedor apartamento de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1o es perfecto para quienes necesitan un lugar tranquilo y c\u00f3modo por unos meses. Ubicado en una de las mejores zonas de Calella, estar\u00e1s cerca del mar y de todos los servicios necesarios. Este piso de alquiler en Calella destaca por su luminosidad y distribuci\u00f3n. Al entrar, te encontrar\u00e1s con un amplio sal\u00f3n que conecta con una cocina completamente equipada, ideal para disfrutar de comidas caseras sin complicaciones. Las dos habitaciones son espaciosas, con armarios empotrados que ofrecen suficiente espacio de almacenamiento. Adem\u00e1s, el ba\u00f1o es moderno y funcional. Lo que realmente hace especial a este inmueble es su disponibilidad de alquiler de octubre a junio, una oportunidad \u00fanica para quienes desean vivir en Calella durante la temporada baja, evitando el bullicio del verano. Ya sea que est\u00e9s buscando una vivienda temporal por trabajo o simplemente desees disfrutar de la calma de la ciudad fuera de los meses tur\u00edsticos, este piso es la opci\u00f3n perfecta. Los pisos de alquiler en Calella de este tipo no suelen estar disponibles por tanto tiempo. Adem\u00e1s, este apartamento est\u00e1 situado a solo unos minutos a pie del centro y de la playa, por lo que podr\u00e1s disfrutar del ambiente costero en cualquier momento. A pesar de estar en una ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica, el alquiler es asequible en comparaci\u00f3n con otras opciones de pisos en alquiler en Calella, especialmente durante la temporada de verano. Con f\u00e1cil acceso a transporte p\u00fablico y cercan\u00eda a supermercados, restaurantes y zonas de ocio, este piso te ofrece todo lo necesario para una estancia c\u00f3moda y conveniente. Si buscas pisos en alquiler en Calella baratos, este apartamento es una excelente oportunidad que no querr\u00e1s dejar pasar. Este alquiler en Calella es perfecto para quienes valoran la tranquilidad y la proximidad al mar sin el caos tur\u00edstico de los meses m\u00e1s c\u00e1lidos. No dudes en contactar para m\u00e1s informaci\u00f3n o para organizar una visita. \u00a1No dejes escapar la oportunidad de alquilar este piso en Calella de octubre a junio y disfrutar de todo lo que la ciudad tiene para ofrecer! Empieza Tu Nueva Vida con Dimaz: Expertos en Comprar, Vender y Alquilar.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":12.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Calella",
            "title":"Piso en calle del Turisme"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":1,
        "propertyCode":"105397112",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/1a\/2e\/b6\/1251802661.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":42,
        "price":4950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":4950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":8500.0,
                    "priceDropValue":3550,
                    "priceDropPercentage":42
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":250.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":3,
        "address":"avenida de la Pineda",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Castelldefels",
        "country":"es",
        "latitude":41.2712615,
        "longitude":1.9832596,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105397112\/",
        "distance":"20304",
        "description":"\ufffd Alquiler Temporal hasta 30 de ocxtubre en Casa de Lujo \u00a1Disfruta de tu hogar ideal! Alquilamos una casa espectacular de 4 habitaciones m\u00e1s buhardilla, ideal para quienes buscan comodidad y espacio. Caracter\u00edsticas destacadas: \ufffd Espacio: Amplio sal\u00f3n comedor con acceso a una gran terraza. \ufffd Habitaciones: 4 habitaciones (tres dobles) y una buhardilla. \ufffd Ba\u00f1os: 2 ba\u00f1os completos y 1 aseo adicional. \u2744\ufe0f Confort: Aire acondicionado para tu comodidad. \ufffd Cocina: Cocina office totalmente equipada. \ufffd Exterior: Gran jard\u00edn con c\u00e9sped y piscina. \ufffd Cocina exterior: Cocina adicional en el jard\u00edn con nevera. \ufffd Entretenimiento: Televisores en todas las habitaciones y un espectacular televisor de 100 pulgadas en el comedor. \ufffd\u2642\ufe0f Ubicaci\u00f3n privilegiada: \ufffd A solo 5 minutos caminando de la playa. \ufffd Excelente conexi\u00f3n con el transporte p\u00fablico. \u2708\ufe0f A solo 15 minutos del aeropuerto. \u00a1No te pierdas esta oportunidad \u00fanica! \ufffd Cont\u00e1ctanos ya para m\u00e1s informaci\u00f3n y reservas.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":20.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Gran Via del Mar-Zona Universitaria, Castelldefels",
            "title":"Casa independiente en avenida de la Pineda"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Gran Via del Mar-Zona Universitaria",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":2,
        "propertyCode":"106219096",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/87\/33\/ba\/1276219271.webp",
        "externalReference":"C2412",
        "numPhotos":38,
        "price":1500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":40
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":241.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":2,
        "address":"cuirol, 45",
        "province":"Girona",
        "municipality":"Quart",
        "country":"es",
        "latitude":41.9542243,
        "longitude":2.8430343,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106219096\/",
        "distance":"84248",
        "description":"Situada a 5 minuts en cotxe de Girona es lloga la primera planta d'aquesta casa. La casa es distribueix en dos plantes cada una totalment independent de l'altre. La planta inferior compte amb 5 habitacions grans, un garatge per un cotxe, dos lavabos amb plat de dutxa, una cuina ample i sala d'estar. Compte amb acabats de terres de gres, finestres d'alumini amb doble vidre i no te calefacci\u00f3. Tota la casa es troba envoltada de pati per gaudir del bon temps. Si necessites m\u00e9s informaci\u00f3 o volguessis fer una visita no dubtis en contactar-nos.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":6.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Quart",
            "title":"Casa independiente en cuirol, 45"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":3,
        "propertyCode":"98169694",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/fa\/fe\/ee\/1037422530.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":45,
        "price":6000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":6000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":10000.0,
                    "priceDropValue":4000,
                    "priceDropPercentage":40
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":100.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"Merc\u00e8",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.380983,
        "longitude":2.1790791,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/98169694\/",
        "distance":"658",
        "description":"\u00a1Incre\u00edble piso en alquiler en Port Vell! Este apartamento de 100 m2 te ofrece un estilo de vida de lujo en un edificio nuevo. Cuenta con 2 habitaciones dobles con ba\u00f1os en suite, ideal para disfrutar de la m\u00e1xima privacidad. El sal\u00f3n di\u00e1fano te brinda un espacio amplio y luminoso para relajarte y disfrutar de momentos inolvidables. La cocina Bulthaup est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama de Miele, perfecta para los amantes de la cocina. Adem\u00e1s, podr\u00e1s disfrutar de un balconcito t\u00edpico a la calle Merc\u00e8, donde podr\u00e1s tomar tu caf\u00e9 por las ma\u00f1anas mientras disfrutas del encanto de la ciudad. Dise\u00f1ado por Ricardo Bofill Taller de Arquitectura, este piso combina estilo y confort. Completamente amueblado y con wifi de alta velocidad, no tendr\u00e1s que preocuparte por nada. Adem\u00e1s, podr\u00e1s disfrutar de las instalaciones y comodidades de lujo, como aire acondicionado, piscina y jard\u00edn. \u00a1No pierdas la oportunidad de vivir en este exclusivo piso en Port Vell!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":60.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en Merc\u00e8"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":4,
        "propertyCode":"98170617",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/0d\/fe\/d6\/1037480462.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":67,
        "price":10000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":10000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":16000.0,
                    "priceDropValue":6000,
                    "priceDropPercentage":38
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":180.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":3,
        "address":"Merc\u00e8",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.380483,
        "longitude":2.1821791,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/98170617\/",
        "distance":"894",
        "description":"Exclusivos pisos de 180m2 con 3 habitaciones, dos dobles con ba\u00f1o en suite y una individual con ba\u00f1o en suite. El gran sal\u00f3n comunica con la cocina Bulthaup abierta y totalmente equipada y un diminuto balc\u00f3n t\u00edpico a la calle Plata. Dise\u00f1ado con el estilo \u00fanico y posmodernista de Ricardo Bofill Taller de Arquitectura, est\u00e1 completamente amueblado con electrodom\u00e9sticos de alta gama de Miele, wifi de alta velocidad y todo tipo de instalaciones y comodidades que har\u00e1n que tu estancia en Barcelona sea la m\u00e1s impresionante.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":56.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en Merc\u00e8"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":300.0
        },
        "floor":"2",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":5,
        "propertyCode":"98170807",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d1\/b6\/c4\/1037592842.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":63,
        "price":8000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":8000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":13000.0,
                    "priceDropValue":5000,
                    "priceDropPercentage":38
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":120.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"Merc\u00e8",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.380983,
        "longitude":2.1807791,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/98170807\/",
        "distance":"767",
        "description":"Magn\u00edfico piso en alquiler ubicado en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de la ciudad. Este inmueble cuenta con 120m2 distribuidos en 2 dormitorios dobles, cada uno con ba\u00f1o en suite, y 1 dormitorio individual. El sal\u00f3n di\u00e1fano y la cocina Bulthaup, equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama de Miele, son espacios ideales para disfrutar en compa\u00f1\u00eda. Adem\u00e1s, podr\u00e1s relajarte en el balconcito t\u00edpico a la calle Merc\u00e8. El dise\u00f1o de Ricardo Bofill Taller de Arquitectura le da un toque \u00fanico a este piso completamente amueblado. Con wifi de alta velocidad y todas las instalaciones y comodidades incluidas, no querr\u00e1s perderte esta oportunidad. \u00a1Ll\u00e1manos ahora y agenda tu visita! Caracter\u00edsticas: - 120 m\u00b2 construidos - 3 dormitorios - 2 ba\u00f1os - Terraza - Balc\u00f3n - Segunda mano\/Buen estado - Armarios empotrados - Trastero - Planta 2, exterior - Con ascensor - Cocina con electrodom\u00e9sticos y casa amueblada - Plaza de garaje por 300 \u20ac adicionales - Aire acondicionado - Piscina - Jard\u00edn.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":67.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en Merc\u00e8"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":300.0
        },
        "floor":"2",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":6,
        "propertyCode":"103089889",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/87\/ac\/67\/1177949634.webp",
        "externalReference":"Editorial 2 double Bedroom Apartment with private Terrace  (1-1)",
        "numPhotos":22,
        "price":3000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4500.0,
                    "priceDropValue":1500,
                    "priceDropPercentage":33
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":105.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Bonavista",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3970346,
        "longitude":2.1620726,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103089889\/",
        "distance":"1629",
        "description":"||. Apartamento totalmente amueblado y equipado ||. Alquiler flexible (1 mes a 11 meses)  ||. Asistencia al residente 24\/7 ||. Servicios incluidos (con consumo responsable) ||. Acceso a Internet de alta velocidad  ||. Reparaciones de mantenimiento del hogar incluidas Ofrecemos precios personalizados para cualquier duraci\u00f3n. Las tarifas pueden variar seg\u00fan las fechas exactas de entrada y salida. El edificio - CATERINA - Editorial  Alquile este precioso apartamento con servicios incluidos a pocas manzanas del Paseo de Gracia con Diagonal, una de las mejores zonas de Barcelona, disfrute de los encantos que tiene el barrio de gracia y del esplendor del Eixample, disfrute de la calle peatonal del ayuntamiento de centenares llena de bares, restaurantes y tiendas de barrio. El piso dispone de dos luminosos dormitorios, ambos con acceso a la terraza, tiene un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor y cocina abierta. La propiedad tiene una terraza privada con dos sillas para que usted pueda disfrutar de su nuevo hogar. Este bonito apartamento est\u00e1 equipado con todo lo necesario para vivir. Su decoraci\u00f3n de dise\u00f1o atemporal lo convierte en un lugar elegante y acogedor.  El edificio dispone de una terraza comunitaria en la \u00faltima planta del edificio. Caterina House se encarga de la gesti\u00f3n de todo el edificio, garantizando la tranquilidad y la buena convivencia entre todos tus vecinos. Vive la experiencia Caterina, vive en CATERINA - Editorial  *Consumo responsable de suministros: 150\u20ac. Si pasa ese importe, se tendr\u00e1 que abonar extra. *Pagos adicionales: 350\u20ac de tarifa \u00fanica de limpieza final. *Pagos opcionales: mascota 300\u20ac \/por mascota, y limpieza semanal (bajo petici\u00f3n) *Precio no incluye 10% IVA. *Los siguientes gastos no se encuentran incluidos en el precio de publicaci\u00f3n.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":29.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Bonavista"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":7,
        "propertyCode":"106100442",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/07\/7e\/53\/1272506626.webp",
        "externalReference":"VI-000-030-647-570",
        "numPhotos":26,
        "price":980.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":980.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1400.0,
                    "priceDropValue":420,
                    "priceDropPercentage":30
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":71.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"avenida de Can Serra",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Hospitalet de Llobregat",
        "country":"es",
        "latitude":41.3650005,
        "longitude":2.1020572,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106100442\/",
        "distance":"6358",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses. Posibilidad de amueblar en el plazo m\u00e1ximo de 15 d\u00edas. Piso en L'Hospitalet de Llobregat, Barcelona, id\u00f3neo para familias. La vivienda cuenta con una superficie de 71 m\u00b2 construidos distribuidos en tres habitaciones, sal\u00f3n-comedor, cocina y un aseo. Localizado en el coraz\u00f3n de L'Hospitalet de Llobregat, en sus alrededores encontramos el centro sanitario CAP Can Serra, la Escola Sanfeliu, supermercados, bancos, bibliotecas, farmacias, oficinas de correos, centros deportivos, la estaci\u00f3n de metro Rambla Just Oliveras y la estaci\u00f3n de tren L'Hospitalet de Llobregat. Cuenta con f\u00e1cil acceso a Ronda de Dalt.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":14.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Can Serra, Hospitalet de Llobregat",
            "title":"Piso en avenida de Can Serra"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Can Serra - Pubilla Cases",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":"Can Serra",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":8,
        "propertyCode":"106197326",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8f\/24\/b9\/1275490334.webp",
        "externalReference":"734797",
        "numPhotos":13,
        "price":2050.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2050.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2890.0,
                    "priceDropValue":840,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":66.0,
        "exterior":null,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle dels Madrazo",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3983045,
        "longitude":2.144438,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106197326\/",
        "distance":"2827",
        "description":"RESERVAS E INQUIETUDES Para obtener informaci\u00f3n detallada y reservar en l\u00ednea, haga clic debajo del mapa en \"Enlace adicional\". T\u00c9RMINOS Y CONDICIONES DE ALOJAMIENTO: - Fecha de disponibilidad: 26\/11\/2024 - Duraci\u00f3n m\u00ednima del alquiler: 32 d\u00edas - M\u00e1ximo de hu\u00e9spedes: 2 - Todas las facturas incluidas: No, para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n visite el sitio web - Adicional:  - Mascotas No Permitido  - Fumar No Permitido DETALLES DE LA PROPIEDAD Delightful and modern well-equipped apartment for long stays in one of the safest district  - Descripci\u00f3n de la propiedad en Uniplaces: L'appartement comprend une chambre avec un lit double confortable et des stores occultants et une salle de bain compl\u00e8te avec douche \u00e0 l'italienne. La cuisine est bien \u00e9quip\u00e9e avec un lave-linge\/s\u00e8che-linge, un petit r\u00e9frig\u00e9rateur, un four, un four micro-ondes, un grille-pain, un mixeur, une bouilloire et une cafeti\u00e8re, en plus de tous les ustensiles de cuisine essentiels. - Nettoyage final: 85 euros. D\u00c9P\u00d4T - S\u00e9jour d'un mois: 50 du mois - S\u00e9jour de 2 \u00e0 4 mois: 1 mois - S\u00e9jour de 5 mois et plus: 2 mois Les charges ne sont pas incluses dans le prix de location. Pour les couvrir, une mensualit\u00e9 de 300 doit \u00eatre effectu\u00e9e. L'appartement est \u00e9quip\u00e9 d'une alarme de s\u00e9curit\u00e9 reli\u00e9e \u00e0 une cam\u00e9ra.  - Ubicaci\u00f3n: Ubicado on Sant Gervasi - Galvany (Sarri\u00e0 - Sant Gervasi) en Barcelona con una variedad de lugares para cenar, tiendas esenciales y cosas que hacer, con f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico. 1 habitaciones en Apartment con 1 ba\u00f1os. Caracter\u00edsticas  - Wi fi  - Central heating  - Bed linen and towels  - Elevator  - Oven  - Microwave  - Washing machine SOBRE UNIPLACES Tu Buscador de Hogares de Confianza Como plataforma en l\u00ednea pionera, Uniplaces conecta a individuos, ya sean estudiantes, profesionales o familias, con una amplia gama de alojamientos en alquiler. Nuestro compromiso va m\u00e1s all\u00e1 de las listas; verificamos cada propiedad para asegurarnos de que cumpla con nuestros estrictos criterios de comodidad y conveniencia. Elija Uniplaces para un viaje de alquiler suave, confiable y con una buena relaci\u00f3n calidad-precio.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":31.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - Galvany, Barcelona",
            "title":"Piso en calle dels Madrazo"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "neighborhood":"Sant Gervasi - Galvany",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":9,
        "propertyCode":"104436284",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/90\/b9\/30\/1220604459.webp",
        "externalReference":"lakasa",
        "numPhotos":46,
        "price":2320.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2320.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3250.0,
                    "priceDropValue":930,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":66.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Sant Gregori, 1",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "country":"es",
        "latitude":41.2263538,
        "longitude":1.7250617,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104436284\/",
        "distance":"41398",
        "description":"ALQUILER DE TEMPORADA (32 d\u00edas m\u00ednimo, 11 meses maximo) El precio de 2320 \u20ac es v\u00e1lido para abril de 2025. El precio para cada mes es: TEMPORADA 2025 Abril: 2320\u20ac \/ Mayo: 2320\u20ac \/ Junio: 2550\u20ac \/ Julio 2900 \u20ac \/ Agosto: 3250\u20ac \/ Septiembre: 2350\u20ac \/ Octubre: 1935\u20ac \/ Noviembre: 1550\u20ac \/ Diciembre: 2320 Incluido: Servicios (agua, luz, gas, internet), Comisi\u00f3n de agentes, Gastos de comunidad Fianza de 1000\u20ac por estancias menos de 2 meses. Por estancias de m\u00e1s de 2 meses (60 dias) la cantidad de la fianza es de acuerdo con lo establecido por la ley dependiendo del tiempo de la estancia. -Amplio apartamento de 66m2 en un primer piso con vistas a una animada plaza con restaurantes, bares y cafeter\u00edas. -C\u00f3modo trayecto al centro de Barcelona con trenes que salen cada 15 minutos desde la estaci\u00f3n cercana. -Estilo \u00fanico de \u2018\u2018loft neoyorquino\u2019\u2019. -Equipado con aire acondicionado, calefacci\u00f3n y wifi estable. -Espaciosa sala de estar de planta abierta con techos altos, puertas francesas y encantadores balcones. -Elegante mesa grande de estilo industrial para 8 personas, ideal para cenar o trabajar en equipo. -Puertas exteriores dise\u00f1adas para aislar el ruido, garantizando estancias tranquilas. -Disfruta del entretenimiento en un amplio televisor inteligente con Netflix. -Cocina bien equipada que incluye lavavajillas, microondas, hervidor de agua, tostadora, cafetera, exprimidor y lavadora. -Dos c\u00f3modas zonas de descanso: un lujoso sof\u00e1 cama doble en la sala de estar principal (pudiendo separar ambientes con puerta corredera) o un acogedor colch\u00f3n doble en el encantador altillo (no apto para ni\u00f1os peque\u00f1os). Bienvenido a Lakasa, donde el encanto de un loft neoyorquino se entrelaza con una animada ciudad espa\u00f1ola. Ubicado en el coraz\u00f3n de Vilanova i la Geltr\u00fa, este apartamento \u00fanico fusiona la herencia del siglo XIX con las comodidades modernas, prometiendo una estancia como ninguna otra. Recorre pintorescas calles, cena en animados restaurantes o disfruta de un caf\u00e9 en acogedoras cafeter\u00edas, \u00a1todo a solo unos pasos de tu puerta! Y cuando llegue el momento para un relajo, las cercanas playas te ofrecer\u00e1n un descanso bajo el sol mediterr\u00e1neo. Largos veranos, soleados inviernos y un f\u00e1cil acceso al centro de Barcelona hacen de \u00e9ste un refugio ideal para n\u00f3mades digitales o trabajadores remotos. Se proporciona wifi de forma gratuita. Ubicado en una primera planta, LaKasa ofrece vistas a una pintoresca plaza. Consta de un amplio espacio de planta abierta, cocina moderna y un ba\u00f1o independiente. Un acogedor altillo ofrece un \u00e1rea adicional para dormir. (Esta \u00e1rea para dormir no es adecuada para ni\u00f1os peque\u00f1os y recomendamos que solo la utilicen adultos). La pasi\u00f3n y creatividad de sus propietarios se sienten en cada rinc\u00f3n, desde sus puertas francesas originales de la d\u00e9cada de 1900 reutilizadas como elegantes separadores de ambientes hasta los interruptores de luz de inspiraci\u00f3n vintage, cada elemento irradia estilo y elegancia. La pieza central del apartamento es una mesa de estilo industrial hecha a mano para 8 personas, perfecta para cenas o como escritorio para coworking durante el d\u00eda. Las puertas correderas permiten crear dos ambientes separados ya sea como una elegante sala de estar o un dormitorio principal. Est\u00e1 equipado con un sof\u00e1 cama doble, mesas de noche, l\u00e1mparas, c\u00f3moda, amplio armario y un smart tv. Las largas cortinas de terciopelo tambi\u00e9n proporcionan condiciones de oscuridad para aquellos que necesiten dormir durante el d\u00eda.  La cocina es moderna, amplia y bien decorada. No ha estado alquilado en los \u00faltimos 5 a\u00f1os, el propietario no es gran tenedor. Esta ubicado en una \u00e1rea tensionada.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":35.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centre Vila - La Geltr\u00fa, Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "title":"Piso en calle de Sant Gregori, 1"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Centre Vila - La Geltr\u00fa",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":10,
        "propertyCode":"104389287",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/0c\/72\/d6\/1248113752.webp",
        "externalReference":"12328",
        "numPhotos":12,
        "price":1200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1700.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":80.0,
        "exterior":false,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"Carme-Vistalegre",
        "province":"Girona",
        "municipality":"Girona",
        "country":"es",
        "latitude":41.9800104,
        "longitude":2.8262449,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104389287\/",
        "distance":"85524",
        "description":"BARRI VELL \/ GIRONA Alquiler temporal per\u00edodo 3 meses. Este acogedor y confortable piso, cuenta con 80m\u00b2 construidos, totalmente amueblado y equipado con electrodom\u00e9sticos, lo que te permite disfrutar del espacio desde el primer d\u00eda. Al entrar en el piso encontraremos un bonito recibidor que nos lleva por un pasillo hasta el luminoso sal\u00f3n-comedor, una cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos y menaje, 3 amplias habitaciones dobles, una de las habitaciones, la de matrimonio, tiene un peque\u00f1o balc\u00f3n con vistas a las calles empedradas de las pedreras, un ba\u00f1o completo con ducha y mampara. \u00a0 Se ha decorado con toques modernos como los c\u00e1lidos suelos de parque o sus muebles, d\u00f3nde no puede faltar el m\u00e1s m\u00ednimo de detalle de decoraci\u00f3n.  El Barri Vell de Girona es una zona d\u00f3nde podr\u00e1s perderte en sus calles llenas de historia y dejarte cautivar por su eterna belleza, no sin olvidar su variada oferta gastron\u00f3mica. Tendr\u00e1s un hogar en una de las zonas m\u00e1s atractivas de la ciudad con todo lo necesario para vivir en la actualidad, como una fant\u00e1stica comunicaci\u00f3n con transporte p\u00fablico, bien sea con tren (AVE) o avi\u00f3n gracias a su proximidad al aeropuerto de Girona.  Sin olvidar que en un momento te encontrar\u00e1s en la id\u00edlica Costa Brava y sus preciosas playas. \u00a0 \u00cdndice referencia estatal establece una renta de referencia entre 501,21 y 676,64 euros mensuales. \u00a0 \u00cdndice de referencia alquiler: 10,09 \u20ac \/ m\u00b2 A. inferior: 9,14 \u20ac \/ m\u00b2 A. superior: 12,49 \u20ac \/ m\u00b2.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Carme-Vistalegre, Girona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Carme-Vistalegre",
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":11,
        "propertyCode":"103079987",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/e0\/e8\/e1\/1281314704.webp",
        "externalReference":"FG79-41",
        "numPhotos":18,
        "price":640.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":640.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":879.0,
                    "priceDropValue":239,
                    "priceDropPercentage":27
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":57.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"paseo Maragall",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.4172264,
        "longitude":2.1787103,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103079987\/",
        "distance":"3599",
        "description":"Te presentamos este piso de 56 m\u00b2 \u00fatiles ubicado en Passeig Maragall. El piso consta de dos habitaciones, una de ellas doble y una individual; cocina independiente, ba\u00f1o con ducha; y sal\u00f3n-comedor exterior de 12 m\u00b2. El piso consta de mucha luz natural al tratarse de una quinta planta real SIN ASCENSOR. Se ubica en pleno Passeig de Maragall con un sinf\u00edn de servicios y actividades a su alcance. IRP: 14.06 \u20ac\/m\u00b2 IRP EST 879.12\/mes  LA PROPIEDA ES GRAN TENEDORA. Contrato anterior: 640\u20ac.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":11.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Guinard\u00f3, Barcelona",
            "title":"Piso en paseo Maragall"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Horta Guinard\u00f3",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"4",
        "neighborhood":"El Guinard\u00f3",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":12,
        "propertyCode":"104155586",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/22\/8b\/af\/1211482310.webp",
        "externalReference":"AL492A",
        "numPhotos":19,
        "price":4550.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":4550.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":6240.0,
                    "priceDropValue":1690,
                    "priceDropPercentage":27
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":60.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"barrio La Dreta de l'Eixample",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3879062,
        "longitude":2.1653232,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104155586\/",
        "distance":"742",
        "description":"Albatros Luxury Real Estate les presenta este piso en alquiler en el barrio de L\u00b4Eixample en Barcelona con un dise\u00f1o moderno y funcional. Cuenta con una superficie de 59 m2, que se componen de un sal\u00f3n comedor con cocina integrada totalmente equipada, un dormitorio doble confortable, un dormitorio individual y un ba\u00f1o completo.  Adem\u00e1s, dispone de un balc\u00f3n donde se puede disfrutar de vistas a la ciudad.  El edificio ofrece comodidades adicionales como un sistema de seguridad CCTV las 24 horas para tu tranquilidad, una terraza en la azotea con una piscina para refrescarse en los d\u00edas calurosos, sol\u00e1rium, zona chill-out para relajarse, comedor exterior y trasteros para mayor espacio de almacenamiento.  Incluye: suministros, wifi de alta velocidad, limpieza semanal, uso de zonas comunitarias, mantenimiento y servicios de conserjer\u00eda.  Su ubicaci\u00f3n privilegiada a pasos de Paseo de Gracia te brinda la oportunidad de disfrutar de las tiendas de lujo m\u00e1s famosas, una amplia variedad de restaurantes y una amplia oferta cultural y de ocio en sus alrededores. Ideal para quienes desean vivir en un lugar exclusivo y con acceso a todo lo que la ciudad tiene para ofrecer. \u00a1Descubre tu hogar de ensue\u00f1o hoy mismo! Conoce nuestras exclusivas propiedades y d\u00e9jate cautivar por el lujo y la elegancia que tenemos para ofrecerte. Cont\u00e1ctanos ahora para iniciar la b\u00fasqueda de tu residencia perfecta. \u00a1El estilo de vida que mereces te espera!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":76.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":13,
        "propertyCode":"101185065",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/08\/15\/34\/1273476606.webp",
        "externalReference":"Comtal",
        "numPhotos":27,
        "price":2425.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2425.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3225.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"ribera, 10",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3853632,
        "longitude":2.1846702,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/101185065\/",
        "distance":"940",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine...) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. ABOUT THE PLACE: Step back in time and experience the charm of Barcelona's historic El Born neighborhood in this beautifully renovated 1895 apartment. This one en-suite bedroom home blends old world character with modern amenities and high-end finishes. The apartment boasts a fully equipped experience; a spacious living area, a fully renovated kitchen with top-of-the-line appliances and a converted studio which has been adapted for remote working and offers a peaceful and private space to focus on your work. With its prime location in El Born, you'll be just steps away from the city's best dining, shopping, and entertainment. ABOUT THE NEIGHBORHOOD: El Born is a historic neighborhood located in the Ciutat Vella district of Barcelona. It is known for its narrow, winding streets, and well-preserved medieval architecture. The neighborhood is home to several important landmarks, including the Basilica of Santa Maria del Mar, one of the most important examples of Catalan Gothic architecture in the city. The Picasso Museum, which houses a large collection of works by the famous artist, is also located in El Born. Additionally, the neighborhood is known for its lively atmosphere, with a wide variety of bars, restaurants, and shops catering to both tourists and locals. El Born is also home to several parks and open spaces, such as the Parc de la Ciutadella, which offers a peaceful retreat from the hustle and bustle of the city. Overall, El Born is a unique and vibrant neighborhood that offers a glimpse into the history and culture of Barcelona. ABOUT BADI: At Badi, we believe that finding new accommodation should be an exciting and enjoyable experience. That's why we aim to make the process of finding short-stay accommodation as easy and relaxed as possible. Our company offers a wide variety of options, from private rooms to entire apartments, catering to all types of travelers. Whether you are a student, a professional or just on a long-term vacation, we offer the help you need.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":37.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en ribera, 10"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":14,
        "propertyCode":"105206899",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b7\/39\/52\/1245146566.webp",
        "externalReference":"RYC.C03.CN103-LD",
        "numPhotos":16,
        "price":1500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2000.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":100.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Nazaret",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.4235266,
        "longitude":2.1367619,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105206899\/",
        "distance":"5252",
        "description":"DISPONIBLE DEDSDE EL 1 DE NOVIEMBRE Enclavado en la pintoresca zona de monta\u00f1a cerca del Parc del Carmel, este encantador apartamento ofrece un retiro sereno con la comodidad de la vida urbana. Situado a pocos pasos de la estaci\u00f3n de metro Vall d'Hebron, que da servicio a las l\u00edneas L3 y L5, esta residencia garantiza una perfecta conectividad con el coraz\u00f3n de la ciudad. El apartamento cuenta con una plaza de aparcamiento exclusiva, lo que proporciona mayor comodidad y tranquilidad. Disfrute de la tranquilidad de la belleza natural que lo rodea mientras disfruta de un f\u00e1cil acceso a los servicios locales, haciendo de este un hogar ideal para aquellos que buscan tanto la relajaci\u00f3n como la conectividad.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gen\u00eds Dels Agudells - Montbau, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Nazaret"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Horta Guinard\u00f3",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":"bj",
        "neighborhood":"Sant Gen\u00eds Dels Agudells - Montbau",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":15,
        "propertyCode":"105501487",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/2d\/87\/80\/1254270150.webp",
        "externalReference":"EBRE",
        "numPhotos":20,
        "price":750.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":750.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1000.0,
                    "priceDropValue":250,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":101.0,
        "exterior":null,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de l'Ebre",
        "province":"Tarragona",
        "municipality":"Calafell",
        "country":"es",
        "latitude":41.1910733,
        "longitude":1.6129073,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105501487\/",
        "distance":"51558",
        "description":"SOLO SEGUNDA RESIDENCIA O TEMPORADA LEGALMENTE JUSTIFICADA CASA REFORMADA 4 VIENTOS JUNTO PLAYA Y ESTACION Casa reformada a 4 vientos junto playa y estacion de renfe  3 habitaciones completamente exterior con terraza alrededor de toda la casa barbacoa bomba de calor y frio por conductos muy cerca playa y estacion de renfe no se admiten mascotas.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Segur Platja, Calafell",
            "title":"Casa independiente en calle de l'Ebre"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Segur de Calafell",
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "neighborhood":"Segur Platja",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":16,
        "propertyCode":"103317565",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/64\/7f\/49\/1215437842.webp",
        "externalReference":"AG1103_003375-48_A",
        "numPhotos":8,
        "price":900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1200.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":135.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"El Sucre-Universitat",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vic",
        "country":"es",
        "latitude":41.933282,
        "longitude":2.2551275,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103317565\/",
        "distance":"61329",
        "description":"ESTUDIANTS \/ ERASMUS: Es lloga pis de 3 habitacions dobles al centre de Vic i a prop de la UVIC. IDEAL per estudiants. Totalment equipat, consta de menjador amb llar de foc, cuina office, 2 banys amb dutxa. Contracte de temporada adaptat a les necessitats del teu curs.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Sucre-Universitat, Vic",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"El Sucre-Universitat",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":17,
        "propertyCode":"105282761",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/18\/f7\/ee\/1247399998.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":21,
        "price":1900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":24
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":120.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"paseo de la Tramuntana",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Castelldefels",
        "country":"es",
        "latitude":41.2678823,
        "longitude":1.9906499,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105282761\/",
        "distance":"20067",
        "description":"HAPPY HOLIDAYS! ALQUILER TEMPORAL DESDE EL 1 DE NOVIEMBRE HASTA EL 31 DE DICIEMBRE! * NOVIEMBRE 1900eu. * DICIEMBRE 2000eu *GASTOS DE SUMINISTROS Y LIMPIEZA A PARTE (100eu + 60eu). Fant\u00e1stica propiedad en ALQUILER TEMPORAL en Castelldefels playa en la zona de La Pineda! Renovado hace tan s\u00f3lo 6 meses, \u00e9sta vivienda har\u00e1 de tus vacaciones un placer que nunca olvidaras! Ubicada a dos pasos de la playa y de el Paseo Mar\u00edtimo donde disfrutaras de largos paseos al atardecer! Dispone de tres dormitorios ( el principal con cama de matrimonio, y las otras dos con cama de matrimonio tambi\u00e9n y dos camas individuales) todos exteriores y dos cuartos de ba\u00f1o completos con ducha. Un gran sal\u00f3n comedor con salida a una soleada terraza con vistas a la zona comunitaria que podr\u00e1s disfrutar durante tu estancia. Una gran zona verde, con piscina y dos zonas de barbacoas totalmente equipadas para preparar fant\u00e1sticas veladas con tus amigos y familia. La propiedad dispone de aire acondicionado frio\/calor, chimenea y todo lo necesario para que no eches de menos tu casa! Contacta conmigo sin compromiso y te dar\u00e9 mas informaci\u00f3n.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":16.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Pineda, Castelldefels",
            "title":"Piso en paseo de la Tramuntana"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"La Pineda",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":18,
        "propertyCode":"106131780",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/4d\/01\/19\/1273496190.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":18,
        "price":1900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":24
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":72.0,
        "exterior":false,
        "rooms":1,
        "bathrooms":2,
        "address":"rambla La Rambla",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.382244,
        "longitude":2.1711142,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106131780\/",
        "distance":"370",
        "description":"\u00a1Descubre tu nuevo hogar en el coraz\u00f3n de Barcelona! Este espectacular piso, ubicado en La Rambla y justo delante del Mercat de la Boqueria, ofrece una combinaci\u00f3n perfecta de comodidad y conveniencia. Caracter\u00edsticas: 2 habitaciones: una como dormitorio y otra ideal como despacho. 2 ba\u00f1os para mayor comodidad. Ubicaci\u00f3n privilegiada, con metro justo debajo y a solo unos cientos de metros de Plaza Catalu\u00f1a. Acceso f\u00e1cil a todos los servicios y actividades que ofrece la ciudad. Al ser interior, podr\u00e1s disfrutar de una tranquilidad total.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":26.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en rambla La Rambla"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":19,
        "propertyCode":"103090628",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/3b\/c1\/5b\/1177976811.webp",
        "externalReference":"Editorial 3 Bedroom Family Apartment (1-2)",
        "numPhotos":20,
        "price":3350.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3350.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4350.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":115.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Bonavista",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3947694,
        "longitude":2.161496,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103090628\/",
        "distance":"1463",
        "description":"||. Apartamento Totalmente Amueblado y Equipado ||. Alquiler flexible (1 mes a 11 meses) ||. Asistencia a residentes 24 horas al d\u00eda, 7 d\u00edas a la semana ||. Acceso a Internet de alta velocidad ||. Reparaciones de mantenimiento del hogar incluidas. Ofrecemos precios personalizados para cualquier duraci\u00f3n. Las tarifas pueden variar seg\u00fan las fechas exactas de entrada y salida. El edificio \u2013 CATERINA \u2013 Editorial Alquila este bonito piso con servicios incluidos a pocas calles del Paseo de Gracia con Diagonal, una de las mejores zonas de Barcelona, disfruta de los encantos que tiene el barrio de gracia y el esplendor del Eixample, disfruta de la calle peatonal del concejo de cientos llenos de bares, restaurantes y tiendas locales. El apartamento dispone de tres habitaciones, dos de ellas con dos camas individuales cada una y dos ba\u00f1os completos, sal\u00f3n y cocina abierta, totalmente reformado \u00a1Disfruta de tu nuevo hogar! Este hermoso apartamento est\u00e1 equipado con todo lo necesario para vivir. Este hermoso apartamento est\u00e1 equipado con todo lo necesario para vivir. Su decoraci\u00f3n de dise\u00f1o atemporal lo convierte en un lugar elegante y acogedor. El edificio dispone de terraza comunitaria en la \u00faltima planta del edificio. Caterina House se encarga de la gesti\u00f3n de todo el edificio, velando por la tranquilidad y la buena convivencia entre todos sus vecinos. Vive la experiencia Caterina, vive en CATERINA \u2013 Editorial *Costes de suministro: 200\u20ac *Limpieza semanal al mes 180\u20ac *Pago \u00fanico de reserva: 300 *Aceptamos amigos peludos: 300\u20ac\/por mascota. *El precio no incluye el 10% de IVA. *Los siguientes gastos no est\u00e1n incluidos en el precio de publicaci\u00f3n.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":29.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Bonavista"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":20,
        "propertyCode":"103090270",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/f9\/45\/2d\/1177965359.webp",
        "externalReference":"Editorial 3 Bedroom Apartment (1-3)",
        "numPhotos":20,
        "price":3350.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3350.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4350.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":110.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Bonavista",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3942484,
        "longitude":2.1617913,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103090270\/",
        "distance":"1404",
        "description":"||. Apartamento totalmente amueblado y equipado ||. Alquiler flexible (1 mes a 11 meses)  ||. Asistencia al residente 24\/7 ||. Servicios incluidos (con consumo responsable) ||. Acceso a Internet de alta velocidad  ||. Reparaciones de mantenimiento del hogar incluidas Ofrecemos precios personalizados para cualquier duraci\u00f3n. Las tarifas pueden variar seg\u00fan las fechas exactas de entrada y salida. El edificio - CATERINA - Editorial  Alquile este precioso apartamento con servicios incluidos a pocas manzanas del Paseo de Gracia con Diagonal, una de las mejores zonas de Barcelona, disfrute de los encantos que tiene el barrio de gracia y del esplendor del Eixample, disfrute de la calle peatonal del ayuntamiento de centenares llena de bares, restaurantes y tiendas de barrio. El apartamento tiene tres dormitorios, tiene dos ba\u00f1os completos, una sala de estar y una cocina abierta. Este hermoso apartamento est\u00e1 equipado con todo lo necesario para vivir. Su decoraci\u00f3n de dise\u00f1o atemporal lo convierte en un lugar elegante y acogedor. El edificio dispone de una terraza comunitaria en la \u00faltima planta del edificio. Caterina House se encarga de la gesti\u00f3n de todo el edificio, garantizando la tranquilidad y la buena convivencia entre todos tus vecinos. Vive la experiencia Caterina, vive en CATERINA - Editorial  *Utilidades al mes 200 euros *Limpieza semanal al mes: 180 euros *Pago \u00fanico de reserva: 400 euro  *Aceptamos amigos peludos: 300euro \/por mascota pago \u00fanico. *Precio no incluye 10% IVA. *Los siguientes gastos no se encuentran incluidos en el precio de publicaci\u00f3n.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":30.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Bonavista"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":21,
        "propertyCode":"104627801",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/27\/23\/48\/832201962.webp",
        "externalReference":"VI-520-101-002-013",
        "numPhotos":21,
        "price":1640.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1640.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2125.0,
                    "priceDropValue":485,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":64.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"rambla Modolell, 1",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sant Just Desvern",
        "country":"es",
        "latitude":41.3772401,
        "longitude":2.076776,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/obra-nueva\/104627801\/",
        "distance":"8108",
        "description":"BeCorp, una nueva manera de vivir! En la Rambla Modolell de Sant Just Desvern, a unos minutos de Barcelona gracias a sus inmejorables conexiones, ya sea en transporte p\u00fablico como en privado, por su cercan\u00eda con la entrada desde la Diagonal (B23). Si deseas desplazarte en transporte p\u00fablico, podr\u00e1s acercarte a la ciudad de Barcelona en Tram (l\u00ednea T2) o Bus (E30, L10, L46, L51, 65, 157, JM). Cuenta con todos los servicios a su alcance. Piso 2 dormitorios en 3\u00aa planta 1 ba\u00f1o completo Ventajas de formar parte de la comunidad Becorp - Viviendas nuevas a estrenar, amuebladas y equipadas con todos los electrodom\u00e9sticos, incluyen TV, con calificaci\u00f3n energ\u00e9tica A. - Consumo y mantenimiento de calefacci\u00f3n y aire acondicionado. - Servicio de red WiFi de alta conectividad en las viviendas y zona comunitaria incluido (hasta 10 dispositivos por vivienda) - Seguro b\u00e1sico del hogar incluido - 1 plaza de aparcamiento para coche - 1 trastero - Contratos de 1 a 7 a\u00f1os de duraci\u00f3n (seg\u00fan necesidad) - Zona comunitaria de 665 m2 con servicio de conserjer\u00eda, coworking, coliving, Gym, Micromarket 24h, relax \u00e1rea en la planta 0 y 6, entre otros. - Uso de la app para nuestros residentes con servicios UpLiving (reservas de servicios de pago como fisioterapia, est\u00e9tica, nutrici\u00f3n, entrenador personal y actividades dirigidas en el gym, etc. As\u00ed como espacios y actividades, babysitter, servicio de limpieza del hogar, comunicaci\u00f3n de incidencias, notificaciones Becorp, etc. ) - Seguridad: sistema de v\u00eddeo-vigilancia 24\/7 *Gastos no incluidos.",
        "hasVideo":false,
        "status":null,
        "newDevelopment":true,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":26.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centre, Sant Just Desvern",
            "title":"Piso en rambla Modolell, 1"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Centre",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":"2",
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":false
    },
    {
        "index":22,
        "propertyCode":"106012521",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b2\/97\/b1\/1269866478.webp",
        "externalReference":"97313",
        "numPhotos":68,
        "price":2500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3250.0,
                    "priceDropValue":750,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":307.0,
        "exterior":null,
        "rooms":6,
        "bathrooms":2,
        "address":"Arenys de Munt",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Arenys de Munt",
        "country":"es",
        "latitude":41.6041629,
        "longitude":2.5428116,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106012521\/",
        "distance":"39240",
        "description":"ALQUILER - Casa a 4 vientos en pleno centro de Arenys de Munt! Vivienda \u00fanica en el mercado, no busques algo que no existe, solo tienes 1 opci\u00f3n y aqu\u00ed la tenemos para t\u00ed!  Una casa de gran metraje con 2 plantas que podr\u00edan ser independientes para vivir con 2 familias, o aprovecharla tal como est\u00e1 y tener una casa de 6 habitaciones y con espacios muy amplios.  A nivel de sal\u00f3n tenemos un porche y una terraza enorme, adem\u00e1s de un jard\u00edn en la entrada de la casa, y espaci\u00f3 para aparcar 2 coches dentro la parcela. Y un terrado grande para hacer lo que quieras.  Adem\u00e1s cuenta con garaje privado para 1 coche. Cuenta con buenos acabados, como por ejemplo ventanas de aluminio con doble cristal de calidad, calefacci\u00f3n a gasoil, descalcificador-osmosis...   UBICACI\u00d3N Y ALREDEDORES\u00a0 Arenys de Munt es un municipio situado al Sur de la comarca del Maresme, que limita con el Vall\u00e8s Oriental. El peque\u00f1o casco urbano, agarrado a la Riera, est\u00e1 a 4 km de Arenys de Mar y de la costa, 13 km de Sant Celoni, 10 km de Matar\u00f3 y 45 km de Barcelona. El t\u00e9rmino queda bastante bien comunicado con la carretera comarcal B-511 de Arenys de Mar a Sant Celoni, con la BV-5031 de Cornell\u00e0 en Fogars de Tordera y, \u00faltimamente, con la A-19, que roza el l\u00edmite meridional del municipio  \u00a0Es una poblaci\u00f3n donde se mezclan historia y tradici\u00f3n con gastronom\u00eda y cultura. Un portal de entrada al Parque de El Montnegre i el Corredor desde donde realizar excursiones a pie o en bicicleta en un entorno de bosques frondosos recorridos por sinuosos rials (caminos de tierra por los que discurre el exceso de agua hacia el mar). Un lugar para descubrir la tradici\u00f3n de los encajes y probar productos aut\u00f3ctonos, como la cereza de Roca o las manzanas de relleno por San Mart\u00edn.\u00a0 \u00bfEst\u00e1s pensando en vender tu vivienda? \u00a1Estamos aqu\u00ed para ayudarte!  En Urbenia Serveis Immobiliaris, somos tu agencia inmobiliaria 360 grados. Contamos con la infraestructura y la experiencia necesarias para ofrecerte todos los servicios relacionados con la venta y alquiler de viviendas.  Nuestro potente equipo comercial est\u00e1 respaldado por una estructura s\u00f3lida con departamentos especializados en cuatro grandes \u00e1reas: finanzas, imagen y comunicaci\u00f3n, obra nueva y activos bancarios. Adem\u00e1s, podemos ayudarte a gestionar la hipoteca de tus compradores, facilitando a\u00fan m\u00e1s el proceso de venta.  No dudes en contactarnos o visitarnos en nuestras oficinas en Matar\u00f3, Arenys de Mar o Pineda de Mar. Estamos aqu\u00ed para ofrecerte la mejor asistencia en la venta de tu propiedad.  \u00a1Esperamos tu contacto para empezar a trabajar juntos y lograr la mejor venta para ti!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":8.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Arenys de Munt",
            "title":"Chalet"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":23,
        "propertyCode":"106285612",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/71\/7f\/31\/1278227239.webp",
        "externalReference":"RS6923",
        "numPhotos":26,
        "price":1550.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1550.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1980.0,
                    "priceDropValue":430,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":66.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"paseo de Gr\u00e0cia",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3917435,
        "longitude":2.1674614,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106285612\/",
        "distance":"889",
        "description":"Ref. RS6823 Alquiler temporal disponible ya. Este encantador, amplio y luminoso piso en alquiler se encuentra en La Dreta de l'Eixample, en el Paseo de Gracia. Situado en el s\u00e9ptimo piso de un edificio con ascensor. Con una superficie total de 66 m\u00b2, en un espacio di\u00e1fano del sal\u00f3n abierto y dormitorio con cama doble, cocina aparte y un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. Aire acondicionado, cocina equipada y est\u00e1 totalmente amueblado con todo le necesario para entrar a vivir.  Los suelos de parquet y su buena conservaci\u00f3n hacen de este piso una excelente opci\u00f3n para vivir.  No pierdas la oportunidad de vivir en una de las zonas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Barcelona. Para m\u00e1s informaci\u00f3n contacta con RS Group.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en paseo de Gr\u00e0cia"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"7",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":24,
        "propertyCode":"106384930",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/11\/4c\/f8\/1281232778.webp",
        "externalReference":"00106",
        "numPhotos":16,
        "price":2290.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2290.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2950.0,
                    "priceDropValue":660,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":50.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Santal\u00f3",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.400054,
        "longitude":2.1425906,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106384930\/",
        "distance":"3060",
        "description":"DISPONIBLE A PARTIR DE DICIEMBRE 2024 Apartamento temporal situado en Sant Gervasi, una de las zonas m\u00e1s exclusivas de Barcelona. Esta completamente equipado y adem\u00e1s, cuenta con servicios incluidos: Wifi, 2 limpiezas mantenimiento al mes, suministros hasta 80\u20ac\/mes, gastos de gesti\u00f3n ITP.  Cuenta con una habitaci\u00f3 doble y un ba\u00f1o. Los pisos tienen Aire acondicionado y est\u00e1n totalmente amueblados y listo para entrar a vivir. El edificio cuenta con ascensor. Los pisos tiene una ubicaci\u00f3n excepcional a tan s\u00f3lo 1 minuto andando de la parada de ferrocarriles de Muntaner.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":46.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - Galvany, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Santal\u00f3"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"3",
        "neighborhood":"Sant Gervasi - Galvany",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":25,
        "propertyCode":"95806357",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/7b\/9f\/09\/1280976689.webp",
        "externalReference":"4227",
        "numPhotos":29,
        "price":1950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":550,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":115.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"barrio El G\u00f2tic",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3822475,
        "longitude":2.1792649,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/95806357\/",
        "distance":"583",
        "description":"Ref 4227 - VIVALCO Real Estate - Extraordinario apartamento de alquiler TEMPORAL (hasta 11 meses) con 105 m2 y situado en el coraz\u00f3n de la Ciudad Vella. El piso est\u00e1 totalmente reformado y pintado, con piezas de anticuario, obras de arte y piezas de dise\u00f1o, y completamente amueblado. La finca es preciosa y catalogada. El piso tiene techos artesonados y suelos hidr\u00e1ulicos, en suite y sal\u00f3n comedor amplio con salida a una terraza. 3 habitaciones, 1 principal suite con ba\u00f1o y balc\u00f3n y 2 interiores con cama de matrimonio en altillo y ventana a patio. 2 ba\u00f1os, el ba\u00f1o en suite con ba\u00f1era de hidromasaje y ducha y el otro con ducha. Cocina con grasita en pared retro iluminado y equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, microondas, nevera, lavavajillas y barra con 2 taburetes. Galer\u00eda con lavadora, lavabo y m\u00e1quina que filtra agua. Sal\u00f3n de 29 m2 con techos altos artesonados, suelo hidr\u00e1ulico y balc\u00f3n a la calle. 2 balcones. Ventanas de doble cristal. Aire Acondicionado fr\u00edo\/calor. Calefacci\u00f3n por gas con dom\u00f3tica y control desde tel\u00e9fono. Finca con ascensor. Excelente comunicaci\u00f3n, c\u00e9ntrico y tranquilo. Gastos de comunidad, IBI, Internet y alarma incluidos. Esquina con C\/ Comtessa de Sobradiel y C\/ Ample Zona: Ciutat Vella. Transporte:  Transporte: Bus; Metro: L-4 Jaume I.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":17.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"en",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":26,
        "propertyCode":"101185002",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b7\/d7\/df\/1273478817.webp",
        "externalReference":"Jordi",
        "numPhotos":26,
        "price":2210.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2210.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2850.0,
                    "priceDropValue":640,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"ribera, 10",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3853632,
        "longitude":2.1846702,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/101185002\/",
        "distance":"940",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine...) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. ABOUT THE PLACE: This beautiful one-room apartment is located in the vibrant and historic El Born neighborhood of Barcelona in a stunning 1895 building, which features high ceilings and a balcony that overlooks El Born Centre Cultural. The apartment has been recently refurbished to the highest standards, making it both stylish and comfortable. The apartment boasts original architectural details giving it a unique and authentic character. The apartment is located in a prime location, with many of Barcelona's top attractions just a short walk away such as the Parc de la Ciutadella. ABOUT THE NEIGHBORHOOD: El Born is a historic neighborhood located in the Ciutat Vella district of Barcelona. It is known for its narrow, winding streets, and well-preserved medieval architecture. The neighborhood is home to several important landmarks, including the Basilica of Santa Maria del Mar, one of the most important examples of Catalan Gothic architecture in the city. The Picasso Museum, which houses a large collection of works by the famous artist, is also located in El Born. Additionally, the neighborhood is known for its lively atmosphere, with a wide variety of bars, restaurants, and shops catering to both tourists and locals. El Born is also home to several parks and open spaces, such as the Parc de la Ciutadella, which offers a peaceful retreat from the hustle and bustle of the city. Overall, El Born is a unique and vibrant neighborhood that offers a glimpse into the history and culture of Barcelona. ABOUT BADI: At Badi, we believe that finding new accommodation should be an exciting and enjoyable experience. That's why we aim to make the process of finding short-stay accommodation as easy and relaxed as possible. Our company offers a wide variety of options, from private rooms to entire apartments, catering to all types of travelers. Whether you are a student, a professional or just on a long-term vacation, we offer the help you need.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":34.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en ribera, 10"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":27,
        "propertyCode":"97555860",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/6e\/7a\/10\/983065155.webp",
        "externalReference":"AT2205001",
        "numPhotos":31,
        "price":1800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2300.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":78.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"plaza de Sant Jaume",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3807645,
        "longitude":2.1784485,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/97555860\/",
        "distance":"640",
        "description":"Apartamento de alquiler temporal (desde 32 d\u00edas a 11 meses) Disponible a partir del 30 de noviembre de 2024 Se trata de un precioso piso completamente amueblado y equipado, listo para entrar a vivir. Es un apartamento amplio, luminoso y con acabados de calidad. Cuenta con 77m2 de superficie \u00fatil muy bien distribuidos. La zona de d\u00eda consta de un amplio sal\u00f3n comedor decorado con mucho gusto. La cocina es independiente y cuenta con todos los utensilios y electrodom\u00e9sticos necesarios de alta gama como horno, lavavajillas, nevera, congelador, cocina vitrocer\u00e1mica y utensilios de cocina. La zona de descanso cuenta con 2 habitaciones dobles con cama de matrimonio. Los dormitorios comparten 1 ba\u00f1o completo con ducha. El piso dispone de aire acondicionado y calefacci\u00f3n por bomba de fr\u00edo y calor, adem\u00e1s de wifi. El piso se encuentra ubicado en el coraz\u00f3n del barrio G\u00f3tico, a pasos de innumerables atractivos tur\u00edsticos como la Catedral de Barcelona, el Puente del Obispo y el Museo de Historia de Barcelona. Adem\u00e1s, se encuentra perfectamente comunicado con el resto de la ciudad por metro y bus. La estaci\u00f3n de metro m\u00e1s cercana es Jaume I (L4).",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en plaza de Sant Jaume"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"3",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":28,
        "propertyCode":"104375754",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/1d\/05\/17\/1218588431.webp",
        "externalReference":"002102",
        "numPhotos":17,
        "price":1950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":550,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":141.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle Bosc d'en Bruguera",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sitges",
        "country":"es",
        "latitude":41.2439847,
        "longitude":1.7943579,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104375754\/",
        "distance":"35330",
        "description":"Piso en alquiler temporal en Vallpineda-Santa B\u00e0rbara Descubre una Experiencia de Vida Excepcional en Sitges Situado en la und\u00e9cima planta de un imponente edificio, este espacioso y lujoso piso ofrece una experiencia de vida sin igual. Con 3 dormitorios dobles y 1 individual, dos ba\u00f1os a estrenar, es el hogar perfecto para familias o personas que buscan comodidad y estilo. Desde cada rinc\u00f3n de esta vivienda, se pueden contemplar impresionantes vistas de Sitges, desde las monta\u00f1as del Garraf hasta Vilanova y toda la costa, creando un ambiente de serenidad y belleza incomparables. Las amplias terrazas invitan a disfrutar del aire fresco y las puestas de sol espectaculares sobre el mar. Recientemente renovado con atenci\u00f3n al detalle y acabados de alta calidad, este piso irradia elegancia moderna en cada rinc\u00f3n. Cocina con lavadero y la luminosa sala de estar proporcionan un espacio acogedor para reunirse y disfrutar de momentos inolvidables con familiares y amigos. Adem\u00e1s de sus caracter\u00edsticas interiores excepcionales, el edificio ofrece comodidades exclusivas, como ascensor, servicio de conserjer\u00eda, jard\u00edn comunitario y una impresionante piscina, que a\u00f1aden un toque de lujo a la vida diaria. Si a esto le sumamos una plaza de garaje incluida en el precio, \u00a1ya lo tenemos todo! Ubicado en una zona privilegiada del Garraf, este piso ofrece f\u00e1cil acceso a una variedad de servicios, tiendas y transporte p\u00fablico, as\u00ed como cercan\u00eda a la playa y emocionantes actividades exteriores. No pierdas la oportunidad de vivir en este sitio \u00fanico donde la comodidad se combina con la elegancia y la naturaleza se fusiona con la sofisticaci\u00f3n. \u00a1Cont\u00e1ctanos hoy mismo para conocer m\u00e1s detalles y hacer de este piso tu pr\u00f3ximo hogar! Fianza de 2 mensualidades, contrato de alquiler por 3 a\u00f1os negociables, honorarios de la agencia a cargo del inquilino. Contrato no sujeto a la Ley de la Vivienda.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":14.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Vallpineda-Santa B\u00e1rbara, Sitges",
            "title":"Piso en calle Bosc d'en Bruguera"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Vallpineda-Santa B\u00e1rbara",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":"11",
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":29,
        "propertyCode":"105960026",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/33\/5b\/91\/1268299167.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":22,
        "price":2250.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2250.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2850.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":84.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Viladomat",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3848884,
        "longitude":2.1523271,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105960026\/",
        "distance":"1758",
        "description":"COMPLETAMENTE AMUEBLADO ALQUILERES MENSUALES DE 1 A 11 MESES Espectacular apartamento en Viladomat, con 3 dormitorios y 1 ba\u00f1o. La cocina est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos y menaje. Las camas incluyen ropa de cama de alta calidad. El apartamento dispone de 1 ba\u00f1o equipado con ducha completa y toallas.  El apartamento cuenta con lavadora, lavavajillas y aire acondicionado para su m\u00e1ximo confort. Adem\u00e1s, el apartamento tiene WiFi de alta velocidad y SmartTV.  *Los suministros del apartamento no est\u00e1n incluidos en el precio del alquiler y ser\u00e1n sujetos a cargos extras. Se informar\u00e1 a los clientes de cualquier cargo adicional en el contrato final. *Como parte del mantenimiento, las mejoras de dise\u00f1o y la puesta en escena fotogr\u00e1fica, puede haber peque\u00f1as diferencias entre el mobiliario que se ve en las fotos y el que encontrar\u00e1 en el apartamento. Consulte para cualquier pregunta o duda.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Nova Esquerra de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Viladomat"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"7",
        "neighborhood":"La Nova Esquerra de l'Eixample",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":30,
        "propertyCode":"105169416",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ae\/dc\/01\/1243926426.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":34,
        "price":950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1200.0,
                    "priceDropValue":250,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":128.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"Nuestra Senyora de Montserrat, 6",
        "province":"Tarragona",
        "municipality":"La Pobla de Mafumet",
        "country":"es",
        "latitude":41.1849096,
        "longitude":1.2099939,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105169416\/",
        "distance":"83514",
        "description":"CasaTeva te ofrece la posibilidad de alquilar este piso de grandes dimensiones y completamente reformado, cuatro dormitorios todos ellos dobles, dos ba\u00f1os completos, dos terrazas y la joya del piso, una cocina abierta al sal\u00f3n comedor. Todo el piso es exterior, con vistas a las monta\u00f1as, justo al entrar en el pueblo, cerca del acceso a la nueva autovia A-27. Es un tercero sin ascensor, comunidad de vecinos peque\u00f1a, te sentir\u00e1s como en casa. P\u00eddenos cita y te lo ense\u00f1amos.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Pobla de Mafumet",
            "title":"Piso en Nuestra Senyora de Montserrat, 6"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":"3",
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":31,
        "propertyCode":"106115783",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d5\/c3\/b6\/1272988200.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":28,
        "price":2200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2800.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":95.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Berna",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.4052932,
        "longitude":2.1471774,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106115783\/",
        "distance":"3134",
        "description":"\u00a1DISPONIBLE YA! PISO DE TEMPORADA DE 32 D\u00cdAS A 11 MESES Descubre este espectacular apartamento de 3 habitaciones ubicado en el tranquilo y elegante barrio de Putxet, Sarri\u00e0. Ideal para una estancia temporal, este apartamento ofrece una combinaci\u00f3n armoniosa de encanto cl\u00e1sico y comodidad moderna, siendo perfecto para individuos o familias que buscan disfrutar de Barcelona con estilo y confort. Caracter\u00edsticas Principales: Habitaciones: El apartamento cuenta con una habitaci\u00f3n doble con balc\u00f3n privado, ofreciendo un refugio tranquilo con mucha luz natural. Adem\u00e1s, dispone de dos habitaciones individuales bien equipadas, lo que hace que el espacio sea ideal para hasta 4 personas. Ba\u00f1os: La propiedad incluye dos ba\u00f1os, uno de los cuales est\u00e1 equipado con ba\u00f1era y aseo, brindando comodidad para todos los residentes. Espacio: Con aproximadamente 85 m\u00b2, el apartamento est\u00e1 dise\u00f1ado con est\u00e9tica moderna y funcionalidad en mente. El amplio y luminoso sal\u00f3n est\u00e1 amueblado con un sof\u00e1 de 5 plazas, perfecto para relajarse o recibir visitas. Cocina: La cocina est\u00e1 completamente equipada con lavavajillas, nevera y todos los electrodom\u00e9sticos y utensilios necesarios para mudarse de inmediato. Servicios: El apartamento est\u00e1 totalmente amueblado y cuenta con aire acondicionado (AC), TV e Internet de alta velocidad a trav\u00e9s de fibra \u00f3ptica, garantizando una experiencia de vida c\u00f3moda y conectada. Situado en un edificio cl\u00e1sico, el apartamento incluye un sistema de intercomunicaci\u00f3n para mayor seguridad y comodidad, permiti\u00e9ndote abrir la puerta de entrada sin tener que bajar a la planta inferior. Ubicaci\u00f3n: Situado en una calle muy tranquila en el prestigioso barrio de Putxet, el apartamento se encuentra en una de las zonas m\u00e1s deseables de Barcelona. El \u00e1rea es conocida por su ambiente pac\u00edfico, seguridad y excelente conectividad con el resto de la ciudad. El barrio cuenta con una variedad de tiendas, cafeter\u00edas y restaurantes, ofreciendo desde cocina catalana local hasta platos internacionales. Supermercados, farmacias y otros servicios esenciales tambi\u00e9n est\u00e1n a poca distancia a pie. Este apartamento no es solo un lugar para quedarse, sino una puerta de entrada para experimentar la vibrante cultura y estilo de vida de Barcelona, todo mientras disfrutas de las comodidades de un hogar bien equipado. Ya sea que est\u00e9s aqu\u00ed por trabajo, estudio o placer, esta propiedad ofrece todo lo necesario para una estancia inolvidable en una de las mejores zonas de la ciudad.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Putxet i el Farr\u00f3, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Berna"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":"El Putxet i el Farr\u00f3",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":32,
        "propertyCode":"106002514",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/bf\/f7\/b2\/1269547588.webp",
        "externalReference":"HAMJ1709",
        "numPhotos":39,
        "price":2800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3500.0,
                    "priceDropValue":700,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":135.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de C\u00f2rsega",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3929893,
        "longitude":2.1567676,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106002514\/",
        "distance":"1641",
        "description":"Maximo 11 meses, alquiler temporal Piso a dos pasos de Paseo de Gracia y Diagonal Espectacular piso en L'Antiga Esquerra de l'Eixample con piscina privada y terraza En el coraz\u00f3n de L'Antiga Esquerra de l'Eixample, una de las zonas m\u00e1s prestigiosas de Barcelona, se encuentra este impresionante piso. Situado en una t\u00edpica finca regia espa\u00f1ola construida en 1900, este apartamento ha sido completamente renovado y reformado con un est\u00e1ndar excepcional, ofreciendo un estilo contempor\u00e1neo en un entorno hist\u00f3rico. Con una superficie de 100m2 y una terraza de 40m2, este luminoso y espacioso piso cuenta con todas las comodidades para disfrutar del estilo de vida mediterr\u00e1neo. La terraza cuenta con una incre\u00edble piscina privada y una moderna oficina de cristal, creando un espacio \u00fanico para relajarse y trabajar desde casa. El apartamento consta de 2 dormitorios dobles y 2 ba\u00f1os, uno de ellos en suite, proporcionando un ambiente \u00edntimo y confortable. La cocina de tipo americana est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos de alta calidad, garantizando un espacio funcional y elegante para disfrutar de la cocina mediterr\u00e1nea. La ubicaci\u00f3n de este piso es inmejorable, a pocos pasos de Paseo de Gracia y Diagonal, dos de las principales arterias comerciales de la ciudad. Adem\u00e1s, est\u00e1 perfectamente conectado con el resto de Barcelona gracias a su proximidad a las l\u00edneas de metro L3 y L5. Descripci\u00f3n del \u00e1rea: L'Antiga Esquerra de l'Eixample es conocida por su elegancia y su ambiente cosmopolita. Con una amplia variedad de tiendas de lujo, restaurantes gourmet y galer\u00edas de arte, esta zona ofrece una vida urbana vibrante y sofisticada. Adem\u00e1s, su excelente ubicaci\u00f3n permite disfrutar de todos los encantos de Barcelona, con f\u00e1cil acceso a los principales lugares de inter\u00e9s de la ciudad. Certificado energetico: E - 157 E - 26.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":21.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"L'Antiga Esquerra de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de C\u00f2rsega"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":"L'Antiga Esquerra de l'Eixample",
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":33,
        "propertyCode":"91443539",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/94\/da\/48\/1280812426.webp",
        "externalReference":"AT3206047",
        "numPhotos":45,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":96.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"plaza de San Jaime",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.38417,
        "longitude":2.17544,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/91443539\/",
        "distance":"199",
        "description":"Apartamento de alquiler temporal (desde 32 d\u00edas a 11 meses) Disponible a partir del 20 de noviembre de 2024 Se trata de un precioso y amplio apartamento de 160 mt2 completamente reformado, decorado con mucho gusto en el coraz\u00f3n de Ciutat Vella. Al entrar encontrar\u00e1s un precioso sal\u00f3n comedor, muy luminoso con grandes ventanas que dan al exterior y a balconcitos en los que podr\u00e1s disfrutar del privileagiado clima de la ciudad. La cocina est\u00e1 integrada y cuenta con todos los utensilios y electrodom\u00e9sticos necesarios de alta gama. La zona de noche consta de dos amplias habitaciones dobles las que comparten dos ba\u00f1os completos. As\u00ed mismo, la finca cuenta con un amplio y pr\u00e1ctico despacho, ideal para estudiar o trabajar. El apartamento est\u00e1 dotado con aire acondicionado, calefacci\u00f3n y wifi. Su ubicaci\u00f3n es excelente. Se encuentra a pocos pasos de Las Ramblas y de los metros Liceu y Jaume I.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":21.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en plaza de San Jaime"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"en",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":34,
        "propertyCode":"100173751",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/15\/d6\/3f\/1071936363.webp",
        "externalReference":"Mar Bella 2",
        "numPhotos":15,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":60.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Lope de Vega",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3998834,
        "longitude":2.2056362,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/100173751\/",
        "distance":"3151",
        "description":"El complejo de apartamentos Mar Bella est\u00e1 ubicado en el acogedor barrio de Poblenou, a solo ocho minutos a pie de la incre\u00edble playa de Mar Bella. Mar Bella es el lugar perfecto para parejas o gente de negocios, ya que es un apartamento de un dormitorio. Como se puede ver en las fotos, el apartamento tiene un ambiente muy acogedor. Ofrece la cantidad justa de comodidad y sensaci\u00f3n de hogar. Dispone de una habitaci\u00f3n, un ba\u00f1o y con cocina totalmente equipada. El precio incluye el consumo responsable de los servicios (agua, electricidad, gas), limpieza semanal con cambio de s\u00e1banas y toallas, internet de alta velocidad, mantenimiento y asistencia al hu\u00e9sped 24\/7. Cap de suministros: 150\u20ac. Si pasa ese importe, se tendr\u00e1 que abonar extra. Pagos adicionales: 300\u20ac de tarifa \u00fanica de limpieza final. Pagos opcionales: mascota 300\u20ac, parking 250\u20ac mensuales y limpieza semanal 300\u20ac.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":33.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Poblenou, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Lope de Vega"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "neighborhood":"El Poblenou",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":35,
        "propertyCode":"106135614",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8d\/bd\/f7\/1273594696.webp",
        "externalReference":"MUNLA",
        "numPhotos":44,
        "price":1200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1500.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":167.0,
        "exterior":null,
        "rooms":4,
        "bathrooms":3,
        "address":"avenida de Catalunya, 7",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Castellv\u00ed de la Marca",
        "country":"es",
        "latitude":41.3263758,
        "longitude":1.6182371,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106135614\/",
        "distance":"46792",
        "description":"Descubre esta magn\u00edfica casa adosada ubicada en Castellv\u00ed de la Marca (La Munia) con 167m2 construidos, 137 \u00fatiles, adem\u00e1s de 100m2 distribuidos en diferentes espacios exteriores. Ubicaci\u00f3n privilegiada en una zona c\u00e9ntrica con acceso a transporte p\u00fablico, comercio y zonas verdes, con un encantador patio ajardinado de 40 m\u00b2, perfecto para relajarse o hacer reuniones familiares o amigos al aire libre. Al lado de zona deportiva, piscina, guarder\u00eda, colegio, p\u00e1del, supermercado, farmacia, bar-restaurante y m\u00e9dico de fam\u00edlia. La vivienda incluye un garaje privado con capacidad para un coche y una moto con 17m2. A pi\u00e9 de calle y con un peque\u00f1o porche privado de entrada, accederemos a la puerta principal. En esta planta encontraremos el recibidor, un aseo de cortes\u00eda y un acceso directo al garaje de la vivienda, seguidamente de un amplio sal\u00f3n-comedor con grandes ventanales que llenan el espacio de luz natural, conectado a una cocina independiente moderna y funcional, y ambos con acceso directo al patio. En la primera planta, subiendo por las escaleras de m\u00e1rmol, encontraremos el dormitorio principal con vestidor y ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, con salida a una terracita privada, dos habitaciones dobles, tambi\u00e9n ambas con balc\u00f3n privado, y un segundo ba\u00f1o completo con ducha. En la segunda planta encontraremos un espacio di\u00e1fano de 17 m\u00b2, perfecto como sala de juegos, oficina, gimnasio, segundo sal\u00f3n, sala de lectura.. . con acceso a dos grandes solariums de 20 m\u00b2 cada una, desde donde podr\u00e1s disfrutar de las vistas y la tranquilidad. Reci\u00e9n pintado, con suelos de gres porcel\u00e1nico, puertas de roble, que aportan un toque de lujo a cada rinc\u00f3n de la casa. Aire acondicionado y calefacci\u00f3n centralizada por conductos, para garantizar tu confort en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o, a excepci\u00f3n del estudio en planta superior, que funciona por split. Esta es la casa perfecta, amplia y moderna, con distribuci\u00f3n funcional para disfrutar de una vida c\u00f3moda y tranquila en pleno centro de La M\u00fania, Castellv\u00ed de la Marca, a 10 min de Vilafranca del Pened\u00e8s, y a 3 min de acceso a N-340, que adem\u00e1s conecta con autopista AP2, con la ventaja de contar con amplios espacios exteriores. De forma excepcional, se podr\u00e1 negociar la puesta de alg\u00fan mueble, previa consulta con la propiedad, puesto que la casa se entrega sin muebles ni electrodom\u00e9sticos. Adem\u00e1s, no se permiten mascotas para el caso de alquiler. (Tasas de basura a parte) \u00a1No dejes pasar esta oportunidad y ven a visitarla!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"terracedHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Castellv\u00ed de la Marca",
            "title":"Chalet adosado en avenida de Catalunya, 7"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":36,
        "propertyCode":"104979125",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8c\/09\/dd\/1238008597.webp",
        "externalReference":"A428",
        "numPhotos":20,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":75.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"avenida de Gaud\u00ed",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.4052875,
        "longitude":2.1726755,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104979125\/",
        "distance":"2245",
        "description":"Piso totalmente amueblado al lado de Sagrada Familia, Reformado para estrenar, Sal\u00f3n-Comedor con salida a Terraza, Cocina office, 3habitac\u00edones ( 1 doble, 2 individuales) + Zona multiuso ( Comedor, despacho, etc. , ) Contrato de temporal. Contacte por mail. Los meses de julio-Agosto -Septiembre. los alquileres ser\u00e1n de 2.500-\u20ac, el resto de los meses: 2.000-\u20ac. Disponible a partir de Marzo de 2025.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Sagrada Fam\u00edlia, Barcelona",
            "title":"Piso en avenida de Gaud\u00ed"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"4",
        "neighborhood":"La Sagrada Fam\u00edlia",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":37,
        "propertyCode":"106237202",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ee\/f7\/a5\/1276826178.webp",
        "externalReference":"00090",
        "numPhotos":24,
        "price":1995.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1995.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":505,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":80.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Pallars",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.4052735,
        "longitude":2.2018707,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106237202\/",
        "distance":"3266",
        "description":"ALQUILER TEMPORAL Luminoso apartamento ubicado en emblem\u00e1tico barrio del Poblenou. El inmueble cuenta con un aluminoso sal\u00f3n con un balc\u00f3n con vistas a una bonita plaza. Conectado al sal\u00f3n, encontramos su preciso comedor con una mesa y sillas de madera.  La cocina de estilo americana, abierta al sal\u00f3n y al comedor, totalmente equipada. La vivienda dispone de dos habitaciones dobles con sus respectivos armarios empotrados. Tambi\u00e9n tiene un ba\u00f1o con ducha, un aseo y un despacho.  Tiene aire acondicionado, calefacci\u00f3n e internet, entre otros. La comunicaci\u00f3n del piso es maravillosa, ya que cuenta con la parada de metro del Poblenou (L4) justo al lado, adem\u00e1s de tener la avenida diagonal cerca, donde encontrar\u00e1s m\u00faltiples paradas de bus, carril bici y el tranv\u00eda.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":25.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Poblenou, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Pallars"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":"El Poblenou",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":38,
        "propertyCode":"105966474",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/7f\/67\/63\/1268437802.webp",
        "externalReference":"922476",
        "numPhotos":12,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"duplex",
        "operation":"rent",
        "size":100.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"barrio El Poblenou",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3986061,
        "longitude":2.200448,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105966474\/",
        "distance":"2710",
        "description":"Singular estudio-loft con magn\u00edfica terraza en poblenou, a 300 m de la playa de la mar bella, junto a la rambla de poblenou, rodeado del peque\u00f1o comercio, cafeterias y restaurantes de este pintoresco barrio de barcelona. Este loft, \u00fanico en el barrio, se encuentra situado en una finca modernista emblem\u00e1tica, tiene doble altura, paredes de piedra y suelos de cemento pulido, que le confieren al espacio un car\u00e1cter \u00fanico. Distribuido en 2 plantas, en la planta baja tiene un espacio di\u00e1fano, con una cocina americana equipada con electrodom\u00e9sticos y una terraza de 20 m2, ideal para relajarse. En la planta superior tiene otro espacio di\u00e1fano y 1 ba\u00f1o completo. Ideal para coworking, moda, dise\u00f1o, estudio fotogr\u00e1fico. Precio: 2.000 \u20ac + 21% iva - 19 % irpf [iw].",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":20.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"duplex"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Poblenou, Barcelona",
            "title":"D\u00faplex"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"bj",
        "neighborhood":"El Poblenou",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":39,
        "propertyCode":"104697906",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/74\/e7\/8c\/1228892445.webp",
        "externalReference":"VILR48600",
        "numPhotos":71,
        "price":8000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":8000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":10000.0,
                    "priceDropValue":2000,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":306.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":4,
        "address":"calle de Sant Crist\u00f2fol",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "country":"es",
        "latitude":41.2252928,
        "longitude":1.7279041,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104697906\/",
        "distance":"41235",
        "description":"Descubre el para\u00edso en esta impresionante villa de lujo situada en primera l\u00ednea de mar, en la exclusiva playa del Faro de Vilanova i la Geltr\u00fa. Este chalet independiente te ofrece un estilo de vida incomparable, con vistas panor\u00e1micas al mar y acceso directo desde el jard\u00edn a la playa. Con una parcela generosa de 1.500 m\u00b2, disfrutar\u00e1s de amplios espacios interiores y exteriores que combinan lujo y confort. La villa cuenta con un sal\u00f3n-comedor espacioso y acogedor, equipado con chimenea, ideal para reuniones familiares o momentos de relax. La cocina office est\u00e1 totalmente equipada, lista para inspirar tus habilidades culinarias. En la planta superior, encontrar\u00e1s cuatro dormitorios dobles, incluyendo un dormitorio principal con ba\u00f1o privado, vestidor y terraza con vistas al mar. Adem\u00e1s, dispone de dos ba\u00f1os completos, uno con plato de ducha y otro con ba\u00f1era de hidromasaje. El exterior de la propiedad es igualmente impresionante, con una amplia terraza perfecta para disfrutar del sol mediterr\u00e1neo y un garaje con capacidad para dos veh\u00edculos. Construida en 1989, la villa se encuentra en excelente estado y ofrece calefacci\u00f3n por bomba de fr\u00edo\/calor con gas natural. Su orientaci\u00f3n sur garantiza luminosidad durante todo el d\u00eda. No pierdas la oportunidad de vivir en esta joya arquitect\u00f3nica donde el lujo se encuentra con la naturaleza.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":26.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centre Vila - La Geltr\u00fa, Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "title":"Casa independiente en calle de Sant Crist\u00f2fol"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Centre Vila - La Geltr\u00fa",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":40,
        "propertyCode":"106040641",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/3b\/08\/61\/1270727540.webp",
        "externalReference":"W-02X3T5",
        "numPhotos":65,
        "price":6500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":6500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":8000.0,
                    "priceDropValue":1500,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":353.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":3,
        "address":"Centro Pueblo",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sant Pere de Ribes",
        "country":"es",
        "latitude":41.2630389,
        "longitude":1.7736291,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106040641\/",
        "distance":"36035",
        "description":"Encanto Hist\u00f3rico y Comodidad Moderna en esta Impresionante Casa de Pueblo Originalmente construida en 1854, esta extraordinaria casa de campo ha sido bellamente reinventada en 2021 por la reconocida dise\u00f1adora de interiores. Mezclando cuidadosamente el car\u00e1cter arquitect\u00f3nico hist\u00f3rico de la casa con actualizaciones de vanguardia, esta propiedad ofrece el equilibrio perfecto entre el encanto del viejo mundo y la elegancia contempor\u00e1nea. Desde el momento en que entras, sentir\u00e1s la c\u00e1lida bienvenida de esta espaciosa casa, donde las caracter\u00edsticas originales se encuentran con las comodidades modernas, creando un santuario acogedor para la relajaci\u00f3n y el entretenimiento. Residencia Principal: Distribuida en dos plantas, la casa principal cuenta con 5 amplias habitaciones, una cocina abierta de concepto amplio, un elegante comedor, una acogedora sala de estar y un luminoso rinc\u00f3n para desayunar con vistas tranquilas al patio. Cada habitaci\u00f3n irradia calidez y sofisticaci\u00f3n, lo que convierte a esta casa en el lugar ideal para recibir a familiares y amigos. Oasis al Aire Libre: Sal al exterior y d\u00e9jate cautivar por el patio, que cuenta con una moderna piscina y un exuberante jard\u00edn de dos niveles que promete tranquilidad y diversi\u00f3n al aire libre. Perfectamente dise\u00f1ado para el entretenimiento, el espacio al aire libre incluye una zona de barbacoa con fregadero, una segunda kitchenette y un encantador ba\u00f1o exterior, facilitando la organizaci\u00f3n de reuniones mientras se disfruta del entorno. Estudio Independiente: Sobre el patio se encuentra un estudio luminoso e independiente, el refugio perfecto para los invitados. Completo con su propia sala de estar, ba\u00f1o y kitchenette, este espacio ofrece privacidad y comodidad tanto para familiares como para amigos que visiten. Dise\u00f1o Inteligente y Detalles Cuidadosos: Esta casa es tan funcional como hermosa. Con abundante espacio de almacenamiento tanto en el interior como en el exterior, que incluye un almac\u00e9n dedicado en el jard\u00edn y una zona discreta debajo de la piscina, la propiedad ofrece la comodidad de la vida moderna sin sacrificar su encanto hist\u00f3rico. Cada detalle ha sido cuidadosamente seleccionado, desde los toques personalizados de la dise\u00f1adora hasta el dise\u00f1o paisaj\u00edstico exuberante del jard\u00edn, creando un flujo armonioso entre los espacios interiores y exteriores. Caracter\u00edsticas Clave: \u00c1rea Total Cubierta: 355 m\u00b2 Estudio Independiente para Invitados: 55 m\u00b2, con ba\u00f1o completo y kitchenette Habitaciones: 5 amplias habitaciones Ba\u00f1os: 3 ba\u00f1os completos Espacios de Almacenamiento Adicionales: 2 salas de almacenamiento extra y una zona discreta junto a la piscina Vida al Aire Libre: Extenso jard\u00edn, piscina, zona de barbacoa con kitchenette exterior y encantador ba\u00f1o exterior Esta propiedad \u00fanica est\u00e1 lista para recibir a una gran familia o servir como el escape perfecto para quienes buscan una armoniosa combinaci\u00f3n de historia, estilo y comodidad moderna. Gran tenedor: no Precio \u00faltimo contrato: no Precio \u00edndex: no aplica Sant Pere de Ribes es un encantador municipio situado en la provincia de Barcelona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a. Ubicado cerca de la costa mediterr\u00e1nea y cerca de la popular ciudad costera de Sitges, ofrece una combinaci\u00f3n de belleza natural, patrimonio cultural y un estilo de vida relajado. Caracter\u00edsticas principales: Paisaje natural: La zona est\u00e1 rodeada de hermosos paisajes, que incluyen colinas, vi\u00f1edos y proximidad al Parque Natural del Garraf, lo que la hace ideal para actividades al aire libre como senderismo y ciclismo. Patrimonio cultural: Sant Pere de Ribes cuenta con una rica historia, cuyas ra\u00edces se remontan a la \u00e9poca medieval. Los sitios hist\u00f3ricos clave incluyen la Iglesia de Sant Pere, que data del siglo X, y varios edificios tradicionales catalanes. Fiestas locales: La ciudad alberga varias fiestas tradicionales durante todo el a\u00f1o, lo que refleja su vibrante cultura local. Los eventos.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":18.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centro Pueblo, Sant Pere de Ribes",
            "title":"Casa independiente"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Centro Pueblo",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":41,
        "propertyCode":"103240250",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/fe\/e4\/06\/1273481353.webp",
        "externalReference":"Tetuan",
        "numPhotos":24,
        "price":2250.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2250.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2775.0,
                    "priceDropValue":525,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":50.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"napols, 130",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3962126,
        "longitude":2.1785072,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103240250\/",
        "distance":"1306",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine.. . ) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. \" ABOUT THE PLACE: This exceptional Badi building houses 11 fully furnished and serviced 1-bedroom, 1-bathroom apartments, each meticulously designed to offer the utmost in comfort and convenience, with stylish interiors featuring modern furnishings, cozy living spaces, and a breathtaking common terrace for the Badi community on the rooftop. ABOUT BADI: At Badi, we believe that finding new accommodation should be an exciting and enjoyable experience. That's why we aim to make the process of finding mid-stay accommodation as easy and relaxed as possible. Our company offers a wide variety of options, from private rooms to entire apartments, catering to all types of travelers. Whether you are a student, a professional or just on a long-term vacation, we offer the help you need.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":45.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Fort Pienc, Barcelona",
            "title":"Piso en napols, 130"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "neighborhood":"El Fort Pienc",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":42,
        "propertyCode":"100806673",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/c4\/3e\/d0\/1273283062.webp",
        "externalReference":"Antoni",
        "numPhotos":23,
        "price":2425.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2425.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":575,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":70.0,
        "exterior":null,
        "rooms":1,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de la Ribera, 10",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3853263,
        "longitude":2.1844959,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/100806673\/",
        "distance":"926",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine.. . ) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. \" ABOUT THE APARTMENT:  Step back in time and experience the charm of Barcelona's historic El Born neighborhood in this beautifully renovated 1895 apartment. This one en-suite bedroom home blends old world character with modern amenities and high-end finishes. The apartment boasts a fully equipped experience; a spacious living area, a fully renovated kitchen with top-of-the-line appliances and a converted studio which has been adapted for remote working and offers a peaceful and private space to focus on your work. With its prime location in El Born, you'll be just steps away from the city's best dining, shopping, and entertainment. ABOUT THE NEIGHBORHOOD: El Born is a historic neighborhood located in the Ciutat Vella district of Barcelona. It is known for its narrow, winding streets, and well-preserved medieval architecture. The neighborhood is home to several important landmarks, including the Basilica of Santa Maria del Mar, one of the most important examples of Catalan Gothic architecture in the city. The Picasso Museum, which houses a large collection of works by the famous artist, is also located in El Born. Additionally, the neighborhood is known for its lively atmosphere, with a wide variety of bars, restaurants, and shops catering to both tourists and locals. El Born is also home to several parks and open spaces, such as the Parc de la Ciutadella, which offers a peaceful retreat from the hustle and bustle of the city. Overall, El Born is a unique and vibrant neighborhood that offers a glimpse into the history and culture of Barcelona.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":35.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"terracedHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Chalet adosado en calle de la Ribera, 10"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":43,
        "propertyCode":"106189411",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b9\/bd\/fc\/1275260110.webp",
        "externalReference":"90115ED",
        "numPhotos":35,
        "price":6500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":6500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":8000.0,
                    "priceDropValue":1500,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":353.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":3,
        "address":"calle Moss\u00e8n Andreu Malga",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sant Pere de Ribes",
        "country":"es",
        "latitude":41.2614743,
        "longitude":1.7720052,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106189411\/",
        "distance":"36226",
        "description":"Lasose se complace en presentar esta elegante casa de campo exquisitamente dise\u00f1ada y totalmente renovada que fue bellamente restaurada en 2021.  Combinando cuidadosamente las caracter\u00edsticas hist\u00f3ricas de la casa con t\u00e9cnicas de dise\u00f1o moderno. La propiedad ofrece el equilibrio perfecto entre el encanto y el car\u00e1cter de anta\u00f1o y el dise\u00f1o y la funcionalidad contempor\u00e1neos. Casa principal: Construida en dos plantas, la casa principal dispone de 5 dormitorios dobles, 3 ba\u00f1os, un sal\u00f3n abierto, acogedor y acogedor, una cocina moderna, un comedor y un rinc\u00f3n de desayuno luminoso y soleado con relajantes vistas al patio. Todas las habitaciones est\u00e1n llenas de luz, calidez y sofisticaci\u00f3n.  Jard\u00edn y patios: Al salir al patio, nos cautiva la acogedora y moderna piscina rodeada de exuberantes jardines divididos en 2 niveles diferentes.  Dise\u00f1ado para el entretenimiento y las cenas al aire libre, el jard\u00edn\/patio incluye una barbacoa, una cocina de verano y un ba\u00f1o exterior que facilitan la celebraci\u00f3n de fiestas y los largos y calurosos d\u00edas de verano en el Mediterr\u00e1neo. El estudio: Encima del patio, encontramos un luminoso estudio independiente, ideal para alojar a los hu\u00e9spedes Completo con su propia sala de estar, ba\u00f1o y cocina este espacio ofrece privacidad y aislamiento de la casa principal. Ubicaci\u00f3n:  Esta propiedad se encuentra en El Palou un barrio hist\u00f3rico de San Pere de Ribes. Se encuentra en la parte noreste del pueblo de Ribes. Esta propiedad est\u00e1 rodeada de casas rurales hist\u00f3ricas y naturaleza. Puede desplazarse a pie o en bicicleta hasta el centro de Sant Pere de Ribes. Tambi\u00e9n est\u00e1 a unos 7 minutos del centro de Sitges y sus playas.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":18.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centro Pueblo, Sant Pere de Ribes",
            "title":"Casa independiente en calle Moss\u00e8n Andreu Malga"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Centro Pueblo",
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":44,
        "propertyCode":"104108472",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d6\/89\/76\/1210067691.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":24,
        "price":9800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":9800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":12000.0,
                    "priceDropValue":2200,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":210.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":4,
        "address":"paseo de Gracia",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3966169,
        "longitude":2.1625763,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104108472\/",
        "distance":"1566",
        "description":"Impresionante piso de 210m\u00b2 en Paseo de Gracia, con vistas a La Pedrera, uno de los monumentos arquitect\u00f3nicos mas emblem\u00e1ticos de la ciudad de Barcelona, obra del famoso arquitecto Gaud\u00ed. Est\u00e1 compuesta por dos zonas separadas, lo cual favorece una m\u00e1xima privacidad.  El dormitorio principal en suite cuenta con un amplio vestidor y un cuarto de ba\u00f1o con ba\u00f1era y ducha, que tiene vistas a un agradable y amplio patio interior muy luminoso. Las dos habitaciones dobles comparten un cuarto de ba\u00f1o. La cuarta habitaci\u00f3n al lado de la cocina cuenta con su propio ba\u00f1o con ducha. Es piso cuenta con techos artesonados, parquet de madera, calefacci\u00f3n individual, aire acondicionado por conductos y calor. Se alquila completamente amueblado, incluyendo electrodom\u00e9sticos. La finca tiene ascensor y dispone de conserje diurno y vigilancia 24 horas. Posibilidad de alquiler de parking justo en frente. La tarifa mensual no incluye los consumos energ\u00e9ticos (agua, luz y gas), y la fianza puede variar seg\u00fan la duraci\u00f3n de la estancia.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":47.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en paseo de Gracia"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"4",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":45,
        "propertyCode":"105902187",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/6e\/45\/b1\/1266462480.webp",
        "externalReference":"126247",
        "numPhotos":20,
        "price":1800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2200.0,
                    "priceDropValue":400,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":96.0,
        "exterior":null,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"L'Aragai - Prat de Vilanova",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "country":"es",
        "latitude":41.2066962,
        "longitude":1.7041922,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105902187\/",
        "distance":"43930",
        "description":"\u00a1Descubre el encanto del Mediterr\u00e1neo en el Rac\u00f3 de Santa Llucia en Vilanova i la Geltr\u00fa! Presentamos este exclusivo apartamento frente al mar en la Costa Dorada, ideal para quienes buscan un lugar perfecto para disfrutar del sol, la tranquilidad y el lujo. Situado en una urbanizaci\u00f3n singular y a tan solo 6 km de Sitges, este apartamento ofrece una experiencia de vida inigualable, donde cada amanecer y atardecer ser\u00e1 un espect\u00e1culo inolvidable. Distribuci\u00f3n: Este espacioso apartamento reformado en 2000, orientado al sur y con impresionantes vistas al Mar Mediterr\u00e1neo, dispone de todas las comodidades para una estancia placentera:  - 3 dormitorios, incluyendo un dormitorio principal de 24 m2 distribuido en dos niveles con vestidor.  - Dormitorio doble con armario empotrado.  - Dormitorio individual, abierto al sal\u00f3n, que puede cerrarse para mayor privacidad con una cortina enrollable tipo foscurit.  - Amplio sal\u00f3n con salida directa a un porche y jard\u00edn comunitario, ideal para disfrutar del aire libre en un entorno de paz.  - Cocina totalmente equipada.  - Calefaccion el\u00e9ctrica    Extras y Comodidades: - Parking exterior dentro de la urbanizaci\u00f3n, ofreciendo comodidad y seguridad. - Acceso a las mejores zonas comunes, cuidadas por una persona cada d\u00eda.  - Urbanizaci\u00f3n con el famoso restaurante \"La Cucanya\", donde podr\u00e1s disfrutar de la excelente gastronom\u00eda y vinos locales. - Proximidad al campo de golf Vilanova \"Portal del Roc\", situado a tan solo 5 km. Entorno y Servicios: Ubicado en la cosmopolita y tranquila Vilanova i la Geltr\u00fa, tendr\u00e1s acceso a una de las playas m\u00e1s amplias de la Costa Dorada, con instalaciones recreativas como v\u00f3ley playa, alquiler de kayaks y catamaranes. El paseo mar\u00edtimo cuenta con un carril bici que recorre casi 10 km de costa. Adem\u00e1s, la ciudad cuenta con uno de los mejores puertos deportivos y el segundo puerto pesquero m\u00e1s grande de Barcelona, donde se respira un ambiente local y aut\u00e9ntico. Si deseas relajarte y disfrutar de la calma del Mediterr\u00e1neo, este es tu lugar. Y si buscas un poco de vida nocturna, Sitges est\u00e1 a solo 6 km de distancia, ofreciendo un contraste perfecto entre paz y diversi\u00f3n. Si est\u00e1s buscando un lugar para disfrutar de la vida al m\u00e1ximo, este apartamento es ideal para ti. Cont\u00e1ctenos para programar una visita y descubrir todo lo que esta joya frente al mar tiene para ofrecer.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":19.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"L'Aragai - Prat de Vilanova, Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"L'Aragai - Prat de Vilanova",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":46,
        "propertyCode":"106190916",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/42\/07\/bb\/1275302054.webp",
        "externalReference":"algdr",
        "numPhotos":35,
        "price":1800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2200.0,
                    "priceDropValue":400,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"penthouse",
        "operation":"rent",
        "size":85.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"Gav\u00e0 Mar",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Gav\u00e0",
        "country":"es",
        "latitude":41.2692829,
        "longitude":2.0138867,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106190916\/",
        "distance":"18526",
        "description":"**ALQUILER TEMPORAL DE 11 MESES*** visitas al 675.a,494,a3.62 Terranova les presenta en Exclusiva este espectacular oportunidad en GAVAMAR! Piso de 80 m\u00b2 con balc\u00f3n y zonas comunitarias exclusivas. Descubre este maravilloso piso en GAVAMAR, situado en una tercera planta de una finca bien conservada, donde la comodidad se fusiona con un estilo de vida lleno de posibilidades. Con 80 m\u00b2 \u00fatiles, esta propiedad no solo ofrece espacio, sino tambi\u00e9n un sinf\u00edn de beneficios para toda la familia. Caracter\u00edsticas del Inmueble: - Superficie:80 m\u00b2 \u00fatiles - Habitaciones: 3 amplias habitaciones llenas de luz natural - Ba\u00f1o: Un ba\u00f1o muy amplio equipado con ba\u00f1era y plato de ducha, perfecto para momentos de relajaci\u00f3n y confort - Balc\u00f3n: Espacioso balc\u00f3n con vistas despejadas para disfrutar del aire libre - Planta:3\u00aa planta sin ascensor (con posibilidad de instalarlo en el futuro) - Zonas Comunitarias: Terraza comunitaria en la parte superior del edificio, ideal para disfrutar del sol y las vistas -Cuenta con 2 trasteros y dos plazas de parking -Inmueble a cuatro vientos, sin vecinos en la misma planta Zonas Comunes y Servicios: - Piscina: Rel\u00e1jate y disfruta del verano en la gran piscina comunitaria - Pista de Tenis: Disfruta de partidas de tenis en un entorno tranquilo y privado - Parque Infantil: Un espacio seguro y divertido para los m\u00e1s peque\u00f1os - Zona de Barbacoas: Perfecta para organizar comidas al aire libre con familiares y amigos - Sal\u00f3n de Juegos: Espacio cerrado con mesa de billar y ping-pong, ideal para el entretenimiento en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o Ubicaci\u00f3n: Este piso se encuentra en GAVAMAR, una de las zonas m\u00e1s codiciadas de la regi\u00f3n gracias a su cercan\u00eda al mar y su ambiente de tranquilidad y bienestar. A tan solo un minuto de la playa, podr\u00e1s disfrutar de largos paseos junto al mar, actividades al aire libre y la brisa marina que tanto caracteriza a este lugar. Vivir en GAVAMAR no solo significa disfrutar de un entorno natural privilegiado, sino tambi\u00e9n de una excelente calidad de vida. La zona est\u00e1 bien comunicada con el centro de la ciudad y cuenta con todos los servicios necesarios a tu alcance: colegios, supermercados, restaurantes, y transporte p\u00fablico, lo que la convierte en el lugar ideal para familias y personas que buscan un equilibrio entre la serenidad del mar y las comodidades urbanas. Por Qu\u00e9 Este Piso es Ideal para Ti: - Espacio y Comodidad: Las 3 habitaciones y el ba\u00f1o amplio con ba\u00f1era y ducha ofrecen un nivel de confort que pocos pisos pueden igualar. - Potencial de Mejora: Aunque es una tercera planta sin ascensor, existe la posibilidad de instalar uno en el futuro, lo que aumentar\u00e1 el valor de la propiedad. - Ubicaci\u00f3n Inmejorable: GAVAMAR es sin\u00f3nimo de vida cerca del mar, con todos los beneficios que esto conlleva: aire puro, tranquilidad, y un entorno natural incomparable. - Zonas Comunes Excepcionales: La finca ofrece instalaciones comunitarias \u00fanicas que enriquecen la calidad de vida de sus residentes. \u00a1No dejes pasar esta oportunidad \u00fanica! **ALQUILER TEMPORAL DE 11 MESES*** visitas al  Cont\u00e1ctanos para m\u00e1s informaci\u00f3n o para agendar una visita. Este piso en GAVAMAR es m\u00e1s que una propiedad, es la oportunidad de vivir la vida que siempre has deseado. Terranova Real Estate Tu aliado en la b\u00fasqueda del hogar perfecto. Te acompa\u00f1amos en cada paso del proceso para garantizar tu satisfacci\u00f3n y tranquilidad.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":21.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"penthouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Gav\u00e0 Mar, Gav\u00e0",
            "title":"\u00c1tico"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Gav\u00e0 Mar",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":"3",
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":47,
        "propertyCode":"105971681",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/aa\/69\/6d\/1268598816.webp",
        "externalReference":"VI-000-030-663-630",
        "numPhotos":28,
        "price":600.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":600.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":725.0,
                    "priceDropValue":125,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":57.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"VILADORDIS",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Manresa",
        "country":"es",
        "latitude":41.7226851,
        "longitude":1.8348379,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105971681\/",
        "distance":"46931",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses. Posibilidad de amueblar en el plazo m\u00e1ximo de 15 d\u00edas. Funcional piso en Manresa, Barcelona, id\u00f3neo para parejas. El inmueble consta de 57 m\u00b2 construidos distribuidos en dos habitaciones, sal\u00f3n-comedor, cocina y un aseo. Est\u00e1 situado en el centro de Manresa, en sus alrededores encontramos el Hospital Sant Joan de D\u00e9u de Manresa, la CRASH Escuela Audiovisual, supermercados, bancos, bibliotecas, farmacias, oficinas de correos, varias paradas de autob\u00fas y la estaci\u00f3n de tren Manresa Viladordis. Cuenta con f\u00e1cil acceso a Ctra. de Vic.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":11.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Escodines, Manresa",
            "title":"Piso en Viladordis"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Escodines",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "neighborhood":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":48,
        "propertyCode":"104291436",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/c4\/43\/3d\/1215701998.webp",
        "externalReference":"W-02V4TY",
        "numPhotos":20,
        "price":4000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":4000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4800.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":150.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle d'en Copons",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3869893,
        "longitude":2.174757,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104291436\/",
        "distance":"238",
        "description":"Exclusivo piso de dise\u00f1o en el Barrio G\u00f3tico Alquiler temporal Este fant\u00e1stico piso de dise\u00f1o ofrece una armoniosa combinaci\u00f3n de lujo y elegancia. La propiedad se presenta reci\u00e9n renovada, con acabados y accesorios de alta calidad. La propiedad ofrece 3 habitaciones, dos de ellas dobles y un despacho con sofa, 2 ba\u00f1os completos, una cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos, un amplio sal\u00f3n y un agradable balcon\/terraza. Viene incluida una plaza de parking grande en el mismo edificio. La finca dispone de ascensor. Idealmente ubicado en la parte alta del Barrio g\u00f3tico, a pocos metros de algunos de los mejores restaurantes, bares y tiendas de Barcelona, y a una parada de metro de la emblem\u00e1tica playa de La Barceloneta. El barrio G\u00f3tico es un distrito rico en historia y cultura donde uno podr\u00eda pasar horas recorriendo las estrechas callejuelas de adoquines. A pocos minutos a pie, se encuentra una estaci\u00f3n de metro (l\u00ednea amarilla) y la Via Laietana ofrece una variedad de l\u00edneas de autob\u00fas.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en calle d'en Copons"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":"1",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":49,
        "propertyCode":"106129028",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/6b\/d2\/bf\/1273394584.webp",
        "externalReference":"duquesa1octbre",
        "numPhotos":17,
        "price":825.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":825.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":998.0,
                    "priceDropValue":173,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"studio",
        "operation":"rent",
        "size":32.0,
        "exterior":true,
        "rooms":0,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de la Duquessa d'Orleans, 26",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3983797,
        "longitude":2.1201511,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106129028\/",
        "distance":"4680",
        "description":"CONTACTAR POR EMAIL O WHATSAP DISPONIBILIDAD 5 DE OCTUBRE 2024 IMPRESCINDIBLE APORTAR GARANT\u00cdAS DE SOLVENCIA. Acogedor estudio en Sarri\u00e1 todo amueblado, consta de camas integradas con posiblidad de poner una cama doble, armarios empotrados, cocina totalmente equipada con menaje, ba\u00f1o independiente con ducha, lavadora, lavaplatos, nevera, tiene de todo incluso ropa de cama y toallas si se quiere. sal\u00f3n comedor amplio con salida a un blac\u00f3n. Finca con ascensor. Zona muy bi\u00e9n comunicada tiene a 1 minuto la parada de ferrocarriles catalanes de Reina Elisenda. Zona agradable con comercios y muy cerca de los grandes colegios internacionales y escuelas de negocios Esade, Iese, etc. DISPONIBILIDAD 5 DE OCTUBRE 2024 IMPRESCINDIBLE APORTAR GARANT\u00cdAS DE SOLVENCIA. CONTACTAR POR EMAIL O WHATSAP.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":26.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"studio"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sarri\u00e0, Barcelona",
            "title":"Estudio en calle de la Duquessa d'Orleans, 26"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"3",
        "neighborhood":"Sarri\u00e0",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    }
]