[
    {
        "index":0,
        "propertyCode":"102924742",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/e0\/96\/8f\/1171966493.webp",
        "externalReference":"A119",
        "numPhotos":28,
        "floor":"bj",
        "price":1800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3500.0,
                    "priceDropValue":1700,
                    "priceDropPercentage":49
                }
            }
        },
        "propertyType":"duplex",
        "operation":"rent",
        "size":125.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle PUNTA PRIMA",
        "province":"Girona",
        "municipality":"Castell-Platja d'Aro",
        "district":"Platja d'Aro",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Port d'Aro",
        "latitude":41.8013079,
        "longitude":3.061009,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/102924742\/",
        "distance":"87117",
        "description":"\u00bfBuscas un lugar especial para tus escapadas de invierno? Te presentamos este encantador d\u00faplex en la prestigiosa Marina del Port d'Aro, disponible para alquiler por cortos periodos, ideal para quienes desean una experiencia \u00fanica sin comprometer la calidad. Este acogedor apartamento de dos niveles, decorado con estilo y buen gusto, te ofrece el refugio perfecto para los d\u00edas fr\u00edos. Rel\u00e1jate en sus tres c\u00f3modas habitaciones dobles, disfruta de la moderna cocina completamente equipada y sum\u00e9rgete en la tranquilidad de su terraza con vistas al canal. Ubicado a solo 2 minutos de la playa \"Sa Conca\" y con acceso a una piscina comunitaria, tendr\u00e1s todo lo que necesitas para desconectar y disfrutar de la Costa Brava incluso en invierno. Con aire acondicionado y conexi\u00f3n WiFi, estar\u00e1s siempre conectado y c\u00f3modo durante tu estancia. \u00a1Aprovecha esta oportunidad exclusiva! El precio es extremadamente competitivo y se ajusta seg\u00fan la temporada, con una tarifa especial anunciada para el mes de mayo. Consulta disponibilidad y precios para los meses de invierno y vive la Costa Brava como nunca antes. Recuerda: no se aceptan grupos de adolescentes ni mascotas, y se valora el respeto por la tranquilidad del vecindario. La ropa de cama y las toallas est\u00e1n disponibles para alquiler, asegurando una estancia sin preocupaciones. Este invierno, date el lujo de disfrutar de la Costa Brava en un entorno exclusivo. \u00a1No dejes pasar esta oportunidad!",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":14.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"duplex"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Port d'Aro, Castell-Platja d'Aro",
            "title":"D\u00faplex en calle Punta Prima"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":1,
        "propertyCode":"105326044",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/95\/04\/20\/1248717138.webp",
        "externalReference":"W-02W7VR",
        "numPhotos":28,
        "floor":null,
        "price":5000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":5000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":9000.0,
                    "priceDropValue":4000,
                    "priceDropPercentage":44
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":239.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":3,
        "address":"Gav\u00e0 Mar",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Gav\u00e0",
        "district":"Gav\u00e0 Mar",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.2701512,
        "longitude":2.0091803,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105326044\/",
        "distance":"18744",
        "description":"Casa Adosada a Minutos del Mar \u00a1Disfruta de tus vacaciones de verano en esta magn\u00edfica casa adosada situada a tan solo unos minutos a pie del mar! Con una excelente ubicaci\u00f3n, esta casa es el lugar perfecto para relajarse y disfrutar del verano. Habitaciones: 5 Ba\u00f1os: 3 Terraza: S\u00ed Aparcamiento: S\u00ed Caracter\u00edsticas Destacadas: Proximidad al Mar: A solo unos minutos caminando de la playa. Espacios Amplios: Cinco habitaciones c\u00f3modas y tres ba\u00f1os bien equipados. Terraza: Perfecta para disfrutar de comidas al aire libre y momentos de descanso. Aparcamiento: Espacio disponible para estacionar sin preocupaciones. Disponibilidad: Disponible para alquiler a partir de 32 d\u00edas. Esta casa adosada es ideal para familias o grupos de amigos que buscan un lugar c\u00f3modo y bien ubicado para sus vacaciones de verano. \u00a1No pierdas la oportunidad de disfrutar de este maravilloso alojamiento! Para m\u00e1s informaci\u00f3n y reservas, no dudes en contactarnos. Gav\u00e0 es una localidad situada a tan s\u00f3lo 20 km del centro de Barcelona y a 10 km del aeropuerto internacional del Prat. Encarnando la esencia de la vida mediterr\u00e1nea, pr\u00f3xima al centro de Barcelona pero en un para\u00edso de frondosa naturaleza, con su clima suave, rodeada de frondosos pinos que bordean las espectaculares playas de arenas doradas y las inmejorables vistas al Mediterr\u00e1neo. Al centro de la ciudad de Barcelona se puede llegar en unos 20 minutos con el ferrocarril o por la autopista C-32 o la autopista C-31. Les Botigues de Sitges est\u00e1 a s\u00f3lo 15 minutos del Aeropuerto Internacional de Barcelona. Las m\u00e1s prestigiosas escuelas internacionales de Barcelona est\u00e1n en esta \u00e1rea. El British School of Barcelona y el Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais de Gav\u00e0, Bon Soleil son dos de las m\u00e1s prestigiosas escuelas internacionales de Barcelona y est\u00e1n cerca de la playa. Tambi\u00e9n contamos con famosas academias de tenis como la Academia S\u00e1nchez-Casal. Numerosos eventos culturales, restaurantes y atractivos centros comerciales completan la oferta de instalaciones que las playas de Gav\u00e0 tienen para ofrecer. Para los amantes de la vela, lancha r\u00e1pida o yate, nuestros dos puertos (Port Ginesta y C. N. Garraf) son los que acogen todo tipo de regatas y ofrecen amarres con todos los servicios para hacer de su estancia un lujoso descanso.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":21.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"terracedHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Gav\u00e0 Mar, Gav\u00e0",
            "title":"Chalet adosado"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":2,
        "propertyCode":"105359636",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/34\/bd\/0f\/1249701240.webp",
        "externalReference":"TESIT2138",
        "numPhotos":37,
        "floor":"6",
        "price":2500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4500.0,
                    "priceDropValue":2000,
                    "priceDropPercentage":44
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":118.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sitges",
        "district":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.2337495,
        "longitude":1.8015457,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105359636\/",
        "distance":"35323",
        "description":"Luminoso piso a solo dos pasos de la playa, situado en un exclusivo complejo residencial en la tranquila zona de El Vinyet. El amplio sal\u00f3n comedor, muy luminoso, cuenta con una chimenea y acceso a una terraza con vistas despejadas a la zona y al mar. La cocina independiente, tipo office, est\u00e1 completamente equipada y tiene salida a un lavadero. El piso dispone de tres habitaciones dobles, una de ellas en suite con ba\u00f1o completo, y un segundo ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. Todas las habitaciones son muy luminosas y tienen armarios empotrados. La finca cuenta con ascensor, parking, trastero y una amplia y bonita zona comunitaria ajardinada con dos piscinas. Alquiler de temporada hasta el 30 de junio.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":21.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona, Sitges",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":3,
        "propertyCode":"105371706",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/cb\/01\/f4\/1271548789.webp",
        "externalReference":"7648",
        "numPhotos":41,
        "floor":null,
        "price":5000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":5000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":9000.0,
                    "priceDropValue":4000,
                    "priceDropPercentage":44
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":264.0,
        "exterior":null,
        "rooms":4,
        "bathrooms":3,
        "address":"Gav\u00e0 Mar",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Gav\u00e0",
        "district":"Gav\u00e0 Mar",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.26908,
        "longitude":2.0069146,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105371706\/",
        "distance":"18964",
        "description":"Espectacular Casa Adosada en Gav\u00e1 Mar!   Caracter\u00edsticas de la Propiedad: Superficie Total: 364 m\u00b2 construidos. Distribuci\u00f3n en Tres Plantas: M\u00e1s zona de parking. Planta Principal: Sal\u00f3n Comedor: Amplio y luminoso, con acceso directo a una magn\u00edfica terraza y jard\u00edn particular. Terraza y Jard\u00edn: Con acceso directo a la zona comunitaria con piscina. Cocina Independiente: Totalmente equipada. Aseo de Cortes\u00eda: Para mayor comodidad de tus visitas. Primera Planta: 3 Dormitorios Dobles: Espaciosos y confortables. 2 Ba\u00f1os Completos: Modernos y funcionales. Buhardilla: Zona Polivalente: Puede convertirse en un segundo sal\u00f3n, zona de juegos o en la suite principal, ya que cuenta con un ba\u00f1o completo. Planta de Parking: Capacidad: Para 2 coches. Cuarto de Aguas: Equipado con lavadora y secadora. Habitaci\u00f3n Doble: Con m\u00faltiples armarios, ofreciendo gran capacidad de almacenamiento. Extras: Calefacci\u00f3n: Por radiadores de gas. Totalmente Equipada: Para una estancia c\u00f3moda y placentera. Ubicaci\u00f3n: Gav\u00e1 Mar: Zona exclusiva, cerca del mar y de todos los servicios necesarios. Zona Comunitaria: Con piscina, ideal para disfrutar en familia. \u00a1No te pierdas la oportunidad de disfrutar de esta incre\u00edble casa adosada en Gav\u00e1 Mar! Cont\u00e1ctanos para m\u00e1s informaci\u00f3n y reserva tu estancia ahora.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":19.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"terracedHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Gav\u00e0 Mar, Gav\u00e0",
            "title":"Chalet adosado"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":4,
        "propertyCode":"105476854",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/6c\/2a\/49\/1253442667.webp",
        "externalReference":"083920741_A",
        "numPhotos":24,
        "floor":"1",
        "price":1450.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1450.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":1050,
                    "priceDropPercentage":42
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":92.0,
        "exterior":null,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"traves\u00eda de Sant Pere",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sant Andreu de Llavaneres",
        "district":"Playa",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.556788,
        "longitude":2.5002765,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105476854\/",
        "distance":"33257",
        "description":"SE ALQUILA PARA TEMPORADA LARGA Precioso piso en alquiler en Sant Andreu de LLavaneres, tiene 67m2 de superficie distribu\u00eddos en un amplio sal\u00f3n comedor, 3 habitaciones ( 1 de ellas doble) 2 ba\u00f1os, cocina independiente, y balc\u00f3n de 2m2. Totalmente equipado, dispone de plaza de parquing, piscina comunitaria, conserje.. . Muy luminoso, muy cerca de la playa, ideal para disfrutar del veranp. Excelente ubicaci\u00f3n cercano a todos los servicios, transportes y comercios..",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":16.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Playa, Sant Andreu de Llavaneres",
            "title":"Piso en traves\u00eda de Sant Pere"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":5,
        "propertyCode":"105397112",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/1a\/2e\/b6\/1251802661.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":42,
        "floor":null,
        "price":4950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":4950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":8500.0,
                    "priceDropValue":3550,
                    "priceDropPercentage":42
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":250.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":3,
        "address":"avenida de la Pineda",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Castelldefels",
        "district":"Gran Via del Mar-Zona Universitaria",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.2712615,
        "longitude":1.9832596,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105397112\/",
        "distance":"20304",
        "description":"\ufffd Alquiler Temporal hasta 30 de ocxtubre en Casa de Lujo \u00a1Disfruta de tu hogar ideal! Alquilamos una casa espectacular de 4 habitaciones m\u00e1s buhardilla, ideal para quienes buscan comodidad y espacio. Caracter\u00edsticas destacadas: \ufffd Espacio: Amplio sal\u00f3n comedor con acceso a una gran terraza. \ufffd Habitaciones: 4 habitaciones (tres dobles) y una buhardilla. \ufffd Ba\u00f1os: 2 ba\u00f1os completos y 1 aseo adicional. \u2744\ufe0f Confort: Aire acondicionado para tu comodidad. \ufffd Cocina: Cocina office totalmente equipada. \ufffd Exterior: Gran jard\u00edn con c\u00e9sped y piscina. \ufffd Cocina exterior: Cocina adicional en el jard\u00edn con nevera. \ufffd Entretenimiento: Televisores en todas las habitaciones y un espectacular televisor de 100 pulgadas en el comedor. \ufffd\u2642\ufe0f Ubicaci\u00f3n privilegiada: \ufffd A solo 5 minutos caminando de la playa. \ufffd Excelente conexi\u00f3n con el transporte p\u00fablico. \u2708\ufe0f A solo 15 minutos del aeropuerto. \u00a1No te pierdas esta oportunidad \u00fanica! \ufffd Cont\u00e1ctanos ya para m\u00e1s informaci\u00f3n y reservas.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":20.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Gran Via del Mar-Zona Universitaria, Castelldefels",
            "title":"Casa independiente en avenida de la Pineda"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":6,
        "propertyCode":"98169694",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/fa\/fe\/ee\/1037422530.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":45,
        "floor":"2",
        "price":6000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":6000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":10000.0,
                    "priceDropValue":4000,
                    "priceDropPercentage":40
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":100.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"Merc\u00e8",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.380983,
        "longitude":2.1790791,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/98169694\/",
        "distance":"658",
        "description":"\u00a1Incre\u00edble piso en alquiler en Port Vell! Este apartamento de 100 m2 te ofrece un estilo de vida de lujo en un edificio nuevo. Cuenta con 2 habitaciones dobles con ba\u00f1os en suite, ideal para disfrutar de la m\u00e1xima privacidad. El sal\u00f3n di\u00e1fano te brinda un espacio amplio y luminoso para relajarte y disfrutar de momentos inolvidables. La cocina Bulthaup est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama de Miele, perfecta para los amantes de la cocina. Adem\u00e1s, podr\u00e1s disfrutar de un balconcito t\u00edpico a la calle Merc\u00e8, donde podr\u00e1s tomar tu caf\u00e9 por las ma\u00f1anas mientras disfrutas del encanto de la ciudad. Dise\u00f1ado por Ricardo Bofill Taller de Arquitectura, este piso combina estilo y confort. Completamente amueblado y con wifi de alta velocidad, no tendr\u00e1s que preocuparte por nada. Adem\u00e1s, podr\u00e1s disfrutar de las instalaciones y comodidades de lujo, como aire acondicionado, piscina y jard\u00edn. \u00a1No pierdas la oportunidad de vivir en este exclusivo piso en Port Vell!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":60.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en Merc\u00e8"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":7,
        "propertyCode":"98170617",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/0d\/fe\/d6\/1037480462.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":67,
        "floor":"2",
        "price":10000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":10000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":16000.0,
                    "priceDropValue":6000,
                    "priceDropPercentage":38
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":180.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":3,
        "address":"Merc\u00e8",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.380483,
        "longitude":2.1821791,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/98170617\/",
        "distance":"894",
        "description":"Exclusivos pisos de 180m2 con 3 habitaciones, dos dobles con ba\u00f1o en suite y una individual con ba\u00f1o en suite. El gran sal\u00f3n comunica con la cocina Bulthaup abierta y totalmente equipada y un diminuto balc\u00f3n t\u00edpico a la calle Plata. Dise\u00f1ado con el estilo \u00fanico y posmodernista de Ricardo Bofill Taller de Arquitectura, est\u00e1 completamente amueblado con electrodom\u00e9sticos de alta gama de Miele, wifi de alta velocidad y todo tipo de instalaciones y comodidades que har\u00e1n que tu estancia en Barcelona sea la m\u00e1s impresionante.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":56.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en Merc\u00e8"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":300.0
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":8,
        "propertyCode":"98170807",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d1\/b6\/c4\/1037592842.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":63,
        "floor":"2",
        "price":8000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":8000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":13000.0,
                    "priceDropValue":5000,
                    "priceDropPercentage":38
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":120.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"Merc\u00e8",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.380983,
        "longitude":2.1807791,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/98170807\/",
        "distance":"767",
        "description":"Magn\u00edfico piso en alquiler ubicado en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de la ciudad. Este inmueble cuenta con 120m2 distribuidos en 2 dormitorios dobles, cada uno con ba\u00f1o en suite, y 1 dormitorio individual. El sal\u00f3n di\u00e1fano y la cocina Bulthaup, equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama de Miele, son espacios ideales para disfrutar en compa\u00f1\u00eda. Adem\u00e1s, podr\u00e1s relajarte en el balconcito t\u00edpico a la calle Merc\u00e8. El dise\u00f1o de Ricardo Bofill Taller de Arquitectura le da un toque \u00fanico a este piso completamente amueblado. Con wifi de alta velocidad y todas las instalaciones y comodidades incluidas, no querr\u00e1s perderte esta oportunidad. \u00a1Ll\u00e1manos ahora y agenda tu visita! Caracter\u00edsticas: - 120 m\u00b2 construidos - 3 dormitorios - 2 ba\u00f1os - Terraza - Balc\u00f3n - Segunda mano\/Buen estado - Armarios empotrados - Trastero - Planta 2, exterior - Con ascensor - Cocina con electrodom\u00e9sticos y casa amueblada - Plaza de garaje por 300 \u20ac adicionales - Aire acondicionado - Piscina - Jard\u00edn.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":67.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en Merc\u00e8"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":300.0
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":9,
        "propertyCode":"106100565",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/fd\/0d\/09\/1278402377.webp",
        "externalReference":"90106LP",
        "numPhotos":41,
        "floor":"3",
        "price":5400.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":5400.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":8500.0,
                    "priceDropValue":3100,
                    "priceDropPercentage":36
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":108.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Josep Roura",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Gervasi - La Bonanova",
        "latitude":41.4096605,
        "longitude":2.1242206,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106100565\/",
        "distance":"4927",
        "description":"LASOSE es una agencia inmobiliaria especializada en el mercado de Barcelona, que ofrece servicios de compra, venta y alquiler de pisos mediante un equipo de expertos profesionales y su servicio personalizado, gracias a que dispone de una amplia cartera de pisos, as\u00ed como una gran base de datos de clientes nacionales e internacionales.  Le presentamos este acogedor apartamento de 2 dormitorios dobles, 1 oficina y 2 ba\u00f1os completos, con un amplio sal\u00f3n-comedor y cocina totalmente equipada.  La finca, recientemente reformada, cuenta con ascensor y acceso a una espectacular terraza rooftop equipada con mesas, tumbonas y zona chill-out. Adem\u00e1s, el edificio dispone de gimnasio y parking para bicicletas y patinetes. Servicios incluidos: Suministros de agua y electricidad. Limpieza semanal con cambio de s\u00e1banas y toallas. Conserjer\u00eda\/Asistente personal de lunes a viernes, de 9:00 a 18:00 h. Mantenimiento. Tel\u00e9fono de asistencia 24 horas. Sistema de seguridad con videovigilancia 24\/7. Acceso a las zonas comunes: gimnasio, rooftop y chill-out. Wifi privado de alta velocidad en cada apartamento y en las \u00e1reas comunes. Smart TV con conexi\u00f3n a Ethernet. Kit de bienvenida con c\u00e1psulas de Nespresso, infusiones, agua, leche, zumo, productos de ba\u00f1o y detergentes para lavadora y lavavajillas. Un espacio dise\u00f1ado para una estancia de lujo y confort. No dude en ponerse en contacto con nosotros para organizar una visita y descubrir personalmente la magia de este piso. Estamos disponibles para responder a todas sus preguntas y ayudarle en cada paso del proceso. En LASOSE, no solo alquilamos propiedades; ofrecemos experiencias de vida excepcionales. \u00a1Esperamos darle la bienvenida pronto a su nuevo hogar!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":50.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - La Bonanova, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Josep Roura"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":10,
        "propertyCode":"105232995",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/46\/88\/98\/1245977514.webp",
        "externalReference":"1315",
        "numPhotos":25,
        "floor":null,
        "price":2372.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2372.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3660.0,
                    "priceDropValue":1288,
                    "priceDropPercentage":35
                }
            }
        },
        "propertyType":"penthouse",
        "operation":"rent",
        "size":75.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"barrio Sant Gervasi - Galvany",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Gervasi - Galvany",
        "latitude":41.3948435,
        "longitude":2.1467828,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105232995\/",
        "distance":"2470",
        "description":"\u00c1tico reci\u00e9n reformado en alquiler, con una gran terraza de 135m2 y dos habitaciones, situado en el prestigioso barrio de Sant Gervasi - Galvany, junto a la Pla\u00e7a de Francesc Maci\u00e0. La zona destaca por su equipamiento de calidad, con parques, tiendas exclusivas, restaurantes de renombre y excelentes conexiones de transporte p\u00fablico. Es una opci\u00f3n ideal para quienes buscan combinar la tranquilidad de un barrio residencial con la comodidad de estar cerca del centro de la ciudad. El \u00e1tico se encuentra en una finca con ascensor y servicio de porter\u00eda. Destaca la amplia terraza privada de la vivienda, de 135m2 con acceso desde el sal\u00f3n. La cocina es independiente y se entrega equipada con horno. En la zona de noche, la vivienda dispone de un total de dos habitaciones dobles, una de ellos exterior, y un ba\u00f1o con ducha.  El piso ha sido recientemente reformado y presenta acabados en excelentes condiciones. Los suelos son de parquet y se encuentra doble acristalamiento en las ventanas. Est\u00e1 equipado con aire acondicionado por conductos. Se entrega sin amueblar, ofreciendo diversas opciones de personalizaci\u00f3n.  ZONA: Sarri\u00e0 - Sant Gervasi - Sant Gervasi - Galvany. TRANSPORTE P\u00daBLICO: Tramv\u00eda (Francesc Mac\u00eda), Bus, Bicing. \u00cdNDICE DE PRECIOS ESTATAL: NO APLICA ALQUILADO EN LOS \u00daLTIMOS 5 A\u00d1OS: S\u00cd.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":32.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"penthouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - Galvany, Barcelona",
            "title":"\u00c1tico"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        }
    },
    {
        "index":11,
        "propertyCode":"105490522",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/64\/2d\/b5\/1191149875.webp",
        "externalReference":"B11517\/2",
        "numPhotos":70,
        "floor":"3",
        "price":8000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":8000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":12000.0,
                    "priceDropValue":4000,
                    "priceDropPercentage":33
                }
            }
        },
        "propertyType":"duplex",
        "operation":"rent",
        "size":542.0,
        "exterior":true,
        "rooms":5,
        "bathrooms":5,
        "address":"calle de Proven\u00e7a",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "latitude":41.3940189,
        "longitude":2.1613216,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105490522\/",
        "distance":"1413",
        "description":"Finques Majes presenta este maravilloso d\u00faplex de lujo, equipado y construido con materiales importados de primera calidad totalmente controlado por dom\u00f3tica en pleno coraz\u00f3n de Barcelona. Este encantador d\u00faplex consta de dos fincas registrales en 2 plantas: Primera planta: 254m2 \u00fatiles distribuido en sala de estar y oseo con salida a balc\u00f3n, ba\u00f1o con grifer\u00eda de oro, biblioteca, cocina-ofice industrial totalmente equipada de electrodom\u00e9sticos de Viking, sal\u00f3n-comedor y peque\u00f1o apartamento para personal de servicio con dos dormitorio, lavadero y ba\u00f1o. Segunda planta: 185m2 \u00fatiles con terraza de 40m2 distribuidos en despacho, tres dormitorios en suite con salida a terraza, dos de ellos con vestidor. Si necesita consultar alguna duda, estamos a su deposici\u00f3n. \u00a1NO PIERDAS LA OPORTUNIDAD DE VERLO!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"duplex"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"D\u00faplex en calle de Proven\u00e7a"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":12,
        "propertyCode":"100653357",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d1\/96\/1c\/1124333106.webp",
        "externalReference":"A102",
        "numPhotos":23,
        "floor":"8",
        "price":800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1200.0,
                    "priceDropValue":400,
                    "priceDropPercentage":33
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":70.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle Hort\u00e8nsia",
        "province":"Girona",
        "municipality":"Castell-Platja d'Aro",
        "district":"Platja d'Aro",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Los Pinos-Politur",
        "latitude":41.8251585,
        "longitude":3.0694485,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/100653357\/",
        "distance":"89128",
        "description":"Este encantador apartamento en la tranquila zona residencial de Politur est\u00e1 disponible para alquiler por cortos periodos durante la temporada de invierno, ofreci\u00e9ndote una escapada perfecta a un precio muy competitivo. Con su ubicaci\u00f3n privilegiada, a tan solo 700 metros de las pintorescas playas de Cala Rovira y Cala del Pi, y a 10 minutos a pie del vibrante centro de la Vila, este apartamento es el lugar ideal para disfrutar de la belleza y serenidad de la Costa Brava en los meses m\u00e1s frescos. El apartamento, en estado impecable, cuenta con todas las comodidades que necesitas para una estancia confortable y relajante. Imagina pasar tus tardes de invierno en la amplia terraza, disfrutando del sol de la tarde mientras te relajas con una vista al jard\u00edn. Las dos acogedoras habitaciones dobles y el ba\u00f1o completamente reformado te ofrecen el confort y la calidez que buscas en los d\u00edas m\u00e1s fr\u00edos. La cocina, equipada con todo lo necesario, te invita a preparar deliciosas comidas que podr\u00e1s disfrutar con vistas al mar desde la terraza. Adem\u00e1s, tendr\u00e1s estacionamiento comunitario para mayor comodidad. Ubicado en una zona perfecta para el descanso y la aventura, podr\u00e1s disfrutar de una variedad de actividades deportivas, como senderismo en los alrededores, p\u00e1del, y deportes acu\u00e1ticos. Con f\u00e1cil acceso desde el aeropuerto de Girona-Costa Brava y el aeropuerto de Barcelona, este apartamento es la base perfecta para tus escapadas invernales. No pierdas la oportunidad de vivir la magia de Platja d'Aro este invierno en Politur. \u00a1Consulta disponibilidad y precios seg\u00fan la temporada y asegura tu estancia a un precio que no puedes dejar pasar!",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":11.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Los Pinos-Politur, Castell-Platja d'Aro",
            "title":"Piso en calle Hort\u00e8nsia"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":13,
        "propertyCode":"105659580",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/42\/6d\/2c\/1278410778.webp",
        "externalReference":"90079LP",
        "numPhotos":31,
        "floor":"1",
        "price":2600.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2600.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3800.0,
                    "priceDropValue":1200,
                    "priceDropPercentage":32
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":170.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"barrio El G\u00f2tic",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.3771689,
        "longitude":2.1784121,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105659580\/",
        "distance":"975",
        "description":"DISPONIBLE DESDE 24 DE OCTUBRE 1-11 MESES DE CONTRATO LASOSE es una agencia inmobiliaria especializada en el mercado de Barcelona, que ofrece servicios de compra, venta y alquiler de pisos mediante un equipo de expertos profesionales y su servicio personalizado, gracias a que dispone de una amplia cartera de pisos, as\u00ed como una gran base de datos de clientes nacionales e internacionales.  Le presentamos este fenomenal piso que redefine la elegancia y la comodidad. Este encantador hogar ofrece una experiencia de vida \u00fanica que combina el lujo con la practicidad.  Este exclusivo y c\u00e9ntrico apartamento se encuentra en el coraz\u00f3n del G\u00f3tico. Situado en la primera planta del edificio, este luminoso piso ofrece 2 habitaciones dobles, 1 habitaci\u00f3n individual, 2 ba\u00f1os y una cocina totalmente equipada. Adem\u00e1s, cuenta con una amplia terraza y acceso a una piscina comunitaria. Con una superficie total de 165 m2, el apartamento tambi\u00e9n ofrece la opci\u00f3n de una plaza de parking. No pierdas la oportunidad de vivir en un lugar donde el lujo y la comodidad se encuentran en uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad. Vive la esencia hist\u00f3rica y vibrante del Barrio G\u00f3tico en este encantador piso. Sum\u00e9rgete en calles empedradas que cuentan historias centenarias, descubre joyas arquitect\u00f3nicas y disfruta de la energ\u00eda bohemia que caracteriza a este emblem\u00e1tico rinc\u00f3n de Barcelona. Con restaurantes de renombre, boutiques exclusivas y lugares culturales a tu alcance, este piso es tu entrada a la vida urbana con un toque de historia. \u00a1Bienvenido a la magia del G\u00f3tico!  No dude en ponerse en contacto con nosotros para organizar una visita y descubrir personalmente la magia de este piso. Estamos disponibles para responder a todas sus preguntas y ayudarle en cada paso del proceso.  En LASOSE, no solo alquilamos propiedades; ofrecemos experiencias de vida excepcionales. \u00a1Esperamos darle la bienvenida pronto a su nuevo hogar!",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":100.0
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":14,
        "propertyCode":"95543184",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/cc\/56\/bb\/1259972626.webp",
        "externalReference":"FUJI",
        "numPhotos":26,
        "floor":"7",
        "price":3535.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3535.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":5015.0,
                    "priceDropValue":1480,
                    "priceDropPercentage":30
                }
            }
        },
        "propertyType":"penthouse",
        "operation":"rent",
        "size":129.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Balmes",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "latitude":41.3894418,
        "longitude":2.1613175,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/95543184\/",
        "distance":"1117",
        "description":"*APARTAMENTO CON TERRAZA* *COMPLETAMENTE AMUEBLADO*  *ALQUILER MENSUAL DE 1 A 11 MESES*  Un hallazgo raro en la ciudad de Barcelona, Fuji es un grandioso \u00e1tico con una amplia terraza de 57 metros cuadrados con vistas a toda la ciudad. El apartamento de 130 metros cuadrados, inundado de luz natural, tiene 2 dormitorios y 2 ba\u00f1os. Lo m\u00e1s destacado de Fuji es la amplia terraza, que cuenta con una zona de comedor exterior cubierta por una p\u00e9rgola de bamb\u00fa y dos tumbonas. A la derecha de la entrada hay un dormitorio con cama de matrimonio y un amplio espacio de almacenamiento. El cuarto de ba\u00f1o es moderno y cuenta con una ducha completa. Pasando el dormitorio, hay un espacio abierto con una cocina totalmente amueblada que da al sal\u00f3n. Hay una mesa de comedor de madera con una l\u00e1mpara de farol \u00fanica, situada junto a las puertas de la terraza. La zona del sal\u00f3n incluye una c\u00f3moda zona de estar frente a la Smart TV, y un espacio de trabajo dedicado con dos sillas. Una de las paredes presenta una impresionante decoraci\u00f3n sencilla con hojas verdes que se derraman. Un peque\u00f1o pasillo cuenta con un ba\u00f1o con ducha completa. El segundo dormitorio, con cama de matrimonio y varios armarios, da a un peque\u00f1o jard\u00edn de rocas en el exterior. Se proporciona toda la ropa de cama y de ba\u00f1o.  Para mayor comodidad, este apartamento est\u00e1 equipado con aire acondicionado en el sal\u00f3n y en un dormitorio. *Precios sujetos a la duraci\u00f3n de la estancia y antelaci\u00f3n de la reserva. *Los suministros del apartamento y las tarifas por mascotas no est\u00e1n incluidas en el precio del alquiler y ser\u00e1n sujetos a cargos extras. Se informar\u00e1 a los clientes de cualquier cargo adicional en el contrato final. *Nuestro equipo de dise\u00f1o interno selecciona de forma experta todos los muebles y la decoraci\u00f3n de los apartamentos para garantizar el m\u00e1ximo nivel de calidad y comodidad. Como parte del mantenimiento constante de la casa, las mejoras de dise\u00f1o y la puesta en escena fotogr\u00e1fica, puede haber peque\u00f1as diferencias entre el mobiliario que se ve en las fotos y el que encontrar\u00e1 en el apartamento. Consulte con un agente de ventas para cualquier pregunta o duda.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"penthouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"\u00c1tico en calle de Balmes"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":15,
        "propertyCode":"106100442",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/07\/7e\/53\/1272506626.webp",
        "externalReference":"VI-000-030-647-570",
        "numPhotos":26,
        "floor":"1",
        "price":980.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":980.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1400.0,
                    "priceDropValue":420,
                    "priceDropPercentage":30
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":71.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"avenida de Can Serra",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Hospitalet de Llobregat",
        "district":"Can Serra - Pubilla Cases",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Can Serra",
        "latitude":41.3650005,
        "longitude":2.1020572,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106100442\/",
        "distance":"6358",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses. Posibilidad de amueblar en el plazo m\u00e1ximo de 15 d\u00edas. Piso en L'Hospitalet de Llobregat, Barcelona, id\u00f3neo para familias. La vivienda cuenta con una superficie de 71 m\u00b2 construidos distribuidos en tres habitaciones, sal\u00f3n-comedor, cocina y un aseo. Localizado en el coraz\u00f3n de L'Hospitalet de Llobregat, en sus alrededores encontramos el centro sanitario CAP Can Serra, la Escola Sanfeliu, supermercados, bancos, bibliotecas, farmacias, oficinas de correos, centros deportivos, la estaci\u00f3n de metro Rambla Just Oliveras y la estaci\u00f3n de tren L'Hospitalet de Llobregat. Cuenta con f\u00e1cil acceso a Ronda de Dalt.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":14.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Can Serra, Hospitalet de Llobregat",
            "title":"Piso en avenida de Can Serra"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":16,
        "propertyCode":"104436284",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/90\/b9\/30\/1220604459.webp",
        "externalReference":"lakasa",
        "numPhotos":46,
        "floor":"1",
        "price":2320.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2320.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3250.0,
                    "priceDropValue":930,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":66.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Sant Gregori, 1",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "district":"Centre Vila - La Geltr\u00fa",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.2263538,
        "longitude":1.7250617,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104436284\/",
        "distance":"41398",
        "description":"ALQUILER DE TEMPORADA (32 d\u00edas m\u00ednimo, 11 meses maximo) El precio de 2320 \u20ac es v\u00e1lido para abril de 2025. El precio para cada mes es: TEMPORADA 2025 Abril: 2320\u20ac \/ Mayo: 2320\u20ac \/ Junio: 2550\u20ac \/ Julio 2900 \u20ac \/ Agosto: 3250\u20ac \/ Septiembre: 2350\u20ac \/ Octubre: 1935\u20ac \/ Noviembre: 1550\u20ac \/ Diciembre: 2320 Incluido: Servicios (agua, luz, gas, internet), Comisi\u00f3n de agentes, Gastos de comunidad Fianza de 1000\u20ac por estancias menos de 2 meses. Por estancias de m\u00e1s de 2 meses (60 dias) la cantidad de la fianza es de acuerdo con lo establecido por la ley dependiendo del tiempo de la estancia. -Amplio apartamento de 66m2 en un primer piso con vistas a una animada plaza con restaurantes, bares y cafeter\u00edas. -C\u00f3modo trayecto al centro de Barcelona con trenes que salen cada 15 minutos desde la estaci\u00f3n cercana. -Estilo \u00fanico de \u2018\u2018loft neoyorquino\u2019\u2019. -Equipado con aire acondicionado, calefacci\u00f3n y wifi estable. -Espaciosa sala de estar de planta abierta con techos altos, puertas francesas y encantadores balcones. -Elegante mesa grande de estilo industrial para 8 personas, ideal para cenar o trabajar en equipo. -Puertas exteriores dise\u00f1adas para aislar el ruido, garantizando estancias tranquilas. -Disfruta del entretenimiento en un amplio televisor inteligente con Netflix. -Cocina bien equipada que incluye lavavajillas, microondas, hervidor de agua, tostadora, cafetera, exprimidor y lavadora. -Dos c\u00f3modas zonas de descanso: un lujoso sof\u00e1 cama doble en la sala de estar principal (pudiendo separar ambientes con puerta corredera) o un acogedor colch\u00f3n doble en el encantador altillo (no apto para ni\u00f1os peque\u00f1os). Bienvenido a Lakasa, donde el encanto de un loft neoyorquino se entrelaza con una animada ciudad espa\u00f1ola. Ubicado en el coraz\u00f3n de Vilanova i la Geltr\u00fa, este apartamento \u00fanico fusiona la herencia del siglo XIX con las comodidades modernas, prometiendo una estancia como ninguna otra. Recorre pintorescas calles, cena en animados restaurantes o disfruta de un caf\u00e9 en acogedoras cafeter\u00edas, \u00a1todo a solo unos pasos de tu puerta! Y cuando llegue el momento para un relajo, las cercanas playas te ofrecer\u00e1n un descanso bajo el sol mediterr\u00e1neo. Largos veranos, soleados inviernos y un f\u00e1cil acceso al centro de Barcelona hacen de \u00e9ste un refugio ideal para n\u00f3mades digitales o trabajadores remotos. Se proporciona wifi de forma gratuita. Ubicado en una primera planta, LaKasa ofrece vistas a una pintoresca plaza. Consta de un amplio espacio de planta abierta, cocina moderna y un ba\u00f1o independiente. Un acogedor altillo ofrece un \u00e1rea adicional para dormir. (Esta \u00e1rea para dormir no es adecuada para ni\u00f1os peque\u00f1os y recomendamos que solo la utilicen adultos). La pasi\u00f3n y creatividad de sus propietarios se sienten en cada rinc\u00f3n, desde sus puertas francesas originales de la d\u00e9cada de 1900 reutilizadas como elegantes separadores de ambientes hasta los interruptores de luz de inspiraci\u00f3n vintage, cada elemento irradia estilo y elegancia. La pieza central del apartamento es una mesa de estilo industrial hecha a mano para 8 personas, perfecta para cenas o como escritorio para coworking durante el d\u00eda. Las puertas correderas permiten crear dos ambientes separados ya sea como una elegante sala de estar o un dormitorio principal. Est\u00e1 equipado con un sof\u00e1 cama doble, mesas de noche, l\u00e1mparas, c\u00f3moda, amplio armario y un smart tv. Las largas cortinas de terciopelo tambi\u00e9n proporcionan condiciones de oscuridad para aquellos que necesiten dormir durante el d\u00eda.  La cocina es moderna, amplia y bien decorada. No ha estado alquilado en los \u00faltimos 5 a\u00f1os, el propietario no es gran tenedor. Esta ubicado en una \u00e1rea tensionada.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":35.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centre Vila - La Geltr\u00fa, Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "title":"Piso en calle de Sant Gregori, 1"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":17,
        "propertyCode":"106197326",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8f\/24\/b9\/1275490334.webp",
        "externalReference":"734797",
        "numPhotos":13,
        "floor":null,
        "price":2050.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2050.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2890.0,
                    "priceDropValue":840,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":66.0,
        "exterior":null,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle dels Madrazo",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Gervasi - Galvany",
        "latitude":41.3983045,
        "longitude":2.144438,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106197326\/",
        "distance":"2827",
        "description":"RESERVAS E INQUIETUDES Para obtener informaci\u00f3n detallada y reservar en l\u00ednea, haga clic debajo del mapa en \"Enlace adicional\". T\u00c9RMINOS Y CONDICIONES DE ALOJAMIENTO: - Fecha de disponibilidad: 25\/11\/2024 - Duraci\u00f3n m\u00ednima del alquiler: 32 d\u00edas - M\u00e1ximo de hu\u00e9spedes: 2 - Todas las facturas incluidas: No, para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n visite el sitio web - Adicional:  - Mascotas No Permitido  - Fumar No Permitido DETALLES DE LA PROPIEDAD Delightful and modern well-equipped apartment for long stays in one of the safest district  - Descripci\u00f3n de la propiedad en Uniplaces: L'appartement comprend une chambre avec un lit double confortable et des stores occultants et une salle de bain compl\u00e8te avec douche \u00e0 l'italienne. La cuisine est bien \u00e9quip\u00e9e avec un lave-linge\/s\u00e8che-linge, un petit r\u00e9frig\u00e9rateur, un four, un four micro-ondes, un grille-pain, un mixeur, une bouilloire et une cafeti\u00e8re, en plus de tous les ustensiles de cuisine essentiels. - Nettoyage final: 85 euros. D\u00c9P\u00d4T - S\u00e9jour d'un mois: 50 du mois - S\u00e9jour de 2 \u00e0 4 mois: 1 mois - S\u00e9jour de 5 mois et plus: 2 mois Les charges ne sont pas incluses dans le prix de location. Pour les couvrir, une mensualit\u00e9 de 300 doit \u00eatre effectu\u00e9e. L'appartement est \u00e9quip\u00e9 d'une alarme de s\u00e9curit\u00e9 reli\u00e9e \u00e0 une cam\u00e9ra.  - Ubicaci\u00f3n: Ubicado on Sant Gervasi - Galvany (Sarri\u00e0 - Sant Gervasi) en Barcelona con una variedad de lugares para cenar, tiendas esenciales y cosas que hacer, con f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico. 1 habitaciones en Apartment con 1 ba\u00f1os. Caracter\u00edsticas  - Wi fi  - Central heating  - Bed linen and towels  - Elevator  - Oven  - Microwave  - Washing machine SOBRE UNIPLACES Tu Buscador de Hogares de Confianza Como plataforma en l\u00ednea pionera, Uniplaces conecta a individuos, ya sean estudiantes, profesionales o familias, con una amplia gama de alojamientos en alquiler. Nuestro compromiso va m\u00e1s all\u00e1 de las listas; verificamos cada propiedad para asegurarnos de que cumpla con nuestros estrictos criterios de comodidad y conveniencia. Elija Uniplaces para un viaje de alquiler suave, confiable y con una buena relaci\u00f3n calidad-precio.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":31.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - Galvany, Barcelona",
            "title":"Piso en calle dels Madrazo"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":18,
        "propertyCode":"106050954",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/df\/ac\/6c\/1271012262.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":30,
        "floor":"3",
        "price":2500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3500.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"duplex",
        "operation":"rent",
        "size":120.0,
        "exterior":false,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de l'Escorial",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Gr\u00e0cia",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Camp d'En Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
        "latitude":41.4077078,
        "longitude":2.159537,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106050954\/",
        "distance":"2766",
        "description":"DISPONIBLE DESDE HOY HASTA EL 25 DE DICIEMBRE DE 2025 ALQUILER TEMPORAL DE 32 d\u00edas a 11 meses. Se alquila precioso d\u00faplex de 120 metros cuadrados ubicado en la Calle Escorial 50, en el coraz\u00f3n del barrio de Gracia, Barcelona. Este espacioso apartamento, situado en la segunda planta, est\u00e1 perfectamente distribuido en dos niveles. En la planta superior, encontramos un luminoso sal\u00f3n con acceso a una terraza tipo balc\u00f3n, ideal para disfrutar de las vistas al tranquilo jard\u00edn comunitario interior. Tambi\u00e9n cuenta con un comedor amplio y una cocina totalmente equipada, adem\u00e1s de un recibidor acogedor. La planta inferior dispone de 4 habitaciones dobles: tres de ellas con dos camas individuales y una con cama de matrimonio, ofreciendo un total de 7 camas. Adem\u00e1s, cuenta con dos ba\u00f1os completos, lo que garantiza comodidad y privacidad. El apartamento est\u00e1 equipado con aire acondicionado, ideal para mantener un ambiente confortable durante todo el a\u00f1o. El edificio cuenta con servicio de porter\u00eda y un hermoso jard\u00edn comunitario que aporta tranquilidad en pleno centro de la ciudad. Transporte p\u00fablico: La ubicaci\u00f3n es inmejorable, con excelentes conexiones de transporte. A solo 3 minutos caminando se encuentra la estaci\u00f3n de metro Joanic (L4), que conecta con toda la ciudad. Adem\u00e1s, las paradas de autob\u00fas m\u00e1s cercanas, como las l\u00edneas 24, 39 y 114, ofrecen opciones c\u00f3modas para desplazarse por Barcelona. Este d\u00faplex es ideal para familias o grupos que buscan amplitud, comodidad y una ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica con todas las facilidades al alcance. \u00a1No pierdas la oportunidad de visitarlo!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":21.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"duplex"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Camp d'En Grassot i Gr\u00e0cia Nova, Barcelona",
            "title":"D\u00faplex en calle de l'Escorial"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":19,
        "propertyCode":"106047779",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/cf\/3a\/02\/1270937698.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":22,
        "floor":"4",
        "price":2500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3500.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"duplex",
        "operation":"rent",
        "size":120.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de l'Escorial",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Gr\u00e0cia",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Camp d'En Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
        "latitude":41.4083975,
        "longitude":2.1611754,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106047779\/",
        "distance":"2783",
        "description":"DISPONIBLE DESDE HOY HASTA EL 25 DE DICIEMBRE DE 2025 Se alquila precioso d\u00faplex de 120 metros cuadrados ubicado en la Calle Escorial 50, en el coraz\u00f3n del barrio de Gracia, Barcelona. Este espacioso apartamento, situado en la segunda planta, est\u00e1 perfectamente distribuido en dos niveles. En la planta superior, encontramos un luminoso sal\u00f3n con acceso a una terraza tipo balc\u00f3n, ideal para disfrutar de las vistas al tranquilo jard\u00edn comunitario interior. Tambi\u00e9n cuenta con un comedor amplio y una cocina totalmente equipada, adem\u00e1s de un recibidor acogedor. La planta inferior dispone de 4 habitaciones dobles: tres de ellas con dos camas individuales y una con cama de matrimonio, ofreciendo un total de 7 camas. Adem\u00e1s, cuenta con dos ba\u00f1os completos, lo que garantiza comodidad y privacidad. El apartamento est\u00e1 equipado con aire acondicionado, ideal para mantener un ambiente confortable durante todo el a\u00f1o. El edificio cuenta con servicio de porter\u00eda y un hermoso jard\u00edn comunitario que aporta tranquilidad en pleno centro de la ciudad. Transporte p\u00fablico: La ubicaci\u00f3n es inmejorable, con excelentes conexiones de transporte. A solo 3 minutos caminando se encuentra la estaci\u00f3n de metro Joanic (L4), que conecta con toda la ciudad. Adem\u00e1s, las paradas de autob\u00fas m\u00e1s cercanas, como las l\u00edneas 24, 39 y 114, ofrecen opciones c\u00f3modas para desplazarse por Barcelona. Este d\u00faplex es ideal para familias o grupos que buscan amplitud, comodidad y una ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica con todas las facilidades al alcance. \u00a1No pierdas la oportunidad de visitarlo!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":21.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"duplex"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Camp d'En Grassot i Gr\u00e0cia Nova, Barcelona",
            "title":"D\u00faplex en calle de l'Escorial"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":20,
        "propertyCode":"104389287",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/a5\/7c\/c5\/1219054409.webp",
        "externalReference":"12328",
        "numPhotos":12,
        "floor":null,
        "price":1200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1700.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":80.0,
        "exterior":false,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"Carme-Vistalegre",
        "province":"Girona",
        "municipality":"Girona",
        "district":"Carme-Vistalegre",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.9800104,
        "longitude":2.8262449,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104389287\/",
        "distance":"85524",
        "description":"BARRI VELL \/ GIRONA Alquiler temporal per\u00edodo 3 meses. Este acogedor y confortable piso, cuenta con 80m\u00b2 construidos, totalmente amueblado y equipado con electrodom\u00e9sticos, lo que te permite disfrutar del espacio desde el primer d\u00eda. Al entrar en el piso encontraremos un bonito recibidor que nos lleva por un pasillo hasta el luminoso sal\u00f3n-comedor, una cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos y menaje, 3 amplias habitaciones dobles, una de las habitaciones, la de matrimonio, tiene un peque\u00f1o balc\u00f3n con vistas a las calles empedradas de las pedreras, un ba\u00f1o completo con ducha y mampara. \u00a0 Se ha decorado con toques modernos como los c\u00e1lidos suelos de parque o sus muebles, d\u00f3nde no puede faltar el m\u00e1s m\u00ednimo de detalle de decoraci\u00f3n.  El Barri Vell de Girona es una zona d\u00f3nde podr\u00e1s perderte en sus calles llenas de historia y dejarte cautivar por su eterna belleza, no sin olvidar su variada oferta gastron\u00f3mica. Tendr\u00e1s un hogar en una de las zonas m\u00e1s atractivas de la ciudad con todo lo necesario para vivir en la actualidad, como una fant\u00e1stica comunicaci\u00f3n con transporte p\u00fablico, bien sea con tren (AVE) o avi\u00f3n gracias a su proximidad al aeropuerto de Girona.  Sin olvidar que en un momento te encontrar\u00e1s en la id\u00edlica Costa Brava y sus preciosas playas. \u00a0 \u00cdndice referencia estatal establece una renta de referencia entre 501,21 y 676,64 euros mensuales. \u00a0 \u00cdndice de referencia alquiler: 10,09 \u20ac \/ m\u00b2 A. inferior: 9,14 \u20ac \/ m\u00b2 A. superior: 12,49 \u20ac \/ m\u00b2.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Carme-Vistalegre, Girona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":21,
        "propertyCode":"101185065",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/08\/15\/34\/1273476606.webp",
        "externalReference":"Comtal",
        "numPhotos":27,
        "floor":"2",
        "price":2425.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2425.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3225.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"ribera, 10",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "latitude":41.3853632,
        "longitude":2.1846702,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/101185065\/",
        "distance":"940",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine...) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. ABOUT THE PLACE: Step back in time and experience the charm of Barcelona's historic El Born neighborhood in this beautifully renovated 1895 apartment. This one en-suite bedroom home blends old world character with modern amenities and high-end finishes. The apartment boasts a fully equipped experience; a spacious living area, a fully renovated kitchen with top-of-the-line appliances and a converted studio which has been adapted for remote working and offers a peaceful and private space to focus on your work. With its prime location in El Born, you'll be just steps away from the city's best dining, shopping, and entertainment. ABOUT THE NEIGHBORHOOD: El Born is a historic neighborhood located in the Ciutat Vella district of Barcelona. It is known for its narrow, winding streets, and well-preserved medieval architecture. The neighborhood is home to several important landmarks, including the Basilica of Santa Maria del Mar, one of the most important examples of Catalan Gothic architecture in the city. The Picasso Museum, which houses a large collection of works by the famous artist, is also located in El Born. Additionally, the neighborhood is known for its lively atmosphere, with a wide variety of bars, restaurants, and shops catering to both tourists and locals. El Born is also home to several parks and open spaces, such as the Parc de la Ciutadella, which offers a peaceful retreat from the hustle and bustle of the city. Overall, El Born is a unique and vibrant neighborhood that offers a glimpse into the history and culture of Barcelona. ABOUT BADI: At Badi, we believe that finding new accommodation should be an exciting and enjoyable experience. That's why we aim to make the process of finding short-stay accommodation as easy and relaxed as possible. Our company offers a wide variety of options, from private rooms to entire apartments, catering to all types of travelers. Whether you are a student, a professional or just on a long-term vacation, we offer the help you need.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":37.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en ribera, 10"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":22,
        "propertyCode":"95495473",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/a4\/ca\/4e\/932019880.webp",
        "externalReference":"YOKO",
        "numPhotos":28,
        "floor":"6",
        "price":2945.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2945.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3950.0,
                    "priceDropValue":1005,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"penthouse",
        "operation":"rent",
        "size":110.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle dels Enamorats",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Sagrada Fam\u00edlia",
        "latitude":41.4025932,
        "longitude":2.1819169,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/95495473\/",
        "distance":"2070",
        "description":"*APARTAMENTO CON TERRAZA* *COMPLETAMENTE AMUEBLADO*  *ALQUILER MENSUAL DE 1 A 11 MESES*  El dise\u00f1o de Yoko evoca el ambiente tranquilo y abierto de la ladera de la monta\u00f1a. Este apartamento de 110 metros cuadrados cuenta con 3 amplios dormitorios, 1 despacho y una zona exterior de 20 metros cuadrados. Al entrar en el apartamento, encontrar\u00e1 un amplio dormitorio con una cama de matrimonio decorada en tonos claros de azul y beige. Al otro lado del pasillo, hay una oficina con un escritorio de trabajo.  El segundo dormitorio grande tiene un cabecero geom\u00e9trico \u00fanico sobre la cama de matrimonio, y un amplio espacio de almacenamiento. El cuarto de ba\u00f1o tiene ducha y toallas limpias. La moderna cocina est\u00e1 totalmente equipada con utensilios de cocina y electrodom\u00e9sticos.  La amplia sala de estar con un espacio de trabajo privado hecho a medida. El sal\u00f3n est\u00e1 equipado con un sof\u00e1 en forma de L frente a la Smart TV. Hay una zona de comedor antes de salir a la terraza. La terraza cuenta con un sal\u00f3n al aire libre, ideal para recibir a los amigos para tomar unas copas.  El \u00faltimo dormitorio, al que se accede desde el sal\u00f3n, tiene ba\u00f1o privado y armario privado. Hay una cama de matrimonio con una decoraci\u00f3n \u00fanica de paneles de madera en las paredes. El cuarto de ba\u00f1o tiene ducha.  Para mayor comodidad, este apartamento est\u00e1 equipado con aire acondicionado en el sal\u00f3n. Se proporciona toda la ropa de cama y ba\u00f1o.  *Precios sujetos a la duraci\u00f3n de la estancia y antelaci\u00f3n de la reserva. *Los suministros del apartamento y las tarifas por mascotas no est\u00e1n incluidas en el precio del alquiler y ser\u00e1n sujetos a cargos extras. Se informar\u00e1 a los clientes de cualquier cargo adicional en el contrato final. *Nuestro equipo de dise\u00f1o interno selecciona de forma experta todos los muebles y la decoraci\u00f3n de los apartamentos para garantizar el m\u00e1ximo nivel de calidad y comodidad. Como parte del mantenimiento constante de la casa, las mejoras de dise\u00f1o y la puesta en escena fotogr\u00e1fica, puede haber peque\u00f1as diferencias entre el mobiliario que se ve en las fotos y el que encontrar\u00e1 en el apartamento. Consulte con un agente de ventas para cualquier pregunta o duda.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"penthouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Sagrada Fam\u00edlia, Barcelona",
            "title":"\u00c1tico en calle dels Enamorats"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":23,
        "propertyCode":"105501487",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/2d\/87\/80\/1254270150.webp",
        "externalReference":"EBRE",
        "numPhotos":20,
        "floor":null,
        "price":750.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":750.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1000.0,
                    "priceDropValue":250,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":101.0,
        "exterior":null,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de l'Ebre",
        "province":"Tarragona",
        "municipality":"Calafell",
        "district":"Segur de Calafell",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Segur Platja",
        "latitude":41.1910733,
        "longitude":1.6129073,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105501487\/",
        "distance":"51558",
        "description":"SOLO TEMPORADA LEGALMENTE JUSTIFICADA HASTA JUNIO CASA REFORMADA 4 VIENTOS JUNTO PLAYA Y ESTACION Casa reformada a 4 vientos junto playa y estacion de renfe 3 habitaciones completamente exterior con terraza alrededor de toda la casa barbacoa bomba de calor y frio por conductos muy cerca playa y estacion de renfe no se admiten mascotas.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Segur Platja, Calafell",
            "title":"Casa independiente en calle de l'Ebre"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":24,
        "propertyCode":"105206899",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b7\/39\/52\/1245146566.webp",
        "externalReference":"RYC.C03.CN103-LD",
        "numPhotos":16,
        "floor":"bj",
        "price":1500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2000.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":100.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Nazaret",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Horta Guinard\u00f3",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Gen\u00eds Dels Agudells - Montbau",
        "latitude":41.4235266,
        "longitude":2.1367619,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105206899\/",
        "distance":"5252",
        "description":"DISPONIBLE DEDSDE EL 1 DE NOVIEMBRE Enclavado en la pintoresca zona de monta\u00f1a cerca del Parc del Carmel, este encantador apartamento ofrece un retiro sereno con la comodidad de la vida urbana. Situado a pocos pasos de la estaci\u00f3n de metro Vall d'Hebron, que da servicio a las l\u00edneas L3 y L5, esta residencia garantiza una perfecta conectividad con el coraz\u00f3n de la ciudad. El apartamento cuenta con una plaza de aparcamiento exclusiva, lo que proporciona mayor comodidad y tranquilidad. Disfrute de la tranquilidad de la belleza natural que lo rodea mientras disfruta de un f\u00e1cil acceso a los servicios locales, haciendo de este un hogar ideal para aquellos que buscan tanto la relajaci\u00f3n como la conectividad.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gen\u00eds Dels Agudells - Montbau, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Nazaret"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":25,
        "propertyCode":"103317565",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/64\/7f\/49\/1215437842.webp",
        "externalReference":"AG1103_003375-48_A",
        "numPhotos":8,
        "floor":"2",
        "price":900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1200.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":135.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"El Sucre-Universitat",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vic",
        "district":"El Sucre-Universitat",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.933282,
        "longitude":2.2551275,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103317565\/",
        "distance":"61329",
        "description":"ESTUDIANTS \/ ERASMUS: Es lloga pis de 3 habitacions dobles al centre de Vic i a prop de la UVIC. IDEAL per estudiants. Totalment equipat, consta de menjador amb llar de foc, cuina office, 2 banys amb dutxa. Contracte de temporada adaptat a les necessitats del teu curs.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Sucre-Universitat, Vic",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":26,
        "propertyCode":"105600375",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/0d\/f1\/04\/1257319790.webp",
        "externalReference":"JV4677",
        "numPhotos":10,
        "floor":"2",
        "price":1300.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1300.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1700.0,
                    "priceDropValue":400,
                    "priceDropPercentage":24
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":null,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"Ocata",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"El Masnou",
        "district":"Ocata",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.4820799,
        "longitude":2.3275344,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105600375\/",
        "distance":"16774",
        "description":"\u00a1Descubre tu oasis frente al mar! Acogedor apartamento, perfecto para parejas o familias, te ofrece una experiencia \u00fanica con sus fant\u00e1sticas vistas en primera l\u00ednea del mar Mediterr\u00e1neo. 2 habitaciones (1 doble) otra individual, un c\u00f3modo sal\u00f3n- comedor con sof\u00e1-cama, ba\u00f1o completo y una cocina totalmente equipada para todas tus necesidades. Vistas a la playa, Tren a 10 minutos andando, todos los servicios a tu alrededor. Opci\u00f3n de parking en la misma finca.  Suministros e internet de alta.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":20.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Ocata, El Masnou",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":27,
        "propertyCode":"106131780",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/4d\/01\/19\/1273496190.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":18,
        "floor":"1",
        "price":1900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":24
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":72.0,
        "exterior":false,
        "rooms":1,
        "bathrooms":2,
        "address":"rambla La Rambla",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.382244,
        "longitude":2.1711142,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106131780\/",
        "distance":"370",
        "description":"\u00a1Descubre tu nuevo hogar en el coraz\u00f3n de Barcelona! Este espectacular piso, ubicado en La Rambla y justo delante del Mercat de la Boqueria, ofrece una combinaci\u00f3n perfecta de comodidad y conveniencia. Caracter\u00edsticas: 2 habitaciones: una como dormitorio y otra ideal como despacho. 2 ba\u00f1os para mayor comodidad. Ubicaci\u00f3n privilegiada, con metro justo debajo y a solo unos cientos de metros de Plaza Catalu\u00f1a. Acceso f\u00e1cil a todos los servicios y actividades que ofrece la ciudad. Al ser interior, podr\u00e1s disfrutar de una tranquilidad total.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":26.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en rambla La Rambla"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":28,
        "propertyCode":"106012521",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b2\/97\/b1\/1269866478.webp",
        "externalReference":"97313",
        "numPhotos":68,
        "floor":null,
        "price":2500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3250.0,
                    "priceDropValue":750,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":307.0,
        "exterior":null,
        "rooms":6,
        "bathrooms":2,
        "address":"Arenys de Munt",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Arenys de Munt",
        "district":null,
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.6041629,
        "longitude":2.5428116,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106012521\/",
        "distance":"39240",
        "description":"ALQUILER - Casa a 4 vientos en pleno centro de Arenys de Munt! Vivienda \u00fanica en el mercado, no busques algo que no existe, solo tienes 1 opci\u00f3n y aqu\u00ed la tenemos para t\u00ed!  Una casa de gran metraje con 2 plantas que podr\u00edan ser independientes para vivir con 2 familias, o aprovecharla tal como est\u00e1 y tener una casa de 6 habitaciones y con espacios muy amplios.  A nivel de sal\u00f3n tenemos un porche y una terraza enorme, adem\u00e1s de un jard\u00edn en la entrada de la casa, y espaci\u00f3 para aparcar 2 coches dentro la parcela. Y un terrado grande para hacer lo que quieras.  Adem\u00e1s cuenta con garaje privado para 1 coche. Cuenta con buenos acabados, como por ejemplo ventanas de aluminio con doble cristal de calidad, calefacci\u00f3n a gasoil, descalcificador-osmosis...   UBICACI\u00d3N Y ALREDEDORES\u00a0 Arenys de Munt es un municipio situado al Sur de la comarca del Maresme, que limita con el Vall\u00e8s Oriental. El peque\u00f1o casco urbano, agarrado a la Riera, est\u00e1 a 4 km de Arenys de Mar y de la costa, 13 km de Sant Celoni, 10 km de Matar\u00f3 y 45 km de Barcelona. El t\u00e9rmino queda bastante bien comunicado con la carretera comarcal B-511 de Arenys de Mar a Sant Celoni, con la BV-5031 de Cornell\u00e0 en Fogars de Tordera y, \u00faltimamente, con la A-19, que roza el l\u00edmite meridional del municipio  \u00a0Es una poblaci\u00f3n donde se mezclan historia y tradici\u00f3n con gastronom\u00eda y cultura. Un portal de entrada al Parque de El Montnegre i el Corredor desde donde realizar excursiones a pie o en bicicleta en un entorno de bosques frondosos recorridos por sinuosos rials (caminos de tierra por los que discurre el exceso de agua hacia el mar). Un lugar para descubrir la tradici\u00f3n de los encajes y probar productos aut\u00f3ctonos, como la cereza de Roca o las manzanas de relleno por San Mart\u00edn.\u00a0 \u00bfEst\u00e1s pensando en vender tu vivienda? \u00a1Estamos aqu\u00ed para ayudarte!  En Urbenia Serveis Immobiliaris, somos tu agencia inmobiliaria 360 grados. Contamos con la infraestructura y la experiencia necesarias para ofrecerte todos los servicios relacionados con la venta y alquiler de viviendas.  Nuestro potente equipo comercial est\u00e1 respaldado por una estructura s\u00f3lida con departamentos especializados en cuatro grandes \u00e1reas: finanzas, imagen y comunicaci\u00f3n, obra nueva y activos bancarios. Adem\u00e1s, podemos ayudarte a gestionar la hipoteca de tus compradores, facilitando a\u00fan m\u00e1s el proceso de venta.  No dudes en contactarnos o visitarnos en nuestras oficinas en Matar\u00f3, Arenys de Mar o Pineda de Mar. Estamos aqu\u00ed para ofrecerte la mejor asistencia en la venta de tu propiedad.  \u00a1Esperamos tu contacto para empezar a trabajar juntos y lograr la mejor venta para ti!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":8.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Arenys de Munt",
            "title":"Chalet"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":29,
        "propertyCode":"27929302",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/00\/ee\/72\/1277876226.webp",
        "externalReference":"710_A",
        "numPhotos":15,
        "floor":"bj",
        "price":675.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":675.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":875.0,
                    "priceDropValue":200,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":45.0,
        "exterior":null,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"Alella Parc",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Alella",
        "district":"Alella Parc",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.5165459,
        "longitude":2.2864214,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/27929302\/",
        "distance":"17387",
        "description":"Este espacio dispone de jard\u00edn con piscina comunitaria. Se compone de: Sal\u00f3n comedor con cocina en un solo ambiente, dormitorio y ba\u00f1o. Los GASTOS de CONSUMOS van a parte, a sumar al precio del alquiler (175\u0080)  CONSUMOS Y COMUNIDAD: Luz, agua, y gas, Mantenimiento de la piscina, control de plagas, mantenimiento del jard\u00edn, puerta automatizada de entrada a la propiedad).  NO DISPONE DE PLAZA DE APARCAMIENTO  Hay una zona comunitaria destinada a lavadoras con tendedero",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Alella Parc, Alella",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":30,
        "propertyCode":"97555860",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/6e\/7a\/10\/983065155.webp",
        "externalReference":"AT2205001",
        "numPhotos":31,
        "floor":"3",
        "price":1800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2300.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":78.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"plaza de Sant Jaume",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.3807645,
        "longitude":2.1784485,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/97555860\/",
        "distance":"640",
        "description":"Apartamento de alquiler temporal (desde 32 d\u00edas a 11 meses) Disponible a partir del 3 de diciembre de 2024 Se trata de un precioso piso completamente amueblado y equipado, listo para entrar a vivir. Es un apartamento amplio, luminoso y con acabados de calidad. Cuenta con 77m2 de superficie \u00fatil muy bien distribuidos. La zona de d\u00eda consta de un amplio sal\u00f3n comedor decorado con mucho gusto. La cocina es independiente y cuenta con todos los utensilios y electrodom\u00e9sticos necesarios de alta gama como horno, lavavajillas, nevera, congelador, cocina vitrocer\u00e1mica y utensilios de cocina. La zona de descanso cuenta con 2 habitaciones dobles con cama de matrimonio. Los dormitorios comparten 1 ba\u00f1o completo con ducha. El piso dispone de aire acondicionado y calefacci\u00f3n por bomba de fr\u00edo y calor, adem\u00e1s de wifi. *No cuenta con s\u00e1banas El piso se encuentra ubicado en el coraz\u00f3n del barrio G\u00f3tico, a pasos de innumerables atractivos tur\u00edsticos como la Catedral de Barcelona, el Puente del Obispo y el Museo de Historia de Barcelona. Adem\u00e1s, se encuentra perfectamente comunicado con el resto de la ciudad por metro y bus. La estaci\u00f3n de metro m\u00e1s cercana es Jaume I (L4).",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en plaza de Sant Jaume"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":31,
        "propertyCode":"101185002",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b7\/d7\/df\/1273478817.webp",
        "externalReference":"Jordi",
        "numPhotos":26,
        "floor":"1",
        "price":2210.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2210.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2850.0,
                    "priceDropValue":640,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"ribera, 10",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "latitude":41.3853632,
        "longitude":2.1846702,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/101185002\/",
        "distance":"940",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine...) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. ABOUT THE PLACE: This beautiful one-room apartment is located in the vibrant and historic El Born neighborhood of Barcelona in a stunning 1895 building, which features high ceilings and a balcony that overlooks El Born Centre Cultural. The apartment has been recently refurbished to the highest standards, making it both stylish and comfortable. The apartment boasts original architectural details giving it a unique and authentic character. The apartment is located in a prime location, with many of Barcelona's top attractions just a short walk away such as the Parc de la Ciutadella. ABOUT THE NEIGHBORHOOD: El Born is a historic neighborhood located in the Ciutat Vella district of Barcelona. It is known for its narrow, winding streets, and well-preserved medieval architecture. The neighborhood is home to several important landmarks, including the Basilica of Santa Maria del Mar, one of the most important examples of Catalan Gothic architecture in the city. The Picasso Museum, which houses a large collection of works by the famous artist, is also located in El Born. Additionally, the neighborhood is known for its lively atmosphere, with a wide variety of bars, restaurants, and shops catering to both tourists and locals. El Born is also home to several parks and open spaces, such as the Parc de la Ciutadella, which offers a peaceful retreat from the hustle and bustle of the city. Overall, El Born is a unique and vibrant neighborhood that offers a glimpse into the history and culture of Barcelona. ABOUT BADI: At Badi, we believe that finding new accommodation should be an exciting and enjoyable experience. That's why we aim to make the process of finding short-stay accommodation as easy and relaxed as possible. Our company offers a wide variety of options, from private rooms to entire apartments, catering to all types of travelers. Whether you are a student, a professional or just on a long-term vacation, we offer the help you need.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":34.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en ribera, 10"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":32,
        "propertyCode":"106028177",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d1\/5e\/e7\/1273601723.webp",
        "externalReference":"CLO-33",
        "numPhotos":26,
        "floor":"1",
        "price":1800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2300.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":140.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":3,
        "address":"calle de Num\u00e0ncia",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sants-Montju\u00efc",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sants",
        "latitude":41.3833635,
        "longitude":2.1395608,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106028177\/",
        "distance":"2829",
        "description":"11 MONTH RENTAL ONLY FOR STUDENTS WITH STUDY ENROLLMENT 2024\/2025.  Exterior PENTHOUSE next to Sants Station in Barcelona. It has a spacious and bright living room, a fully equipped independent kitchen with direct access to the laundry room, 3 double bedrooms and 3 bathrooms. WIFI INCLUDED.  DETAILS: Electric heating, oven, microwave, refrigerator, washing machine, dryer, kitchen utensils. OBSERVATIONS: The apartment is rented for 11 months. Monthly rental price 1800 euros. Community fees, insurance, IBI and internet are included in the price. Agency fees, ITP, and water, electricity and gas consumption are not included. Supply provision \u20ac180\/month.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":13.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sants, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Num\u00e0ncia"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":true,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        }
    },
    {
        "index":33,
        "propertyCode":"105960026",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/33\/5b\/91\/1268299167.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":22,
        "floor":"7",
        "price":2250.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2250.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2850.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":84.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Viladomat",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Nova Esquerra de l'Eixample",
        "latitude":41.3848884,
        "longitude":2.1523271,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105960026\/",
        "distance":"1758",
        "description":"COMPLETAMENTE AMUEBLADO ALQUILERES MENSUALES DE 1 A 11 MESES Espectacular apartamento en Viladomat, con 3 dormitorios y 1 ba\u00f1o. La cocina est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos y menaje. Las camas incluyen ropa de cama de alta calidad. El apartamento dispone de 1 ba\u00f1o equipado con ducha completa y toallas.  El apartamento cuenta con lavadora, lavavajillas y aire acondicionado para su m\u00e1ximo confort. Adem\u00e1s, el apartamento tiene WiFi de alta velocidad y SmartTV.  *Los suministros del apartamento no est\u00e1n incluidos en el precio del alquiler y ser\u00e1n sujetos a cargos extras. Se informar\u00e1 a los clientes de cualquier cargo adicional en el contrato final. *Como parte del mantenimiento, las mejoras de dise\u00f1o y la puesta en escena fotogr\u00e1fica, puede haber peque\u00f1as diferencias entre el mobiliario que se ve en las fotos y el que encontrar\u00e1 en el apartamento. Consulte para cualquier pregunta o duda.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Nova Esquerra de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Viladomat"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        }
    },
    {
        "index":34,
        "propertyCode":"103789669",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d9\/df\/19\/1214467366.webp",
        "externalReference":"b-1797",
        "numPhotos":33,
        "floor":"en",
        "price":2200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2800.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":74.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"paseo de Colom",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.3771659,
        "longitude":2.1794272,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103789669\/",
        "distance":"1015",
        "description":"Beres Group Barcelona presenta: Piso en la fachada mar\u00edtima de Barcelona. *DISPONIBLE 1 NOVIEMBRE 2024* El apartamento consta de tres dormitorios dobles, todos ellos amplios y con armarios. A su vez cuenta de dos ba\u00f1os completos. La cocina americana, totalmente equipada, se situa en el amplio sal\u00f3n comedor del apartamento. El piso ha sido integramente reformado en el a\u00f1o 2015, con modernos acabados de muy buenas calidades. Amplio apartamento en el centro de la ciudad, en la fachada mar\u00edtima, a tan solo 100 m. de las famosas Ramblas, la estatua de Col\u00f3n, el puerto deportivo y el centro comercial Maremagnum. El Barrio G\u00f3tico y es el \u00e1rea en la cual se sit\u00faa la ciudad vieja de Barcelona. El Barri Gotic est\u00e1 situado sobre la mano derecha de La Rambla si miramos hacia la Pla\u00e7a de Catalunya. Para aquellas personas que no conocen Barcelona, La Rambla es la famosa calle peatonal de 1.2 KM que se considera como el verdadero centro de Barcelona Contacta con nuestro equipo comercial para m\u00e1s informaci\u00f3n.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":30.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en paseo de Colom"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":true,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":35,
        "propertyCode":"105169416",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ae\/dc\/01\/1243926426.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":34,
        "floor":"3",
        "price":950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1200.0,
                    "priceDropValue":250,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":128.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"Nuestra Senyora de Montserrat, 6",
        "province":"Tarragona",
        "municipality":"La Pobla de Mafumet",
        "district":null,
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.1849096,
        "longitude":1.2099939,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105169416\/",
        "distance":"83514",
        "description":"CasaTeva te ofrece la posibilidad de alquilar este piso de grandes dimensiones y completamente reformado, cuatro dormitorios todos ellos dobles, dos ba\u00f1os completos, dos terrazas y la joya del piso, una cocina abierta al sal\u00f3n comedor. Todo el piso es exterior, con vistas a las monta\u00f1as, justo al entrar en el pueblo, cerca del acceso a la nueva autovia A-27. Es un tercero sin ascensor, comunidad de vecinos peque\u00f1a, te sentir\u00e1s como en casa. P\u00eddenos cita y te lo ense\u00f1amos.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Pobla de Mafumet",
            "title":"Piso en Nuestra Senyora de Montserrat, 6"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":36,
        "propertyCode":"106115783",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d5\/c3\/b6\/1272988200.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":28,
        "floor":"1",
        "price":2200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2800.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":95.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Berna",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Putxet i el Farr\u00f3",
        "latitude":41.4052932,
        "longitude":2.1471774,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106115783\/",
        "distance":"3134",
        "description":"\u00a1DISPONIBLE YA! PISO DE TEMPORADA DE 32 D\u00cdAS A 11 MESES Descubre este espectacular apartamento de 3 habitaciones ubicado en el tranquilo y elegante barrio de Putxet, Sarri\u00e0. Ideal para una estancia temporal, este apartamento ofrece una combinaci\u00f3n armoniosa de encanto cl\u00e1sico y comodidad moderna, siendo perfecto para individuos o familias que buscan disfrutar de Barcelona con estilo y confort. Caracter\u00edsticas Principales: Habitaciones: El apartamento cuenta con una habitaci\u00f3n doble con balc\u00f3n privado, ofreciendo un refugio tranquilo con mucha luz natural. Adem\u00e1s, dispone de dos habitaciones individuales bien equipadas, lo que hace que el espacio sea ideal para hasta 4 personas. Ba\u00f1os: La propiedad incluye dos ba\u00f1os, uno de los cuales est\u00e1 equipado con ba\u00f1era y aseo, brindando comodidad para todos los residentes. Espacio: Con aproximadamente 85 m\u00b2, el apartamento est\u00e1 dise\u00f1ado con est\u00e9tica moderna y funcionalidad en mente. El amplio y luminoso sal\u00f3n est\u00e1 amueblado con un sof\u00e1 de 5 plazas, perfecto para relajarse o recibir visitas. Cocina: La cocina est\u00e1 completamente equipada con lavavajillas, nevera y todos los electrodom\u00e9sticos y utensilios necesarios para mudarse de inmediato. Servicios: El apartamento est\u00e1 totalmente amueblado y cuenta con aire acondicionado (AC), TV e Internet de alta velocidad a trav\u00e9s de fibra \u00f3ptica, garantizando una experiencia de vida c\u00f3moda y conectada. Situado en un edificio cl\u00e1sico, el apartamento incluye un sistema de intercomunicaci\u00f3n para mayor seguridad y comodidad, permiti\u00e9ndote abrir la puerta de entrada sin tener que bajar a la planta inferior. Ubicaci\u00f3n: Situado en una calle muy tranquila en el prestigioso barrio de Putxet, el apartamento se encuentra en una de las zonas m\u00e1s deseables de Barcelona. El \u00e1rea es conocida por su ambiente pac\u00edfico, seguridad y excelente conectividad con el resto de la ciudad. El barrio cuenta con una variedad de tiendas, cafeter\u00edas y restaurantes, ofreciendo desde cocina catalana local hasta platos internacionales. Supermercados, farmacias y otros servicios esenciales tambi\u00e9n est\u00e1n a poca distancia a pie. Este apartamento no es solo un lugar para quedarse, sino una puerta de entrada para experimentar la vibrante cultura y estilo de vida de Barcelona, todo mientras disfrutas de las comodidades de un hogar bien equipado. Ya sea que est\u00e9s aqu\u00ed por trabajo, estudio o placer, esta propiedad ofrece todo lo necesario para una estancia inolvidable en una de las mejores zonas de la ciudad.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Putxet i el Farr\u00f3, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Berna"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":37,
        "propertyCode":"102630532",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8a\/52\/c0\/1161910238.webp",
        "externalReference":"002269",
        "numPhotos":27,
        "floor":"1",
        "price":950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1200.0,
                    "priceDropValue":250,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":139.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"rambla del Carme",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vic",
        "district":"El Sucre-Universitat",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.9295638,
        "longitude":2.2546483,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/102630532\/",
        "distance":"60913",
        "description":"Piso en alquiler situado en la Rambla del Carme en el centro de Vic, junto a la plaza Mayor. Piso muy amplio y luminoso de 139 m\u00b2 recientemente reformado. Consta de comedor sala de estar con chimenea, cocina, 3 habitaciones dobles, 2 ba\u00f1os con plato de ducha, cuarto de lavado y patio. Suelos de parquet, carpinter\u00eda interior lacada, cerramientos de madera con cristales dobles, iluminaci\u00f3n de LED, calefacci\u00f3n de gas y ascensor. Piso en zona tensionada con \u00edndice de referencia 926,14 \u20ac. El propietario no es gran tenedor y ha sido alquilado anteriormente por 950 \u20ac.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Sucre-Universitat, Vic",
            "title":"Piso en rambla del Carme"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":38,
        "propertyCode":"105466705",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/a5\/21\/04\/1253081075.webp",
        "externalReference":"Ninas",
        "numPhotos":21,
        "floor":"3",
        "price":2750.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2750.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3500.0,
                    "priceDropValue":750,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":95.0,
        "exterior":null,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle d'Aribau",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"L'Antiga Esquerra de l'Eixample",
        "latitude":41.3871776,
        "longitude":2.1608944,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105466705\/",
        "distance":"1068",
        "description":"Disponibilidad inmediata Se alquila piso temporal en la zona de L'Antiga Esquerra de l'Eixample. Este piso de 3\u00ba altura tiene una superficie total de 95 m\u00b2, siendo \u00fatiles 80 m\u00b2. Consta de 2 habitaciones dobles, 2 ba\u00f1os, aire acondicionado (fr\u00edo y calor), se encuentra en perfecto estado de conservaci\u00f3n, est\u00e1 completamente amueblado y equipado. Una excelente opci\u00f3n para disfrutar de Barcelona.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":29.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"L'Antiga Esquerra de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle d'Aribau"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":39,
        "propertyCode":"106237202",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ee\/f7\/a5\/1276826178.webp",
        "externalReference":"00090",
        "numPhotos":24,
        "floor":"1",
        "price":1995.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1995.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":505,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":80.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Pallars",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Poblenou",
        "latitude":41.4052735,
        "longitude":2.2018707,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106237202\/",
        "distance":"3266",
        "description":"ALQUILER TEMPORAL Luminoso apartamento ubicado en emblem\u00e1tico barrio del Poblenou. El inmueble cuenta con un aluminoso sal\u00f3n con un balc\u00f3n con vistas a una bonita plaza. Conectado al sal\u00f3n, encontramos su preciso comedor con una mesa y sillas de madera.  La cocina de estilo americana, abierta al sal\u00f3n y al comedor, totalmente equipada. La vivienda dispone de dos habitaciones dobles con sus respectivos armarios empotrados. Tambi\u00e9n tiene un ba\u00f1o con ducha, un aseo y un despacho.  Tiene aire acondicionado, calefacci\u00f3n e internet, entre otros. La comunicaci\u00f3n del piso es maravillosa, ya que cuenta con la parada de metro del Poblenou (L4) justo al lado, adem\u00e1s de tener la avenida diagonal cerca, donde encontrar\u00e1s m\u00faltiples paradas de bus, carril bici y el tranv\u00eda.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":25.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Poblenou, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Pallars"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        }
    },
    {
        "index":40,
        "propertyCode":"106135614",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8d\/bd\/f7\/1273594696.webp",
        "externalReference":"MUNLA",
        "numPhotos":44,
        "floor":null,
        "price":1200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1500.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":167.0,
        "exterior":null,
        "rooms":4,
        "bathrooms":3,
        "address":"avenida de Catalunya, 7",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Castellv\u00ed de la Marca",
        "district":null,
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.3263758,
        "longitude":1.6182371,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106135614\/",
        "distance":"46792",
        "description":"Descubre esta magn\u00edfica casa adosada ubicada en Castellv\u00ed de la Marca (La Munia) con 167m2 construidos, 137 \u00fatiles, adem\u00e1s de 100m2 distribuidos en diferentes espacios exteriores. Ubicaci\u00f3n privilegiada en una zona c\u00e9ntrica con acceso a transporte p\u00fablico, comercio y zonas verdes, con un encantador patio ajardinado de 40 m\u00b2, perfecto para relajarse o hacer reuniones familiares o amigos al aire libre. Al lado de zona deportiva, piscina, guarder\u00eda, colegio, p\u00e1del, supermercado, farmacia, bar-restaurante y m\u00e9dico de fam\u00edlia. La vivienda incluye un garaje privado con capacidad para un coche y una moto con 17m2. A pi\u00e9 de calle y con un peque\u00f1o porche privado de entrada, accederemos a la puerta principal. En esta planta encontraremos el recibidor, un aseo de cortes\u00eda y un acceso directo al garaje de la vivienda, seguidamente de un amplio sal\u00f3n-comedor con grandes ventanales que llenan el espacio de luz natural, conectado a una cocina independiente moderna y funcional, y ambos con acceso directo al patio. En la primera planta, subiendo por las escaleras de m\u00e1rmol, encontraremos el dormitorio principal con vestidor y ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, con salida a una terracita privada, dos habitaciones dobles, tambi\u00e9n ambas con balc\u00f3n privado, y un segundo ba\u00f1o completo con ducha. En la segunda planta encontraremos un espacio di\u00e1fano de 17 m\u00b2, perfecto como sala de juegos, oficina, gimnasio, segundo sal\u00f3n, sala de lectura.. . con acceso a dos grandes solariums de 20 m\u00b2 cada una, desde donde podr\u00e1s disfrutar de las vistas y la tranquilidad. Reci\u00e9n pintado, con suelos de gres porcel\u00e1nico, puertas de roble, que aportan un toque de lujo a cada rinc\u00f3n de la casa. Aire acondicionado y calefacci\u00f3n centralizada por conductos, para garantizar tu confort en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o, a excepci\u00f3n del estudio en planta superior, que funciona por split. Esta es la casa perfecta, amplia y moderna, con distribuci\u00f3n funcional para disfrutar de una vida c\u00f3moda y tranquila en pleno centro de La M\u00fania, Castellv\u00ed de la Marca, a 10 min de Vilafranca del Pened\u00e8s, y a 3 min de acceso a N-340, que adem\u00e1s conecta con autopista AP2, con la ventaja de contar con amplios espacios exteriores. De forma excepcional, se podr\u00e1 negociar la puesta de alg\u00fan mueble, previa consulta con la propiedad, puesto que la casa se entrega sin muebles ni electrodom\u00e9sticos. Adem\u00e1s, no se permiten mascotas para el caso de alquiler. (Tasas de basura a parte) \u00a1No dejes pasar esta oportunidad y ven a visitarla!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"terracedHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Castellv\u00ed de la Marca",
            "title":"Chalet adosado en avenida de Catalunya, 7"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":41,
        "propertyCode":"100173751",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/15\/d6\/3f\/1071936363.webp",
        "externalReference":"Mar Bella 2",
        "numPhotos":15,
        "floor":"2",
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":60.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Lope de Vega",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Poblenou",
        "latitude":41.3998834,
        "longitude":2.2056362,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/100173751\/",
        "distance":"3151",
        "description":"El complejo de apartamentos Mar Bella est\u00e1 ubicado en el acogedor barrio de Poblenou, a solo ocho minutos a pie de la incre\u00edble playa de Mar Bella. Mar Bella es el lugar perfecto para parejas o gente de negocios, ya que es un apartamento de un dormitorio. Como se puede ver en las fotos, el apartamento tiene un ambiente muy acogedor. Ofrece la cantidad justa de comodidad y sensaci\u00f3n de hogar. Dispone de una habitaci\u00f3n, un ba\u00f1o y con cocina totalmente equipada. El precio incluye el consumo responsable de los servicios (agua, electricidad, gas), limpieza semanal con cambio de s\u00e1banas y toallas, internet de alta velocidad, mantenimiento y asistencia al hu\u00e9sped 24\/7. Cap de suministros: 150\u20ac. Si pasa ese importe, se tendr\u00e1 que abonar extra. Pagos adicionales: 300\u20ac de tarifa \u00fanica de limpieza final. Pagos opcionales: mascota 300\u20ac, parking 250\u20ac mensuales y limpieza semanal 300\u20ac.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":33.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Poblenou, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Lope de Vega"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":42,
        "propertyCode":"104697906",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/74\/e7\/8c\/1228892445.webp",
        "externalReference":"VILR48600",
        "numPhotos":71,
        "floor":null,
        "price":8000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":8000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":10000.0,
                    "priceDropValue":2000,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":306.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":4,
        "address":"calle de Sant Crist\u00f2fol",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "district":"Centre Vila - La Geltr\u00fa",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.2252928,
        "longitude":1.7279041,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104697906\/",
        "distance":"41235",
        "description":"Descubre el para\u00edso en esta impresionante villa de lujo situada en primera l\u00ednea de mar, en la exclusiva playa del Faro de Vilanova i la Geltr\u00fa. Este chalet independiente te ofrece un estilo de vida incomparable, con vistas panor\u00e1micas al mar y acceso directo desde el jard\u00edn a la playa. Con una parcela generosa de 1.500 m\u00b2, disfrutar\u00e1s de amplios espacios interiores y exteriores que combinan lujo y confort. La villa cuenta con un sal\u00f3n-comedor espacioso y acogedor, equipado con chimenea, ideal para reuniones familiares o momentos de relax. La cocina office est\u00e1 totalmente equipada, lista para inspirar tus habilidades culinarias. En la planta superior, encontrar\u00e1s cuatro dormitorios dobles, incluyendo un dormitorio principal con ba\u00f1o privado, vestidor y terraza con vistas al mar. Adem\u00e1s, dispone de dos ba\u00f1os completos, uno con plato de ducha y otro con ba\u00f1era de hidromasaje. El exterior de la propiedad es igualmente impresionante, con una amplia terraza perfecta para disfrutar del sol mediterr\u00e1neo y un garaje con capacidad para dos veh\u00edculos. Construida en 1989, la villa se encuentra en excelente estado y ofrece calefacci\u00f3n por bomba de fr\u00edo\/calor con gas natural. Su orientaci\u00f3n sur garantiza luminosidad durante todo el d\u00eda. No pierdas la oportunidad de vivir en esta joya arquitect\u00f3nica donde el lujo se encuentra con la naturaleza.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":26.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centre Vila - La Geltr\u00fa, Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "title":"Casa independiente en calle de Sant Crist\u00f2fol"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":43,
        "propertyCode":"105984671",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/08\/18\/6e\/1269004105.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":22,
        "floor":"3",
        "price":1500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1875.0,
                    "priceDropValue":375,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":138.0,
        "exterior":true,
        "rooms":5,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Joan Maragall",
        "province":"Girona",
        "municipality":"Girona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.9806251,
        "longitude":2.8201323,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105984671\/",
        "distance":"85256",
        "description":"\ufffd Carrer Joan Maragall, al costat de la Pla\u00e7a de Catalunya Lloguer per estudiants, nom\u00e9s per temporada. \u2728 Caracter\u00edstiques: Superf\u00edcie de 125 m\u00b2: molt espai per a viure i estudiar amb comoditat. 5 dormitoris perfectes per compartir amb els teus amics. 2 banys complets, ideals per a la vida en grup. Cuina independent totalment equipada per preparar els teus \u00e0pats. Gran sala d\u2019estar amb sortida a balconada per desconnectar i relaxar-te. Moblat i equipat amb tot el que necessites. Calefacci\u00f3 de gas natural per a un confort total. Inclou p\u00e0rquing: aparca sense preocupacions al centre de la ciutat. Ascensor per a la m\u00e0xima comoditat. Certificat Energ\u00e8tic E. \ufffd Disponibilitat immediata! \u26a1 Viu al cor de Girona, amb tot a prop, ideal per a estudiants que volen espai, comoditat i una ubicaci\u00f3 privilegiada.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":11.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Eixample, Girona",
            "title":"Piso en calle de Joan Maragall"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":44,
        "propertyCode":"105985939",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/2d\/17\/ef\/1269042524.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":33,
        "floor":"3",
        "price":875.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":875.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1100.0,
                    "priceDropValue":225,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":108.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"paseo Mar\u00edtim Rafael Casanova",
        "province":"Tarragona",
        "municipality":"Tarragona",
        "district":"Urbanitzacions de Llevant",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.1176414,
        "longitude":1.2727751,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105985939\/",
        "distance":"80947",
        "description":"Piso en Alquiler TEMPORAL HASTA EL 15 DE JUNIO DE 2025, en la Exclusiva Urbanizaci\u00f3n Mare Nostrum de Tarragona Descubre este magn\u00edfico piso completamente amueblado en la exclusiva urbanizaci\u00f3n Mare Nostrum de Tarragona, ideal para parejas, profesores o estudiantes de doctorado que busquen una vivienda exclusiva para un proyecto de duraci\u00f3n determinada, para quienes buscan y valoran un entorno tranquilo y c\u00f3modo cerca del mar. Este espacioso inmueble cuenta con 108 m\u00b2 construidos, distribuidos en 4 dormitorios y 2 ba\u00f1os completos, uno de ellos en suite, decorado con mucho gusto y equipado con aire acondicionado con bomba de calor en el sal\u00f3n para tu m\u00e1ximo confort. La cocina est\u00e1 completamente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios, lista para que prepares tus mejores recetas. Adem\u00e1s, podr\u00e1s disfrutar de dos amplias terrazas con vistas al mar y a los jardines comunitarios, perfectas para relajarte y desconectar. La Playa de la Arrabassada se encuentra a solo un minuto caminando, ofreci\u00e9ndote la posibilidad de disfrutar del mar siempre que lo desees. La urbanizaci\u00f3n Mare Nostrum ofrece una calidad de vida inigualable con sus amplios jardines, piscina comunitaria, zona de barbacoa y \u00e1rea deportiva. Todos los servicios esenciales est\u00e1n a menos de 5 minutos y la parada de autob\u00fas se encuentra justo en la puerta del complejo, facilitando tu movilidad. El piso se encuentra en una segunda planta sin ascensor, es exterior y muy acogedor. Adem\u00e1s, incluye dos plazas de garaje en el precio. Construido en 1967 y en perfecto estado de conservaci\u00f3n y reformado en la \u00faltima d\u00e9cada, este piso dispone de armarios empotrados y una clase energ\u00e9tica E. No pierdas la oportunidad de vivir en una ubicaci\u00f3n privilegiada frente al mar con todas las comodidades que necesitas. \u00a1Ven a verlo y enam\u00f3rate!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":8.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Urbanitzacions de Llevant, Tarragona",
            "title":"Piso en paseo Mar\u00edtim Rafael Casanova"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":45,
        "propertyCode":"106123078",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/38\/06\/ec\/1273229832.webp",
        "externalReference":"JV4670",
        "numPhotos":7,
        "floor":"3",
        "price":1200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1500.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":60.0,
        "exterior":null,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"Ocata",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"El Masnou",
        "district":"Ocata",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.4811763,
        "longitude":2.3290991,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106123078\/",
        "distance":"16810",
        "description":"ALQUILER TEMPORAL 11 MESES Acogedor apartamento, perfecto para parejas o familias, te ofrece una experiencia \u00fanica con sus fant\u00e1sticas vistas en primera l\u00ednea del mar Mediterr\u00e1neo. 2 habitaciones (1 doble) otra individual, un c\u00f3modo sal\u00f3n- comedor con sof\u00e1-cama, ba\u00f1o completo y una cocina totalmente equipada para todas tus necesidades. Vistas a la playa, Tren a 10 minutos andando, todos los servicios alrededor. Opci\u00f3n de parking en la misma finca.  Suministros e internet de alta.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":20.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Ocata, El Masnou",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":46,
        "propertyCode":"105860022",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/bb\/30\/43\/1265164725.webp",
        "externalReference":"838-SITG-3007",
        "numPhotos":19,
        "floor":null,
        "price":3900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4900.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":220.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":3,
        "address":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sitges",
        "district":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.2273655,
        "longitude":1.7866435,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105860022\/",
        "distance":"36757",
        "description":"Piso bajo en Paseo maritimo, con 220 m\u00b2 construidos, 188 m\u00b2 \u00fatiles, 60 metros de jard\u00edn, 4 dormitorios, 3 ba\u00f1os, 1 garaje\/s, buen estado, exterior, 3 armarios, 2 terraza(s), 30 m\u00b2 de terraza, cocina independiente, ascensor, 1994 piscina comunitaria, calefacci\u00f3n individual, combustible gas natural, agua caliente individual, energ\u00eda agua gas natural, alta suministros realizada, acceso minusv\u00e1lidos, suelo de m\u00e1rmol. \u00bfTe gustar\u00eda vivir en Sitges y en primera l\u00ednea de playa? , pues est\u00e1 es la magn\u00edfica vivienda que estabas buscando. Est\u00e1 propiedad est\u00e1 ubicada en un conjunto residencial con total privacidad, ofrecer\u00e1 para tu familia confort y bienestar. Su magn\u00edfico jard\u00edn privado con jacuzzi har\u00e1 de tus reuniones y veladas familiares toda una experiencia, el sal\u00f3n comedor de 75m2 se convertir\u00e1 en el punto principal de encuentro de todas tus visitas, que decir de su gran cocina con sala informal para el d\u00eda a d\u00eda, 4 magn\u00edficos dormitorios, el dormitorio principal en suite con ba\u00f1o y vestidor, 3 ba\u00f1os completos, lavander\u00eda, suelos de m\u00e1rmol, aire acondicionado centralizado en toda la vivienda, calefacci\u00f3n de gas natural, jardines privados con fuentes para que tus hijos jueguen en un entorno seguro, piscina comunitaria, plaza de parking de 25m2, servicio de porter\u00eda, ascensor. Y mucho m\u00e1s que se pueda explicar, \u00a1 mejor ven a verlo t\u00fa mismo! Ll\u00e1manos y p\u00eddenos una visita.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":18.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona, Sitges",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    },
    {
        "index":47,
        "propertyCode":"103240250",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/fe\/e4\/06\/1273481353.webp",
        "externalReference":"Tetuan",
        "numPhotos":24,
        "floor":"2",
        "price":2250.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2250.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2775.0,
                    "priceDropValue":525,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":50.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"napols, 130",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Fort Pienc",
        "latitude":41.3962126,
        "longitude":2.1785072,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103240250\/",
        "distance":"1306",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine.. . ) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. \" ABOUT THE PLACE: This exceptional Badi building houses 11 fully furnished and serviced 1-bedroom, 1-bathroom apartments, each meticulously designed to offer the utmost in comfort and convenience, with stylish interiors featuring modern furnishings, cozy living spaces, and a breathtaking common terrace for the Badi community on the rooftop. ABOUT BADI: At Badi, we believe that finding new accommodation should be an exciting and enjoyable experience. That's why we aim to make the process of finding mid-stay accommodation as easy and relaxed as possible. Our company offers a wide variety of options, from private rooms to entire apartments, catering to all types of travelers. Whether you are a student, a professional or just on a long-term vacation, we offer the help you need.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":45.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Fort Pienc, Barcelona",
            "title":"Piso en napols, 130"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":48,
        "propertyCode":"100806673",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/c4\/3e\/d0\/1273283062.webp",
        "externalReference":"Antoni",
        "numPhotos":23,
        "floor":null,
        "price":2425.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2425.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":575,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":70.0,
        "exterior":null,
        "rooms":1,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de la Ribera, 10",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "latitude":41.3853263,
        "longitude":2.1844959,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/100806673\/",
        "distance":"926",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine.. . ) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. \" ABOUT THE APARTMENT:  Step back in time and experience the charm of Barcelona's historic El Born neighborhood in this beautifully renovated 1895 apartment. This one en-suite bedroom home blends old world character with modern amenities and high-end finishes. The apartment boasts a fully equipped experience; a spacious living area, a fully renovated kitchen with top-of-the-line appliances and a converted studio which has been adapted for remote working and offers a peaceful and private space to focus on your work. With its prime location in El Born, you'll be just steps away from the city's best dining, shopping, and entertainment. ABOUT THE NEIGHBORHOOD: El Born is a historic neighborhood located in the Ciutat Vella district of Barcelona. It is known for its narrow, winding streets, and well-preserved medieval architecture. The neighborhood is home to several important landmarks, including the Basilica of Santa Maria del Mar, one of the most important examples of Catalan Gothic architecture in the city. The Picasso Museum, which houses a large collection of works by the famous artist, is also located in El Born. Additionally, the neighborhood is known for its lively atmosphere, with a wide variety of bars, restaurants, and shops catering to both tourists and locals. El Born is also home to several parks and open spaces, such as the Parc de la Ciutadella, which offers a peaceful retreat from the hustle and bustle of the city. Overall, El Born is a unique and vibrant neighborhood that offers a glimpse into the history and culture of Barcelona.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":35.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"terracedHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Chalet adosado en calle de la Ribera, 10"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "highlight":null
    },
    {
        "index":49,
        "propertyCode":"106122644",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d5\/3c\/12\/1273215717.webp",
        "externalReference":"ARB001",
        "numPhotos":35,
        "floor":"4",
        "price":1300.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1300.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1600.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":150.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle Pescadors, 45",
        "province":"Tarragona",
        "municipality":"Roda de Ber\u00e0",
        "district":"Costa Daurada - Sant Gaiet\u00e0",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.1717104,
        "longitude":1.4877578,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106122644\/",
        "distance":"62010",
        "description":"Alquiler anual piso de tres habitaciones con bonitas vistas al mar! Este piso cuenta con 3 habitaciones dobles, una de ellas tipo suite con vistas al mar, lo que le brindar\u00e1 el espacio y comodidad que necesita, todas ellas tienen armarios empotrados. Adem\u00e1s, cuenta con una amplia cocina independiente y totalmente equipada, ideal para los amantes de la gastronom\u00eda, desde esta tenemos acceso a un lavadero y a la gran terraza. El gran sal\u00f3n-comedor le sorprender\u00e1 con sus amplias ventanas y vistas despejadas al mar, creando un ambiente luminoso y acogedor. Dispone de dos ba\u00f1os completos, aire acondicionado, toldos, plaza de aparcamiento y trastero y una amplia terraza con unas magnificas vistas al mar. Ubicado en primera l\u00ednea de mar. Se requieren dos meses de fianza.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":9.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Costa Daurada - Sant Gaiet\u00e0, Roda de Ber\u00e0",
            "title":"Piso en calle Pescadors, 45"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "highlight":null
    }
]