[
    {
        "index":0,
        "propertyCode":"105363907",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8b\/6f\/c0\/1249819432.webp",
        "externalReference":"1178",
        "numPhotos":26,
        "price":800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1600.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":50
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle del Turisme",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Calella",
        "country":"es",
        "latitude":41.6131948,
        "longitude":2.6522917,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105363907\/",
        "distance":"47261",
        "description":"\u00bfBuscas un piso en alquiler en Calella durante la temporada de octubre a junio? Este acogedor apartamento de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1o es perfecto para quienes necesitan un lugar tranquilo y c\u00f3modo por unos meses. Ubicado en una de las mejores zonas de Calella, estar\u00e1s cerca del mar y de todos los servicios necesarios. Este piso de alquiler en Calella destaca por su luminosidad y distribuci\u00f3n. Al entrar, te encontrar\u00e1s con un amplio sal\u00f3n que conecta con una cocina completamente equipada, ideal para disfrutar de comidas caseras sin complicaciones. Las dos habitaciones son espaciosas, con armarios empotrados que ofrecen suficiente espacio de almacenamiento. Adem\u00e1s, el ba\u00f1o es moderno y funcional. Lo que realmente hace especial a este inmueble es su disponibilidad de alquiler de octubre a junio, una oportunidad \u00fanica para quienes desean vivir en Calella durante la temporada baja, evitando el bullicio del verano. Ya sea que est\u00e9s buscando una vivienda temporal por trabajo o simplemente desees disfrutar de la calma de la ciudad fuera de los meses tur\u00edsticos, este piso es la opci\u00f3n perfecta. Los pisos de alquiler en Calella de este tipo no suelen estar disponibles por tanto tiempo. Adem\u00e1s, este apartamento est\u00e1 situado a solo unos minutos a pie del centro y de la playa, por lo que podr\u00e1s disfrutar del ambiente costero en cualquier momento. A pesar de estar en una ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica, el alquiler es asequible en comparaci\u00f3n con otras opciones de pisos en alquiler en Calella, especialmente durante la temporada de verano. Con f\u00e1cil acceso a transporte p\u00fablico y cercan\u00eda a supermercados, restaurantes y zonas de ocio, este piso te ofrece todo lo necesario para una estancia c\u00f3moda y conveniente. Si buscas pisos en alquiler en Calella baratos, este apartamento es una excelente oportunidad que no querr\u00e1s dejar pasar. Este alquiler en Calella es perfecto para quienes valoran la tranquilidad y la proximidad al mar sin el caos tur\u00edstico de los meses m\u00e1s c\u00e1lidos. No dudes en contactar para m\u00e1s informaci\u00f3n o para organizar una visita. \u00a1No dejes escapar la oportunidad de alquilar este piso en Calella de octubre a junio y disfrutar de todo lo que la ciudad tiene para ofrecer!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":12.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Calella",
            "title":"Piso en calle del Turisme"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":1,
        "propertyCode":"102890322",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/fd\/43\/8c\/1170801243.webp",
        "externalReference":"638151",
        "numPhotos":16,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3450.0,
                    "priceDropValue":1450,
                    "priceDropPercentage":42
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":150.0,
        "exterior":null,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de la Creu Coberta",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.374086,
        "longitude":2.1455034,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/102890322\/",
        "distance":"2629",
        "description":"RESERVAS E INQUIETUDES Para obtener informaci\u00f3n detallada y reservar en l\u00ednea, haga clic debajo del mapa en \"Enlace adicional\". T\u00c9RMINOS Y CONDICIONES DE ALOJAMIENTO: - Fecha de disponibilidad: 02\/01\/2025 - Duraci\u00f3n m\u00ednima del alquiler: 32 d\u00edas - M\u00e1ximo de hu\u00e9spedes: 7 - Todas las facturas incluidas: No, para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n visite el sitio web - Adicional:  - Mascotas No Permitido  - Fumar No Permitido DETALLES DE LA PROPIEDAD Piso grande de 4 habitaciones- 2380  - Descripci\u00f3n de la propiedad en Uniplaces: There is an admin fee requested from the Accommodation Provider and is the 16 percent PLUS IVA of the contract value. The cleaning fee to be paid at check-in is 250 euros. Monthly utilities fee: 450 euros.  - Ubicaci\u00f3n: Ubicado on Hostafrancs (Sants - Montju\u00efc) en Barcelona con una variedad de lugares para cenar, tiendas esenciales y cosas que hacer, con f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico. 4 habitaciones en Apartment con 2 ba\u00f1os. Caracter\u00edsticas  - Wi fi  - Cable tv  - Central heating  - Air conditioning  - Outdoor area  - Elevator  - Bed linen and towels  - Oven  - Microwave  - Washing machine  - Dishwasher SOBRE UNIPLACES Tu Buscador de Hogares de Confianza Como plataforma en l\u00ednea pionera, Uniplaces conecta a individuos, ya sean estudiantes, profesionales o familias, con una amplia gama de alojamientos en alquiler. Nuestro compromiso va m\u00e1s all\u00e1 de las listas; verificamos cada propiedad para asegurarnos de que cumpla con nuestros estrictos criterios de comodidad y conveniencia. Elija Uniplaces para un viaje de alquiler suave, confiable y con una buena relaci\u00f3n calidad-precio.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":13.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Hostafrancs, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de la Creu Coberta"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sants-Montju\u00efc",
        "neighborhood":"Hostafrancs",
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":2,
        "propertyCode":"105397112",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/1a\/2e\/b6\/1251802661.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":42,
        "price":4950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":4950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":8500.0,
                    "priceDropValue":3550,
                    "priceDropPercentage":42
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":250.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":3,
        "address":"avenida de la Pineda",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Castelldefels",
        "country":"es",
        "latitude":41.2712615,
        "longitude":1.9832596,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105397112\/",
        "distance":"20304",
        "description":"\ufffd Alquiler Temporal hasta 30 de ocxtubre en Casa de Lujo \u00a1Disfruta de tu hogar ideal! Alquilamos una casa espectacular de 4 habitaciones m\u00e1s buhardilla, ideal para quienes buscan comodidad y espacio. Caracter\u00edsticas destacadas: \ufffd Espacio: Amplio sal\u00f3n comedor con acceso a una gran terraza. \ufffd Habitaciones: 4 habitaciones (tres dobles) y una buhardilla. \ufffd Ba\u00f1os: 2 ba\u00f1os completos y 1 aseo adicional. \u2744\ufe0f Confort: Aire acondicionado para tu comodidad. \ufffd Cocina: Cocina office totalmente equipada. \ufffd Exterior: Gran jard\u00edn con c\u00e9sped y piscina. \ufffd Cocina exterior: Cocina adicional en el jard\u00edn con nevera. \ufffd Entretenimiento: Televisores en todas las habitaciones y un espectacular televisor de 100 pulgadas en el comedor. \ufffd\u2642\ufe0f Ubicaci\u00f3n privilegiada: \ufffd A solo 5 minutos caminando de la playa. \ufffd Excelente conexi\u00f3n con el transporte p\u00fablico. \u2708\ufe0f A solo 15 minutos del aeropuerto. \u00a1No te pierdas esta oportunidad \u00fanica! \ufffd Cont\u00e1ctanos ya para m\u00e1s informaci\u00f3n y reservas.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":20.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Gran Via del Mar-Zona Universitaria, Castelldefels",
            "title":"Casa independiente en avenida de la Pineda"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Gran Via del Mar-Zona Universitaria",
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":3,
        "propertyCode":"106219096",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/87\/33\/ba\/1276219271.webp",
        "externalReference":"C2412",
        "numPhotos":38,
        "price":1500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":40
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":241.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":2,
        "address":"cuirol, 45",
        "province":"Girona",
        "municipality":"Quart",
        "country":"es",
        "latitude":41.9542243,
        "longitude":2.8430343,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106219096\/",
        "distance":"84248",
        "description":"Situada a 5 minuts en cotxe de Girona es lloga la primera planta d'aquesta casa. La casa es distribueix en dos plantes cada una totalment independent de l'altre. La planta inferior compte amb 5 habitacions grans, un garatge per un cotxe, dos lavabos amb plat de dutxa, una cuina ample i sala d'estar. Compte amb acabats de terres de gres, finestres d'alumini amb doble vidre i no te calefacci\u00f3. Tota la casa es troba envoltada de pati per gaudir del bon temps. Si necessites m\u00e9s informaci\u00f3 o volguessis fer una visita no dubtis en contactar-nos.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":6.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Quart",
            "title":"Casa independiente en cuirol, 45"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":4,
        "propertyCode":"98169694",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/fa\/fe\/ee\/1037422530.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":45,
        "price":6000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":6000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":10000.0,
                    "priceDropValue":4000,
                    "priceDropPercentage":40
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":100.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"Merc\u00e8",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.380983,
        "longitude":2.1790791,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/98169694\/",
        "distance":"658",
        "description":"\u00a1Incre\u00edble piso en alquiler en Port Vell! Este apartamento de 100 m2 te ofrece un estilo de vida de lujo en un edificio nuevo. Cuenta con 2 habitaciones dobles con ba\u00f1os en suite, ideal para disfrutar de la m\u00e1xima privacidad. El sal\u00f3n di\u00e1fano te brinda un espacio amplio y luminoso para relajarte y disfrutar de momentos inolvidables. La cocina Bulthaup est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama de Miele, perfecta para los amantes de la cocina. Adem\u00e1s, podr\u00e1s disfrutar de un balconcito t\u00edpico a la calle Merc\u00e8, donde podr\u00e1s tomar tu caf\u00e9 por las ma\u00f1anas mientras disfrutas del encanto de la ciudad. Dise\u00f1ado por Ricardo Bofill Taller de Arquitectura, este piso combina estilo y confort. Completamente amueblado y con wifi de alta velocidad, no tendr\u00e1s que preocuparte por nada. Adem\u00e1s, podr\u00e1s disfrutar de las instalaciones y comodidades de lujo, como aire acondicionado, piscina y jard\u00edn. \u00a1No pierdas la oportunidad de vivir en este exclusivo piso en Port Vell!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":60.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en Merc\u00e8"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":5,
        "propertyCode":"98170807",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d1\/b6\/c4\/1037592842.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":63,
        "price":8000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":8000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":13000.0,
                    "priceDropValue":5000,
                    "priceDropPercentage":38
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":120.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"Merc\u00e8",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.380983,
        "longitude":2.1807791,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/98170807\/",
        "distance":"767",
        "description":"Magn\u00edfico piso en alquiler ubicado en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de la ciudad. Este inmueble cuenta con 120m2 distribuidos en 2 dormitorios dobles, cada uno con ba\u00f1o en suite, y 1 dormitorio individual. El sal\u00f3n di\u00e1fano y la cocina Bulthaup, equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama de Miele, son espacios ideales para disfrutar en compa\u00f1\u00eda. Adem\u00e1s, podr\u00e1s relajarte en el balconcito t\u00edpico a la calle Merc\u00e8. El dise\u00f1o de Ricardo Bofill Taller de Arquitectura le da un toque \u00fanico a este piso completamente amueblado. Con wifi de alta velocidad y todas las instalaciones y comodidades incluidas, no querr\u00e1s perderte esta oportunidad. \u00a1Ll\u00e1manos ahora y agenda tu visita! Caracter\u00edsticas: - 120 m\u00b2 construidos - 3 dormitorios - 2 ba\u00f1os - Terraza - Balc\u00f3n - Segunda mano\/Buen estado - Armarios empotrados - Trastero - Planta 2, exterior - Con ascensor - Cocina con electrodom\u00e9sticos y casa amueblada - Plaza de garaje por 300 \u20ac adicionales - Aire acondicionado - Piscina - Jard\u00edn.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":67.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en Merc\u00e8"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":300.0
        },
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":6,
        "propertyCode":"98170617",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/0d\/fe\/d6\/1037480462.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":67,
        "price":10000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":10000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":16000.0,
                    "priceDropValue":6000,
                    "priceDropPercentage":38
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":180.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":3,
        "address":"Merc\u00e8",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.380483,
        "longitude":2.1821791,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/98170617\/",
        "distance":"894",
        "description":"Exclusivos pisos de 180m2 con 3 habitaciones, dos dobles con ba\u00f1o en suite y una individual con ba\u00f1o en suite. El gran sal\u00f3n comunica con la cocina Bulthaup abierta y totalmente equipada y un diminuto balc\u00f3n t\u00edpico a la calle Plata. Dise\u00f1ado con el estilo \u00fanico y posmodernista de Ricardo Bofill Taller de Arquitectura, est\u00e1 completamente amueblado con electrodom\u00e9sticos de alta gama de Miele, wifi de alta velocidad y todo tipo de instalaciones y comodidades que har\u00e1n que tu estancia en Barcelona sea la m\u00e1s impresionante.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":56.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en Merc\u00e8"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":300.0
        },
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":7,
        "propertyCode":"106354698",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/18\/40\/03\/1280311438.webp",
        "externalReference":"638107",
        "numPhotos":13,
        "price":2900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4500.0,
                    "priceDropValue":1600,
                    "priceDropPercentage":36
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":150.0,
        "exterior":null,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"avenida de Mistral",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3757534,
        "longitude":2.1558538,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106354698\/",
        "distance":"1795",
        "description":"RESERVAS E INQUIETUDES Para obtener informaci\u00f3n detallada y reservar en l\u00ednea, haga clic debajo del mapa en \"Enlace adicional\". T\u00c9RMINOS Y CONDICIONES DE ALOJAMIENTO: - Fecha de disponibilidad: 17\/11\/2024 - Duraci\u00f3n m\u00ednima del alquiler: 60 d\u00edas - M\u00e1ximo de hu\u00e9spedes: 7 - Todas las facturas incluidas: No, para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n visite el sitio web - Adicional:  - Mascotas No Permitido  - Fumar No Permitido DETALLES DE LA PROPIEDAD Piso de lujo con 4 habitaciones y 4 terrazas - Av. Mistral  - Descripci\u00f3n de la propiedad en Uniplaces: There is an admin fee requested from the Accommodation Provider and is the 16 percent PLUS IVA of the contract value. The cleaning fee to be paid at check-in is 280 euros. Monthly utilities fee: 450 euros.  - Ubicaci\u00f3n: Ubicado on Sant Antoni (Eixample) en Barcelona con una variedad de lugares para cenar, tiendas esenciales y cosas que hacer, con f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico. 4 habitaciones en Apartment con 2 ba\u00f1os. Caracter\u00edsticas  - Wi fi  - Cable tv  - Central heating  - Air conditioning  - Outdoor area  - Elevator  - Bed linen and towels  - Oven  - Microwave  - Washing machine  - Dishwasher SOBRE UNIPLACES Tu Buscador de Hogares de Confianza Como plataforma en l\u00ednea pionera, Uniplaces conecta a individuos, ya sean estudiantes, profesionales o familias, con una amplia gama de alojamientos en alquiler. Nuestro compromiso va m\u00e1s all\u00e1 de las listas; verificamos cada propiedad para asegurarnos de que cumpla con nuestros estrictos criterios de comodidad y conveniencia. Elija Uniplaces para un viaje de alquiler suave, confiable y con una buena relaci\u00f3n calidad-precio.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":19.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Antoni, Barcelona",
            "title":"Piso en avenida de Mistral"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"Sant Antoni",
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":8,
        "propertyCode":"103089889",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/87\/ac\/67\/1177949634.webp",
        "externalReference":"Editorial 2 double Bedroom Apartment with private Terrace  (1-1)",
        "numPhotos":22,
        "price":3000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4500.0,
                    "priceDropValue":1500,
                    "priceDropPercentage":33
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":105.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Bonavista",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3970346,
        "longitude":2.1620726,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103089889\/",
        "distance":"1629",
        "description":"||. Apartamento totalmente amueblado y equipado ||. Alquiler flexible (1 mes a 11 meses)  ||. Asistencia al residente 24\/7 ||. Servicios incluidos (con consumo responsable) ||. Acceso a Internet de alta velocidad  ||. Reparaciones de mantenimiento del hogar incluidas Ofrecemos precios personalizados para cualquier duraci\u00f3n. Las tarifas pueden variar seg\u00fan las fechas exactas de entrada y salida. El edificio - CATERINA - Editorial  Alquile este precioso apartamento con servicios incluidos a pocas manzanas del Paseo de Gracia con Diagonal, una de las mejores zonas de Barcelona, disfrute de los encantos que tiene el barrio de gracia y del esplendor del Eixample, disfrute de la calle peatonal del ayuntamiento de centenares llena de bares, restaurantes y tiendas de barrio. El piso dispone de dos luminosos dormitorios, ambos con acceso a la terraza, tiene un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor y cocina abierta. La propiedad tiene una terraza privada con dos sillas para que usted pueda disfrutar de su nuevo hogar. Este bonito apartamento est\u00e1 equipado con todo lo necesario para vivir. Su decoraci\u00f3n de dise\u00f1o atemporal lo convierte en un lugar elegante y acogedor.  El edificio dispone de una terraza comunitaria en la \u00faltima planta del edificio. Caterina House se encarga de la gesti\u00f3n de todo el edificio, garantizando la tranquilidad y la buena convivencia entre todos tus vecinos. Vive la experiencia Caterina, vive en CATERINA - Editorial  *Consumo responsable de suministros: 150\u20ac. Si pasa ese importe, se tendr\u00e1 que abonar extra. *Pagos adicionales: 350\u20ac de tarifa \u00fanica de limpieza final. *Pagos opcionales: mascota 300\u20ac \/por mascota, y limpieza semanal (bajo petici\u00f3n) *Precio no incluye 10% IVA. *Los siguientes gastos no se encuentran incluidos en el precio de publicaci\u00f3n.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":29.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Bonavista"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":9,
        "propertyCode":"104272162",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b2\/0d\/89\/1282382762.webp",
        "externalReference":"B2-128",
        "numPhotos":13,
        "price":660.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":660.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":950.0,
                    "priceDropValue":290,
                    "priceDropPercentage":31
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":66.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle del Montnegre, 45",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Calella",
        "country":"es",
        "latitude":41.6127535,
        "longitude":2.6500282,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104272162\/",
        "distance":"47076",
        "description":"PISO EN ALQUILER EN CALELLA: Accedemos al piso por un recibidor, pasamos y entramos al amplio sal\u00f3n-comedor con salida al balc\u00f3n y a mano izquierda tenemos por un lado una cocina independiente con lavadero y por el otro las habitaciones y el ba\u00f1o. Las 2 habitaciones son dobles. Balc\u00f3n orientado al oeste y vistas laterales al mar, tiene el sol durante casi todo el d\u00eda. Piso est\u00e1 ubicado en la zona tur\u00edstica y cerca de servicio como colegios, supermercados, restaurantes, farmacia, parada de autob\u00fas. A m\u00e1s a m\u00e1s a tan solo 5 minutos caminando hasta la playa. El \u00edndice de precio referenciado de la \"Ag\u00e8ncia de l'Habitatge\" es de: 9.93. IM\u00c1GENES PUBLICITARIAS SIN VINCULACI\u00d3N CONTRACTUAL. *IMPRESCINDIBLE APORTAR DOCUMENTACI\u00d3N.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":10.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Calella",
            "title":"Piso en calle del Montnegre, 45"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":"7",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":10,
        "propertyCode":"106100442",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/07\/7e\/53\/1272506626.webp",
        "externalReference":"VI-000-030-647-570",
        "numPhotos":26,
        "price":980.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":980.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1400.0,
                    "priceDropValue":420,
                    "priceDropPercentage":30
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":71.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"avenida de Can Serra",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Hospitalet de Llobregat",
        "country":"es",
        "latitude":41.3650005,
        "longitude":2.1020572,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106100442\/",
        "distance":"6358",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses. Posibilidad de amueblar en el plazo m\u00e1ximo de 15 d\u00edas. Piso en L'Hospitalet de Llobregat, Barcelona, id\u00f3neo para familias. La vivienda cuenta con una superficie de 71 m\u00b2 construidos distribuidos en tres habitaciones, sal\u00f3n-comedor, cocina y un aseo. Localizado en el coraz\u00f3n de L'Hospitalet de Llobregat, en sus alrededores encontramos el centro sanitario CAP Can Serra, la Escola Sanfeliu, supermercados, bancos, bibliotecas, farmacias, oficinas de correos, centros deportivos, la estaci\u00f3n de metro Rambla Just Oliveras y la estaci\u00f3n de tren L'Hospitalet de Llobregat. Cuenta con f\u00e1cil acceso a Ronda de Dalt.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":14.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Can Serra, Hospitalet de Llobregat",
            "title":"Piso en avenida de Can Serra"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Can Serra - Pubilla Cases",
        "neighborhood":"Can Serra",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":11,
        "propertyCode":"106197326",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8f\/24\/b9\/1275490334.webp",
        "externalReference":"734797",
        "numPhotos":13,
        "price":2050.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2050.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2890.0,
                    "priceDropValue":840,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":66.0,
        "exterior":null,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle dels Madrazo",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3983045,
        "longitude":2.144438,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106197326\/",
        "distance":"2827",
        "description":"RESERVAS E INQUIETUDES Para obtener informaci\u00f3n detallada y reservar en l\u00ednea, haga clic debajo del mapa en \"Enlace adicional\". T\u00c9RMINOS Y CONDICIONES DE ALOJAMIENTO: - Fecha de disponibilidad: 26\/11\/2024 - Duraci\u00f3n m\u00ednima del alquiler: 32 d\u00edas - M\u00e1ximo de hu\u00e9spedes: 2 - Todas las facturas incluidas: No, para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n visite el sitio web - Adicional:  - Mascotas No Permitido  - Fumar No Permitido DETALLES DE LA PROPIEDAD Delightful and modern well-equipped apartment for long stays in one of the safest district  - Descripci\u00f3n de la propiedad en Uniplaces: L'appartement comprend une chambre avec un lit double confortable et des stores occultants et une salle de bain compl\u00e8te avec douche \u00e0 l'italienne. La cuisine est bien \u00e9quip\u00e9e avec un lave-linge\/s\u00e8che-linge, un petit r\u00e9frig\u00e9rateur, un four, un four micro-ondes, un grille-pain, un mixeur, une bouilloire et une cafeti\u00e8re, en plus de tous les ustensiles de cuisine essentiels. - Nettoyage final: 85 euros. D\u00c9P\u00d4T - S\u00e9jour d'un mois: 50 du mois - S\u00e9jour de 2 \u00e0 4 mois: 1 mois - S\u00e9jour de 5 mois et plus: 2 mois Les charges ne sont pas incluses dans le prix de location. Pour les couvrir, une mensualit\u00e9 de 300 doit \u00eatre effectu\u00e9e. L'appartement est \u00e9quip\u00e9 d'une alarme de s\u00e9curit\u00e9 reli\u00e9e \u00e0 une cam\u00e9ra.  - Ubicaci\u00f3n: Ubicado on Sant Gervasi - Galvany (Sarri\u00e0 - Sant Gervasi) en Barcelona con una variedad de lugares para cenar, tiendas esenciales y cosas que hacer, con f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico. 1 habitaciones en Apartment con 1 ba\u00f1os. Caracter\u00edsticas  - Wi fi  - Central heating  - Bed linen and towels  - Elevator  - Oven  - Microwave  - Washing machine SOBRE UNIPLACES Tu Buscador de Hogares de Confianza Como plataforma en l\u00ednea pionera, Uniplaces conecta a individuos, ya sean estudiantes, profesionales o familias, con una amplia gama de alojamientos en alquiler. Nuestro compromiso va m\u00e1s all\u00e1 de las listas; verificamos cada propiedad para asegurarnos de que cumpla con nuestros estrictos criterios de comodidad y conveniencia. Elija Uniplaces para un viaje de alquiler suave, confiable y con una buena relaci\u00f3n calidad-precio.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":31.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - Galvany, Barcelona",
            "title":"Piso en calle dels Madrazo"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "neighborhood":"Sant Gervasi - Galvany",
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":12,
        "propertyCode":"104436284",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/90\/b9\/30\/1220604459.webp",
        "externalReference":"lakasa",
        "numPhotos":46,
        "price":2320.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2320.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3250.0,
                    "priceDropValue":930,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":66.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Sant Gregori, 1",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "country":"es",
        "latitude":41.2263538,
        "longitude":1.7250617,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104436284\/",
        "distance":"41398",
        "description":"ALQUILER DE TEMPORADA (32 d\u00edas m\u00ednimo, 11 meses maximo) El precio de 2320 \u20ac es v\u00e1lido para abril de 2025. El precio para cada mes es: TEMPORADA 2025 Abril: 2320\u20ac \/ Mayo: 2320\u20ac \/ Junio: 2550\u20ac \/ Julio 2900 \u20ac \/ Agosto: 3250\u20ac \/ Septiembre: 2350\u20ac \/ Octubre: 1935\u20ac \/ Noviembre: 1550\u20ac \/ Diciembre: 2320 Incluido: Servicios (agua, luz, gas, internet), Comisi\u00f3n de agentes, Gastos de comunidad Fianza de 1000\u20ac por estancias menos de 2 meses. Por estancias de m\u00e1s de 2 meses (60 dias) la cantidad de la fianza es de acuerdo con lo establecido por la ley dependiendo del tiempo de la estancia. -Amplio apartamento de 66m2 en un primer piso con vistas a una animada plaza con restaurantes, bares y cafeter\u00edas. -C\u00f3modo trayecto al centro de Barcelona con trenes que salen cada 15 minutos desde la estaci\u00f3n cercana. -Estilo \u00fanico de \u2018\u2018loft neoyorquino\u2019\u2019. -Equipado con aire acondicionado, calefacci\u00f3n y wifi estable. -Espaciosa sala de estar de planta abierta con techos altos, puertas francesas y encantadores balcones. -Elegante mesa grande de estilo industrial para 8 personas, ideal para cenar o trabajar en equipo. -Puertas exteriores dise\u00f1adas para aislar el ruido, garantizando estancias tranquilas. -Disfruta del entretenimiento en un amplio televisor inteligente con Netflix. -Cocina bien equipada que incluye lavavajillas, microondas, hervidor de agua, tostadora, cafetera, exprimidor y lavadora. -Dos c\u00f3modas zonas de descanso: un lujoso sof\u00e1 cama doble en la sala de estar principal (pudiendo separar ambientes con puerta corredera) o un acogedor colch\u00f3n doble en el encantador altillo (no apto para ni\u00f1os peque\u00f1os). Bienvenido a Lakasa, donde el encanto de un loft neoyorquino se entrelaza con una animada ciudad espa\u00f1ola. Ubicado en el coraz\u00f3n de Vilanova i la Geltr\u00fa, este apartamento \u00fanico fusiona la herencia del siglo XIX con las comodidades modernas, prometiendo una estancia como ninguna otra. Recorre pintorescas calles, cena en animados restaurantes o disfruta de un caf\u00e9 en acogedoras cafeter\u00edas, \u00a1todo a solo unos pasos de tu puerta! Y cuando llegue el momento para un relajo, las cercanas playas te ofrecer\u00e1n un descanso bajo el sol mediterr\u00e1neo. Largos veranos, soleados inviernos y un f\u00e1cil acceso al centro de Barcelona hacen de \u00e9ste un refugio ideal para n\u00f3mades digitales o trabajadores remotos. Se proporciona wifi de forma gratuita. Ubicado en una primera planta, LaKasa ofrece vistas a una pintoresca plaza. Consta de un amplio espacio de planta abierta, cocina moderna y un ba\u00f1o independiente. Un acogedor altillo ofrece un \u00e1rea adicional para dormir. (Esta \u00e1rea para dormir no es adecuada para ni\u00f1os peque\u00f1os y recomendamos que solo la utilicen adultos). La pasi\u00f3n y creatividad de sus propietarios se sienten en cada rinc\u00f3n, desde sus puertas francesas originales de la d\u00e9cada de 1900 reutilizadas como elegantes separadores de ambientes hasta los interruptores de luz de inspiraci\u00f3n vintage, cada elemento irradia estilo y elegancia. La pieza central del apartamento es una mesa de estilo industrial hecha a mano para 8 personas, perfecta para cenas o como escritorio para coworking durante el d\u00eda. Las puertas correderas permiten crear dos ambientes separados ya sea como una elegante sala de estar o un dormitorio principal. Est\u00e1 equipado con un sof\u00e1 cama doble, mesas de noche, l\u00e1mparas, c\u00f3moda, amplio armario y un smart tv. Las largas cortinas de terciopelo tambi\u00e9n proporcionan condiciones de oscuridad para aquellos que necesiten dormir durante el d\u00eda.  La cocina es moderna, amplia y bien decorada. No ha estado alquilado en los \u00faltimos 5 a\u00f1os, el propietario no es gran tenedor. Esta ubicado en una \u00e1rea tensionada.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":35.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centre Vila - La Geltr\u00fa, Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "title":"Piso en calle de Sant Gregori, 1"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Centre Vila - La Geltr\u00fa",
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":13,
        "propertyCode":"104389287",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/a5\/7c\/c5\/1219054409.webp",
        "externalReference":"12328",
        "numPhotos":12,
        "price":1200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1700.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":29
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":80.0,
        "exterior":false,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"Carme-Vistalegre",
        "province":"Girona",
        "municipality":"Girona",
        "country":"es",
        "latitude":41.9800104,
        "longitude":2.8262449,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104389287\/",
        "distance":"85524",
        "description":"BARRI VELL \/ GIRONA Alquiler temporal per\u00edodo 3 meses. Este acogedor y confortable piso, cuenta con 80m\u00b2 construidos, totalmente amueblado y equipado con electrodom\u00e9sticos, lo que te permite disfrutar del espacio desde el primer d\u00eda. Al entrar en el piso encontraremos un bonito recibidor que nos lleva por un pasillo hasta el luminoso sal\u00f3n-comedor, una cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos y menaje, 3 amplias habitaciones dobles, una de las habitaciones, la de matrimonio, tiene un peque\u00f1o balc\u00f3n con vistas a las calles empedradas de las pedreras, un ba\u00f1o completo con ducha y mampara. \u00a0 Se ha decorado con toques modernos como los c\u00e1lidos suelos de parque o sus muebles, d\u00f3nde no puede faltar el m\u00e1s m\u00ednimo de detalle de decoraci\u00f3n.  El Barri Vell de Girona es una zona d\u00f3nde podr\u00e1s perderte en sus calles llenas de historia y dejarte cautivar por su eterna belleza, no sin olvidar su variada oferta gastron\u00f3mica. Tendr\u00e1s un hogar en una de las zonas m\u00e1s atractivas de la ciudad con todo lo necesario para vivir en la actualidad, como una fant\u00e1stica comunicaci\u00f3n con transporte p\u00fablico, bien sea con tren (AVE) o avi\u00f3n gracias a su proximidad al aeropuerto de Girona.  Sin olvidar que en un momento te encontrar\u00e1s en la id\u00edlica Costa Brava y sus preciosas playas. \u00a0 \u00cdndice referencia estatal establece una renta de referencia entre 501,21 y 676,64 euros mensuales. \u00a0 \u00cdndice de referencia alquiler: 10,09 \u20ac \/ m\u00b2 A. inferior: 9,14 \u20ac \/ m\u00b2 A. superior: 12,49 \u20ac \/ m\u00b2.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Carme-Vistalegre, Girona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Carme-Vistalegre",
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":14,
        "propertyCode":"104155586",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/22\/8b\/af\/1211482310.webp",
        "externalReference":"AL492A",
        "numPhotos":19,
        "price":4550.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":4550.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":6240.0,
                    "priceDropValue":1690,
                    "priceDropPercentage":27
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":60.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"barrio La Dreta de l'Eixample",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3879062,
        "longitude":2.1653232,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104155586\/",
        "distance":"742",
        "description":"Albatros Luxury Real Estate les presenta este piso en alquiler en el barrio de L\u00b4Eixample en Barcelona con un dise\u00f1o moderno y funcional. Cuenta con una superficie de 59 m2, que se componen de un sal\u00f3n comedor con cocina integrada totalmente equipada, un dormitorio doble confortable, un dormitorio individual y un ba\u00f1o completo.  Adem\u00e1s, dispone de un balc\u00f3n donde se puede disfrutar de vistas a la ciudad.  El edificio ofrece comodidades adicionales como un sistema de seguridad CCTV las 24 horas para tu tranquilidad, una terraza en la azotea con una piscina para refrescarse en los d\u00edas calurosos, sol\u00e1rium, zona chill-out para relajarse, comedor exterior y trasteros para mayor espacio de almacenamiento.  Incluye: suministros, wifi de alta velocidad, limpieza semanal, uso de zonas comunitarias, mantenimiento y servicios de conserjer\u00eda.  Su ubicaci\u00f3n privilegiada a pasos de Paseo de Gracia te brinda la oportunidad de disfrutar de las tiendas de lujo m\u00e1s famosas, una amplia variedad de restaurantes y una amplia oferta cultural y de ocio en sus alrededores. Ideal para quienes desean vivir en un lugar exclusivo y con acceso a todo lo que la ciudad tiene para ofrecer. \u00a1Descubre tu hogar de ensue\u00f1o hoy mismo! Conoce nuestras exclusivas propiedades y d\u00e9jate cautivar por el lujo y la elegancia que tenemos para ofrecerte. Cont\u00e1ctanos ahora para iniciar la b\u00fasqueda de tu residencia perfecta. \u00a1El estilo de vida que mereces te espera!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":76.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":15,
        "propertyCode":"36067534",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/e3\/97\/54\/1090340573.webp",
        "externalReference":"Tipo 5 -vista al puerto",
        "numPhotos":17,
        "price":2400.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2400.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3200.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":80.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de la Reina Cristina",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3808209,
        "longitude":2.1847118,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/36067534\/",
        "distance":"1056",
        "description":"||. Apartamento completamente Amueblado y Equipado  ||. Alquiler flexible (1 mes a 11 meses)  ||. Atenci\u00f3n al residence 24\/7 ||. Suministros incluidos (con consumo responsable) ||. Internet de alta velocidad  ||. Servicios de mantenimiento del hogar incluidos  Este apartamento ofrece una ubicaci\u00f3n inmejorable, muebles elegantes y techos altos. Cuenta con dos dormitorios y un ba\u00f1o, luz natural, una cocina totalmente equipada y una excelente sala de estar. El edificio tiene una espectacular terraza, ideal para relajarse y disfrutar del maravilloso Port Vell de Barcelona. Se encuentra muy cerca de una variada gama de opciones de entretenimiento, vida nocturna y gastronom\u00eda. El apartamento est\u00e1 muy bien conectado con el resto de la ciudad y sus alrededores ya que existe una amplia red de transporte p\u00fablico que incluye trenes, metros y autobuses. Somos especialistas en apartamentos corporativos, con sensaci\u00f3n de hogar. Apartamentos totalmente equipados con todo lo que necesita para vivir y trabajar desde casa, escritorio de trabajo, wifi de alta velocidad. Al ser operadores exclusivos ofrecemos precios sin comisiones.  \u00a1Vive la experiencia Caterina, vive en CATERINA - Port Vell!  *Consumo responsable de suministros: 150\u20ac. Si pasa ese importe, se tendr\u00e1 que abonar extra. *Pagos adicionales: 350\u20ac de tarifa \u00fanica de limpieza final. *Pagos opcionales: mascota 300\u20ac \/por mascota, y limpieza semanal (bajo petici\u00f3n).",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":30.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de la Reina Cristina"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":220.0
        },
        "floor":"3",
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":16,
        "propertyCode":"35486557",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d4\/bc\/f2\/765963420.webp",
        "externalReference":"Cozy 1hab type 6",
        "numPhotos":21,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2675.0,
                    "priceDropValue":675,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de la Reina Cristina",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.380998,
        "longitude":2.1844111,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/35486557\/",
        "distance":"1025",
        "description":"||. Apartamento completamente Amueblado y Equipado ||. Alquiler flexible (1 mes a 11 meses) ||. Atenci\u00f3n al residence 24\/7 ||. Suministros incluidos (con consumo responsable) ||. Internet de alta velocidad ||. Servicios de mantenimiento del hogar incluidos Este apartamento ofrece una ubicaci\u00f3n inmejorable, muebles elegantes y techos altos. Tiene un dormitorio y un ba\u00f1o, luz natural, una cocina totalmente equipada y una excelente sala de estar. El edificio tiene una espectacular terraza, ideal para relajarse y disfrutar del maravilloso Port Vell de Barcelona. Se encuentra muy cerca de una variada gama de opciones de entretenimiento, vida nocturna y gastronom\u00eda. El apartamento est\u00e1 muy bien conectado con el resto de la ciudad y sus alrededores ya que existe una amplia red de transporte p\u00fablico que incluye trenes, metros y autobuses. Somos especialistas en apartamentos corporativos, con sensaci\u00f3n de hogar. Apartamentos totalmente equipados con todo lo que necesita para vivir y trabajar desde casa, escritorio de trabajo, wifi de alta velocidad. Al ser operadores exclusivos ofrecemos precios sin comisiones. \u00a1Vive la experiencia Caterina, vive en CATERINA - Port Vell! *Consumo responsable de suministros: 150\u20ac. Si pasa ese importe, se tendr\u00e1 que abonar extra. *Pagos adicionales: 350\u20ac de tarifa \u00fanica de limpieza final. *Pagos opcionales: mascota 300\u20ac \/por mascota, y limpieza semanal (bajo petici\u00f3n).",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":31.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de la Reina Cristina"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":220.0
        },
        "floor":"4",
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":17,
        "propertyCode":"101185065",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/08\/15\/34\/1273476606.webp",
        "externalReference":"Comtal",
        "numPhotos":27,
        "price":2425.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2425.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3225.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"ribera, 10",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3853632,
        "longitude":2.1846702,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/101185065\/",
        "distance":"940",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine...) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. ABOUT THE PLACE: Step back in time and experience the charm of Barcelona's historic El Born neighborhood in this beautifully renovated 1895 apartment. This one en-suite bedroom home blends old world character with modern amenities and high-end finishes. The apartment boasts a fully equipped experience; a spacious living area, a fully renovated kitchen with top-of-the-line appliances and a converted studio which has been adapted for remote working and offers a peaceful and private space to focus on your work. With its prime location in El Born, you'll be just steps away from the city's best dining, shopping, and entertainment. ABOUT THE NEIGHBORHOOD: El Born is a historic neighborhood located in the Ciutat Vella district of Barcelona. It is known for its narrow, winding streets, and well-preserved medieval architecture. The neighborhood is home to several important landmarks, including the Basilica of Santa Maria del Mar, one of the most important examples of Catalan Gothic architecture in the city. The Picasso Museum, which houses a large collection of works by the famous artist, is also located in El Born. Additionally, the neighborhood is known for its lively atmosphere, with a wide variety of bars, restaurants, and shops catering to both tourists and locals. El Born is also home to several parks and open spaces, such as the Parc de la Ciutadella, which offers a peaceful retreat from the hustle and bustle of the city. Overall, El Born is a unique and vibrant neighborhood that offers a glimpse into the history and culture of Barcelona. ABOUT BADI: At Badi, we believe that finding new accommodation should be an exciting and enjoyable experience. That's why we aim to make the process of finding short-stay accommodation as easy and relaxed as possible. Our company offers a wide variety of options, from private rooms to entire apartments, catering to all types of travelers. Whether you are a student, a professional or just on a long-term vacation, we offer the help you need.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":37.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en ribera, 10"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":18,
        "propertyCode":"105206899",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b7\/39\/52\/1245146566.webp",
        "externalReference":"RYC.C03.CN103-LD",
        "numPhotos":16,
        "price":1500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2000.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":100.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Nazaret",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.4235266,
        "longitude":2.1367619,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105206899\/",
        "distance":"5252",
        "description":"DISPONIBLE DEDSDE EL 1 DE NOVIEMBRE Enclavado en la pintoresca zona de monta\u00f1a cerca del Parc del Carmel, este encantador apartamento ofrece un retiro sereno con la comodidad de la vida urbana. Situado a pocos pasos de la estaci\u00f3n de metro Vall d'Hebron, que da servicio a las l\u00edneas L3 y L5, esta residencia garantiza una perfecta conectividad con el coraz\u00f3n de la ciudad. El apartamento cuenta con una plaza de aparcamiento exclusiva, lo que proporciona mayor comodidad y tranquilidad. Disfrute de la tranquilidad de la belleza natural que lo rodea mientras disfruta de un f\u00e1cil acceso a los servicios locales, haciendo de este un hogar ideal para aquellos que buscan tanto la relajaci\u00f3n como la conectividad.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gen\u00eds Dels Agudells - Montbau, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Nazaret"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Horta Guinard\u00f3",
        "neighborhood":"Sant Gen\u00eds Dels Agudells - Montbau",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":"bj",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":19,
        "propertyCode":"105501487",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/2d\/87\/80\/1254270150.webp",
        "externalReference":"EBRE",
        "numPhotos":20,
        "price":750.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":750.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1000.0,
                    "priceDropValue":250,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":101.0,
        "exterior":null,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de l'Ebre",
        "province":"Tarragona",
        "municipality":"Calafell",
        "country":"es",
        "latitude":41.1910733,
        "longitude":1.6129073,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105501487\/",
        "distance":"51558",
        "description":"SOLO SEGUNDA RESIDENCIA O TEMPORADA LEGALMENTE JUSTIFICADA CASA REFORMADA 4 VIENTOS JUNTO PLAYA Y ESTACION Casa reformada a 4 vientos junto playa y estacion de renfe  3 habitaciones completamente exterior con terraza alrededor de toda la casa barbacoa bomba de calor y frio por conductos muy cerca playa y estacion de renfe no se admiten mascotas.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Segur Platja, Calafell",
            "title":"Casa independiente en calle de l'Ebre"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Segur de Calafell",
        "neighborhood":"Segur Platja",
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":20,
        "propertyCode":"103317565",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/64\/7f\/49\/1215437842.webp",
        "externalReference":"AG1103_003375-48_A",
        "numPhotos":8,
        "price":900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1200.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":25
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":135.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"El Sucre-Universitat",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vic",
        "country":"es",
        "latitude":41.933282,
        "longitude":2.2551275,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103317565\/",
        "distance":"61329",
        "description":"ESTUDIANTS \/ ERASMUS: Es lloga pis de 3 habitacions dobles al centre de Vic i a prop de la UVIC. IDEAL per estudiants. Totalment equipat, consta de menjador amb llar de foc, cuina office, 2 banys amb dutxa. Contracte de temporada adaptat a les necessitats del teu curs.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Sucre-Universitat, Vic",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"El Sucre-Universitat",
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":21,
        "propertyCode":"105282761",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/18\/f7\/ee\/1247399998.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":21,
        "price":1900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":24
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":120.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"paseo de la Tramuntana",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Castelldefels",
        "country":"es",
        "latitude":41.2678823,
        "longitude":1.9906499,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105282761\/",
        "distance":"20067",
        "description":"HAPPY HOLIDAYS! ALQUILER TEMPORAL DESDE EL 1 DE NOVIEMBRE HASTA EL 31 DE DICIEMBRE! * NOVIEMBRE 1900eu. * DICIEMBRE 2000eu *GASTOS DE SUMINISTROS Y LIMPIEZA A PARTE (100eu + 60eu). Fant\u00e1stica propiedad en ALQUILER TEMPORAL en Castelldefels playa en la zona de La Pineda! Renovado hace tan s\u00f3lo 6 meses, \u00e9sta vivienda har\u00e1 de tus vacaciones un placer que nunca olvidaras! Ubicada a dos pasos de la playa y de el Paseo Mar\u00edtimo donde disfrutaras de largos paseos al atardecer! Dispone de tres dormitorios ( el principal con cama de matrimonio, y las otras dos con cama de matrimonio tambi\u00e9n y dos camas individuales) todos exteriores y dos cuartos de ba\u00f1o completos con ducha. Un gran sal\u00f3n comedor con salida a una soleada terraza con vistas a la zona comunitaria que podr\u00e1s disfrutar durante tu estancia. Una gran zona verde, con piscina y dos zonas de barbacoas totalmente equipadas para preparar fant\u00e1sticas veladas con tus amigos y familia. La propiedad dispone de aire acondicionado frio\/calor, chimenea y todo lo necesario para que no eches de menos tu casa! Contacta conmigo sin compromiso y te dar\u00e9 mas informaci\u00f3n.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":16.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Pineda, Castelldefels",
            "title":"Piso en paseo de la Tramuntana"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"La Pineda",
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":22,
        "propertyCode":"103090628",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/3b\/c1\/5b\/1177976811.webp",
        "externalReference":"Editorial 3 Bedroom Family Apartment (1-2)",
        "numPhotos":20,
        "price":3350.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3350.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4350.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":115.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Bonavista",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3947694,
        "longitude":2.161496,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103090628\/",
        "distance":"1463",
        "description":"||. Apartamento Totalmente Amueblado y Equipado ||. Alquiler flexible (1 mes a 11 meses) ||. Asistencia a residentes 24 horas al d\u00eda, 7 d\u00edas a la semana ||. Acceso a Internet de alta velocidad ||. Reparaciones de mantenimiento del hogar incluidas. Ofrecemos precios personalizados para cualquier duraci\u00f3n. Las tarifas pueden variar seg\u00fan las fechas exactas de entrada y salida. El edificio \u2013 CATERINA \u2013 Editorial Alquila este bonito piso con servicios incluidos a pocas calles del Paseo de Gracia con Diagonal, una de las mejores zonas de Barcelona, disfruta de los encantos que tiene el barrio de gracia y el esplendor del Eixample, disfruta de la calle peatonal del concejo de cientos llenos de bares, restaurantes y tiendas locales. El apartamento dispone de tres habitaciones, dos de ellas con dos camas individuales cada una y dos ba\u00f1os completos, sal\u00f3n y cocina abierta, totalmente reformado \u00a1Disfruta de tu nuevo hogar! Este hermoso apartamento est\u00e1 equipado con todo lo necesario para vivir. Este hermoso apartamento est\u00e1 equipado con todo lo necesario para vivir. Su decoraci\u00f3n de dise\u00f1o atemporal lo convierte en un lugar elegante y acogedor. El edificio dispone de terraza comunitaria en la \u00faltima planta del edificio. Caterina House se encarga de la gesti\u00f3n de todo el edificio, velando por la tranquilidad y la buena convivencia entre todos sus vecinos. Vive la experiencia Caterina, vive en CATERINA \u2013 Editorial *Costes de suministro: 200\u20ac *Limpieza semanal al mes 180\u20ac *Pago \u00fanico de reserva: 300 *Aceptamos amigos peludos: 300\u20ac\/por mascota. *El precio no incluye el 10% de IVA. *Los siguientes gastos no est\u00e1n incluidos en el precio de publicaci\u00f3n.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":29.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Bonavista"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":23,
        "propertyCode":"104255397",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/f9\/8d\/3d\/1214605943.webp",
        "externalReference":"Ribera N4",
        "numPhotos":31,
        "price":3690.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3690.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4805.0,
                    "priceDropValue":1115,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":160.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"paseo Walkway d'Isabel II",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3824553,
        "longitude":2.1840509,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104255397\/",
        "distance":"935",
        "description":"||. Apartamento totalmente amueblado y equipado ||. Alquiler flexible (1 mes a 11 meses) ||. Asistencia al residente 24\/7 ||. Servicios incluidos (con consumo responsable) ||. Acceso a Internet de alta velocidad ||. Reparaciones de mantenimiento del hogar incluidas Ofrecemos precios personalizados para cualquier duraci\u00f3n. Las tarifas pueden variar seg\u00fan las fechas exactas de entrada y salida. El edificio - CATERINA - 1840 El apartamento Ribera est\u00e1 situado en la 1\u00aa planta del edificio en Passeig Isabel II. Combina detalles del a\u00f1o en que se construy\u00f3 el edificio y tambi\u00e9n la modernidad de los muebles y decoraci\u00f3n. Su capacidad m\u00e1xima es de 6 personas. Tiene 3 habitaciones (6 camas individuales) y 2 ba\u00f1os. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n dispone de balc\u00f3n para disfrutar de magnificas vistas de la Ciudad Condal y el Port Vell aprovechando de la mejor forma su estancia. El precio incluye consumo responsable de suministros (agua, luz, gas), internet de alta velocidad, mantenimiento, caja fuerte, contacto de emergencia 24\/7, rooftop con piscina abierta cada d\u00eda de 8am a 10pm, toallas y barbacoa. \u00a1Vive la experiencia Caterina, vive en CATERINA - 1840 *Limpieza semanal al mes 200\u20ac *Suministros al mes 200\u20ac *Pago \u00fanico de reserva: 400\u20ac *Aceptamos amigos peludos: 300\u20ac \/ por mascota. *Los siguientes gastos no se encuentran incluidos en el precio de publicaci\u00f3n.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en paseo Walkway d'Isabel Ii"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"3",
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":24,
        "propertyCode":"36067845",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/3d\/28\/99\/765956947.webp",
        "externalReference":"CONDAL",
        "numPhotos":27,
        "price":3690.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3690.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4805.0,
                    "priceDropValue":1115,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":160.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"paseo d'Isabel II",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3812544,
        "longitude":2.1820815,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/36067845\/",
        "distance":"841",
        "description":"El apartamento Condal est\u00e1 situado en la 1\u00aa planta del edificio en Passeig Isabel II. Combina detalles del a\u00f1o en que se construy\u00f3 el edificio y tambi\u00e9n la modernidad de los muebles y decoraci\u00f3n. Su capacidad m\u00e1xima es de 6 personas.  Tiene 3 habitaciones (6 camas individuales) y 2 ba\u00f1os. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n dispone de balc\u00f3n para disfrutar de magnificas vistas de la Ciudad Condal y el Port Vell aprovechando de la mejor forma su estancia. En el coraz\u00f3n de Barcelona, justo frente del Port Vell y del edificio de Correos de Via Laietana, se encuentra un majestuoso edificio del s. XIX d\u00f3nde 1840 Serviced Apartments dispone de 25 apartamentos con vistas espectaculares a la ciudad o al puerto. Todos nuestros apartamentos combinan la elegancia de la \u00e9poca y la modernidad, juntando los altos techos del a\u00f1o 1840 y los muebles que le dan un toque de elegancia a cada piso. Servicios: Aire acondicionado Ascensor Balc\u00f3n Ba\u00f1era Cafetera Calefacci\u00f3n Estufa Frigor\u00edfico Horno Lavadora Lavavajillas Microondas Perchas Ropa de cama Secador de pelo Secadora Tabla de planchar Tetera Toallas Tostadora TV Utensilios de cocina WiFi El apartamento est\u00e1 muy bien conectado con el resto de la ciudad y sus alrededores ya que existe una amplia red de transporte p\u00fablico que incluye trenes, metros y autobuses. Metro: L\u00ednea 4 Barceloneta o Jaume I. Bus: H14, V13, V15, V17, D20, 45, 59, 120, N80, N65, N8, N28, N70, N0, N6. Tren: Renfe Rodalies R2, Estaci\u00f3n de Francia \u2013 Barceloneta. Taxi: Desde el aeropuerto o terminal T1-T2, 35\u20ac aprox. Cabify: Desde el aeropuerto, cualquier terminal, 30\u20ac aprox. En coche: Ronda Litoral, salida 21. El precio incluye una limpieza MENSUAL. Ofrecemos limpieza semanal por un precio extra.  EL PRECIO PUEDE VARIAR DEPENDIENDO DE LA \u00c9POCA DEL A\u00d1O. Somos especialistas en apartamentos corporativos, con sensaci\u00f3n de hogar. Apartamentos totalmente equipados con todo lo que necesita para vivir y trabajar desde casa, escritorio de trabajo, wifi de alta velocidad. Al ser operadores exclusivos ofrecemos precios sin comisiones.  Contactenos y le ofreceremos la mejor opci\u00f3n para su profesional.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en paseo d'Isabel Ii"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":220.0
        },
        "floor":"1",
        "highlight":{
            "groupDescription":"Destacado"
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":25,
        "propertyCode":"103090270",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/f9\/45\/2d\/1177965359.webp",
        "externalReference":"Editorial 3 Bedroom Apartment (1-3)",
        "numPhotos":20,
        "price":3350.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3350.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4350.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":110.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Bonavista",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3942484,
        "longitude":2.1617913,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103090270\/",
        "distance":"1404",
        "description":"||. Apartamento totalmente amueblado y equipado ||. Alquiler flexible (1 mes a 11 meses)  ||. Asistencia al residente 24\/7 ||. Servicios incluidos (con consumo responsable) ||. Acceso a Internet de alta velocidad  ||. Reparaciones de mantenimiento del hogar incluidas Ofrecemos precios personalizados para cualquier duraci\u00f3n. Las tarifas pueden variar seg\u00fan las fechas exactas de entrada y salida. El edificio - CATERINA - Editorial  Alquile este precioso apartamento con servicios incluidos a pocas manzanas del Paseo de Gracia con Diagonal, una de las mejores zonas de Barcelona, disfrute de los encantos que tiene el barrio de gracia y del esplendor del Eixample, disfrute de la calle peatonal del ayuntamiento de centenares llena de bares, restaurantes y tiendas de barrio. El apartamento tiene tres dormitorios, tiene dos ba\u00f1os completos, una sala de estar y una cocina abierta. Este hermoso apartamento est\u00e1 equipado con todo lo necesario para vivir. Su decoraci\u00f3n de dise\u00f1o atemporal lo convierte en un lugar elegante y acogedor. El edificio dispone de una terraza comunitaria en la \u00faltima planta del edificio. Caterina House se encarga de la gesti\u00f3n de todo el edificio, garantizando la tranquilidad y la buena convivencia entre todos tus vecinos. Vive la experiencia Caterina, vive en CATERINA - Editorial  *Utilidades al mes 200 euros *Limpieza semanal al mes: 180 euros *Pago \u00fanico de reserva: 400 euro  *Aceptamos amigos peludos: 300euro \/por mascota pago \u00fanico. *Precio no incluye 10% IVA. *Los siguientes gastos no se encuentran incluidos en el precio de publicaci\u00f3n.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":30.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Bonavista"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":26,
        "propertyCode":"104627801",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/27\/23\/48\/832201962.webp",
        "externalReference":"VI-520-101-002-013",
        "numPhotos":21,
        "price":1640.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1640.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2125.0,
                    "priceDropValue":485,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":64.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"rambla Modolell, 1",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sant Just Desvern",
        "country":"es",
        "latitude":41.3772401,
        "longitude":2.076776,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/obra-nueva\/104627801\/",
        "distance":"8108",
        "description":"BeCorp, una nueva manera de vivir! En la Rambla Modolell de Sant Just Desvern, a unos minutos de Barcelona gracias a sus inmejorables conexiones, ya sea en transporte p\u00fablico como en privado, por su cercan\u00eda con la entrada desde la Diagonal (B23). Si deseas desplazarte en transporte p\u00fablico, podr\u00e1s acercarte a la ciudad de Barcelona en Tram (l\u00ednea T2) o Bus (E30, L10, L46, L51, 65, 157, JM). Cuenta con todos los servicios a su alcance. Piso 2 dormitorios en 3\u00aa planta 1 ba\u00f1o completo Ventajas de formar parte de la comunidad Becorp - Viviendas nuevas a estrenar, amuebladas y equipadas con todos los electrodom\u00e9sticos, incluyen TV, con calificaci\u00f3n energ\u00e9tica A. - Consumo y mantenimiento de calefacci\u00f3n y aire acondicionado. - Servicio de red WiFi de alta conectividad en las viviendas y zona comunitaria incluido (hasta 10 dispositivos por vivienda) - Seguro b\u00e1sico del hogar incluido - 1 plaza de aparcamiento para coche - 1 trastero - Contratos de 1 a 7 a\u00f1os de duraci\u00f3n (seg\u00fan necesidad) - Zona comunitaria de 665 m2 con servicio de conserjer\u00eda, coworking, coliving, Gym, Micromarket 24h, relax \u00e1rea en la planta 0 y 6, entre otros. - Uso de la app para nuestros residentes con servicios UpLiving (reservas de servicios de pago como fisioterapia, est\u00e9tica, nutrici\u00f3n, entrenador personal y actividades dirigidas en el gym, etc. As\u00ed como espacios y actividades, babysitter, servicio de limpieza del hogar, comunicaci\u00f3n de incidencias, notificaciones Becorp, etc. ) - Seguridad: sistema de v\u00eddeo-vigilancia 24\/7 *Gastos no incluidos.",
        "hasVideo":false,
        "status":null,
        "newDevelopment":true,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":26.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centre, Sant Just Desvern",
            "title":"Piso en rambla Modolell, 1"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Centre",
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":false
    },
    {
        "index":27,
        "propertyCode":"106012521",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b2\/97\/b1\/1269866478.webp",
        "externalReference":"97313",
        "numPhotos":68,
        "price":2500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3250.0,
                    "priceDropValue":750,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":307.0,
        "exterior":null,
        "rooms":6,
        "bathrooms":2,
        "address":"Arenys de Munt",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Arenys de Munt",
        "country":"es",
        "latitude":41.6041629,
        "longitude":2.5428116,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106012521\/",
        "distance":"39240",
        "description":"ALQUILER - Casa a 4 vientos en pleno centro de Arenys de Munt! Vivienda \u00fanica en el mercado, no busques algo que no existe, solo tienes 1 opci\u00f3n y aqu\u00ed la tenemos para t\u00ed!  Una casa de gran metraje con 2 plantas que podr\u00edan ser independientes para vivir con 2 familias, o aprovecharla tal como est\u00e1 y tener una casa de 6 habitaciones y con espacios muy amplios.  A nivel de sal\u00f3n tenemos un porche y una terraza enorme, adem\u00e1s de un jard\u00edn en la entrada de la casa, y espaci\u00f3 para aparcar 2 coches dentro la parcela. Y un terrado grande para hacer lo que quieras.  Adem\u00e1s cuenta con garaje privado para 1 coche. Cuenta con buenos acabados, como por ejemplo ventanas de aluminio con doble cristal de calidad, calefacci\u00f3n a gasoil, descalcificador-osmosis...   UBICACI\u00d3N Y ALREDEDORES\u00a0 Arenys de Munt es un municipio situado al Sur de la comarca del Maresme, que limita con el Vall\u00e8s Oriental. El peque\u00f1o casco urbano, agarrado a la Riera, est\u00e1 a 4 km de Arenys de Mar y de la costa, 13 km de Sant Celoni, 10 km de Matar\u00f3 y 45 km de Barcelona. El t\u00e9rmino queda bastante bien comunicado con la carretera comarcal B-511 de Arenys de Mar a Sant Celoni, con la BV-5031 de Cornell\u00e0 en Fogars de Tordera y, \u00faltimamente, con la A-19, que roza el l\u00edmite meridional del municipio  \u00a0Es una poblaci\u00f3n donde se mezclan historia y tradici\u00f3n con gastronom\u00eda y cultura. Un portal de entrada al Parque de El Montnegre i el Corredor desde donde realizar excursiones a pie o en bicicleta en un entorno de bosques frondosos recorridos por sinuosos rials (caminos de tierra por los que discurre el exceso de agua hacia el mar). Un lugar para descubrir la tradici\u00f3n de los encajes y probar productos aut\u00f3ctonos, como la cereza de Roca o las manzanas de relleno por San Mart\u00edn.\u00a0 \u00bfEst\u00e1s pensando en vender tu vivienda? \u00a1Estamos aqu\u00ed para ayudarte!  En Urbenia Serveis Immobiliaris, somos tu agencia inmobiliaria 360 grados. Contamos con la infraestructura y la experiencia necesarias para ofrecerte todos los servicios relacionados con la venta y alquiler de viviendas.  Nuestro potente equipo comercial est\u00e1 respaldado por una estructura s\u00f3lida con departamentos especializados en cuatro grandes \u00e1reas: finanzas, imagen y comunicaci\u00f3n, obra nueva y activos bancarios. Adem\u00e1s, podemos ayudarte a gestionar la hipoteca de tus compradores, facilitando a\u00fan m\u00e1s el proceso de venta.  No dudes en contactarnos o visitarnos en nuestras oficinas en Matar\u00f3, Arenys de Mar o Pineda de Mar. Estamos aqu\u00ed para ofrecerte la mejor asistencia en la venta de tu propiedad.  \u00a1Esperamos tu contacto para empezar a trabajar juntos y lograr la mejor venta para ti!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":8.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Arenys de Munt",
            "title":"Chalet"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":28,
        "propertyCode":"106384930",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/11\/4c\/f8\/1281232778.webp",
        "externalReference":"00106",
        "numPhotos":16,
        "price":2290.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2290.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2950.0,
                    "priceDropValue":660,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":50.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Santal\u00f3",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.400054,
        "longitude":2.1425906,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106384930\/",
        "distance":"3060",
        "description":"DISPONIBLE A PARTIR DE DICIEMBRE 2024 Apartamento temporal situado en Sant Gervasi, una de las zonas m\u00e1s exclusivas de Barcelona. Esta completamente equipado y adem\u00e1s, cuenta con servicios incluidos: Wifi, 2 limpiezas mantenimiento al mes, suministros hasta 80\u20ac\/mes, gastos de gesti\u00f3n ITP.  Cuenta con una habitaci\u00f3 doble y un ba\u00f1o. Los pisos tienen Aire acondicionado y est\u00e1n totalmente amueblados y listo para entrar a vivir. El edificio cuenta con ascensor. Los pisos tiene una ubicaci\u00f3n excepcional a tan s\u00f3lo 1 minuto andando de la parada de ferrocarriles de Muntaner.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":46.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - Galvany, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Santal\u00f3"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "neighborhood":"Sant Gervasi - Galvany",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"3",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":29,
        "propertyCode":"95806357",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/7b\/9f\/09\/1280976689.webp",
        "externalReference":"4227",
        "numPhotos":29,
        "price":1950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":550,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":115.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"barrio El G\u00f2tic",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3822475,
        "longitude":2.1792649,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/95806357\/",
        "distance":"583",
        "description":"Ref 4227 - VIVALCO Real Estate - Extraordinario apartamento de alquiler TEMPORAL (hasta 11 meses) con 105 m2 y situado en el coraz\u00f3n de la Ciudad Vella. El piso est\u00e1 totalmente reformado y pintado, con piezas de anticuario, obras de arte y piezas de dise\u00f1o, y completamente amueblado. La finca es preciosa y catalogada. El piso tiene techos artesonados y suelos hidr\u00e1ulicos, en suite y sal\u00f3n comedor amplio con salida a una terraza. 3 habitaciones, 1 principal suite con ba\u00f1o y balc\u00f3n y 2 interiores con cama de matrimonio en altillo y ventana a patio. 2 ba\u00f1os, el ba\u00f1o en suite con ba\u00f1era de hidromasaje y ducha y el otro con ducha. Cocina con grasita en pared retro iluminado y equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, microondas, nevera, lavavajillas y barra con 2 taburetes. Galer\u00eda con lavadora, lavabo y m\u00e1quina que filtra agua. Sal\u00f3n de 29 m2 con techos altos artesonados, suelo hidr\u00e1ulico y balc\u00f3n a la calle. 2 balcones. Ventanas de doble cristal. Aire Acondicionado fr\u00edo\/calor. Calefacci\u00f3n por gas con dom\u00f3tica y control desde tel\u00e9fono. Finca con ascensor. Excelente comunicaci\u00f3n, c\u00e9ntrico y tranquilo. Gastos de comunidad, IBI, Internet y alarma incluidos. Esquina con C\/ Comtessa de Sobradiel y C\/ Ample Zona: Ciutat Vella. Transporte:  Transporte: Bus; Metro: L-4 Jaume I.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":17.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"en",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":30,
        "propertyCode":"101185002",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b7\/d7\/df\/1273478817.webp",
        "externalReference":"Jordi",
        "numPhotos":26,
        "price":2210.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2210.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2850.0,
                    "priceDropValue":640,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"ribera, 10",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3853632,
        "longitude":2.1846702,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/101185002\/",
        "distance":"940",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine...) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. ABOUT THE PLACE: This beautiful one-room apartment is located in the vibrant and historic El Born neighborhood of Barcelona in a stunning 1895 building, which features high ceilings and a balcony that overlooks El Born Centre Cultural. The apartment has been recently refurbished to the highest standards, making it both stylish and comfortable. The apartment boasts original architectural details giving it a unique and authentic character. The apartment is located in a prime location, with many of Barcelona's top attractions just a short walk away such as the Parc de la Ciutadella. ABOUT THE NEIGHBORHOOD: El Born is a historic neighborhood located in the Ciutat Vella district of Barcelona. It is known for its narrow, winding streets, and well-preserved medieval architecture. The neighborhood is home to several important landmarks, including the Basilica of Santa Maria del Mar, one of the most important examples of Catalan Gothic architecture in the city. The Picasso Museum, which houses a large collection of works by the famous artist, is also located in El Born. Additionally, the neighborhood is known for its lively atmosphere, with a wide variety of bars, restaurants, and shops catering to both tourists and locals. El Born is also home to several parks and open spaces, such as the Parc de la Ciutadella, which offers a peaceful retreat from the hustle and bustle of the city. Overall, El Born is a unique and vibrant neighborhood that offers a glimpse into the history and culture of Barcelona. ABOUT BADI: At Badi, we believe that finding new accommodation should be an exciting and enjoyable experience. That's why we aim to make the process of finding short-stay accommodation as easy and relaxed as possible. Our company offers a wide variety of options, from private rooms to entire apartments, catering to all types of travelers. Whether you are a student, a professional or just on a long-term vacation, we offer the help you need.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":34.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en ribera, 10"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":31,
        "propertyCode":"97555860",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/6e\/7a\/10\/983065155.webp",
        "externalReference":"AT2205001",
        "numPhotos":31,
        "price":1800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2300.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":78.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"plaza de Sant Jaume",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3807645,
        "longitude":2.1784485,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/97555860\/",
        "distance":"640",
        "description":"Apartamento de alquiler temporal (desde 32 d\u00edas a 11 meses) Disponible a partir del 30 de noviembre de 2024 Se trata de un precioso piso completamente amueblado y equipado, listo para entrar a vivir. Es un apartamento amplio, luminoso y con acabados de calidad. Cuenta con 77m2 de superficie \u00fatil muy bien distribuidos. La zona de d\u00eda consta de un amplio sal\u00f3n comedor decorado con mucho gusto. La cocina es independiente y cuenta con todos los utensilios y electrodom\u00e9sticos necesarios de alta gama como horno, lavavajillas, nevera, congelador, cocina vitrocer\u00e1mica y utensilios de cocina. La zona de descanso cuenta con 2 habitaciones dobles con cama de matrimonio. Los dormitorios comparten 1 ba\u00f1o completo con ducha. El piso dispone de aire acondicionado y calefacci\u00f3n por bomba de fr\u00edo y calor, adem\u00e1s de wifi. El piso se encuentra ubicado en el coraz\u00f3n del barrio G\u00f3tico, a pasos de innumerables atractivos tur\u00edsticos como la Catedral de Barcelona, el Puente del Obispo y el Museo de Historia de Barcelona. Adem\u00e1s, se encuentra perfectamente comunicado con el resto de la ciudad por metro y bus. La estaci\u00f3n de metro m\u00e1s cercana es Jaume I (L4).",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en plaza de Sant Jaume"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"3",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":32,
        "propertyCode":"106285612",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/71\/7f\/31\/1278227239.webp",
        "externalReference":"RS6923",
        "numPhotos":26,
        "price":1550.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1550.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1980.0,
                    "priceDropValue":430,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":66.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"paseo de Gr\u00e0cia",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3917435,
        "longitude":2.1674614,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106285612\/",
        "distance":"889",
        "description":"Ref. RS6823 Alquiler temporal disponible ya. Este encantador, amplio y luminoso piso en alquiler se encuentra en La Dreta de l'Eixample, en el Paseo de Gracia. Situado en el s\u00e9ptimo piso de un edificio con ascensor. Con una superficie total de 66 m\u00b2, en un espacio di\u00e1fano del sal\u00f3n abierto y dormitorio con cama doble, cocina aparte y un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. Aire acondicionado, cocina equipada y est\u00e1 totalmente amueblado con todo le necesario para entrar a vivir.  Los suelos de parquet y su buena conservaci\u00f3n hacen de este piso una excelente opci\u00f3n para vivir.  No pierdas la oportunidad de vivir en una de las zonas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Barcelona. Para m\u00e1s informaci\u00f3n contacta con RS Group.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en paseo de Gr\u00e0cia"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"7",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":33,
        "propertyCode":"106360752",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/59\/46\/7a\/1280480218.webp",
        "externalReference":"RG6928",
        "numPhotos":9,
        "price":1250.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1250.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1600.0,
                    "priceDropValue":350,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":110.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"avenida de Madrid",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3763742,
        "longitude":2.1255007,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106360752\/",
        "distance":"4112",
        "description":"Ref. RG6928 Alquiler de larga estancia disponible a partir del 11 de noviembre. Piso en perfecto estado, parcialmente amueblado con una superficie de de 100m\u00b2 construidos y 90m\u00b2 \u00fatiles, en una segunda planta con ascensor.  Cuenta con dos habitaciones dobles, una exterior y una interior, ambas con armarios empotrados, con mucho espacio de almacenaje. Tiene un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. La cocina es completamente independiente y cuenta con todos los electrodom\u00e9sticos: lavadora, nevera, microondas, vitrocer\u00e1mica y horno.  El sal\u00f3n comedor es muy amplio y tiene salida a un balc\u00f3n, lo cual permite tener un gran ventanal donde entra mucha luz, ya que la vivienda est\u00e1 orientada al sureste, lo cual permite tener sol durante todo el d\u00eda. La vivienda est\u00e1 equipada con aire acondicionado fr\u00edo con bomba de calor. Los acabados de la vivienda son: los suelos de parquet, las ventanas son de aluminio tipo climalit, el ba\u00f1o y la cocina tiene alicatados de cer\u00e1mica. Tiene un balc\u00f3n que esta amueblada con una mesa con dos sillas. Ubicado en el barrio de Sants, una zona con una amplia variedad de ocio, multitud de comercios y transporte publico a poco minutos.  Requisitos: 2 meses de fianza. Gastos de IBI y Comunidad incluidos en el precio del alquiler. Gastos de suministros a parte. Parking opcional 150\u20ac\/mes. Para m\u00e1s informaci\u00f3n comunicarse con el equipo RS GROUP.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":11.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sants - Badal, Barcelona",
            "title":"Piso en avenida de Madrid"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sants-Montju\u00efc",
        "neighborhood":"Sants - Badal",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":34,
        "propertyCode":"104375754",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/1d\/05\/17\/1218588431.webp",
        "externalReference":"002102",
        "numPhotos":17,
        "price":1950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":550,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":141.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle Bosc d'en Bruguera",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sitges",
        "country":"es",
        "latitude":41.2439847,
        "longitude":1.7943579,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104375754\/",
        "distance":"35330",
        "description":"Piso en alquiler temporal en Vallpineda-Santa B\u00e0rbara Descubre una Experiencia de Vida Excepcional en Sitges Situado en la und\u00e9cima planta de un imponente edificio, este espacioso y lujoso piso ofrece una experiencia de vida sin igual. Con 3 dormitorios dobles y 1 individual, dos ba\u00f1os a estrenar, es el hogar perfecto para familias o personas que buscan comodidad y estilo. Desde cada rinc\u00f3n de esta vivienda, se pueden contemplar impresionantes vistas de Sitges, desde las monta\u00f1as del Garraf hasta Vilanova y toda la costa, creando un ambiente de serenidad y belleza incomparables. Las amplias terrazas invitan a disfrutar del aire fresco y las puestas de sol espectaculares sobre el mar. Recientemente renovado con atenci\u00f3n al detalle y acabados de alta calidad, este piso irradia elegancia moderna en cada rinc\u00f3n. Cocina con lavadero y la luminosa sala de estar proporcionan un espacio acogedor para reunirse y disfrutar de momentos inolvidables con familiares y amigos. Adem\u00e1s de sus caracter\u00edsticas interiores excepcionales, el edificio ofrece comodidades exclusivas, como ascensor, servicio de conserjer\u00eda, jard\u00edn comunitario y una impresionante piscina, que a\u00f1aden un toque de lujo a la vida diaria. Si a esto le sumamos una plaza de garaje incluida en el precio, \u00a1ya lo tenemos todo! Ubicado en una zona privilegiada del Garraf, este piso ofrece f\u00e1cil acceso a una variedad de servicios, tiendas y transporte p\u00fablico, as\u00ed como cercan\u00eda a la playa y emocionantes actividades exteriores. No pierdas la oportunidad de vivir en este sitio \u00fanico donde la comodidad se combina con la elegancia y la naturaleza se fusiona con la sofisticaci\u00f3n. \u00a1Cont\u00e1ctanos hoy mismo para conocer m\u00e1s detalles y hacer de este piso tu pr\u00f3ximo hogar! Fianza de 2 mensualidades, contrato de alquiler por 3 a\u00f1os negociables, honorarios de la agencia a cargo del inquilino. Contrato no sujeto a la Ley de la Vivienda.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":14.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Vallpineda-Santa B\u00e1rbara, Sitges",
            "title":"Piso en calle Bosc d'en Bruguera"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Vallpineda-Santa B\u00e1rbara",
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":"11",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":35,
        "propertyCode":"105650269",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/c3\/72\/c4\/1258810087.webp",
        "externalReference":"N000156SHRBCN",
        "numPhotos":31,
        "price":1850.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1850.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2350.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":50.0,
        "exterior":false,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"barrio La Nova Esquerra de l'Eixample",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3791715,
        "longitude":2.1515856,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105650269\/",
        "distance":"1935",
        "description":"REF: N000156SHRBCN Disponible desde ya *CONTRATO ALQUILER DE TEMPORADA* Fantastico piso en alquiler con superficie de 50m\u00b2. Planta 2da con orientacion este La vivienda se entrega amueblada y en buen estado de conservaci\u00f3n. Distribuida en: - sal\u00f3n comedor - 1 habitacion (1 doble) - 1 ba\u00f1o completo - cocina equipada Dispone de aire acondicionado y calefaccion. Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. Se aceptan mascotas Finca con ascensor [EXTRA] La Antiga y la Nova Esquerra de l\u2019Eixample eran un solo barrio hasta el 2006, a\u00f1o en el que se dividi\u00f3 administrativamente la zona en dos \u2014con la calle de Urgell como l\u00edmite\u2014 a causa de la gran extensi\u00f3n y de la elevada densidad de poblaci\u00f3n. Los interiores de manzana le hacen de pulm\u00f3n, ya que la Nueva Esquerra de l\u2019Eixample es uno de los barrios que disponen de los jardines interiores m\u00e1s grandes del distrito. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Seattle Properties.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":37.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Nova Esquerra de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"La Nova Esquerra de l'Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":36,
        "propertyCode":"106069760",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/e2\/16\/c4\/1271582187.webp",
        "externalReference":"T000156SHRBCN",
        "numPhotos":19,
        "price":1850.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1850.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2350.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":50.0,
        "exterior":false,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"barrio La Nova Esquerra de l'Eixample",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3821112,
        "longitude":2.1487892,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106069760\/",
        "distance":"2079",
        "description":"REF: T000156SHRBCN Disponible desde ya *CONTRATO ALQUILER DE TEMPORADA* Fantastico piso en alquiler con superficie de 50m\u00b2. Planta 2da con orientacion este La vivienda se entrega amueblada y en buen estado de conservaci\u00f3n. Distribuida en: - sal\u00f3n comedor - 1 habitacion (1 doble) - 1 ba\u00f1o completo - cocina equipada Dispone de suelo de terrazo, y calefaccion. Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. Se aceptan mascotas Finca con ascensor [EXTRA] La Antiga y la Nova Esquerra de l\u2019Eixample eran un solo barrio hasta el 2006, a\u00f1o en el que se dividi\u00f3 administrativamente la zona en dos \u2014con la calle de Urgell como l\u00edmite\u2014 a causa de la gran extensi\u00f3n y de la elevada densidad de poblaci\u00f3n. Los interiores de manzana le hacen de pulm\u00f3n, ya que la Nueva Esquerra de l\u2019Eixample es uno de los barrios que disponen de los jardines interiores m\u00e1s grandes del distrito. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Seattle Properties.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":37.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Nova Esquerra de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"La Nova Esquerra de l'Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":37,
        "propertyCode":"105960026",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/33\/5b\/91\/1268299167.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":22,
        "price":2250.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2250.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2850.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":84.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Viladomat",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3848884,
        "longitude":2.1523271,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105960026\/",
        "distance":"1758",
        "description":"COMPLETAMENTE AMUEBLADO ALQUILERES MENSUALES DE 1 A 11 MESES Espectacular apartamento en Viladomat, con 3 dormitorios y 1 ba\u00f1o. La cocina est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos y menaje. Las camas incluyen ropa de cama de alta calidad. El apartamento dispone de 1 ba\u00f1o equipado con ducha completa y toallas.  El apartamento cuenta con lavadora, lavavajillas y aire acondicionado para su m\u00e1ximo confort. Adem\u00e1s, el apartamento tiene WiFi de alta velocidad y SmartTV.  *Los suministros del apartamento no est\u00e1n incluidos en el precio del alquiler y ser\u00e1n sujetos a cargos extras. Se informar\u00e1 a los clientes de cualquier cargo adicional en el contrato final. *Como parte del mantenimiento, las mejoras de dise\u00f1o y la puesta en escena fotogr\u00e1fica, puede haber peque\u00f1as diferencias entre el mobiliario que se ve en las fotos y el que encontrar\u00e1 en el apartamento. Consulte para cualquier pregunta o duda.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Nova Esquerra de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Viladomat"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"La Nova Esquerra de l'Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"7",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":38,
        "propertyCode":"105169416",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ae\/dc\/01\/1243926426.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":34,
        "price":950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1200.0,
                    "priceDropValue":250,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":128.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"Nuestra Senyora de Montserrat, 6",
        "province":"Tarragona",
        "municipality":"La Pobla de Mafumet",
        "country":"es",
        "latitude":41.1849096,
        "longitude":1.2099939,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105169416\/",
        "distance":"83514",
        "description":"CasaTeva te ofrece la posibilidad de alquilar este piso de grandes dimensiones y completamente reformado, cuatro dormitorios todos ellos dobles, dos ba\u00f1os completos, dos terrazas y la joya del piso, una cocina abierta al sal\u00f3n comedor. Todo el piso es exterior, con vistas a las monta\u00f1as, justo al entrar en el pueblo, cerca del acceso a la nueva autovia A-27. Es un tercero sin ascensor, comunidad de vecinos peque\u00f1a, te sentir\u00e1s como en casa. P\u00eddenos cita y te lo ense\u00f1amos.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Pobla de Mafumet",
            "title":"Piso en Nuestra Senyora de Montserrat, 6"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":null,
        "floor":"3",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":39,
        "propertyCode":"105519473",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/e1\/5f\/1a\/1254806401.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":41,
        "price":3900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4900.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"duplex",
        "operation":"rent",
        "size":210.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":3,
        "address":"calle de Collserola",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.4173907,
        "longitude":2.1332391,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105519473\/",
        "distance":"4910",
        "description":"Atico todo exterior rodeado de \u00e1rboles con piscina comunitaria y vistas a Barcelona. La vivienda dispone de dos pisos y terraza solarium, en la planta de entrada encontramos el recibidor, ba\u00f1o de cortes\u00eda, cocina con equipada con electrodom\u00e9sticos y sala de m\u00e1quinas, amplio sal\u00f3n comedor con salida a peque\u00f1a terraza, bajando las escaleras, tenemos tres habitaciones, una doble con amplio vestidor y ba\u00f1o con ducha y ba\u00f1era por separado y con salida a terraza y dos habitaciones m\u00e1s, una doble y otra individual que comparten un segundo ba\u00f1o con ducha. En el piso superior encontramos la terraza de unos 60 m2 con vistas a Barcelona, con pavimento de madera de teca. Plaza de parking en la misma finca.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":19.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"duplex"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - La Bonanova, Barcelona",
            "title":"D\u00faplex en calle de Collserola"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "neighborhood":"Sant Gervasi - La Bonanova",
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":"4",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":40,
        "propertyCode":"91443539",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/94\/da\/48\/1280812426.webp",
        "externalReference":"AT3206047",
        "numPhotos":45,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":96.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"plaza de San Jaime",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.38417,
        "longitude":2.17544,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/91443539\/",
        "distance":"199",
        "description":"Apartamento de alquiler temporal (desde 32 d\u00edas a 11 meses) Disponible a partir del 20 de noviembre de 2024 Se trata de un precioso y amplio apartamento de 160 mt2 completamente reformado, decorado con mucho gusto en el coraz\u00f3n de Ciutat Vella. Al entrar encontrar\u00e1s un precioso sal\u00f3n comedor, muy luminoso con grandes ventanas que dan al exterior y a balconcitos en los que podr\u00e1s disfrutar del privileagiado clima de la ciudad. La cocina est\u00e1 integrada y cuenta con todos los utensilios y electrodom\u00e9sticos necesarios de alta gama. La zona de noche consta de dos amplias habitaciones dobles las que comparten dos ba\u00f1os completos. As\u00ed mismo, la finca cuenta con un amplio y pr\u00e1ctico despacho, ideal para estudiar o trabajar. El apartamento est\u00e1 dotado con aire acondicionado, calefacci\u00f3n y wifi. Su ubicaci\u00f3n es excelente. Se encuentra a pocos pasos de Las Ramblas y de los metros Liceu y Jaume I.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":21.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en plaza de San Jaime"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"en",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":41,
        "propertyCode":"100173751",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/15\/d6\/3f\/1071936363.webp",
        "externalReference":"Mar Bella 2",
        "numPhotos":15,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":60.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Lope de Vega",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3998834,
        "longitude":2.2056362,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/100173751\/",
        "distance":"3151",
        "description":"El complejo de apartamentos Mar Bella est\u00e1 ubicado en el acogedor barrio de Poblenou, a solo ocho minutos a pie de la incre\u00edble playa de Mar Bella. Mar Bella es el lugar perfecto para parejas o gente de negocios, ya que es un apartamento de un dormitorio. Como se puede ver en las fotos, el apartamento tiene un ambiente muy acogedor. Ofrece la cantidad justa de comodidad y sensaci\u00f3n de hogar. Dispone de una habitaci\u00f3n, un ba\u00f1o y con cocina totalmente equipada. El precio incluye el consumo responsable de los servicios (agua, electricidad, gas), limpieza semanal con cambio de s\u00e1banas y toallas, internet de alta velocidad, mantenimiento y asistencia al hu\u00e9sped 24\/7. Cap de suministros: 150\u20ac. Si pasa ese importe, se tendr\u00e1 que abonar extra. Pagos adicionales: 300\u20ac de tarifa \u00fanica de limpieza final. Pagos opcionales: mascota 300\u20ac, parking 250\u20ac mensuales y limpieza semanal 300\u20ac.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":33.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Poblenou, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Lope de Vega"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "neighborhood":"El Poblenou",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":42,
        "propertyCode":"106135614",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8d\/bd\/f7\/1273594696.webp",
        "externalReference":"MUNLA",
        "numPhotos":44,
        "price":1200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1500.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":167.0,
        "exterior":null,
        "rooms":4,
        "bathrooms":3,
        "address":"avenida de Catalunya, 7",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Castellv\u00ed de la Marca",
        "country":"es",
        "latitude":41.3263758,
        "longitude":1.6182371,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106135614\/",
        "distance":"46792",
        "description":"Descubre esta magn\u00edfica casa adosada ubicada en Castellv\u00ed de la Marca (La Munia) con 167m2 construidos, 137 \u00fatiles, adem\u00e1s de 100m2 distribuidos en diferentes espacios exteriores. Ubicaci\u00f3n privilegiada en una zona c\u00e9ntrica con acceso a transporte p\u00fablico, comercio y zonas verdes, con un encantador patio ajardinado de 40 m\u00b2, perfecto para relajarse o hacer reuniones familiares o amigos al aire libre. Al lado de zona deportiva, piscina, guarder\u00eda, colegio, p\u00e1del, supermercado, farmacia, bar-restaurante y m\u00e9dico de fam\u00edlia. La vivienda incluye un garaje privado con capacidad para un coche y una moto con 17m2. A pi\u00e9 de calle y con un peque\u00f1o porche privado de entrada, accederemos a la puerta principal. En esta planta encontraremos el recibidor, un aseo de cortes\u00eda y un acceso directo al garaje de la vivienda, seguidamente de un amplio sal\u00f3n-comedor con grandes ventanales que llenan el espacio de luz natural, conectado a una cocina independiente moderna y funcional, y ambos con acceso directo al patio. En la primera planta, subiendo por las escaleras de m\u00e1rmol, encontraremos el dormitorio principal con vestidor y ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, con salida a una terracita privada, dos habitaciones dobles, tambi\u00e9n ambas con balc\u00f3n privado, y un segundo ba\u00f1o completo con ducha. En la segunda planta encontraremos un espacio di\u00e1fano de 17 m\u00b2, perfecto como sala de juegos, oficina, gimnasio, segundo sal\u00f3n, sala de lectura.. . con acceso a dos grandes solariums de 20 m\u00b2 cada una, desde donde podr\u00e1s disfrutar de las vistas y la tranquilidad. Reci\u00e9n pintado, con suelos de gres porcel\u00e1nico, puertas de roble, que aportan un toque de lujo a cada rinc\u00f3n de la casa. Aire acondicionado y calefacci\u00f3n centralizada por conductos, para garantizar tu confort en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o, a excepci\u00f3n del estudio en planta superior, que funciona por split. Esta es la casa perfecta, amplia y moderna, con distribuci\u00f3n funcional para disfrutar de una vida c\u00f3moda y tranquila en pleno centro de La M\u00fania, Castellv\u00ed de la Marca, a 10 min de Vilafranca del Pened\u00e8s, y a 3 min de acceso a N-340, que adem\u00e1s conecta con autopista AP2, con la ventaja de contar con amplios espacios exteriores. De forma excepcional, se podr\u00e1 negociar la puesta de alg\u00fan mueble, previa consulta con la propiedad, puesto que la casa se entrega sin muebles ni electrodom\u00e9sticos. Adem\u00e1s, no se permiten mascotas para el caso de alquiler. (Tasas de basura a parte) \u00a1No dejes pasar esta oportunidad y ven a visitarla!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"terracedHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Castellv\u00ed de la Marca",
            "title":"Chalet adosado en avenida de Catalunya, 7"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":null,
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":43,
        "propertyCode":"104979125",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8c\/09\/dd\/1238008597.webp",
        "externalReference":"A428",
        "numPhotos":20,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":75.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"avenida de Gaud\u00ed",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.4052875,
        "longitude":2.1726755,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104979125\/",
        "distance":"2245",
        "description":"Piso totalmente amueblado al lado de Sagrada Familia, Reformado para estrenar, Sal\u00f3n-Comedor con salida a Terraza, Cocina office, 3habitac\u00edones ( 1 doble, 2 individuales) + Zona multiuso ( Comedor, despacho, etc. , ) Contrato de temporal. Contacte por mail. Los meses de julio-Agosto -Septiembre. los alquileres ser\u00e1n de 2.500-\u20ac, el resto de los meses: 2.000-\u20ac. Disponible a partir de Marzo de 2025.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Sagrada Fam\u00edlia, Barcelona",
            "title":"Piso en avenida de Gaud\u00ed"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"La Sagrada Fam\u00edlia",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"4",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":44,
        "propertyCode":"106237202",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ee\/f7\/a5\/1276826178.webp",
        "externalReference":"00090",
        "numPhotos":24,
        "price":1995.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1995.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":505,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":80.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Pallars",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.4052735,
        "longitude":2.2018707,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106237202\/",
        "distance":"3266",
        "description":"ALQUILER TEMPORAL Luminoso apartamento ubicado en emblem\u00e1tico barrio del Poblenou. El inmueble cuenta con un aluminoso sal\u00f3n con un balc\u00f3n con vistas a una bonita plaza. Conectado al sal\u00f3n, encontramos su preciso comedor con una mesa y sillas de madera.  La cocina de estilo americana, abierta al sal\u00f3n y al comedor, totalmente equipada. La vivienda dispone de dos habitaciones dobles con sus respectivos armarios empotrados. Tambi\u00e9n tiene un ba\u00f1o con ducha, un aseo y un despacho.  Tiene aire acondicionado, calefacci\u00f3n e internet, entre otros. La comunicaci\u00f3n del piso es maravillosa, ya que cuenta con la parada de metro del Poblenou (L4) justo al lado, adem\u00e1s de tener la avenida diagonal cerca, donde encontrar\u00e1s m\u00faltiples paradas de bus, carril bici y el tranv\u00eda.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":25.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Poblenou, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Pallars"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "neighborhood":"El Poblenou",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"1",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":45,
        "propertyCode":"105966474",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/7f\/67\/63\/1268437802.webp",
        "externalReference":"922476",
        "numPhotos":12,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"duplex",
        "operation":"rent",
        "size":100.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"barrio El Poblenou",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3986061,
        "longitude":2.200448,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105966474\/",
        "distance":"2710",
        "description":"Singular estudio-loft con magn\u00edfica terraza en poblenou, a 300 m de la playa de la mar bella, junto a la rambla de poblenou, rodeado del peque\u00f1o comercio, cafeterias y restaurantes de este pintoresco barrio de barcelona. Este loft, \u00fanico en el barrio, se encuentra situado en una finca modernista emblem\u00e1tica, tiene doble altura, paredes de piedra y suelos de cemento pulido, que le confieren al espacio un car\u00e1cter \u00fanico. Distribuido en 2 plantas, en la planta baja tiene un espacio di\u00e1fano, con una cocina americana equipada con electrodom\u00e9sticos y una terraza de 20 m2, ideal para relajarse. En la planta superior tiene otro espacio di\u00e1fano y 1 ba\u00f1o completo. Ideal para coworking, moda, dise\u00f1o, estudio fotogr\u00e1fico. Precio: 2.000 \u20ac + 21% iva - 19 % irpf [iw].",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":20.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"duplex"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Poblenou, Barcelona",
            "title":"D\u00faplex"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "neighborhood":"El Poblenou",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"bj",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":46,
        "propertyCode":"104697906",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/74\/e7\/8c\/1228892445.webp",
        "externalReference":"VILR48600",
        "numPhotos":71,
        "price":8000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":8000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":10000.0,
                    "priceDropValue":2000,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":306.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":4,
        "address":"calle de Sant Crist\u00f2fol",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "country":"es",
        "latitude":41.2252928,
        "longitude":1.7279041,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104697906\/",
        "distance":"41235",
        "description":"Descubre el para\u00edso en esta impresionante villa de lujo situada en primera l\u00ednea de mar, en la exclusiva playa del Faro de Vilanova i la Geltr\u00fa. Este chalet independiente te ofrece un estilo de vida incomparable, con vistas panor\u00e1micas al mar y acceso directo desde el jard\u00edn a la playa. Con una parcela generosa de 1.500 m\u00b2, disfrutar\u00e1s de amplios espacios interiores y exteriores que combinan lujo y confort. La villa cuenta con un sal\u00f3n-comedor espacioso y acogedor, equipado con chimenea, ideal para reuniones familiares o momentos de relax. La cocina office est\u00e1 totalmente equipada, lista para inspirar tus habilidades culinarias. En la planta superior, encontrar\u00e1s cuatro dormitorios dobles, incluyendo un dormitorio principal con ba\u00f1o privado, vestidor y terraza con vistas al mar. Adem\u00e1s, dispone de dos ba\u00f1os completos, uno con plato de ducha y otro con ba\u00f1era de hidromasaje. El exterior de la propiedad es igualmente impresionante, con una amplia terraza perfecta para disfrutar del sol mediterr\u00e1neo y un garaje con capacidad para dos veh\u00edculos. Construida en 1989, la villa se encuentra en excelente estado y ofrece calefacci\u00f3n por bomba de fr\u00edo\/calor con gas natural. Su orientaci\u00f3n sur garantiza luminosidad durante todo el d\u00eda. No pierdas la oportunidad de vivir en esta joya arquitect\u00f3nica donde el lujo se encuentra con la naturaleza.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":26.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centre Vila - La Geltr\u00fa, Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "title":"Casa independiente en calle de Sant Crist\u00f2fol"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Centre Vila - La Geltr\u00fa",
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":47,
        "propertyCode":"106040641",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/3b\/08\/61\/1270727540.webp",
        "externalReference":"W-02X3T5",
        "numPhotos":65,
        "price":6500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":6500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":8000.0,
                    "priceDropValue":1500,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":353.0,
        "exterior":null,
        "rooms":5,
        "bathrooms":3,
        "address":"Centro Pueblo",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sant Pere de Ribes",
        "country":"es",
        "latitude":41.2630389,
        "longitude":1.7736291,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106040641\/",
        "distance":"36035",
        "description":"Encanto Hist\u00f3rico y Comodidad Moderna en esta Impresionante Casa de Pueblo Originalmente construida en 1854, esta extraordinaria casa de campo ha sido bellamente reinventada en 2021 por la reconocida dise\u00f1adora de interiores. Mezclando cuidadosamente el car\u00e1cter arquitect\u00f3nico hist\u00f3rico de la casa con actualizaciones de vanguardia, esta propiedad ofrece el equilibrio perfecto entre el encanto del viejo mundo y la elegancia contempor\u00e1nea. Desde el momento en que entras, sentir\u00e1s la c\u00e1lida bienvenida de esta espaciosa casa, donde las caracter\u00edsticas originales se encuentran con las comodidades modernas, creando un santuario acogedor para la relajaci\u00f3n y el entretenimiento. Residencia Principal: Distribuida en dos plantas, la casa principal cuenta con 5 amplias habitaciones, una cocina abierta de concepto amplio, un elegante comedor, una acogedora sala de estar y un luminoso rinc\u00f3n para desayunar con vistas tranquilas al patio. Cada habitaci\u00f3n irradia calidez y sofisticaci\u00f3n, lo que convierte a esta casa en el lugar ideal para recibir a familiares y amigos. Oasis al Aire Libre: Sal al exterior y d\u00e9jate cautivar por el patio, que cuenta con una moderna piscina y un exuberante jard\u00edn de dos niveles que promete tranquilidad y diversi\u00f3n al aire libre. Perfectamente dise\u00f1ado para el entretenimiento, el espacio al aire libre incluye una zona de barbacoa con fregadero, una segunda kitchenette y un encantador ba\u00f1o exterior, facilitando la organizaci\u00f3n de reuniones mientras se disfruta del entorno. Estudio Independiente: Sobre el patio se encuentra un estudio luminoso e independiente, el refugio perfecto para los invitados. Completo con su propia sala de estar, ba\u00f1o y kitchenette, este espacio ofrece privacidad y comodidad tanto para familiares como para amigos que visiten. Dise\u00f1o Inteligente y Detalles Cuidadosos: Esta casa es tan funcional como hermosa. Con abundante espacio de almacenamiento tanto en el interior como en el exterior, que incluye un almac\u00e9n dedicado en el jard\u00edn y una zona discreta debajo de la piscina, la propiedad ofrece la comodidad de la vida moderna sin sacrificar su encanto hist\u00f3rico. Cada detalle ha sido cuidadosamente seleccionado, desde los toques personalizados de la dise\u00f1adora hasta el dise\u00f1o paisaj\u00edstico exuberante del jard\u00edn, creando un flujo armonioso entre los espacios interiores y exteriores. Caracter\u00edsticas Clave: \u00c1rea Total Cubierta: 355 m\u00b2 Estudio Independiente para Invitados: 55 m\u00b2, con ba\u00f1o completo y kitchenette Habitaciones: 5 amplias habitaciones Ba\u00f1os: 3 ba\u00f1os completos Espacios de Almacenamiento Adicionales: 2 salas de almacenamiento extra y una zona discreta junto a la piscina Vida al Aire Libre: Extenso jard\u00edn, piscina, zona de barbacoa con kitchenette exterior y encantador ba\u00f1o exterior Esta propiedad \u00fanica est\u00e1 lista para recibir a una gran familia o servir como el escape perfecto para quienes buscan una armoniosa combinaci\u00f3n de historia, estilo y comodidad moderna. Gran tenedor: no Precio \u00faltimo contrato: no Precio \u00edndex: no aplica Sant Pere de Ribes es un encantador municipio situado en la provincia de Barcelona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a. Ubicado cerca de la costa mediterr\u00e1nea y cerca de la popular ciudad costera de Sitges, ofrece una combinaci\u00f3n de belleza natural, patrimonio cultural y un estilo de vida relajado. Caracter\u00edsticas principales: Paisaje natural: La zona est\u00e1 rodeada de hermosos paisajes, que incluyen colinas, vi\u00f1edos y proximidad al Parque Natural del Garraf, lo que la hace ideal para actividades al aire libre como senderismo y ciclismo. Patrimonio cultural: Sant Pere de Ribes cuenta con una rica historia, cuyas ra\u00edces se remontan a la \u00e9poca medieval. Los sitios hist\u00f3ricos clave incluyen la Iglesia de Sant Pere, que data del siglo X, y varios edificios tradicionales catalanes. Fiestas locales: La ciudad alberga varias fiestas tradicionales durante todo el a\u00f1o, lo que refleja su vibrante cultura local. Los eventos.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":18.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Centro Pueblo, Sant Pere de Ribes",
            "title":"Casa independiente"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Centro Pueblo",
        "neighborhood":null,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":48,
        "propertyCode":"106303945",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/0d\/03\/e3\/1278797728.webp",
        "externalReference":"W-02XG5U",
        "numPhotos":28,
        "price":1873.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1873.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2300.0,
                    "priceDropValue":427,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":98.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle del Consell de Cent",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3908771,
        "longitude":2.166762,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106303945\/",
        "distance":"848",
        "description":"Totalmente reformado al lado Passeig de Gracia Luminoso piso totalmente reformado en la esquina con Passeig de Gracia. Consta de un dormitorio doble exterior con armarios empotrados, y una habitaci\u00f3n doble interior. Dispone de un estupendo y luminoso sal\u00f3n comedor con cristales dobles, persianas el\u00e9ctricas y Aire Acondicionado.   La cocina est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama de acero inox y vitrocer\u00e1mica. Dispone de un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. Todo el piso est\u00e1 reci\u00e9n reformado, combina a la perfecci\u00f3n un dise\u00f1o minimalista, que le da una gran calidad ambiental interior.  Ideal para parejas y ejecutivos que quieran vivir en la mejor zona de Barcelona. Ubicado en la esquina con Passeig de Gracia, una de las mejores zonas de Barcelona, rodeado de todo tipo tipo de comercios y equipamientos p\u00fablicos. Muy bien comunicado por transporte p\u00fablico, a 7 minutos caminando de Plaza Catalu\u00f1a.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":19.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle del Consell de Cent"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Eixample",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "parkingSpace":null,
        "floor":"2",
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":49,
        "propertyCode":"100806673",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/c4\/3e\/d0\/1273283062.webp",
        "externalReference":"Antoni",
        "numPhotos":23,
        "price":2425.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2425.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":575,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":70.0,
        "exterior":null,
        "rooms":1,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de la Ribera, 10",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "country":"es",
        "latitude":41.3853263,
        "longitude":2.1844959,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/100806673\/",
        "distance":"926",
        "description":"\"COMPLETELY FURNISHED\" \"MONTHLY RENTALS FROM 1 TO 11 MONTHS\" CONDITIONS: - All bills included in the price - Deposit of one monthly rent - One time Checkout Cleaning fee of 200\u20ac - Agency fee based on contract length (Maximum 1 monthly rent) WHAT'S INCLUDED: - Double size bed - Couples allowed - Children allowed - Pets allowed (extra fee of 250\u20ac) - Weekly or Biweekly cleanings on Demand - Cookware + High-end home appliances (Dishwasher, Washing Machine, Fridge, Microwave, Coffee Machine.. . ) - 600MB Speed Wi-Fi - Bathroom - Full set of clean towels - Full set of clean sheets - Private Smart TV - Air Conditioning - Working desk - Closet & storage space - Online guest support - Smart lock doors *Any additional charges will be communicated to customers in the final contract. \" ABOUT THE APARTMENT:  Step back in time and experience the charm of Barcelona's historic El Born neighborhood in this beautifully renovated 1895 apartment. This one en-suite bedroom home blends old world character with modern amenities and high-end finishes. The apartment boasts a fully equipped experience; a spacious living area, a fully renovated kitchen with top-of-the-line appliances and a converted studio which has been adapted for remote working and offers a peaceful and private space to focus on your work. With its prime location in El Born, you'll be just steps away from the city's best dining, shopping, and entertainment. ABOUT THE NEIGHBORHOOD: El Born is a historic neighborhood located in the Ciutat Vella district of Barcelona. It is known for its narrow, winding streets, and well-preserved medieval architecture. The neighborhood is home to several important landmarks, including the Basilica of Santa Maria del Mar, one of the most important examples of Catalan Gothic architecture in the city. The Picasso Museum, which houses a large collection of works by the famous artist, is also located in El Born. Additionally, the neighborhood is known for its lively atmosphere, with a wide variety of bars, restaurants, and shops catering to both tourists and locals. El Born is also home to several parks and open spaces, such as the Parc de la Ciutadella, which offers a peaceful retreat from the hustle and bustle of the city. Overall, El Born is a unique and vibrant neighborhood that offers a glimpse into the history and culture of Barcelona.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":35.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"terracedHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Chalet adosado en calle de la Ribera, 10"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "district":"Ciutat Vella",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "parkingSpace":null,
        "floor":null,
        "highlight":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    }
]