[
    {
        "index":0,
        "propertyCode":"106771522",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/aa\/8d\/fa\/1293504017.webp",
        "externalReference":"MC.E.D-LD",
        "numPhotos":46,
        "floor":"en",
        "price":1600.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1600.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":1400,
                    "priceDropPercentage":47
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":45.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Mari\u00e0 Cub\u00ed, 175",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Gervasi - Galvany",
        "latitude":41.3954047,
        "longitude":2.1451492,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106771522\/",
        "distance":"2620",
        "description":"Bienvenido a este encantador loft industrial d\u00faplex, ubicado en la planta baja en una calle tranquila cerca de la cl\u00ednica Barraquer. Con una superficie de aproximadamente 45 m\u00b2, este apartamento de dise\u00f1o moderno y minimalista est\u00e1 pensado para ofrecer una comodidad \u00f3ptima durante tu estancia. Las grandes ventanas permiten que entre luz natural, creando un espacio luminoso y agradable, sin perder la atm\u00f3sfera acogedora. La ubicaci\u00f3n del apartamento, cerca de la Avenida Diagonal, permite un f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico (metro, autobuses), lo que es ideal para explorar toda la ciudad. Es importante destacar que el apartamento est\u00e1 situado entre la planta baja y el primer piso, con escaleras para acceder, ya que el edificio no dispone de ascensor. Este loft puede alojar hasta tres personas. Cuenta con una habitaci\u00f3n en el primer piso con una cama doble c\u00f3moda y acceso directo al ba\u00f1o, que est\u00e1 equipado con ducha, inodoro y lavabo. Esta habitaci\u00f3n es ideal para una estancia tranquila. Bajando las escaleras, encontrar\u00e1s una sala de estar amplia y acogedora, con un c\u00f3modo sof\u00e1 y televisi\u00f3n para relajarte despu\u00e9s de un d\u00eda ajetreado. La cocina est\u00e1 completamente equipada con todo lo necesario para preparar tus comidas: nevera, placa de cocina, microondas, lavavajillas, hervidor, cafetera y utensilios de cocina. Podr\u00e1s cocinar f\u00e1cilmente y disfrutar de tus comidas en la comodidad del apartamento. El apartamento tambi\u00e9n cuenta con muchas comodidades para una estancia agradable, como plancha, secador de pelo, aire acondicionado, calefacci\u00f3n, lavadora y secadora. Tambi\u00e9n se incluye una conexi\u00f3n Wi-Fi gratuita, para que puedas mantenerte conectado durante tu estancia. El barrio tranquilo alrededor de la cl\u00ednica Barraquer ofrece un entorno agradable y est\u00e1 cerca de muchas atracciones de la ciudad. Encontrar\u00e1s tiendas, restaurantes y lugares de entretenimiento cercanos para disfrutar de tu experiencia en Barcelona. \u00a1Estaremos encantados de recibirte en este c\u00f3modo loft y contribuir a que tu estancia en Barcelona sea inolvidable!",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":36.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - Galvany, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Mari\u00e0 Cub\u00ed, 175"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":1,
        "propertyCode":"106773688",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/64\/8c\/a9\/1293569017.webp",
        "externalReference":"RF.loft.1.2-LD",
        "numPhotos":35,
        "floor":"1",
        "price":1750.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1750.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":1250,
                    "priceDropPercentage":42
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":40.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Roger de Flor",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Fort Pienc",
        "latitude":41.3911501,
        "longitude":2.1801966,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106773688\/",
        "distance":"879",
        "description":"Bienvenido a este moderno loft bien situado en Barcelona, a pocos pasos del Arco de Triunfo, con una terraza en la azotea, una piscina comunitaria y un sol\u00e1rium. Con una superficie de 40 m\u00b2, este apartamento puede alojar hasta 4 personas en un ambiente c\u00f3modo y pr\u00e1ctico. El loft consta de una amplia sala de estar-comedor, con acceso directo a una galer\u00eda interior, donde podr\u00e1s relajarte despu\u00e9s de un d\u00eda de visitas. La cocina abierta est\u00e1 totalmente equipada para satisfacer tus necesidades, con electrodom\u00e9sticos modernos como nevera, horno, microondas, lavadora y lavavajillas, lo que te permite preparar tus comidas con facilidad. El apartamento dispone de 1 cama doble y 2 camas individuales, ideal para grupos o familias. El ba\u00f1o est\u00e1 equipado con una amplia ducha, brindando comodidad y privacidad a todos los hu\u00e9spedes. Este loft est\u00e1 ubicado en la planta baja, ofreciendo gran accesibilidad. Su ubicaci\u00f3n, a solo unos metros del Arco de Triunfo, te permite disfrutar de la cercan\u00eda de los transportes p\u00fablicos. Encontrar\u00e1s una estaci\u00f3n de metro justo al lado, as\u00ed como paradas de autob\u00fas, lo que facilita el acceso al aeropuerto y a las principales atracciones tur\u00edsticas de la ciudad. La ubicaci\u00f3n es perfecta para explorar Barcelona: a solo 10 minutos a pie del Museo Picasso y a 15 minutos del Palau de la M\u00fasica Catalana. Tambi\u00e9n estar\u00e1s cerca de lugares emblem\u00e1ticos como la Casa Batll\u00f3, la Sagrada Familia, La Pedrera, el barrio G\u00f3tico y la Pla\u00e7a Catalunya. Finalmente, la terraza en la azotea con piscina y sol\u00e1rium es un espacio ideal para disfrutar del sol, relajarte y tomar algo mientras contemplas las vistas de la ciudad. \u00a1Esperamos con ansias su visita a Barcelona! Les ofrecemos una experiencia inolvidable en esta maravillosa ciudad.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":44.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Fort Pienc, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Roger de Flor"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":2,
        "propertyCode":"106778054",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/c0\/5a\/90\/1293692955.webp",
        "externalReference":" RF.loft.2.2-LD",
        "numPhotos":47,
        "floor":"bj",
        "price":1750.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1750.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":1250,
                    "priceDropPercentage":42
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":40.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Roger de Flor",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Fort Pienc",
        "latitude":41.3911627,
        "longitude":2.1810989,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106778054\/",
        "distance":"931",
        "description":"\u00a1Bienvenidos a nuestro loft en el centro de Barcelona, junto al Arco de Triunfo, con terraza, piscina comunitaria y sol\u00e1rium! Este loft de 40 m\u00b2 est\u00e1 ubicado en una de las zonas m\u00e1s c\u00e9ntricas de la ciudad, a pocos pasos de las principales atracciones tur\u00edsticas. El loft tiene capacidad para hasta 4 personas e incluye una amplia sala de estar con comedor, que ofrece acceso directo a una galer\u00eda interior. La cocina abierta est\u00e1 completamente equipada con un frigor\u00edfico, horno, microondas, lavadora, lavavajillas, lo que te permitir\u00e1 preparar tus comidas con facilidad. Adem\u00e1s, dispone de 1 cama doble y 2 camas individuales, as\u00ed como un ba\u00f1o completo con ducha. Adem\u00e1s de su moderno interior, este loft cuenta con una terraza en la azotea, donde podr\u00e1s disfrutar de una piscina comunitaria, sol\u00e1rium y una vista impresionante de la ciudad. Es el lugar perfecto para relajarse despu\u00e9s de un d\u00eda de exploraci\u00f3n. La ubicaci\u00f3n de este apartamento es una gran ventaja: situado en la planta baja del edificio, a solo unos metros del Arco de Triunfo, est\u00e1 muy bien comunicado con el transporte p\u00fablico. Encontrar\u00e1s paradas de autob\u00fas cercanas, as\u00ed como una estaci\u00f3n de metro a solo unos pasos. La estaci\u00f3n de tren, tambi\u00e9n cercana, facilita el acceso al aeropuerto y a otras partes de la ciudad. Este emplazamiento es ideal para descubrir los tesoros de Barcelona, con lugares imprescindibles como Montjuic, Plaza Espa\u00f1a, los principales museos, los teatros de la Avenida Paral\u00b7lel y el Camp Nou a la vuelta de la esquina. A solo 10 minutos a pie, podr\u00e1s visitar el Museo Picasso, y a 15 minutos, el Palau de la M\u00fasica Catalana. Tambi\u00e9n estar\u00e1s cerca de la Casa Batll\u00f3, la Sagrada Familia, La Pedrera, el Barrio G\u00f3tico, Pla\u00e7a Catalunya y muchas otras atracciones emblem\u00e1ticas. \u00a1Nos encantar\u00eda darte la bienvenida y ofrecerte una experiencia inolvidable en esta maravillosa ciudad que es Barcelona!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":44.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Fort Pienc, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Roger de Flor"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":3,
        "propertyCode":"106773454",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/7c\/e7\/af\/1293562522.webp",
        "externalReference":" RF.loft.1.1-LD",
        "numPhotos":37,
        "floor":"1",
        "price":1900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":1100,
                    "priceDropPercentage":37
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":60.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Roger de Flor",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Fort Pienc",
        "latitude":41.395077,
        "longitude":2.1806056,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106773454\/",
        "distance":"1261",
        "description":"\u00a1Bienvenido a este magn\u00edfico loft cerca del Arco de Triunfo en Barcelona, con terraza, piscina-solarium y Wi-Fi gratuito! Este apartamento de 60 m\u00b2 es perfecto para alojar hasta 6 personas, con un dise\u00f1o moderno y espacios abiertos que te har\u00e1n sentir como en casa. El loft est\u00e1 ubicado en la zona m\u00e1s c\u00e9ntrica de Barcelona, a pocos pasos de las principales atracciones tur\u00edsticas y del transporte p\u00fablico. El apartamento dispone de una amplia sala de estar y comedor, creando un espacio c\u00f3modo para relajarse. La cocina abierta est\u00e1 completamente equipada con todo lo necesario para preparar tus comidas: nevera, horno, microondas, lavavajillas y lavadora. El loft cuenta con 2 camas dobles y 2 camas individuales, ideales para familias o grupos de amigos. El ba\u00f1o est\u00e1 equipado con una ducha moderna. Una de las grandes atracciones de este apartamento es su terraza privada con piscina-solarium, perfecta para disfrutar del sol, relajarse o pasar momentos agradables al aire libre. La conexi\u00f3n Wi-Fi gratuita est\u00e1 disponible en todo el apartamento, incluida la zona de la piscina, para que puedas estar conectado en todo momento. La ubicaci\u00f3n de este apartamento es excepcional. Est\u00e1 a pocos metros del Arco de Triunfo, ofreciendo unas vistas impresionantes y un acceso f\u00e1cil al transporte p\u00fablico. El metro y las paradas de autob\u00fas est\u00e1n muy cerca, facilitando tus desplazamientos por Barcelona. Tambi\u00e9n est\u00e1s a solo unos minutos de la estaci\u00f3n de tren, que te lleva al aeropuerto y a otras partes de la ciudad. Este loft es un excelente punto de partida para descubrir Barcelona. A solo 10 minutos a pie, encontrar\u00e1s el Museo Picasso, a 15 minutos el Palau de la M\u00fasica Catalana, as\u00ed como lugares emblem\u00e1ticos como la Casa Batll\u00f3, la Sagrada Familia, La Pedrera, el barrio g\u00f3tico, la Pla\u00e7a Catalunya, y mucho m\u00e1s. La ubicaci\u00f3n es ideal para explorar la ciudad mientras disfrutas de la comodidad de un apartamento moderno y bien situado.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":32.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Fort Pienc, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Roger de Flor"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":4,
        "propertyCode":"106777751",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/6a\/e9\/8d\/1293688187.webp",
        "externalReference":"RF.loft.2.1-LD",
        "numPhotos":41,
        "floor":"bj",
        "price":1900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":1100,
                    "priceDropPercentage":37
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":60.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Roger de Flor",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Fort Pienc",
        "latitude":41.3937819,
        "longitude":2.1823811,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106777751\/",
        "distance":"1221",
        "description":"\u00a1Bienvenidos a nuestro loft en el Arc de Triomphe, en el centro de Barcelona, con terraza, piscina y Wi-Fi gratuito! Este loft de 60 m\u00b2 puede alojar hasta 6 personas, ofreciendo un entorno ideal para su estancia en la ciudad. El sal\u00f3n-comedor, luminoso y espacioso, es el centro del apartamento, con acceso a una galer\u00eda interior. La cocina abierta est\u00e1 completamente equipada con nevera, horno, microondas, lavadora y lavavajillas, para ofrecerle toda la comodidad necesaria. El loft dispone de dos camas dobles y dos camas individuales, adem\u00e1s de un ba\u00f1o completo con ducha. Adem\u00e1s de estas comodidades, podr\u00e1 disfrutar de una terraza com\u00fan con piscina y sol\u00e1rium, perfectos para momentos de relajaci\u00f3n en total tranquilidad. El apartamento est\u00e1 ubicado en la planta baja del edificio, a solo unos metros del Arc de Triomphe, en una zona central muy bien comunicada por transporte p\u00fablico. Encontrar\u00e1 paradas de autob\u00fas y una estaci\u00f3n de metro cercanas, as\u00ed como una estaci\u00f3n de tren que le permitir\u00e1 acceder f\u00e1cilmente al aeropuerto y a otros puntos de la ciudad. Su ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica es ideal para descubrir las principales atracciones de Barcelona, como Montjuic, la Plaza Espa\u00f1a, el Camp Nou y los museos de la ciudad. A solo 10 minutos a pie, podr\u00e1 visitar el Museo Picasso, y en 15 minutos, el Palau de la M\u00fasica Catalana. Tambi\u00e9n estar\u00e1 cerca de lugares emblem\u00e1ticos como la Sagrada Familia, la Casa Batll\u00f3, La Pedrera, el Barrio G\u00f3tico y la Pla\u00e7a Catalunya. Estaremos encantados de darle la bienvenida y ofrecerle una experiencia inolvidable en Barcelona, una ciudad llena de encanto y descubrimientos.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":32.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Fort Pienc, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Roger de Flor"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":5,
        "propertyCode":"106770938",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/cf\/5f\/04\/1293482678.webp",
        "externalReference":"MC.B.A-LD",
        "numPhotos":28,
        "floor":"bj",
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":33
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":55.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Mari\u00e0 Cub\u00ed",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Gervasi - Galvany",
        "latitude":41.395346,
        "longitude":2.144055,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106770938\/",
        "distance":"2699",
        "description":"\u00a1Bienvenido a este apartamento con terraza\/jard\u00edn com\u00fan en Sant Gervasi, un barrio tranquilo y bien situado en Barcelona! Con una superficie de aproximadamente 55 m\u00b2, el apartamento se encuentra en un edificio con ascensor, lo que ofrece f\u00e1cil acceso y comodidad. Gracias a sus grandes ventanales, el apartamento disfruta de una abundante luz natural, creando un ambiente luminoso y aireado. Su excelente ubicaci\u00f3n cerca de la Avenida Diagonal garantiza conexiones r\u00e1pidas y f\u00e1ciles con el transporte p\u00fablico, lo que facilita explorar Barcelona. Este apartamento puede alojar hasta 3 personas. Cuenta con una habitaci\u00f3n con una c\u00f3moda cama doble y una sala de estar con un sof\u00e1 que puede utilizarse para descansar o dormir. El ba\u00f1o est\u00e1 equipado con una ducha, un inodoro moderno y un lavabo, ofreciendo todo lo necesario para su comodidad. La sala de estar est\u00e1 equipada con una televisi\u00f3n para relajarse despu\u00e9s de un d\u00eda de descubrimientos. La cocina est\u00e1 completamente equipada con un lavavajillas, microondas, cafetera, cocina el\u00e9ctrica, hervidor de agua, horno, frigor\u00edfico, congelador y una placa vitrocer\u00e1mica, lo que le permite cocinar sus platos favoritos con facilidad. El apartamento tambi\u00e9n est\u00e1 equipado con muchas comodidades pr\u00e1cticas para hacer su estancia agradable, como una plancha, un secador de pelo, aire acondicionado y calefacci\u00f3n para su comodidad durante todo el a\u00f1o. Tambi\u00e9n encontrar\u00e1 una lavadora y una secadora para su conveniencia. Se ofrece acceso gratuito a Wi-Fi en todo el apartamento, lo que le permite mantenerse conectado y planificar sus visitas por la ciudad. El barrio de Sant Gervasi es principalmente residencial y tranquilo, pero est\u00e1 perfectamente conectado con el resto de la ciudad gracias a las estaciones de metro y autob\u00fas cercanas. Adem\u00e1s, est\u00e1 a pocos pasos de los barrios din\u00e1micos de Gracia y Eixample, conocidos por sus pintorescas calles, boutiques de moda, cafeter\u00edas, bares y restaurantes. As\u00ed, podr\u00e1 disfrutar de la mejor experiencia de Barcelona, combinando tranquilidad y f\u00e1cil acceso a las atracciones m\u00e1s populares.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":36.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - Galvany, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Mari\u00e0 Cub\u00ed"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":6,
        "propertyCode":"105531039",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/c3\/2d\/7a\/1297831904.webp",
        "externalReference":"JK-A2",
        "numPhotos":15,
        "floor":"2",
        "price":1500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2250.0,
                    "priceDropValue":750,
                    "priceDropPercentage":33
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":60.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle Comtal",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.3845267,
        "longitude":2.1730493,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105531039\/",
        "distance":"70",
        "description":"**Alquiler Temporal** 1500-\u20ac mes. Piso reformado, totalmente equipado para entrar a vivir, todo exterior, 3 balcones, espacioso, este piso es ideal para parejas o persona sola que desee una vivienda reformada. Finca con ascensor. Ubicado en la prestigiosa zona de metro Urquinaona, este apartamento ofrece un entorno sofisticado en el coraz\u00f3n de Barcelona. - Caracter\u00edsticas del Piso. - Superficie: 52 m\u00b2. - Distribuci\u00f3n: 1 habitaci\u00f3n de matrimonio, . Todas las habitaciones tienen armarios y la habituaci\u00f3n peque\u00f1a puede ser utilizada como despacho, vestidor o dormitorio de visitas. - Ba\u00f1o completo. - 3 Balcones: Con vistas a calle y mucho encanto. - Orientaci\u00f3n: Este, luminoso y sol durante la ma\u00f1ana. **Detalles Adicionales: ** - Acabados de Calidad: Carpinter\u00eda interior de aluminio y acogedor suelo de mosaico hidra\u00falico. - Comodidades: Aire acondicionado y calefacci\u00f3n por gas. - Condiciones: El piso se alquila amueblado y equipado, cocina horno, lavavajillas, lavadora, aire acondicionado, vitrocer\u00e1mica. **Ubicaci\u00f3n Inmejorable: ** - C\u00e9ntrico y bien comunicado: A 2 minutos del metro Urquinaona - Transporte: Diversas paradas de autob\u00fas, metro. - Servicios cercanos: Supermercados, colegios, universidades, hospitales y centros m\u00e9dicos. - Entorno: ** Zonas verdes, parques y \u00e1reas infantiles. Este piso representa una oportunidad \u00fanica para disfrutar de un estilo de vida urbano y sofisticado en una de las zonas m\u00e1s privilegiadas de Barcelona. **Alquiler Temporal** 1500-\u20ac MES Dos meses de fianza. Honorarios a cargo inquilino. Contactar al numero.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":25.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en calle Comtal"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":7,
        "propertyCode":"101333184",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/cb\/6d\/3e\/1118573091.webp",
        "externalReference":"5035",
        "numPhotos":37,
        "floor":"8",
        "price":2500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3700.0,
                    "priceDropValue":1200,
                    "priceDropPercentage":32
                }
            }
        },
        "propertyType":"penthouse",
        "operation":"rent",
        "size":110.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"diputacion, 279",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "latitude":41.391524,
        "longitude":2.1680884,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/101333184\/",
        "distance":"840",
        "description":"SOBRE ATICO. \/. PASEO SANT JOAN Calle Diputaci\u00f3n, una ubicaci\u00f3n privilegiada en pleno coraz\u00f3n de Barcelona. A tan solo 5 minutos a pie de Paseo de Gracia y perfectamente conectada con las estaciones de metro Girona y Tetuan. Rodeada de una amplia oferta de restaurantes, tiendas y servicios, en una zona que combina la tranquilidad de un barrio residencial con la comodidad de estar cerca de todo lo que necesitas. Una oportunidad \u00fanica para vivir en una de las \u00e1reas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la ciudad. DISTRIBUCION; amplio sal\u00f3n con salida a una terraza, de 20 metros, vistas despejadas, 2 dormitorios, ba\u00f1o, cocina abierta totalmente equipada, excelente zona y distribuci\u00f3n, contrato temporal.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"penthouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"\u00c1tico en diputacion, 279"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":8,
        "propertyCode":"106516854",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/8a\/e3\/0a\/1285211763.webp",
        "externalReference":"18337",
        "numPhotos":23,
        "floor":null,
        "price":2800.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2800.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4000.0,
                    "priceDropValue":1200,
                    "priceDropPercentage":30
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":105.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"Barrio El G\u00f2tic",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.3784117,
        "longitude":2.1762056,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106516854\/",
        "distance":"779",
        "description":"Piso en alquiler temporal de 105 m\u00b2 con dos dormitorios y balcones con vistas a la ciudad, situado en el emblem\u00e1tico Barri G\u00f2tic, a escasos pasos del Port Vell y junto al Passeig de Colom. La vivienda dispone de un amplio sal\u00f3n-comedor que se abre a dos balcones con vistas a la ciudad. La cocina americana est\u00e1 equipada con horno, frigor\u00edfico, lavavajillas, microondas y lavadora. La zona de descanso se compone de dos dormitorios dobles, uno exterior y otro interior con acceso a un patio privado. Adem\u00e1s, el inmueble cuenta con un ba\u00f1o completo con ducha y un aseo. Entre sus acabados destacan los suelos de parquet y las ventanas de doble acristalamiento. Ubicado en el coraz\u00f3n del Barrio G\u00f3tico, en el distrito de Ciutat Vella, una zona c\u00e9lebre por su encanto hist\u00f3rico, calles adoquinadas y edificios antiguos que evocan la Barcelona medieval. La zona ofrece una vibrante vida urbana con una amplia variedad de tiendas, bares, restaurantes y cafeter\u00edas tradicionales. Adem\u00e1s, se encuentra cerca de monumentos ic\u00f3nicos como la Catedral de Barcelona y la Pla\u00e7a Reial, proporcionando una experiencia de vida \u00fanica que fusiona historia, cultura y modernidad en pleno centro de la ciudad. ZONA: Ciutat Vella - Barrio G\u00f3tico. TRANSPORTE P\u00daBLICO: Metro (L3 - Liceu y L4 - Jaume I), Renfe (Estaci\u00f3n de Pla\u00e7a de Catalunya), Bus y Bicing. \u00cdndice de precios estatal: no aplica. *.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":9,
        "propertyCode":"104568270",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/50\/6a\/2a\/1224666990.webp",
        "externalReference":"ATBCN032",
        "numPhotos":36,
        "floor":"6",
        "price":4000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":4000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":5500.0,
                    "priceDropValue":1500,
                    "priceDropPercentage":27
                }
            }
        },
        "propertyType":"penthouse",
        "operation":"rent",
        "size":80.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Balmes",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "latitude":41.3910872,
        "longitude":2.1622817,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104568270\/",
        "distance":"1141",
        "description":"Espectacular atico de lujo temporal amueblado en el eixample, reformado hace un a\u00f1o por completo con excelentes calidades. Cuenta con 80 metros cuadrados en el interior y 80 metros cuadrados en el exterior repartido en una terraza con dos alturas. En el piso encontramos un agradable recibidor junto al sal\u00f3n integrado con la cocina abierta y totalmente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Junto al sal\u00f3n tenemos la salida a una magnifica terraza orientada a sur y totalmente equipada para disfrutar al m\u00e1ximo de la misma. Una de las habitaciones en suite totalmente exterior con salida a la terraza, el ba\u00f1o cuenta con placa de ducha. La segunda habitaci\u00f3n en suite, con vestidor, el ba\u00f1o con placa de ducha. Cuenta con aire acondicionado y calefacci\u00f3n. Se incluye limpieza e internet en el precio. La finca cuenta con ascensor y conserje.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":50.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"penthouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"\u00c1tico en calle de Balmes"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":10,
        "propertyCode":"106771230",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/2e\/17\/5b\/1293493475.webp",
        "externalReference":"MC.B.B-LD",
        "numPhotos":38,
        "floor":"bj",
        "price":2200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":27
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":65.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Mari\u00e0 Cub\u00ed, 175",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Gervasi - Galvany",
        "latitude":41.3954047,
        "longitude":2.1451492,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106771230\/",
        "distance":"2620",
        "description":"\u00a1Bienvenidos a este moderno apartamento en Sant Gervasi con una terraza y un jard\u00edn! Con una superficie de 65 m\u00b2, este loft industrial est\u00e1 ubicado en un edificio con ascensor. Sus grandes ventanas permiten que la luz natural inunde el espacio, creando un ambiente luminoso y aireado. La ubicaci\u00f3n privilegiada, cerca de la Avenida Diagonal, garantiza una excelente conexi\u00f3n con el transporte p\u00fablico, facilitando as\u00ed tus desplazamientos por Barcelona. El apartamento puede alojar hasta 5 personas y consta de 2 habitaciones: una con una cama doble y la otra con dos camas individuales. El sal\u00f3n tiene un sof\u00e1 cama, ideal para relajarse despu\u00e9s de un d\u00eda de visitas. Tambi\u00e9n cuenta con una televisi\u00f3n para tus momentos de descanso. El ba\u00f1o es completo, con ducha, inodoro y lavabo, garantizando comodidad e intimidad. La cocina est\u00e1 totalmente equipada para que puedas cocinar tus platos favoritos: incluye lavavajillas, microondas, cafetera, cocina el\u00e9ctrica, horno, frigor\u00edfico\/congelador y vitrocer\u00e1mica. Tendr\u00e1s todo lo necesario para una estancia agradable. El apartamento tambi\u00e9n cuenta con comodidades modernas como plancha, secador de pelo, aire acondicionado, calefacci\u00f3n, lavadora, secadora y conexi\u00f3n Wi-Fi gratuita para estar conectado. Adem\u00e1s, podr\u00e1s disfrutar de la terraza y el jard\u00edn, perfectos para relajarte, comer al aire libre o simplemente disfrutar del clima de Barcelona. El barrio residencial de Sant Gervasi est\u00e1 bien comunicado con el resto de la ciudad, con estaciones de metro y paradas de autob\u00fas cercanas. Tambi\u00e9n est\u00e1 cerca de los barrios animados de Gracia y el Eixample, donde encontrar\u00e1s numerosos caf\u00e9s, restaurantes, tiendas y bares para explorar. \u00a1Estaremos encantados de recibirte y hacer que tu estancia en Barcelona sea una experiencia inolvidable!",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":34.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Gervasi - Galvany, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Mari\u00e0 Cub\u00ed, 175"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":11,
        "propertyCode":"105970897",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/93\/d1\/9f\/1288811012.webp",
        "externalReference":"VI-000-030-690-662",
        "numPhotos":19,
        "floor":"3",
        "price":950.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":950.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1250.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":24
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":62.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle del Congost",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Hospitalet de Llobregat",
        "district":"La Torrasa",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Torrasa",
        "latitude":41.3729305,
        "longitude":2.128734,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105970897\/",
        "distance":"3964",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses. Vivienda amueblada. Piso en L'Hospitalet de Llobregat, Barcelona, perfecto para familias. El inmueble cuenta con una superficie de 62 m\u00b2 construidos distribuidos en tres habitaciones, sal\u00f3n-comedor, cocina y un aseo. Localizado en el centro de L'Hospitalet de Llobregat, en sus alrededores encontramos la Escuela de Cine de Barcelona, supermercados, bancos, farmacias, oficinas de correos, centros deportivos, varias paradas de autob\u00fas y la estaci\u00f3n de metro Santa Eul\u00e0lia. Cuenta con f\u00e1cil acceso a N-340.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Torrasa, Hospitalet de Llobregat",
            "title":"Piso en calle del Congost"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":12,
        "propertyCode":"103950490",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/a6\/16\/36\/1205217080.webp",
        "externalReference":"PAT1001SIT",
        "numPhotos":21,
        "floor":"2",
        "price":1350.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1350.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1750.0,
                    "priceDropValue":400,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":55.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"Saragossa",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sitges",
        "district":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.230831,
        "longitude":1.7950943,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103950490\/",
        "distance":"35952",
        "description":"**ALQUILER POR MESES CON GASTOS INCLUIDOS- DISPONIBLE HASTA 31 DE MAYO 2025** En la zona m\u00e1s residencial y encantadora de Sitges, El Vinyet a 2 min a pie de la playa y 5 min del centro de la ciudad, se alquila por los meses entre Enero y Mayo con todos los gastos de suministros incluidos.  Este encantador piso de dos habitaciones dobles con armarios empotrados te brinda la comodidad y el espacio que necesitas. Disfruta de su amplio sal\u00f3n comedor, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos y un ba\u00f1o con plato de ducha. Adem\u00e1s, podr\u00e1s relajarte en su gran terraza, la cual cuenta con una orientaci\u00f3n sur que te permitir\u00e1 disfrutar del sol durante todo el d\u00eda.  Dispone de posibilidad de elegir tama\u00f1o de camas (individual o king size), calefacci\u00f3n a gas natural por radiadores y aire acondicionado en sal\u00f3n. La lavadora et\u00e1 en una zona com\u00fan.  La ubicaci\u00f3n de este inmueble es simplemente perfecta. A tan solo 2 minutos a pie de la playa y a 5 minutos del centro de la ciudad, podr\u00e1s disfrutar de la tranquilidad de la zona sin renunciar a la cercan\u00eda de todos los servicios necesarios. El Paseo Mar\u00edtimo, farmacias, supermercados, hoteles con bares y restaurantes se encuentran a pocos pasos de distancia. Adem\u00e1s, la excelente conexi\u00f3n por bus y tren al Aeropuerto y Barcelona te permitir\u00e1 desplazarte f\u00e1cilmente.  \u00a1Cont\u00e1ctanos ahora mismo para m\u00e1s informaci\u00f3n!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":25.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona, Sitges",
            "title":"Piso en Saragossa"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":13,
        "propertyCode":"100265982",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/55\/29\/7b\/1075564212.webp",
        "externalReference":"BCN056468104",
        "numPhotos":20,
        "floor":"2",
        "price":3850.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3850.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":5000.0,
                    "priceDropValue":1150,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":150.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":3,
        "address":"Barrio Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "latitude":41.3870064,
        "longitude":2.179779,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/100265982\/",
        "distance":"572",
        "description":"Esta vivienda reformada con acabados de lujo se encuentra en una de las calles principales del m\u00edtico barrio del Born de Barcelona: una zona con mucho encanto que invita a perderse por sus calles medievales, repletas de comercios, restauraci\u00f3n y, a su vez, bien comunicado por transporte p\u00fablico. Este piso de 150 m2 conserva elementos originales que aportan calidez, como paredes de piedra y techos de volta catalana con vigas de madera, conjug\u00e1ndose con los m\u00e1s nuevos elementos de alta calidad. La zona de d\u00eda consta de un espacioso sal\u00f3n con acceso a comedor muy luminoso, que tiene acceso a dos balcones exteriores. Adem\u00e1s, esta zona consta de una chimenea, ideal para el invierno. Despu\u00e9s, nos encontramos con una cocina independiente que consta de una isla central y est\u00e1 con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios, incluyendo campana extractora, nevera de dise\u00f1o a dos puertas, microondas y horno. Siguiendo con la zona de noche, encontramos dos magn\u00edficas suites con cuarto de ba\u00f1o propio, que cuentan con dos balcones exteriores. Es interesante destacar que la suite principal goza de una chimenea. Adicionalmente, cuenta con otro cuarto ba\u00f1o con suelos de m\u00e1rmol y obras de arte en su interior. El piso est\u00e1 equipado con suelos de parquet natural, aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos y tomas de internet. Se entrega con todos los muebles y obras de arte mostradas. La finca donde se ubica este bello inmueble est\u00e1 en buen estado y cuenta con ascensor. Adem\u00e1s, hay plazas de aparcamiento justo delante del edifico. Los gastos no est\u00e1n incluidos en el precio de alquiler. * Solo alquiler a medio plazo (de 32 d\u00edas a 11 meses).",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":26.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":14,
        "propertyCode":"106295932",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ef\/b2\/8f\/1278535015.webp",
        "externalReference":"VI-000-030-664-618",
        "numPhotos":43,
        "floor":"2",
        "price":1000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1300.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":142.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Liszt",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Badalona",
        "district":"La Salut - Lloreda - Sistrells",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Pau",
        "latitude":41.4498589,
        "longitude":2.2196049,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106295932\/",
        "distance":"8166",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses. Vivienda amueblada. Amplio piso en Badalona, Barcelona, id\u00f3neo para familias. La vivienda dispone de una superficie de 142 m\u00b2 construidos distribuidos en cuatro habitaciones, sal\u00f3n-comedor, cocina, un aseo, un ba\u00f1o completo y un balc\u00f3n. El inmueble es muy luminoso y tiene suelos de parquet que proporcionan al piso de mayor calidez y confort. La finca cuenta con ascensor y adem\u00e1s el piso dispone de un trastero incluido en el precio. Est\u00e1 ubicado en el coraz\u00f3n de Badalona, en sus alrededores encontramos el centro sanitario CAP El Fondo, la Escola Joan Mir\u00f3, supermercados, bancos, bibliotecas, farmacias, oficinas de correos, centros deportivos, varias paradas de autob\u00fas y la estaci\u00f3n de metro Fondo. Cuenta con f\u00e1cil acceso a C-31.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":7.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Pau, Badalona",
            "title":"Piso en calle de Liszt"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":15,
        "propertyCode":"106182821",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/51\/e9\/7e\/1275035634.webp",
        "externalReference":"IAUPJoanA",
        "numPhotos":79,
        "floor":"1",
        "price":2700.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2700.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3500.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":95.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"Barrio La Dreta de l'Eixample",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "latitude":41.3917044,
        "longitude":2.1762793,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106182821\/",
        "distance":"772",
        "description":"Piso ALQUILER TEMPORAL. En pleno Eixample derecha ubicado en el Passeig de Sant Joan encontramos este excelente piso totalmente reformado de dise\u00f1o, amueblado y equipado. Muy amplio y luminoso, para poder disfrutar de la tranquilidad en el centro de Barcelona. Tiene un gran sal\u00f3n comedor con cocina integrada, equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama. Consta de tres dormitorios, dos de ellos individuales y uno doble. Dos ba\u00f1os completos  Suelos de parqu\u00e9t. Calefacci\u00f3n y aire accondicionado. Edificio con servicio de ascensor. Ubicado en pleno Eixample derecha, en P\u00ba de Sant Joan, muy cerca de Gran V\u00eda, Parque de la Ciudadela y zona Born, en plena zona comercial y con todos los servicios. Perfecta comunicaci\u00f3n con todas las l\u00edneas de autobuses, metro y ferrocarriles.    * Contacte con nosotros para recibir mayor informaci\u00f3n y visitar el inmueble.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":28.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":16,
        "propertyCode":"105473946",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/4f\/7f\/d4\/1253343292.webp",
        "externalReference":"RS6896",
        "numPhotos":8,
        "floor":"en",
        "price":850.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":850.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1100.0,
                    "priceDropValue":250,
                    "priceDropPercentage":23
                }
            }
        },
        "propertyType":"studio",
        "operation":"rent",
        "size":45.0,
        "exterior":true,
        "rooms":0,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Ferran",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.3820863,
        "longitude":2.1735883,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105473946\/",
        "distance":"335",
        "description":"Ref. RS6896 ESTUDIO EN BARRIO GOTICO - disponible a partir de 28 de febrero. Alquiler TEMPORAL  - Bonito y tranquilo estudio en la calle Ferran, cuenta con 45m\u00b2 distribuido en una zona abierta con cama doble, completamente amueblado y equipado con todo lo necesario para entrar a vivir. Ba\u00f1o privado con ducha. - El Barrio G\u00f3tico de Barcelona cuenta con numerosos atractivos tur\u00edsticos para todos los gustos, entre los que podr\u00edamos destacar los siguientes: Catedral de Santa Eulalia, Plaza Sant Jaume, Plaza Real, Plaza del Rey, museo Frederic Mar\u00e8s, barrio jud\u00edo y otros. Esta muy bien comunicado con el transporte p\u00fablico: L4 - Drassanes, L3 - Barceloneta, y l\u00edneas de buses V13, 59, V17, D20, H14. Se requieren 2 meses de fianza. Gastos de suministros 150\u20ac, no incluidos. Para mas informaci\u00f3n puede comunicarse con el equipo de RS GROUP.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":19.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"studio"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Estudio en calle de Ferran"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":17,
        "propertyCode":"105563087",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/e4\/53\/31\/1298308104.webp",
        "externalReference":"PH103188",
        "numPhotos":55,
        "floor":null,
        "price":3500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4500.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":285.0,
        "exterior":null,
        "rooms":7,
        "bathrooms":6,
        "address":"Urbanizaciones",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Matar\u00f3",
        "district":"Urbanizaciones",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.5785471,
        "longitude":2.4348996,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105563087\/",
        "distance":"30612",
        "description":"Sum\u00e9rgete en el lujo y la sofisticaci\u00f3n con esta exquisita residencia de cuatro plantas completamente amueblada y reformada disponible para alquiler. Ubicada en Matar\u00f3 en una urbanizaci\u00f3n con mucha privacidad y tranquilidad, esta casa redefine el concepto de vivir bien. Detalles de la Propiedad: Ubicaci\u00f3n: Situada en un entorno tranquilo y seguro, rodeada de \u00e1reas verdes y con f\u00e1cil acceso a las principales v\u00edas de comunicaci\u00f3n. Dise\u00f1o y Arquitectura: Esta residencia de estilo contempor\u00e1neo cuenta con acabados de primera calidad y un dise\u00f1o arquitect\u00f3nico que combina la elegancia cl\u00e1sica con toques modernos. Las amplias ventanas permiten la entrada de luz natural, realzando cada rinc\u00f3n con una c\u00e1lida luminosidad. Espacios Interiores: - Sala Principal: Un espacio amplio y acogedor con una chimenea central, ideal para reuniones familiares o cenas \u00edntimas. Amueblada con sof\u00e1s de dise\u00f1o, mesas de centro elegantes y detalles decorativos que crean una atm\u00f3sfera \u00fanica. - Cocinas: La casa cuenta con dos cocinas:  - Cocina Principal: Ubicada en la planta principal, esta cocina gourmet est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de \u00faltima generaci\u00f3n, y una gran isla central, convirti\u00e9ndose en el coraz\u00f3n del hogar. Incluye menaje completo y mobiliario de alta gama. - Comedor Un espacio elegante junto a la cocina abierta con capacidad para diez comensales, perfecto para cenas y eventos sociales. Decorado con una mesa de comedor de alta gama.  - Cocina Secundaria:** Situada en la planta baja con acceso directo a la piscina, perfecta para preparar comidas y bebidas durante los d\u00edas de verano. Tambi\u00e9n completamente equipada y dise\u00f1ada para la m\u00e1xima comodidad. - Dormitorios: La casa cuenta con siete lujosos dormitorios. Cuatro de estos dormitorios tienen su propio ba\u00f1o en suite y walk-in closet. El dormitorio principal incluye un sal\u00f3n con acceso directo a la piscina est\u00e1 equipado con una cama queen mesitas de noche y armarios empotrados. - Ba\u00f1os: En total, la casa dispone de cinco ba\u00f1os completos, dise\u00f1ados con detalles modernos, duchas de lluvia, as\u00ed como un aseo adicional para visitas. Todos los ba\u00f1os est\u00e1n equipados con toallas y accesorios de ba\u00f1o de alta calidad. Espacios Exteriores: - Jard\u00edn Privado: Un oasis de tranquilidad con paisajismo profesional, una piscina de agua cristalina y una terraza cubierta, ideal para disfrutar de tardes soleadas y noches estrelladas. Mobiliario de exterior incluido. - \u00c1rea de Barbacoa: Perfectamente equipada para organizar barbacoas y reuniones al aire libre. - Garaje: Espacio para dos coches. Extras: Sistema de climatizaci\u00f3n central, (aerotermia) tecnolog\u00eda dom\u00f3tica. Por qu\u00e9 Esta Casa es la Elecci\u00f3n Perfecta: Cada detalle ha sido cuidadosamente pensado para ofrecer una experiencia de vida inigualable. Esta residencia no solo proporciona un espacio donde vivir, sino un lugar donde disfrutar del verdadero significado del lujo y el confort. Al estar completamente amueblada y distribuida en cuatro plantas, est\u00e1 lista para que te mudes sin preocupaciones y empieces a disfrutar de inmediato. \u00a1No pierdas la oportunidad de vivir en la casa de tus sue\u00f1os! Contacta hoy mismo para m\u00e1s informaci\u00f3n y agenda una visita.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":12.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Urbanizaciones, Matar\u00f3",
            "title":"Casa independiente"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":18,
        "propertyCode":"39554645",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/af\/65\/8c\/992861601.webp",
        "externalReference":"12807",
        "numPhotos":30,
        "floor":null,
        "price":14000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":14000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":18000.0,
                    "priceDropValue":4000,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":400.0,
        "exterior":null,
        "rooms":6,
        "bathrooms":4,
        "address":"Cunit",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Gav\u00e0",
        "district":"Gav\u00e0 Mar",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.269841,
        "longitude":2.0240537,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/39554645\/",
        "distance":"17881",
        "description":"Una oportunidad \u00fanica, un chalet reformado en alquiler a 100 m de la playa en Gava Mar, a 22 km de Barcelona. Inmejorable ubicaci\u00f3n cerca de las tiendas, colegios internacionales, aeropuerto de Barcelona. Gava Mar es una zona de gran prestigio y una perfecta opci\u00f3n de residencia permanente. Es una opci\u00f3n perfecta para las grandes familias, ya que en esta zona hay todo lo necesario desde los abundantes parques infantiles hasta los mejores colegios, como, por ejemplo, The British School. Es un pueblo tranquilo, pero una de sus ventajas principales es la cercan\u00eda de Barcelona, 15 minutos en coche o en tren. Las caracter\u00edsticas y el tama\u00f1o del chalet es ideal para una familia grande, cada miembro tendr\u00e1 mucha privacidad y su espacio propio, decorado con muy buen gusto. El chalet cuenta con la superficie de 400 m2. La zona de noche est\u00e1 formada por 5 dormitorios, un c\u00f3modo estudio, y 4 ba\u00f1os modernos. La zona social donde desarrollan actividades del d\u00eda y se re\u00fane toda la familia, consta con un amplio sal\u00f3n que fluye hasta la abierta cocina americana, perfectamente equipada y con mucho espacio para trabajar. El chalet cuenta con varias terrazas que en total suman 100 m2 donde se puede desconectar y disfrutar del aire puro y bonitas vistas. En el s\u00f3tano se encuentra un amplio garaje donde caben 3-4 coches. En total, el chalet tiene todo lo necesario para llevar una vida c\u00f3moda. El estado del chalet y su aspecto est\u00e9tico son impecables. Una reforma integral del chalet se llev\u00f3 a cabo en el 2016. Los interiores est\u00e1n decorados con mucho gusto y de estilo moderno. Los exteriores est\u00e1n a la altura. El chalet est\u00e1 sobre una generosa parcela de 860 m2 con precioso jard\u00edn de \u00e1rboles frutales y una piscina de 60 m2 con funci\u00f3n de contracorriente y masaje.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":35.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Gav\u00e0 Mar, Gav\u00e0",
            "title":"Casa independiente en Cunit"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":19,
        "propertyCode":"105831957",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/99\/de\/e6\/1264338775.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":35,
        "floor":"5",
        "price":975.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":975.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1250.0,
                    "priceDropValue":275,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"studio",
        "operation":"rent",
        "size":23.0,
        "exterior":true,
        "rooms":0,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle Doctor Zamenhoff, 9",
        "province":"Tarragona",
        "municipality":"Tarragona",
        "district":"Nou Eixample Sud",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.1132749,
        "longitude":1.2462141,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105831957\/",
        "distance":"83194",
        "description":"Alquiler Temporal Unik Vacation Zamenhoff. Se ofrece alojamiento de 1-5 meses, con todos los servicios incluidos (luz, agua y Wifi), s\u00e1banas y toallas, y una limpieza semanal tambi\u00e9n incluida. Caracter\u00edsticas del apartamento: - Estudio - 1 ba\u00f1o. - 1 cocina completamente equipada. - Smart Tv. - Wifi de alta velocidad (300mbps). - 5a planta con ascensor. Ubicaci\u00f3n y zona: El apartamento se encuentra en el centro de Tarragona, muy cerca del mercado. Una zona completamente actualizada cerca de todos los servicios: restaurantes, supermercados, bares, farmacias, tiendas, etc.  Si est\u00e1s interesado en alojamiento de 1-5 meses podemos ayudarte.  Puedes visitarnos en Cavallers, 6, Tarragona, o contactarnos para m\u00e1s informaci\u00f3n.  Unik Vacation.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":42.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"studio"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Nou Eixample Sud, Tarragona",
            "title":"Estudio en calle Doctor Zamenhoff, 9"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":20,
        "propertyCode":"106507978",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/33\/d3\/9f\/1291960415.webp",
        "externalReference":"VI-000-030-679-928",
        "numPhotos":28,
        "floor":"4",
        "price":1400.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1400.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1790.0,
                    "priceDropValue":390,
                    "priceDropPercentage":22
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":91.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Num\u00e0ncia",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Les Corts",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Les Corts",
        "latitude":41.3842046,
        "longitude":2.1363023,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106507978\/",
        "distance":"3096",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses. Vivienda amueblada. Piso en Barcelona, id\u00f3neo para parejas. La vivienda dispone de una superficie de 91 m\u00b2 construidos distribuidos en cuatro habitaciones, sal\u00f3n-comedor, cocina y un aseo. Localizado en el coraz\u00f3n de Barcelona, muy cerca de Avinguda Diagonal en el barrio de Les Corts. En sus alrededores encontramos el Hospital de Barcelona, el EU Business School Barcelona | Diagonal Campus, supermercados, bancos, bibliotecas, farmacias, oficinas de correos, centros deportivos, varias paradas de autob\u00fas, la estaci\u00f3n de metro Les Corts y la estaci\u00f3n de tren Barcelona-Sants.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Les Corts, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Num\u00e0ncia"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":21,
        "propertyCode":"105972155",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/51\/36\/cb\/1285457763.webp",
        "externalReference":"VI-000-030-680-471",
        "numPhotos":27,
        "floor":"1",
        "price":1300.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1300.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1650.0,
                    "priceDropValue":350,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":92.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de la Riera d'Horta",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sant Andreu",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Congr\u00e9s i els Indians",
        "latitude":41.4272813,
        "longitude":2.1816936,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/105972155\/",
        "distance":"4740",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses. Vivienda amueblada. Piso en Barcelona, perfecto para familias. La vivienda cuenta con una superficie de 92 m\u00b2 construidos distribuidos en cuatro habitaciones, sal\u00f3n-comedor, cocina y un aseo. Cuenta con todos los servicios necesarios a su alrededor, como el Hospital del Nen D\u00e9u, el Euncet Business School - Campus Barcelona Norte, supermercados, bancos, bibliotecas, farmacias, oficinas de correos, centros deportivos, la estaci\u00f3n de metro Fabra i Puig y la estaci\u00f3n de tren Sant Andreu Arenal. Cuenta con f\u00e1cil acceso a Ronda de Dalt.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":14.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Congr\u00e9s i els Indians, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de la Riera d'Horta"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":22,
        "propertyCode":"104918099",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/3b\/f3\/8c\/1236107784.webp",
        "externalReference":"0703",
        "numPhotos":11,
        "floor":"4",
        "price":1100.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1100.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1400.0,
                    "priceDropValue":300,
                    "priceDropPercentage":21
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":35.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":2,
        "address":"Barrio La Barceloneta",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Barceloneta",
        "latitude":41.3827477,
        "longitude":2.1891527,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104918099\/",
        "distance":"1339",
        "description":"Contratos temporales Cuarta planta reformada de 35 m2 aprox. totalmente amueblado y equipado. Consta de una cocina americana, 1 dormitorio doble, sal\u00f3n-comedor, ba\u00f1o y balc\u00f3n.  La propiedad tiene una excelente ubicaci\u00f3n, situado en el barrio de La Barceloneta, zona con muchos comercios y gran variedad de servicios de ocio (bares, restaurantes,. ). Se encuentra a 5 minuto a pie de la playa, a 2 minutos la parada de metro Barceloneta y la estaci\u00f3n de tren, y a 10 minutos del centro. Disponibilidad: 03\/02\/2025 Condiciones: Renta mes en curso (suministros a parte) + Fianza: 2 meses + Honorarios agencia: 1 mes (+IVA) + Contrato: 250 \u20ac (+IVA) [IW].",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":31.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Barceloneta, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":23,
        "propertyCode":"106961240",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/f5\/40\/6e\/1298805729.webp",
        "externalReference":"1311",
        "numPhotos":11,
        "floor":"1",
        "price":1400.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1400.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1750.0,
                    "priceDropValue":350,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":30.0,
        "exterior":true,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle d'Espronceda",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Poblenou",
        "latitude":41.4043961,
        "longitude":2.2050745,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106961240\/",
        "distance":"3403",
        "description":"\u00a1DISPONIBLE A PARTIR DE FEBRERO! \u00a1IMPRESIONANTE ESTUDIO EN COLIVING! \u00a1ALQUILER DESDE TRES MESES! \u00a1GASTOS INCLUIDOS! \u00bfBuscas un bonito lugar donde vivir y compartir sinergias con gente joven como t\u00fa? Creamos espacios con las mejores instalaciones, para facilitar tu d\u00eda a d\u00eda y hacerlo m\u00e1s flexible y sencillo.. . Atentos a nuestra propuesta de servicios, todo incluido: - Gastos incluidos (electricidad, internet, agua, gas) - Limpieza zonas comunes 1 vez a la semana (pasillos, ba\u00f1os, cocina y sal\u00f3n) - Flexibilidad de contratos, desde 3 meses - Fianza de 1 mes a devolver al finalizar contrato - Art\u00edculos de limpieza mensuales incluidos para los inquilinos - Estancias de calidad en dise\u00f1o y comodidad del mobiliario - Servicio de atenci\u00f3n al cliente y mantenimiento a trav\u00e9s de nuestra APP El Co-living cuenta con una cocina completamente equipada para que no necesites comprar nada, adem\u00e1s de lavadora, frigor\u00edfico, lavavajillas, microondas y horno. Sant Mart\u00ed es un barrio de Barcelona que combina tradici\u00f3n y modernidad. Situado al noreste de la ciudad, es conocido por sus amplias avenidas y espacios verdes, como el Parc de la Ciutadella. Hist\u00f3ricamente, fue una zona industrial, pero en las \u00faltimas d\u00e9cadas ha experimentado una transformaci\u00f3n significativa, convirti\u00e9ndose en un \u00e1rea de desarrollo tecnol\u00f3gico y residencial.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":47.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Poblenou, Barcelona",
            "title":"Piso en calle d'Espronceda"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":true,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":24,
        "propertyCode":"106209476",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/c8\/66\/9b\/1275905327.webp",
        "externalReference":"W-02XCF0",
        "numPhotos":31,
        "floor":"3",
        "price":2200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2750.0,
                    "priceDropValue":550,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":90.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"Passatge de la Virreina",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Raval",
        "latitude":41.3836268,
        "longitude":2.1718824,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106209476\/",
        "distance":"207",
        "description":"Piso temporal en el G\u00f3tico Decorado con las t\u00edpicas baldosas hidr\u00e1ulicas y con las vigas de madera al descubierto, los techos altos delatan el origen noble de esta luminosa vivienda, ubicada en la planta \u2026\u2026 del edificio que, al ser antiguo, no cuenta con ascensor. Al entrar al apartamento te encontrar\u00e1s inmediatamente en un gran espacio central que hace las veces de distribuidor y de punto de reuni\u00f3n para las comidas o para trabajar o estudiar en una de sus mesas.  De ah\u00ed se accede al ba\u00f1o, todo nuevo y reformado, con ducha; a la cocina, perfectamente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesario; y al peque\u00f1o sal\u00f3n con su sof\u00e1 y su televisor.  Del peque\u00f1o sal\u00f3n se accede a los dos amplios y hermosos dormitorios con cama matrimonial y grandes armarios, uno de los cuales cuenta con una mezzanina a la que poder subir cuando tengas ganas de desconectar y relajarte a leer un libro o escuchar m\u00fasica. Una vez instalados, no te faltar\u00e1n alicientes para salir a la calle a explorar la zona. Est\u00e1s junto al mercado de la Boquer\u00eda; de hecho, puedes contemplar las paradas desde los grandes ventanales del apartamento. \u00bfTe imaginas desayunando cada d\u00eda en alguna de estas paradas? Cinco pasos m\u00e1s y est\u00e1s en Las Ramblas, la calle m\u00e1s ic\u00f3nica y representativa de Barcelona. Pasea rambla abajo para acabar en el mar, o rambla arriba para llegar a Rambla Catalunya, la hermana sofisticada de las Ramblas. O sum\u00e9rgete por las callejuelas del barrio del Raval, el barrio m\u00e1s aut\u00e9ntico y gamberro de la ciudad, o por el barrio g\u00f3tico, el barrio con m\u00e1s historia. El apartamento est\u00e1 ubicado en el distrito m\u00e1s antiguo de Barcelona: El Barri G\u00f2tic.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":24.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Raval, Barcelona",
            "title":"Piso en Passatge de la Virreina"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":25,
        "propertyCode":"106231572",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/14\/fe\/9f\/1276635394.webp",
        "externalReference":"AB2410038-1",
        "numPhotos":42,
        "floor":"10",
        "price":3400.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3400.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4250.0,
                    "priceDropValue":850,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":106.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Llull",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
        "latitude":41.409695,
        "longitude":2.2127929,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106231572\/",
        "distance":"4274",
        "description":"PISO EN ALQUILER, DE 3 HABITACIONES, AMUEBLADO Este fant\u00e1stico piso de 3 habitaciones y 2 ba\u00f1os situado en un edificio Illa del Cel de Diagonal Mar, dispone de todo lo necesario para vivir con estilo en Barcelona y estar a un minuto de las playas y del mar. Consta de un amplio sal\u00f3n-comedor con salida a una maravillosa y amplia terraza de 15m2, perfecta para disfrutar durante todo el a\u00f1o, y una moderna cocina americana totalmente equipada. La zona de noche consta de 3 dormitorios, uno de ellos con ba\u00f1o en suite, y otro ba\u00f1o con ba\u00f1era, se entrega amueblado. La finca dispone de una maravillosa zona comunitaria con piscina, zona de recreo infantil y un gimnasio reci\u00e9n estrenado. La propiedad dispone de parking para coche y moto en la misma finca. Disponible para entrar 1 de noviembre 2024. La realidad del mobiliario puede no corresponder exactamente con las fotograf\u00edas mostradas en este anuncio.  Contacte con nosotros para ver m\u00e1s inmuebles similares. * En cumplimiento de la Ley 12\/2023 y la Llei 18\/2007 informamos que: \u00cdndice de R. P. LL: 18,00 \u20ac \/ m2 Precio de referencia estatal 2.550, 00 \u20ac.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":32.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Llull"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":26,
        "propertyCode":"97234102",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/eb\/3e\/15\/973087350.webp",
        "externalReference":"005574",
        "numPhotos":40,
        "floor":null,
        "price":2000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2500.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":80.0,
        "exterior":null,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle Joan Rebull",
        "province":"Girona",
        "municipality":"Sant Feliu de Gu\u00edxols",
        "district":"Sant Pol - Volta de l'Ametller",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.7873096,
        "longitude":3.0415309,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/97234102\/",
        "distance":"84926",
        "description":"La Llar Finques Montorn\u00e9s alquila fabulosa CASA ADOSADA CON PISCINA PRIVADA y JARD\u00cdN. La vivienda se encuentra ubicada en zona residencial de S'AGAR\u00d3, situada en SEGUNDA L\u00cdNEA DE MAR.  \u00a1LA MEJOR ZONA DE LA COSTA BRAVA! La casa de dos plantas est\u00e1 interiorizada con mucho amor, totalmente REFORMADA y equipada estilo n\u00f3rdico, dispone de todo lo necesario para una estancia agradable. Consta de 2 habitaciones dobles con TV, sal\u00f3n-comedor con aire acondicionado, TV con conexi\u00f3n a Netflix, cocina-office con microondas y cafetera \"Nespresso\", 1 ba\u00f1o completo con plato de ducha y aseo.   Toda la vivienda est\u00e1 equipada con mobiliario y electrodom\u00e9sticos (lavavajillas, microondas, lavadora-secadora, calentador de agua el\u00e9ctrico, dos aires acondicionados y dos TV de plasma), DECORADA Y REFORMADA con mucho encanto, desde el sal\u00f3n se accede mediante el gran ventanal al jard\u00edn privado de 60 m2, con toldo el\u00e9ctrico y la piscina privada. \u00a1Ideal para hacer vida en el exterior disfrutando del buen tiempo! Dispone de barbacoa, lavadero con lavadora y secadora. Y con un patio trasero, para 2 plazas de aparcamiento en la zona residencial. La urbanizaci\u00f3n privada (Sant Pol) es de un ambiente familiar, donde los ni\u00f1os peque\u00f1os y grandes pueden jugar sin ning\u00fan riesgo, dispone de zona de juegos y es ideal y fant\u00e1stica por su ubicaci\u00f3n privilegiada a 3 minutos ( 100m) a pie de la playa de Sant Pol. \u00a1PERFECTA UBICACI\u00d3N! En segunda l\u00ednea de MAR junto a Cala Masset, Platja de Sant Pol y camino de ronda.  Siguiendo por el camino de ronda encontraremos la cala Niu en la que permiten PERROS.  \u00a1La vivienda est\u00e1 rodeada de calas y piscinas naturales! -Condiciones de contrato: Contratos por semanas. -TEMPORADA DE VERANO: 3.000\u20ac\/SEMANALES (pago por adelantado). -TEMPORADA DE VERANO: 430\u20ac\/DIA (pago por adelantado). **RESERVADA DEL 8 AL 15 DE JULIO DE 2024** -DISPONIBILIDAD DE LA CASA: MESES JULIO Y AGOSTO. \u00a1EN LA LLAR FINQUES GARANTIZAMOS SU HOGAR AL MEJOR PRECIO!  \u00a1PARA REALIZAR VISITAS NOS ADAPTAMOS A SU HORARIO! PODR\u00c1 ENCONTRARNOS EN LA AVENIDA ONCE DE SEPTIEMBRE N\u00ba30, MONTORN\u00c9S DEL VALL\u00c9S.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":25.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"terracedHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pol - Volta de l'Ametller, Sant Feliu de Gu\u00edxols",
            "title":"Chalet adosado en calle Joan Rebull"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":27,
        "propertyCode":"106607865",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ba\/70\/94\/1288520409.webp",
        "externalReference":"PIS5106A",
        "numPhotos":28,
        "floor":"2",
        "price":1600.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1600.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2000.0,
                    "priceDropValue":400,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":70.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Llull",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Poblenou",
        "latitude":41.3979273,
        "longitude":2.2003339,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106607865\/",
        "distance":"2661",
        "description":"CONTRATO POR TEMPORADA. SE ALQUILAR\u00c1 A ESTUDIANTES DE UNIVERSIDAD, MASTER O ERASMUS. SE SOLICITAR\u00c1N DOCUMENTOS QUE LO ACREDITEN. Piso de 70m\u00b2 en alquiler por temporada en calle Llull. Finca regia, segunda planta real sin ascensor. Tiene 4 habitaciones: 3 habitaciones dobles ( 2 de ellas exteriores a calle con balcones) y 1 habitaci\u00f3n individual con salida a galer\u00eda. Dispone de recibidor, cocina independiente, sal\u00f3n-comedor y un cuarto de ba\u00f1o completo con plato de ducha. Techos altos artesonados y suelo hidr\u00e1ulico de mosaico.  Dispone de calefacci\u00f3n por radiadores. Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio de alquiler. Fianzas: 2 meses seg\u00fan LAU. Transporte p\u00fablico: parada de metro Poblenou y amplia red de autobuses en zona. Los honorarios ir\u00e1n a cargo de los inquilinos.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Poblenou, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Llull"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":28,
        "propertyCode":"106802136",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/1a\/ab\/51\/1294448918.webp",
        "externalReference":"5676",
        "numPhotos":25,
        "floor":"2",
        "price":3200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":3200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4000.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":20
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":133.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de S\u00e8neca",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Gr\u00e0cia",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Vila de Gr\u00e0cia",
        "latitude":41.3956356,
        "longitude":2.1562633,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106802136\/",
        "distance":"1848",
        "description":"\u00a1Descubre tu nuevo hogar en el coraz\u00f3n de Gracia! Este impresionante piso de 130 m\u00b2 te ofrece una experiencia \u00fanica en una de las zonas m\u00e1s exclusivas y vibrantes de Barcelona. A solo unos pasos del emblem\u00e1tico Paseo de Gracia, estar\u00e1s rodeado de bares, restaurantes, tiendas de lujo y lugares tur\u00edsticos ic\u00f3nicos. El apartamento cuenta con tres habitaciones, incluyendo una suite con ba\u00f1o privado y ba\u00f1era, as\u00ed como dos habitaciones dobles, todas ellas decoradas con un dise\u00f1o que fusiona lo moderno con lo antiguo. Los techos altos aportan un toque m\u00e1gico y \u00fanico a cada espacio, mientras que la cocina completamente equipada y el amplio sal\u00f3n te invitan a relajarte y disfrutar de momentos inolvidables. Adem\u00e1s, podr\u00e1s disfrutar del aire fresco en su terraza y balc\u00f3n. Este piso se presenta completamente amueblado con materiales de calidad, listo para que te instales y vivas con estilo y comodidad. Situado en la planta 4 de un edificio con ascensor, dispone de calefacci\u00f3n por bomba de fr\u00edo\/calor y aire acondicionado para tu confort en cualquier estaci\u00f3n del a\u00f1o. No pierdas la oportunidad de vivir en este exclusivo piso que combina elegancia y funcionalidad. Con armarios empotrados, segunda mano en buen estado, y eficiencia energ\u00e9tica clase E, este es el lugar ideal para aquellos que buscan una vida urbana sin renunciar al confort. \u00a1Ven a conocerlo y enam\u00f3rate de tu nuevo hogar en el coraz\u00f3n de Barcelona!",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":24.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de S\u00e8neca"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":29,
        "propertyCode":"101082925",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/87\/90\/ce\/1109423201.webp",
        "externalReference":"Pm579",
        "numPhotos":39,
        "floor":"1",
        "price":2600.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2600.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3200.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":113.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"Maritimo",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Badalona",
        "district":"Port",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.4428724,
        "longitude":2.2453218,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/101082925\/",
        "distance":"8788",
        "description":"Alquiler temporal hasta 11 meses, para gente trasladada por trabajo! o estudios, etc! Precioso piso con zona comunitaria con solarium, piscina! y parking! Y una muy hermosa gran terraza de Uso exclusivo, Al lado del puerto deportivo de Badalona, espectaculares vistas al mar y playa, ubicado en primera l\u00ednea de mar, a 5 min en coche del Front  Maritim de Poblenou, y centro comercial! y centro de Badalona. Se alquilara completamente amueblado, Posibilidad de alquiler de plaza de parking en el edificio! Esta ubicado a 20 min en tren o metro de pleno centro de Barcelona Estar\u00e1 listo para entrar a vivir a mediados de febrero! Consta con excelente sal\u00f3n comedor con salida a gran balc\u00f3n terraza y una terraza muy grande con vistas directas al mar. 2 dormitorios, hay un tercer dormitorio, pero se usa para almacen del propietario mar,  1 excelente ba\u00f1o. Muy buena cocina con Office en galer\u00eda acristalada en balc\u00f3n, equipada con electrodom\u00e9sticos. Dispone de calefacci\u00f3n, suelos de parquet, ventanas de doble acristalamiento, etc Se puede visitar!",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Port, Badalona",
            "title":"Piso en Maritimo"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":30,
        "propertyCode":"106509974",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/15\/0e\/9c\/1285025893.webp",
        "externalReference":"GC02316",
        "numPhotos":5,
        "floor":"5",
        "price":1400.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1400.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1730.0,
                    "priceDropValue":330,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":86.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"Barrio El Baix Guinard\u00f3",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Horta Guinard\u00f3",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Baix Guinard\u00f3",
        "latitude":41.4113046,
        "longitude":2.1608219,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106509974\/",
        "distance":"3096",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses.  Posibilidad de amueblar en el plazo m\u00e1ximo de 15 d\u00edas. Piso en Barcelona. Dispone de una superficie de 93 m\u00b2 construidos distribuidos en 3 habitaciones, sal\u00f3n-comedor con salida a una terraza, cocina amueblada con acceso al lavadero y 1 ba\u00f1o completo con plato de ducha. Cuenta con suelos de parquet.  Edificio con ascensor.  Situado en el barrio Can Bar\u00f3, cerca de comercios, restaurantes, supermercados, centros educativos, centros sanitarios, zonas verdes y paradas de autob\u00fas. Con f\u00e1cil acceso al metro Alfons X y la B-20. No te pierdas esta oportunidad. \u00bfVienes a conocerlo? Ll\u00e1manos y prepararemos encantados una visita. En Guimar somos expertos en la zona de Barcelona y Baix Llobregat.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":16.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Baix Guinard\u00f3, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":31,
        "propertyCode":"104359499",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/9f\/2a\/0c\/1280656971.webp",
        "externalReference":"OFSA10360",
        "numPhotos":24,
        "floor":"1",
        "price":2200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2700.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":90.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle del Doctor Aiguader, 3",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "latitude":41.382642,
        "longitude":2.1861756,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/104359499\/",
        "distance":"1100",
        "description":"AICAT 7197 - ANCORA REAL ESTATE Para m\u00e1s informaci\u00f3n contacte con nuestro equipo comercial, atenderemos todas las solicitudes pero daremos prioridad a aquellas en las que se nos facilite un tel\u00e9fono de contacto. Visita nuestra \u00e1rea privada accediendo a trav\u00e9s de nuestro logo en este mismo anuncio para poder ver el resto de nuestra cartera de inmuebles. ** Alquiler de temporada** Este luminoso piso de dos habitaciones y dos ba\u00f1os es una joya que destaca por su amplitud y dise\u00f1o cuidado. Cada rinc\u00f3n est\u00e1 ba\u00f1ado por la luz natural que fluye a trav\u00e9s de sus generosas ventanas, creando un ambiente c\u00e1lido y acogedor. La distribuci\u00f3n inteligente del espacio asegura que cada habitaci\u00f3n sea funcional y c\u00f3moda. La cocina, de estilo moderno y totalmente equipada, invita a la creatividad culinaria, mientras que la sala de estar, con su dise\u00f1o contempor\u00e1neo, es el lugar perfecto para relajarse y disfrutar de momentos de tranquilidad. Las dos habitaciones, luminosas y bien ventiladas, proporcionan un refugio tranquilo para el descanso. Los dos ba\u00f1os, elegantemente dise\u00f1ados, ofrecen comodidad y estilo. Adem\u00e1s, detalles adicionales como armarios empotrados completan esta encantadora residencia. La zona de Doctor Aiguader en Barceloneta es una ubicaci\u00f3n excepcional para hospedarse, ofreciendo una combinaci\u00f3n \u00fanica de encanto costero y proximidad a importantes atracciones de Barcelona. Aqu\u00ed tienes una descripci\u00f3n: Situada en el coraz\u00f3n de Barceloneta, la zona de Doctor Aiguader se caracteriza por su cercan\u00eda a la playa y su acceso r\u00e1pido a diversas comodidades. Los visitantes disfrutar\u00e1n de la conveniencia de tener la playa a pocos pasos, permitiendo relajarse en la arena o disfrutar de actividades acu\u00e1ticas. Adem\u00e1s de la playa, la zona cuenta con una variedad de restaurantes, bares y cafeter\u00edas que ofrecen delicias culinarias locales e internacionales. Pasear por las calles cercanas revela el encanto aut\u00e9ntico del barrio con sus estrechas calles adoquinadas, tiendas pintorescas y animado ambiente mar\u00edtimo. La proximidad al Puerto Ol\u00edmpico y al Parc de la Ciutadella a\u00f1ade un atractivo adicional a la zona, proporcionando oportunidades para actividades al aire libre y exploraci\u00f3n cultural. La red de transporte p\u00fablico cercana facilita el desplazamiento hacia otras partes de la ciudad, brindando acceso a famosos lugares de inter\u00e9s, como La Rambla o la Sagrada Familia.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":24.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en calle del Doctor Aiguader, 3"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":32,
        "propertyCode":"106507241",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/a2\/55\/19\/1291513585.webp",
        "externalReference":"VI-000-030-680-004",
        "numPhotos":25,
        "floor":"4",
        "price":1400.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1400.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1730.0,
                    "priceDropValue":330,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":93.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Sardenya",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Horta Guinard\u00f3",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Baix Guinard\u00f3",
        "latitude":41.4134303,
        "longitude":2.1632801,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106507241\/",
        "distance":"3261",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses. Vivienda amueblada. Piso en Barcelona. Dispone de una superficie de 93 m\u00b2 construidos distribuidos en 3 habitaciones, sal\u00f3n-comedor con salida a una terraza, cocina amueblada con acceso al lavadero y 1 ba\u00f1o completo con plato de ducha. Cuenta con suelos de parquet. Edificio con ascensor. Situado en el barrio Can Bar\u00f3, cerca de comercios, restaurantes, supermercados, centros educativos, centros sanitarios, zonas verdes y paradas de autob\u00fas. Con f\u00e1cil acceso al metro Alfons X y la B-20.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":15.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Baix Guinard\u00f3, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Sardenya"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":33,
        "propertyCode":"92030007",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/af\/04\/3f\/829056925.webp",
        "externalReference":"Pau Claris II",
        "numPhotos":13,
        "floor":"en",
        "price":2295.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2295.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2850.0,
                    "priceDropValue":555,
                    "priceDropPercentage":19
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":51.0,
        "exterior":false,
        "rooms":1,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle de Pau Claris, 76",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "latitude":41.3895187,
        "longitude":2.1717544,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/92030007\/",
        "distance":"510",
        "description":"\u00a1Disponible a partir de DICIEMBRE! Moderno apartamento Homeclub en alquiler mensual \u00a1Ideal para estancias temporales con todas las comodidades incluidas! Incluye en el precio: - Electricidad (hasta 120 \u20ac\/mes), Gas (hasta 120 \u20ac\/mes) e Internet de alta velocidad. - Sin comisi\u00f3n de agencia. La tarifa de servicio del 4% (IVA incluido) no est\u00e1 incluida en el precio. Precios ajustables seg\u00fan la duraci\u00f3n de la estancia: Los precios indicados corresponden a estancias de 12 meses o m\u00e1s y pueden variar seg\u00fan la temporada. Disponemos de opciones flexibles de alquiler: - 1 a 3 meses: 2550 \u20ac\/mes - 4 a 8 meses: 2423 \u20ac\/mes - 9 a 11 meses: 2359 \u20ac\/mes - M\u00e1s de 12 meses: 2295 \u20ac\/mes Descuento para estancias largas: Aprovecha tarifas reducidas para alquileres prolongados. \u00a1Cu\u00e1nto m\u00e1s larga sea tu estancia, mayor ser\u00e1 el descuento! Totalmente amueblado y equipado: El apartamento se entrega tal cual aparece en las fotos, con un estilo moderno, decorado con gusto y equipado con todo lo necesario, incluyendo ropa de cama y toallas. Para tu tranquilidad, se solicitar\u00e1 un dep\u00f3sito de seguridad, que ser\u00e1 reembolsado hasta 10 d\u00edas despu\u00e9s de la salida, siempre y cuando el apartamento se encuentre en buen estado. DESCRIPCI\u00d3N: ste apartamento est\u00e1 a unos metros de algunos de los lugares m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad, como son la Casa Batll\u00f3 y la Casa Mil\u00e1. Un lugar totalmente exclusivo para vivir la experiencia m\u00e1s aut\u00e9ntica de Barcelona. La ubicaci\u00f3n es tan c\u00e9ntrica que hay pocos lugares que no est\u00e9n cerca de este alojamiento. En cuanto al interiorismo, puedes esperar los mas altos est\u00e1ndares de calidad, tanto en los muebles como en la decoraci\u00f3n, con los que se ha creado un conjunto agradable que te har\u00e1n sentir como en tu propia casa. Los amplios ventanales ba\u00f1an de luz cada rinc\u00f3n del apartamento durante todo el d\u00eda, y esta luminosidad adem\u00e1s se potencia con el uso de tonos claros en las superficies. En el sal\u00f3n, la disposici\u00f3n de los muebles y elementos de decoraci\u00f3n abren los espacios, y la calidad de las alfombras hacen que hasta caminar por el piso sea un lujo. El toque de color y naturalidad de las plantas completa a la perfecci\u00f3n todo el conjunto. La situaci\u00f3n de este apartamento, en el gran barrio del Eixample, es id\u00f3nea, ya que los puntos de mayor inter\u00e9s de la ciudad est\u00e1n apenas a un paseo de distancia. EL ESPACIO: Sal\u00f3n\/ Comedor  justo en frente de la cocina se ha dispuesto una elegante mesa de comedor, que se puede usar tambi\u00e9n como espacio de trabajo. Este apartamento es ideal para vivir y trabajar con estilo en el centro de la ciudad. Cocina La elegante cocina, decorada en tonos oscuros, viene totalmente equipada con todo lo que puedas necesitar, incluyendo horno, nevera, fogones, lavavajillas y lavadora \/ secadora. Dormitorio En el acogedor dormitorio principal tienes una cama doble Queen Size, con suaves s\u00e1banas de primera calidad, y dispone de mucho espacio de almacenaje. Se ha decorado con una agradable alfombra, que ayuda a crear un espacio id\u00f3neo para relajarse despu\u00e9s de un largo d\u00eda. Ba\u00f1o El impecable ba\u00f1o, con modernos azulejos, dispone de ducha, y a tu llegada lo encontrar\u00e1s equipado con toallas y art\u00edculos de tocador de marca, para que no tengas que preocuparte por nada. CONTACTO Y DISPONIBILIDAD: Para verificar la disponibilidad y recibir m\u00e1s informaci\u00f3n, no dudes en ponerte en contacto con nosotros: H o m e c l u b. c o m.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":45.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Pau Claris, 76"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":34,
        "propertyCode":"106571673",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/f1\/25\/9d\/1287160509.webp",
        "externalReference":"AB2411040-1",
        "numPhotos":50,
        "floor":null,
        "price":4000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":4000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4900.0,
                    "priceDropValue":900,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":100.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Sardenya",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Sagrada Fam\u00edlia",
        "latitude":41.4045224,
        "longitude":2.1741832,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106571673\/",
        "distance":"2160",
        "description":"\u00c1TICO DE LUJO A ESTRENAR, CON VISTAS \u00daNICAS A LA SAGRADA FAMILIA Y 2 EXCLUSIVAS TERRAZAS Lujoso piso en Barcelona, completamente reformado y listo para estrenar, \u00a0 con materiales de alta calidad, dise\u00f1ado hasta el \u00faltimo detalle. Esta exclusiva propiedad combina el lujo, el confort y vistas panor\u00e1micas de 360\u00ba de la ciudad, con una ubicaci\u00f3n privilegiada para disfrutar de la Sagrada Familia y el paisaje urbano. Al entrar, encontrar\u00e1s un amplio y luminoso sal\u00f3n-comedor con acceso directo a una terraza de 24 m\u00b2. Equipado con barbacoa el\u00e9ctrica, ducha exterior, comedor y una zona chill-out, este espacio es perfecto para disfrutar de los d\u00edas soleados de Barcelona con familia y amigos. Desde aqu\u00ed, podr\u00e1s contemplar el Tibidabo, la Sagrada Familia y vistas impresionantes de la ciudad. Cocina abierta, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de alta calidad, vinoteca, lavadora\/secadora y cada detalle pensado para la m\u00e1xima comodidad. La propiedad cuenta con dos dormitorios dobles, iluminados y acogedores. La suite principal incluye un ba\u00f1o completo con ducha, armarios empotrados y acceso a una segunda terraza privada de 10 m\u00b2 con vistas inigualables. El segundo dormitorio tambi\u00e9n es espacioso y cuenta con armarios empotrados y vistas privilegiadas. Este dormitorio tiene acceso a un segundo ba\u00f1o completo que tambi\u00e9n funciona como ba\u00f1o de cortes\u00eda. Esta vivienda se entrega completamente amueblada y equipada con aire acondicionado central fr\u00edo\/calor, camas dobles con canap\u00e9, televisores en todas las habitaciones, persianas el\u00e9ctricas en la suite principal, y un sistema de riego autom\u00e1tico y toldo en la terraza principal. Se entrega completamente amueblada y con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios. La propiedad dispone de plaza de parking en la misma finca, incluida en el precio. Este \u00e1tico es la opci\u00f3n perfecta para quienes buscan un hogar moderno, funcional y con un toque de exclusividad en una de las mejores zonas de Barcelona. La realidad del mobiliario puede no corresponder exactamente con las fotograf\u00edas mostradas en este anuncio.  Contacte con nosotros para ver m\u00e1s inmuebles similares. * En cumplimiento de la Ley 12\/2023 y la Llei 18\/2007 informamos que: Renta \u00faltimo contrato de arrendamiento: 6.000, 00 \u20ac.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":40.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Sagrada Fam\u00edlia, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Sardenya"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":35,
        "propertyCode":"106304681",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/0a\/43\/92\/1278820375.webp",
        "externalReference":null,
        "numPhotos":8,
        "floor":"1",
        "price":1066.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1066.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1298.0,
                    "priceDropValue":232,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":55.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"calle Rubi, 24",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Abrera",
        "district":null,
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.5193052,
        "longitude":1.9009091,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/obra-nueva\/106304681\/",
        "distance":"27172",
        "description":"Abrera Vinya III Piso en Alquiler en Carrer Rub\u00ed, 24.",
        "hasVideo":false,
        "status":"newdevelopment",
        "newDevelopment":true,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":19.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Abrera",
            "title":"Piso en calle Rubi, 24"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":true
    },
    {
        "index":36,
        "propertyCode":"106503817",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/b0\/33\/6c\/1284818415.webp",
        "externalReference":"2424",
        "numPhotos":41,
        "floor":null,
        "price":1645.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1645.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1996.0,
                    "priceDropValue":351,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":57.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"avenida de la Rep\u00fablica Argentina, 54",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Gr\u00e0cia",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Vallcarca i els Penitents",
        "latitude":41.4093654,
        "longitude":2.1469168,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106503817\/",
        "distance":"3486",
        "description":"Se presenta en alquiler un PISO ubicada en la zona de Vallcarca, en Barcelona. Este inmueble cuenta con una superficie construida de 57 m\u00b2 con dos terrazas de 12m2 y 47m2, distribuidos en dos habitaciones y dos ba\u00f1os, ofreciendo un espacio funcional y c\u00f3modo para el desarrollo de actividades profesionales. La propiedad se encuentra en un edificio con ascensor y dispone de una altura de techo de 2,48 metros, lo que proporciona una sensaci\u00f3n de amplitud. Adem\u00e1s, cuenta con aire acondicionado, garantizando un ambiente agradable durante todo el a\u00f1o. El estudio es exterior, lo que permite disfrutar de vistas y de luz natural, y tambi\u00e9n incluye dos terrazas, ideal para momentos de descanso o trabajo al aire libre. Este estudio se adapta a diversas necesidades, siendo una opci\u00f3n adecuada para profesionales que busquen un espacio pr\u00e1ctico y bien ubicado en una de las zonas m\u00e1s din\u00e1micas de la ciudad.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":29.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Vallcarca i els Penitents, Barcelona",
            "title":"Piso en avenida de la Rep\u00fablica Argentina, 54"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":37,
        "propertyCode":"106689065",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/47\/f6\/27\/1291030810.webp",
        "externalReference":"5012",
        "numPhotos":38,
        "floor":"3",
        "price":2300.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2300.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2800.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":70.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"avenida del Coll del Portell",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Gr\u00e0cia",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Salut",
        "latitude":41.408952,
        "longitude":2.1530741,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106689065\/",
        "distance":"3147",
        "description":"A ESTRENAR! - ALQUILER DE TEMPORADA- EQUIPADO Y AMUEBLADO  Descubre este espl\u00e9ndido apartamento renovado y completamente amueblado, situado en la zona alta de Barcelona, en el emblem\u00e1tico barrio de Gracia. Con 70 m\u00b2 de espacio cuidadosamente dise\u00f1ado, esta vivienda ofrece una distribuci\u00f3n funcional y c\u00f3moda, ideal para quienes buscan calidad y confort en un entorno privilegiado. La vivienda cuenta con dos dormitorios: uno con una c\u00f3moda cama doble y otro con una cama individual, ambos equipados con ropa de cama de algod\u00f3n y almohadas dobles para un descanso reparador. Dispone tambi\u00e9n de un sal\u00f3n comedor acogedor con Smart TV de 60 pulgadas, cocina independiente totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos modernos y utensilios completos, y un ba\u00f1o que incluye sanitario, bid\u00e9, plato de ducha y art\u00edculos de aseo esenciales. Adem\u00e1s, el apartamento est\u00e1 climatizado con aire acondicionado y calefacci\u00f3n, e incluye wifi de alta velocidad para mayor comodidad. Ubicado en el coraz\u00f3n de Gracia, en una tercera planta en finca sin ascensor, este apartamento goza de una localizaci\u00f3n envidiable con vistas panor\u00e1micas de Barcelona. Est\u00e1 a pocos minutos de lugares ic\u00f3nicos como el Parque G\u00fcell y la Sagrada Familia, y rodeado de una amplia oferta cultural y gastron\u00f3mica que caracteriza a este barrio. Alquilar esta propiedad significa disfrutar de un estilo de vida urbano, con todas las comodidades necesarias para entrar a vivir de inmediato. Desde Walter Haus, te invitamos a conocer este exclusivo apartamento y hacerlo tu pr\u00f3ximo hogar en Barcelona. Cont\u00e1ctanos para m\u00e1s informaci\u00f3n.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":33.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Salut, Barcelona",
            "title":"Piso en avenida del Coll del Portell"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":38,
        "propertyCode":"106142088",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ae\/38\/16\/1273769893.webp",
        "externalReference":"finestrelles",
        "numPhotos":58,
        "floor":"bj",
        "price":2100.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2100.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2575.0,
                    "priceDropValue":475,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":100.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Joan Mir\u00f3",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Esplugues de Llobregat",
        "district":"Finestrelles",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.3847787,
        "longitude":2.0964368,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106142088\/",
        "distance":"6420",
        "description":"Vivienda nueva a estrenar con acabados de alta calidad. Planta baja con terraza en el edificio Finestrelles II. Dispone de sal\u00f3n comedor con cocina abierta y salida a terraza privada, 2 dormitorios dobles y dos ba\u00f1os. Varios armarios empotrados, calefacci\u00f3n con gas natural y radiadores, aire acondicionado por conductos con bomba fr\u00edo\/calor, suelos de parquet, carpinter\u00eda exterior con doble acristalamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico y un sinf\u00edn de detalles que dan gran confort a la vivienda. Dispone de 2 plazas de aparcamiento y un magn\u00edfico trastero de grandes dimensiones. El complejo de viviendas disfruta de piscina y zonas ajardinadas, sala de gimnasio, zona de estudio, zona de ocio, zona infantil y peluquer\u00eda. Tiene conserje 24 horas al d\u00eda. La zona de Finestrelles est\u00e1 excelentemente comunicada con Barcelona (a 10 min en coche) y salida al aeropuerto, y cuenta con varios colegios internacionales como el Colegio Alem\u00e1n, Sant Paul's School, Highlands School, etc. \u00a1Pida cita para visitarlo!",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":21.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Finestrelles, Esplugues de Llobregat",
            "title":"Piso en calle de Joan Mir\u00f3"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":39,
        "propertyCode":"103788055",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/6f\/80\/d0\/1259865345.webp",
        "externalReference":"PUNTA",
        "numPhotos":26,
        "floor":"2",
        "price":2435.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2435.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2970.0,
                    "priceDropValue":535,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":96.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Morales",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Les Corts",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Les Corts",
        "latitude":41.3858535,
        "longitude":2.1408976,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103788055\/",
        "distance":"2712",
        "description":"*APARTAMENTO CON TERRAZA Y PISCINA* *COMPLETAMENTE AMUEBLADO*. *ALQUILER MENSUAL DE 1 A 11 MESES*. Espectacular piso en la calle Morales, con 2 dormitorios dobles, 1 dormitorio individual y 2 ba\u00f1os. La cocina est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos y menaje de \u00faltima generaci\u00f3n. Las camas est\u00e1n equipadas con ropa de cama suave, ideal para un buen descanso. El piso dispone de 2 cuartos de ba\u00f1o equipados con ducha completa, ba\u00f1era y toallas. Adem\u00e1s, el piso est\u00e1 equipado con WiFi de alta velocidad y SmartTV. El piso dispone de lavadora, aire acondicionado y lavavajillas para su m\u00e1ximo confort.  *Este apartamento viene equipado con un sistema de aire por conductos para un confort absoluto. *Precios sujetos a la duraci\u00f3n de la estancia y a la reserva anticipada. *Los servicios y las mascotas est\u00e1n sujetos a solicitud. Se informar\u00e1 a los clientes de cualquier cargo adicional en el contrato final. *Nuestro equipo de dise\u00f1o interno selecciona de forma experta todos los muebles y la decoraci\u00f3n de los apartamentos para garantizar el m\u00e1ximo nivel de calidad y comodidad. Como parte del mantenimiento constante de la casa, las mejoras de dise\u00f1o y la puesta en escena fotogr\u00e1fica, puede haber peque\u00f1as diferencias entre el mobiliario que se ve en las fotos y el que encontrar\u00e1 en el apartamento. Consulte con un agente de ventas para cualquier pregunta o duda.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":25.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Les Corts, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Morales"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":40,
        "propertyCode":"106507763",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d4\/a0\/58\/1291512258.webp",
        "externalReference":"VI-000-030-680-312",
        "numPhotos":24,
        "floor":"3",
        "price":1200.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":1200.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":1460.0,
                    "priceDropValue":260,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":86.0,
        "exterior":true,
        "rooms":4,
        "bathrooms":1,
        "address":"independencia",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Eixample",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Dreta de l'Eixample",
        "latitude":41.3859762,
        "longitude":2.1700458,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106507763\/",
        "distance":"296",
        "description":"Alquiler temporal con una duraci\u00f3n no superior a 11 meses. Vivienda amueblada. Piso en Barcelona. Dispone de una superficie de 86 m\u00b2 distribuidos en 4 habitaciones, amplio sal\u00f3n-comedor con terraza, cocina con lavadero y 1 ba\u00f1o. Piso junto al hospital Sant Pau. A su alrededor cuenta con escuelas, supermercados, comercios y paradas de autob\u00fas. F\u00e1cil acceso a las paradas de metro de la L5 Sant Pau|Dos de Mayo y Camp de l'Arpa.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":14.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Dreta de l'Eixample, Barcelona",
            "title":"Piso en independencia"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":41,
        "propertyCode":"106686724",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/71\/de\/65\/1290949212.webp",
        "externalReference":"18372",
        "numPhotos":37,
        "floor":null,
        "price":2300.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2300.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2800.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":18
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":70.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":1,
        "address":"Barrio La Salut",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Gr\u00e0cia",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Salut",
        "latitude":41.4092614,
        "longitude":2.1501316,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106686724\/",
        "distance":"3314",
        "description":"Piso en alquiler temporal de 70m\u00b2 con vistas al mar y al skyline de Barcelona, situado en el tranquilo barrio de Gr\u00e0cia. La vivienda ofrece un luminoso sal\u00f3n-comedor con acceso directo a un balc\u00f3n con vistas a la calle. La cocina, independiente est\u00e1 equipada con vitrocer\u00e1mica, horno, frigor\u00edfico, lavavajillas, microondas y lavadora. En la zona de descanso, encontramos un dormitorio doble exterior con salida a un segundo balc\u00f3n y un dormitorio individual exterior. Adem\u00e1s, cuenta con un ba\u00f1o completo con ducha. Los acabados del inmueble incluyen suelos de parquet, acristalamiento Climalit en las ventanas, aire acondicionado fr\u00edo\/calor por Split y calefacci\u00f3n de gas natural. El piso se entrega amueblado. Ubicado en Gr\u00e0cia - La Salut una de las zonas m\u00e1s exclusivas y tranquilas de Barcelona, combinando un ambiente residencial con la esencia bohemia del distrito de Gr\u00e0cia. Ofrece calles llenas de encanto, plazas animadas, comercios locales y una rica oferta cultural y gastron\u00f3mica. Destaca por su proximidad al ic\u00f3nico Parque G\u00fcell y otros espacios emblem\u00e1ticos del pintoresco barrio de Gr\u00e0cia.  ZONA: Gr\u00e0cia - La Salut. TRANSPORTE P\u00daBLICO: Metro (L3 \u2013 Lesseps), Bus y Bicing. \u00cdndice de precios estatal: no aplica. *.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":33.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Salut, Barcelona",
            "title":"Piso"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":42,
        "propertyCode":"100528845",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/5c\/89\/29\/1294206334.webp",
        "externalReference":"16563",
        "numPhotos":46,
        "floor":null,
        "price":4000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":4000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":4800.0,
                    "priceDropValue":800,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":150.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle d'en Copons",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El G\u00f2tic",
        "latitude":41.3848612,
        "longitude":2.1739004,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/100528845\/",
        "distance":"49",
        "description":"Piso a estrenar en alquiler temporal, de 150m\u00b2 en una finca de obra nueva con ascensor. Dispone de terraza-sol\u00e1rium en la zona comunitaria y plaza de garaje en la misma finca.  El inmueble se distribuye con un estilo modernista y cuenta con un amplio y luminoso sal\u00f3n-comedor con acceso directo a una terraza de 26m\u00b2 con vistas a la calle. La cocina americana est\u00e1 equipada con horno, frigor\u00edfico, lavavajillas, microondas, lavadora y secadora. La propiedad cuenta con tres dormitorios, uno en suite con un ba\u00f1o privado y conexi\u00f3n a la terraza y otros dos dormitorios dobles. Todos los dormitorios son exteriores. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n dispone de un ba\u00f1o completo con ducha adicional. Los acabados del piso incluyen suelos de parquet, acristalamientos Climalit en las ventanas y aire acondicionado fr\u00edo\/calor por conducto. Se alquila totalmente amueblado. Ubicado en la zona la m\u00e1s c\u00e9ntrica de la ciudad; a solo escasos minutos de Pla\u00e7a Catalunya, Portal de l\u2019\u00c0ngel y de la Catedral de Barcelona. Una zona privilegiada, llena de servicios y establecimientos, con una inmejorable conexi\u00f3n con el transporte p\u00fablico. ZONA: Ciutat Vella \u2013 El G\u00f2tic. TRANSPORTE P\u00daBLICO: Metro (L1, L3 \u2013 Catalunya), FGC, Renfe, Bicing y Bus. \u00cdndice de precios estatal: no aplica. *.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El G\u00f2tic, Barcelona",
            "title":"Piso en calle d'en Copons"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":43,
        "propertyCode":"106511276",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/26\/f4\/a1\/1291326360.webp",
        "externalReference":"130402",
        "numPhotos":53,
        "floor":"1",
        "price":2500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":221.0,
        "exterior":null,
        "rooms":3,
        "bathrooms":2,
        "address":"paseo de la Pla\u00e7a Major, 47",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sabadell",
        "district":"Centre",
        "country":"es",
        "neighborhood":"El Centre",
        "latitude":41.5478858,
        "longitude":2.1085614,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106511276\/",
        "distance":"18889",
        "description":"PASSEIG PLA\u00c7A MAJOR SABADELL Patricia Rodr\u00edguez e Iad Espa\u00f1a, tienen el placer de ofrecerles este inmueble sin igual de estilo NOVECENTISTA del a\u00f1o 1923, reformado por el arquitecto Antoni Darder Mars\u00e0, en una ubicaci\u00f3n privilegiada en el Passeig de la Pla\u00e7a Major de Sabadell, Vall\u00e9s Occidental, Barcelona. Como negocio, es ideal para NOTAR\u00cdAS, GESTOR\u00cdAS o DESPACHOS DE ABOGADOS, creando un ambiente \u00fanico. La vivienda, ocupa toda la primera planta del edificio, la cual est\u00e1 distribuida en diferentes dependencias, con galer\u00eda, y tribuna en la fachada principal, y terraza de 84m2 ubicada en la parte de atr\u00e1s. Cuenta con un peque\u00f1o ascensor. La fachada es patrimonio hist\u00f3rico, la cual fue reformada hace 8 a\u00f1os, as\u00ed como la entrada de edificio, la madera es melis americano y el suelo es hidr\u00e1ulico original. A resaltar, en el techo del comedor una preciosa glorieta nos acoge, as\u00ed como las marinas en las paredes. Este inmueble, propone muchas posibilidades, tanto de vivienda como centro de negocio, pudiendo ofrecer m\u00faltiples servicios, como notar\u00edas o gestor\u00edas, en un ambiente se\u00f1orial. La distribuci\u00f3n es como sigue a continuaci\u00f3n: La entrada nos da la bienvenida a esta impresionante vivienda:  En el ala derecha, encontraremos una sala de estar, a continuaci\u00f3n, el pasillo, donde se ubica un gran ba\u00f1o con ba\u00f1era de hidromasaje y plato de ducha, avanzando armarios empotrados, el ascensor, y al final una gran habitaci\u00f3n con vistas al Passeig de la Pla\u00e7a Major. Desde la entrada, avanzamos hacia el sal\u00f3n, con salida a una terraza de 84m2 y un peque\u00f1o aseo. A la derecha, el office, la cocina, y la zona de lavander\u00eda. Y en el ala izquierda, una amplia estancia nos da la bienvenida, anteriormente utilizada como despacho. A continuaci\u00f3n, una habitaci\u00f3n con una estancia, a la cual se puede dar uso de vestidor y otra habitaci\u00f3n con generosas medidas, terminando en tribuna, con vistas al Passeig. Excelente ubicaci\u00f3n con todo tipo de servicios y comercios destacando la parada de FFCC a 1 m. Se podr\u00eda negociar el precio del alquiler, en caso de hacerle reforma. El precio se ajustar\u00eda en funci\u00f3n del dinero invertido, durante los 2 primeros a\u00f1os Ll\u00e1mame para concertar una visita, estar\u00e9 encantada de mostrarte este inmueble en el Centro de Sabadell. Patricia Rodr\u00edguez.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":11.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"El Centre, Sabadell",
            "title":"Piso en paseo de la Pla\u00e7a Major, 47"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":44,
        "propertyCode":"106769042",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/e8\/dd\/4d\/1293416525.webp",
        "externalReference":"PH103326",
        "numPhotos":54,
        "floor":null,
        "price":7500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":7500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":9000.0,
                    "priceDropValue":1500,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":369.0,
        "exterior":null,
        "rooms":4,
        "bathrooms":4,
        "address":"Supermaresme",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
        "district":"Supermaresme",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.5776092,
        "longitude":2.4960018,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106769042\/",
        "distance":"34355",
        "description":"En alquiler: una impresionante casa de lujo construida en el a\u00f1o 2001, ubicada en San Vicen\u00e7 de Montalt, Maresme. Esta elegante residencia de 400 metros cuadrados ofrece el m\u00e1ximo confort y sofisticaci\u00f3n con cuatro habitaciones espaciosas, tres ba\u00f1os completos y un aseo adicional. La casa incluye una habitaci\u00f3n de servicio, perfecta para el personal dom\u00e9stico. Destacan su cuarto insonorizado, ideal para un estudio de m\u00fasica o cine en casa, y un amplio garaje con capacidad para cuatro coches. La propiedad est\u00e1 completamente amueblada y cuenta con una hermosa piscina y un cuidado jard\u00edn, cuyo mantenimiento est\u00e1 incluido en el alquiler. Para los amantes de la sostenibilidad, la casa dispone de paneles solares que cubren el costo de la electricidad, y tambi\u00e9n cuenta con aire acondicionado para mantener una temperatura perfecta durante todo el a\u00f1o. No pierdas la oportunidad de vivir en una de las mejores zonas, con todas las comodidades y el lujo que mereces. \u00a1Contacta para m\u00e1s detallesyvisitas!",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":20.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Supermaresme, Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
            "title":"Casa independiente"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":true,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":45,
        "propertyCode":"106295933",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/6a\/5c\/72\/1279385724.webp",
        "externalReference":"W-02XCTS",
        "numPhotos":9,
        "floor":null,
        "price":2500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":237.0,
        "exterior":null,
        "rooms":3,
        "bathrooms":3,
        "address":"calle Mare de D\u00e9u de Loreto, 12",
        "province":"Girona",
        "municipality":"Girona",
        "district":"Migdia Casernes",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.9717669,
        "longitude":2.822415,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106295933\/",
        "distance":"84616",
        "description":"Esta moderna casa de dise\u00f1o sostenible cuenta con tres amplias habitaciones y tres ba\u00f1os, ofreciendo un espacio ideal para familias o grupos.  Los ba\u00f1os, dise\u00f1ados con acabados de alta calidad, cuentan con grifer\u00eda de bajo consumo, contribuyendo a la eficiencia energ\u00e9tica del hogar. La cocina, de concepto abierto, se presenta como un espacio funcional, ideal para personalizar seg\u00fan tus preferencias. El sistema de aire acondicionado garantiza un ambiente fresco y confortable durante todo el a\u00f1o, mientras que los grandes ventanales permiten la entrada de luz natural y ofrecen vistas al jard\u00edn. Adem\u00e1s, la propiedad incluye un estacionamiento privado con capacidad para dos veh\u00edculos, asegurando comodidad y seguridad. Su dise\u00f1o sostenible se refleja en el uso de materiales ecol\u00f3gicos y en un sistema de energ\u00eda renovable que reduce el consumo energ\u00e9tico. Este hogar no solo es un espacio acogedor, sino tambi\u00e9n un compromiso con el medio ambiente y la calidad de vida.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":11.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"terracedHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Migdia Casernes, Girona",
            "title":"Chalet adosado en calle Mare de D\u00e9u de Loreto, 12"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":46,
        "propertyCode":"40253195",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/34\/4f\/ea\/1258175487.webp",
        "externalReference":"201090",
        "numPhotos":54,
        "floor":"bj",
        "price":2900.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2900.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3500.0,
                    "priceDropValue":600,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"duplex",
        "operation":"rent",
        "size":175.0,
        "exterior":true,
        "rooms":3,
        "bathrooms":3,
        "address":"Sant Joan Bosco, 45",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sarri\u00e0",
        "latitude":41.3943624,
        "longitude":2.1274532,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/40253195\/",
        "distance":"3968",
        "description":"Se alquila por temporada demostrada. Piso-loft de 175 m2 reformado, con acabados de lujo, a estrenar en la mejor zona de Sarri\u00e0. Consta de dos zonas diferenciadas y separadas por una escalera. En una tenemos tres dormitorios (dos individuales con salida a la galer\u00eda, uno de ellos con armario empotrado, y otro doble exterior con amplio vestidor incorporado) y dos ba\u00f1os con plato de ducha. En la otra, hay un gran espacio sal\u00f3n-comedor con cocina y abierta que tiene una gran isla central as\u00ed como horno, placa de inducci\u00f3n, microondas, lavavajillas y nevera, todos los electrodom\u00e9sticos de calidad; altillo de 125 m2 y un aseo de cortes\u00eda. Situada en una planta baja y dispone de acceso directo a la calle y de un peque\u00f1o espacio para dejar motocicletas y\/o bicicletas. Suelo de parqu\u00e9, calefacci\u00f3n de gas y aire acondicionado por todo el inmueble. Parquing opcional en finca adyacente por 200 \u20ac m\u00e1s. Comunidad e IBI incluidos en la renta.  No admiten mascotas.  Situada en la mejor zona de Barcelona, en pleno Passeig Sant Joan Bosco de Sarri\u00e0. Rodeada de muchos restaurantes, tiendas de alto standing y servicios. Est\u00e1 cerca de la Pla\u00e7a d'Art\u00f3s y de los FGC Sarri\u00e0 y de los Jardins de Vil\u00b7la Am\u00e8lia.  Comunidad e IBI incluidos en la renta. Certificado energ\u00e9tico letra E 117 y D 23. IRPA 15,27\u20ac\/m2. CIRPA: No se encuentra en la web del ministerio.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":false,
        "priceByArea":17.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat",
            "subTypology":"duplex"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sarri\u00e0, Barcelona",
            "title":"D\u00faplex en Sant Joan Bosco, 45"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":false,
            "parkingSpacePrice":200.0
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":47,
        "propertyCode":"106679301",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/f6\/a8\/f2\/1290731035.webp",
        "externalReference":"W-02XLK0",
        "numPhotos":51,
        "floor":null,
        "price":5000.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":5000.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":6000.0,
                    "priceDropValue":1000,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"chalet",
        "operation":"rent",
        "size":216.0,
        "exterior":null,
        "rooms":4,
        "bathrooms":3,
        "address":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Sitges",
        "district":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona",
        "country":"es",
        "neighborhood":null,
        "latitude":41.2357888,
        "longitude":1.7957559,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106679301\/",
        "distance":"35643",
        "description":"Magnifica villa en la zona privilegiada de Sitges Magn\u00edfica villa en alquiler. Ideal para familias en la hermosa ciudad costera de Sitges. La villa est\u00e1 ubicada en una zona privilegiada, cerca de todos los servicios y a poca distancia de la playa. La vivienda cuenta con 4 dormitorios dobles, lo que permite alojar c\u00f3modamente a 8 personas. Todos los dormitorios est\u00e1n amueblados con camas grandes y c\u00f3modas, y cuentan con amplios armarios empotrados para el almacenamiento. Los ba\u00f1os son modernos y est\u00e1n equipados con ba\u00f1era o ducha. Cocina abierta y completamente equipada con electrodom\u00e9sticos de alta calidad, incluyendo nevera, horno, lavavajillas y lavadora. El sal\u00f3n es espacioso y luminoso, con c\u00f3modos sof\u00e1s y una televisi\u00f3n de pantalla plana. El jard\u00edn de la villa es un oasis de tranquilidad, con una piscina privada y una zona de c\u00e9sped donde relajarse. Tambi\u00e9n hay una zona de comedor al aire libre con una mesa y sillas, perfecta para disfrutar de comidas al aire libre durante los meses de verano. La villa se alquila desde septiembre hasta junio, pero si est\u00e1s interesado en una estancia m\u00e1s larga, te sugerimos que consultes con la agencia o propietario para conocer disponibilidad y precios. No pierdas la oportunidad de alquilar esta magn\u00edfica villa en Sitges y disfrutar de unas vacaciones inolvidables en la costa catalana. Gran tenedor: no Precio \u00faltimo contrato: 6.000 Precio \u00edndex: no aplica Sitges ha sido desde siempre un lugar que ha hechizado artistas, turistas y en general visitantes de todas partes. Para muchos el secreto es su luz y los casi 300 d\u00edas de sol al a\u00f1o. La naturaleza ha sido generosa con Sitges, ya que tiene el privilegio de estar situada en la costa del mar Mediterr\u00e1neo y al pie del macizo del Garraf. A nivel cultural, el legado es extraordinario. El arte est\u00e1 vivo y las tradiciones se mantienen con modernidad. Sitges ha conservado importantes referencias medievales y lo pintoresco de la antigua villa de campesinos y pescadores. Goza de un car\u00e1cter cosmopolita gracias a la heterogeneidad de su poblaci\u00f3n, donde conviven m\u00e1s de 70 nacionalidades diferentes, lo cual certifica la existencia de cuatro colegios internacionales en los alrededores. Ahora, el Sitges del siglo XXI se basa en la creatividad, el talento y la innovaci\u00f3n, pero sin perder nunca las ra\u00edces. Sitges es una ciudad que atrae y seduce.",
        "hasVideo":false,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":null,
        "priceByArea":23.0,
        "detailedType":{
            "typology":"chalet",
            "subTypology":"independantHouse"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Vinyet-Terramar-Can Pei-Can Girona, Sitges",
            "title":"Casa independiente"
        },
        "hasPlan":false,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":{
            "hasParkingSpace":true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice":true
        },
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":48,
        "propertyCode":"106632802",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/5c\/07\/62\/1289337418.webp",
        "externalReference":"M145",
        "numPhotos":30,
        "floor":"5",
        "price":2400.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2400.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":2900.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":88.0,
        "exterior":false,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"calle de Ramon Turr\u00f3",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Sant Mart\u00ed",
        "country":"es",
        "neighborhood":"La Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
        "latitude":41.3910574,
        "longitude":2.1921934,
        "showAddress":false,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/106632802\/",
        "distance":"1701",
        "description":"ONLY AVAILABLE TO BOOK FOR 32 DAYS OR LONGER Discover this exclusive luxury apartment in the heart of Barcelona, on the iconic Ram\u00f3n Turr\u00f3 Street. Brand new and elegantly designed, it offers a modern and sophisticated atmosphere, perfect for a comfortable and memorable stay. Experience the ultimate in luxury and comfort in this stunning new apartment, located in the heart of Barcelona on the renowned Ram\u00f3n Turr\u00f3 Street. Perfectly blending elegance and modern design, this sophisticated property offers everything you need for a memorable stay in one of the world\u2019s most vibrant cities. The apartment features two spacious bedrooms, each thoughtfully furnished with its own bed, ensuring a relaxing and comfortable atmosphere for all guests. The two contemporary-style bathrooms are designed with attention to detail, offering sleek finishes and all the necessary amenities. Whether you're preparing for a day of sightseeing or unwinding after a busy day, these stylish spaces provide the ideal environment to recharge. One of the standout features of this apartment is its beautiful private terrace, offering a serene spot to enjoy. Whether you're sipping your morning coffee or enjoying a glass of wine in the evening, the terrace is the perfect place to relax and soak in the atmosphere of Barcelona. Located in a prime area, with the perfect combination of luxury, style, and convenience, this apartment is a true retreat for those seeking the best of Barcelona living. Whether you're in the city for business, leisure, or a combination of both, this apartment offers the ultimate in comfort and sophistication. Don\u2019t miss the opportunity to stay in this exceptional property. IMPORTANT - The following amounts aren't included in the rental price and will be charged upon arrival into the property: UTILITY FEES (water, electricity, wifi) 200\u20ac per month (should the bills sum up to a higher amount, the tenant will be asked to pay the difference). LATE CHECK-IN:  For check-ins from 8pm to 10pm: 40\u20ac For check-ins from 10pm to 11pm: 60\u20ac EARLY CHECK-IN: (before 3pm) Subject to availability and there is a 40\u20ac early check-in fee. Please note that in case the apartment is being cleaned, the early check-in fee still applies and you can ONLY leave your luggage in the apartment. The apartment is equipped with an alarm\/surveillance system. A rental contract will be signed between the guest and the owner that highlights the booking details as well as the property and building rules. Please note that if you book for less than 32 nights, we will cancel the booking and refund the amount paid minus the payment processing fee.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":27.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"La Vila Ol\u00edmpica del Poblenou, Barcelona",
            "title":"Piso en calle de Ramon Turr\u00f3"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    },
    {
        "index":49,
        "propertyCode":"103724462",
        "thumbnail":"https:\/\/img4.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/74\/19\/77\/1198212133.webp",
        "externalReference":"ARC DE TRIUNFO",
        "numPhotos":18,
        "floor":"5",
        "price":2500.0,
        "priceInfo":{
            "price":{
                "amount":2500.0,
                "currencySuffix":"\u20ac\/mes",
                "priceDropInfo":{
                    "formerPrice":3000.0,
                    "priceDropValue":500,
                    "priceDropPercentage":17
                }
            }
        },
        "propertyType":"flat",
        "operation":"rent",
        "size":82.0,
        "exterior":true,
        "rooms":2,
        "bathrooms":2,
        "address":"SANT PERE M\u00c9S BAIX & D'EN LLASTICS s\/n",
        "province":"Barcelona",
        "municipality":"Barcelona",
        "district":"Ciutat Vella",
        "country":"es",
        "neighborhood":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera",
        "latitude":41.3886435,
        "longitude":2.1791434,
        "showAddress":true,
        "url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/103724462\/",
        "distance":"620",
        "description":"CENTRO HIST\u00d3RICO\/EL BORN\/BARCELONA\/ALQUILER TEMPORAL\/DESDE 14.12. 24-29.04. 25\/DISPONIBLE RESERVA ONLINE Piso en alquiler en el centro antiguo de la ciudad. Un espacio lleno de encanto con toques boho-chic. Cuenta con amplias ventanas que permiten la entrada de mucha luz natural y suelos y vigas de madera originales del techo que le dan un toque r\u00fastico. La distribuci\u00f3n del espacio es inteligente, con \u00e1reas fluidas y funcionales. La sala de estar cuenta con mobiliario contempor\u00e1neo y r\u00fastico, con detalles cuidadosamente seleccionados para crear un ambiente de tranquilidad. La cocina, de estilo moderno-campestre, est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos de \u00faltima generaci\u00f3n y es un lugar inspirador para la creatividad culinaria. Los dormitorios tienen un dise\u00f1o moderno, con textiles de colores c\u00e1lidos y divertidos. Las camas matrimoniales son suaves y c\u00f3modas, y hay amplios armarios empotrados para almacenamiento. El piso se encuentra en la quinta planta y cuenta con ascensor.",
        "hasVideo":true,
        "status":"good",
        "newDevelopment":false,
        "hasLift":true,
        "priceByArea":30.0,
        "detailedType":{
            "typology":"flat"
        },
        "suggestedTexts":{
            "subtitle":"Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona",
            "title":"Piso en Sant Pere M\u00e9s Baix & d'En Llastics s\/n"
        },
        "hasPlan":true,
        "has3DTour":false,
        "has360":false,
        "hasStaging":false,
        "topNewDevelopment":false,
        "topPlus":false,
        "parkingSpace":null,
        "newDevelopmentFinished":null
    }
]